<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_zelaniya_1t">
Батько!
\nБагато братів і сестер жадають життя, і заради цього вони зібралися тут перед вівтарем. Так дозволь же їм оспівати Тобі славу, поклавши її на вівтар радості. Поділися ж з ними Твоїми коливаннями і сумнівами! Допоможи їм осягнути Твоє Серце.
\n\nМи знаємо: Ти виявився в таких умовах, що Тобі залишається тільки довіритися нам, жалюгідним створінням, і ми знаємо: Тобі не залишається нічого іншого, як тільки використовувати нас, недостойних, в Твоїх працях.
\n\nХоча ми знаємо, що до сих пір Небесам доводилося покладатися на нас, довіряти нам і підтримувати нас, ми покірно просимо Тебе, Отче, прости нам наші помилки, вчинені нами в минулому, через які Ти перестав довіряти нам.
\n\nМи, люди, не змогли виконати свій обов\'язок, щоб зберегти Твоє довіру. Батько! Ми гаряче просимо Тебе, прости нас на цей раз. Допоможи нам стати гідними Твоєї довіри. Візьми наше життя. Ми щиро віддаємо його Тобі. Улюблений Батько! Ми з щирістю просимо Тебе, прийняти нашу жертву.
\n\nБатько! Хоча ми не гідні, ти обрав нас серед безлічі людей. Так прийми ж нас, пошли нам Твою співчутливу любов! Візьми наші душі і тіла, і допоможи нам зрозуміти Твою стражденну душу. Улюблений Батько! Ми гаряче просимо Тебе, дозволь нам, Твоїм дітям, зрозуміти Твої бажання і виконати їх.
\n\nСерцева біль, що мучила тебе шість тисячоліть, не вщухає досі, Твоя скорботна історія продовжується і понині. Але сьогодні ми самі є джерелом Твоєї печалі і ми молимо Тебе про прощення. Допоможи нам усвідомити наше життя і Твої бажання. Ми щиро просимо Тебе, зроби нас корінням, що дають життя і радість, і ми смиренно приносимо Тобі молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь!
\n(23 травня 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_2t">
Люблячий Батько!
\nОтець жалісливий! Ми не в змозі самотужки, покладаючись тільки на свої сили, відокремити добро від зла і возвеличити добро. Так яви ж владу добра, закладену Небесами, яви ж таємну міць Твоєї любові, яви ж силу відтворення! Навчи нас, як використовувати всесилля добра, навіть з такими скромними можливостями, як наші.
\n\nУлюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам сподобитися слави відтворення, щоб схилитися перед Тобою, залишаючись відданими Тобі душею і тілом, і прославити Тебе нашою жертовністю, бажанням віддати Тобі себе повністю і без залишку! Батько! Очисти наші душі, доторкнися Своєю долонею до душі кожного з нас, що стоять перед Тобою! Розкрий все, що приховано в наших душах, і очисти нас від духовного тліну, бо все негідне в нас повинно бути вигнано і відкинуто.
\n\nБатько! Стань Учителем в процесі нашого очищення і Володарем наших сердець. Я щиро і гаряче прошу Тебе, Отче мій, навчи нас відрізняти добро від зла, щоб потім відкинути зло і зійти на жертовний вівтар величного Отця нашого, стати живим приношенням чистого добра.
\n\nБатько! Ми визнаємо, що не гідні наблизитися до твого величного лику, визнаємо, що живемо в царстві смерті і несемо на собі тягар всіх гріхів минулого. Батько, дозволь нам постати перед Тобою, перед Твоїм вівтарем слави і добра і допоможи нам позбутися від непорядних звичок минулого, від всіх думок, які руйнують нашу віру в Тебе. Пошли нам натхнення добра, дозволь нам знову відчути Твою внутрішню цінність, дозволь відобразити Тебе в душі і тілі. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, якби він завершив Твій великий труд, повний покаяння і натхнення.
\n\nБатько! Прийми нас, володій нами! Не допусти, щоб хоча б один з нас потрапив під вплив сатани. Перебираючи в пам\'яті Твої великі справи, Твої зусилля в справі відтворення, Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, допоможи нам подолати силу вкорінених в нас звичок.
\n\nБатько! Знищ всі непотрібні і шкідливі елементи гріха і владою Своєю наповни нас натхненням слави, що належить тільки Тобі. Ми щиро просимо Тебе, володій нами безроздільно. Ми приносимо Тобі цю смиренну молитву в ім\'я Господа!
\nАмінь!
\n(11 липня 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_3t">
Батько!
\nБудь нашим єдиним захисником і нашим єдиним владикою!
\n\nЗішли нам зараз осяяння, щоб ми зрозуміли, що і саме життя наше не належить нам. Чи не належать нам і наші знання, і не від нас виходять всі наші концепції. Зроби так, щоб наші дії були співзвучні діям Небес, а наші рішення узгоджені з волею Небес, бо тільки в Тебе ми віруємо. Допоможи нам усвідомити, що навіть самі великі ідеї в світі не уникнуть судження Небес. Допоможи нам усвідомити, що невігластво світу проникло в цю країну, допоможи нам зрозуміти, що тінь гріха затьмарила собою весь світ.
\n\nУлюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, розбуди нас і покажи нам нашу недосконалість, надихни нас ходом Небесного року і дай відчути благоговіння в грандіозності Твого творіння. Командуй нами, навчай нас, повідом нам Свої побажання, яви Свою міць відтворрення. Вивільнити силу, здатну знищити стіну темряви, яка закрила шлях для виходу нашої вибухової енергії. Ми щиро і гаряче просимо Тебе про це. Наш дух сповнений натхнення, але наша плоть слабка. Яви ж силу, яка зламала б опір слабкої плоті і яка була б слухняна Твоєму найлегшому дотику. Долонею Своєю виліпити нас, якими бажаєш, одухотворити нас милістю відтворення. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, допоможи нам стати слухняними і покірними Тобі, бо і зовні ми хочемо бути гідними Твоєї слави.
\n\nНині Ти закликав нас, хоча ми і не гідні. Так дозволь же нам виконати Твоє бажання. Нехай виникне живий вівтар заради того, щоб жалюгідні люди, які загрузли в безодні горя і вмираючі, відшукали нарешті шлях життя. Батько, наблизь нас до Себе, навчи нас, як нам отримати відповіді на всі наші запитання. Допоможи нам усвідомити і з честю виконати нашу місію, покладену на нас Небесами.
\n\nПідтримай нас в боротьбі зі злом, навчи нас розпізнавати зло і відрізняти добро від зла, допоможи залишитися на стороні добра. Внуши нам віру, що сатанинське зло буде знищено, що запанує добро. Вкажи нам праведний шлях і осяй нас променями Твоєї слави. Ми приносимо Тобі молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 липня 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_4t">
Батько!
\nМи приносимо Тобі щиру молитву. Ми віддаємо Тобі в жертву свої душу і тіло: як золото, ладан і мирру - дари волхвів зі Сходу.
\n\nМи знаємо, що наш єдиний шлях - жертовний. Ми - Твої душею і тілом. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, не допусти осквернення священного вівтаря. Чим глибше ми усвідомлюємо, що обрані Тобою для досягнення мети добра і справедливості, тим ясніше ми розуміємо, що не гідні Твого вибору, тим сильніше ми сумуємо про свою недосконалість в порівнянні з Тобою. Ми відмовилися від минулих звичок і поглядів, ми не відстоюємо іншу ідеологію.
\n\nМи схилилися перед Тобою, Батько! Допоможи нам! Яви Свою владу! Прийми наші дух і плоть, володій ними. Допоможи нам спокутувати любов\'ю всю 6000-річну історію і заспокоїти Твоє змучене Серце. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче молимося: нехай настане момент нашого об\'єднання, щоб ми з щирою самопожертвою схилилися перед Тобою разом з безліччю святих в радості, що Ти, Триєдиний Боже, остаточно заволодів нашою душею і тілом. Батько! Поглянь з жалістю на цей народ. Ми знаємо, що Ти на протязі всієї історії трудився, щоб виховати цих людей гідними Твоєї любові, знаємо, що Ти вибрав нас для виявлення Твоєї волі, знаємо, що твої дороги несповідимі. Ми знаємо, що ворожість цього народу проникла в сфери Небес, що ворожість земного людства ображає Небеса.
\n\nМи знаємо, що Небеса сумують через відсутність того, хто готовий принести себе в жертву за звільнення мук Небес і Землі. Дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, замість Тебе вийти на боротьбу з ворогами, що заполонили Всесвіт. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, дозволь нам виступити проти сатани замість Тебе. Дозволь нам прославити Твої милості, допоможи нам об\'єднати душу і тіло в гармонійній єдності і виконати Твою волю. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам схилитися перед Тобою в подяку за те, що Ти милостиво звільнив нас. Ми приносимо Тобі нашу смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(12 грудня 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_5t">
Улюблений Батько!
\nНа самотньому шляху відновлення, за яким повинен пройти кожен, бажає він того чи ні, знайдеться той, хто готовий взяти на свої плечі тягар долі - результат гріхопадіння?
\n\nЧерез гріхопадіння прабатьків Ти, Отче, рано пізнав скорботу і ворожість, що залишилася в людських душах і тілах. І ми знаємо, що протягом гріховної історії, історії відступництва євреїв, ворожість поширилася по всьому світу. За часів, коли Небеса і Земля трясуться від гірких криків через цю ворожості, ми гаряче просимо Тебе, відкрий нам шлях.
\n\nПерш ніж вступити слідом за Тобою на цей шлях, ми повинні знайти місце, щоб перепочити. Після цього душа і тіло повинні стати у нас місцем Твого умиротворення, бо ми знаємо, що Твоя любов, до якої ми так прагнемо, повинна знайти там свою остаточну обитель. Жалісливий Батько! Люблячий Батько! Великодушний Батько! Отець мій, який так довго намагався донести до нас Свою волю! Будь завжди з нами! Ми уклінно і зніяковіло схилилися перед Тобою з опоганеними душами і грішними тілами. Прости нас! Якщо Ти не даруєш нам прощення, якщо не поведеш нас вперед, не буде нікого, більш гідного жалю, ніж ми. Отче! Ти - наш вічний ідеал, наша вічна надія, наше вічне життя! Ти знаєш, що нам належить, Тобі відомо, до чого ми прагнемо і на що сподіваємося. Веди нас і володій нами.
\n\nДопоможи нам відновити нашу споконвічну природу і сутність, щоб стати гідними Твого володарювання. Допоможи нам увібрати душею і тілом Твої призовні слова, щоб стати співтворцями Твоїх праць. Яви нам в променях Твоєї слави всю Твою міць, яка не дозволить нам відступити зі шляху, не дозволить здатися. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, володій нами, душею і тілом, допоможи нам викорінити гріх, який так ненависний Тобі.
\n\nХвилі смерті намагаються накрити нас з головою. Перешкодь їм! Якщо особиста ворожнеча бентежить наші душі, визволи нас від неї. Чи є серед нас такі душі, такі волевиявлення, такі думки, такі ідеологічні уподобання, які переслідують свої егоїстичні цілі? Отче! Яви нам Свою міць, бо тільки Ти можеш володіти нами і формувати наші душі, щоб ми стали Твоєю подобою також і зовні. Ми просимо Твоєї допомоги в цьому і приносимо нашу молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(3 березня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_6t">
Батько!
\nМи знаємо, що настав час, коли ми повинні душею і тілом уподібнитися Тобі. Притисни нас до Твоєї неосяжної грудей і, якщо ми повинні виконати волю Твою, поділися з нами Твоїм Серцем, здатним любити мільярди людей. Допоможи нам зрозуміти, що тепер наші серця повинні бути такими ж, як Твоє Серце. На цій землі Ти трудився і проливав кров, і ми знаємо, що ця земля була місцем хресного шляху для людства, місцем шляху на Голгофу.
\n\nБатько! допоможи нам зрозуміти, в якій ситуації опинилися зараз ми самі. Ми добровільно слідуємо по стопах Ісуса, ми повторюємо його тридцятирічний шлях страждання. Так допоможи ж нам чітко зрозуміти, в якому оточенні ми живемо, на що нам сподіватися і чого очікувати.
\n\nУ цей час, коли доленосна битва вершиться перед нашими очима, ми знаємо, що мусимо серцем зрозуміти і відкинути страждання і ворожнечу. Згляньтесь над нами, Небеса! Батько!
\n\nнам відчути нашу недосконалість, нашу внутрішню неспроможність. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, о, Батько, нехай швидше настане час, коли ми зможемо оплакати гіркими сльозами своє недосконалість перед лицем Твоїм.
\n\nБудь владикою над усім творінням, Ми приносимо Тобі нашу смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(10 березня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_7t">
Жалісливий Батько наш!
\nМи щиро просимо Тебе, прости нас за те, що ми так мало знаємо про владу, честі і становище нашої Отця, чиє Серце болісно страждає! Замість цього ми живемо, черпаючи цілющу силу Твого співчуття.
\n\nМи, що живуть у темряві смерті на цій землі, знаємо, що без Твоєї милості і цілющої енергії ми ніколи не зможемо підтримати Твою переможну славу, про, Отче! Пошли нам обіцяну Тобою милість, і ми з щирою надією просимо Тебе, на шляху здійснення Твого провидіння яви волю Твою і зроби нас її провідниками.
\n\nЗнаючи, як ми не гідні, хіба ми можемо постати перед лицем Твоїм? Хіба ми наважимося підняти погляд до Небес? Адже ми стократ заслужили смерті, бо скуті ланцюгами гріха. Ми заслужили страждання і осуд. Тепер ми сподіваємося на Твою милостиву любов і на Твою милість. Ми простяглися перед Тобою з відкритою душею, в якій немає таємниці від Тебе. Ми віддаємо Тобі все, що маємо. Допоможи нам позбутися від нечистоти нашої, допоможи зберегти в пам\'яті все, чого ти навчав нас! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, коханий Батько! Навчи нас, як просити про Твою могутньої допомоги.
\n\nБатько! Пожалій нас! Щоб вибрати шлях, від якого відмовилися інші, і йти по ньому, ми часом відчували, як наші душі наповнювалися горем, нас переслідували турботи і випробування. Батько! Навіть якщо інші люди вважають наше становище неприйнятним для себе, нехай милість Твого визнання зійде на нас.
\n\nУлюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, щоб тільки Ти Один любив нас, щоб тільки Ти Один втішав нас, щоб тільки Ти Один був нашим порадником! Чи знайдеться серед неосвіченого людства хоч один, хто зміг би зрозуміти Твою біль, про, Отче! Де та людина, яка, переживши тяжкі страждання сто мільйонів разів, все-таки буде переможцем? Дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, відчути душею і тілом біль Твого страждання, дозволь нам відчути тягар Твоїх земних турбот. Ми щиро і гаряче просимо Тебе обрати нас інструментами для виконання волі Твоєї. Батько! Не допусти, щоб ми залишилися у темряві невігластва, яке веде до загибелі. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, навчи нас жадати тільки Твоєї любові і тільки Твого співчуття. Щоб знищити бастіони зла, ми готові волею Твоєю стати живими бомбами, щоб підірвати ці зміцнення зсередини. Ми щиро кличемо до Тебе, о, Батько наш! Дозволь нам зануритися душею і тілом в море Твоєї любові і милості і виконати волю Твою. Ми приносимо Тобі смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(14 квітня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_8t">
Батько!
\nНе залишай нас одних. Ми знаємо, що цей світ - світ гріха, де історичний шлях людства приречений на невдачу.
\n\nМи знаємо, що недостатньо однієї нашої віри, недостатньо тільки наших зусиль. Ми сподіваємося, що Ти ніспошлешь нам універсальну ідеологію і істину, які дозволять нам знайти витоки нашого життя і перевершити себе. Беручи істину, ми знаємо, що повинні явити себе еталоном, обителлю для Небес. Керуй нами, щоб ми піднялися в Твоїх очах і отримали право називати Тебе Отцем, щоб ми, усвідомивши істину, йшли шляхом абсолютної віри.
\n\nІсус велів нам шукати його в стосунках нареченої і нареченого. Серце здатне духовно сприймати обставини, але, якщо для духовного усвідомлення цих обставин потрібно ще і Слово, допоможи нам зрозуміти це Слово, щоб через нього осягнути істину і Твоє серце. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам створити з Тобою такі відносини, Батько, які дозволили б нам пізнати Твоє Серце. Батько! Не допусти, щоб сьогодні нас роздавили обставини життя, що не допусти, щоб ми подурнішали і остаточно втратили свою цінність, розпорошуючи свої зусилля на дрібниці.
\n\nДозволь нам побачити Твою вищу Небесну Сутність, а ми будемо славити Твою велику милість. Ще ніколи і ні в якій формі не являв Ти Себе на Землі у всьому Твоєму блиску. Якщо Небеса сподіваються розкрити свою суть через нас, дозволь нам, Батько, активно діяти і йти вперед з великою вірою, з гідними думками і почуттями. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче! Веди нас, допоможи стати гідними Тебе. Пошли нам Твою милість. Ми готові пожертвувати собою, як сини і дочки нашого славного Отця. Допоможи нам зрозуміти ідеологію віри нашого вічного Отця і зробити її способом життя.
\n\nКеруй нами, Батько. Ми хочемо стати гордими переможцями і довести всім людям, що ми з честю завершили нашу задачу. Ми приносимо смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(8 вересня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_9t">
Батько!
\nНехай Твоя глибинна внутрішня природа любові присутня у нас в душі і тілі.
\n\nТи притиснув нас до Своєї грудей, про, Батько любові! Так пролий ж на Твоїх синів і дочок радість любові, яка прихована в повноті Своєї життя. Нам важко зрозуміти всю Твою цінність і Твоє Серце, Отче! Ми знаємо, що не здатні відмовитися від усіх наших минулих гріховних зв\'язків. О, Отець співчуття! І в цей момент даруй нам Твою любов! Ми нескінченно віддані Твоєму провидінню.
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам, Твоїм люблячим синам і дочкам, стати гідними Твого володарювання. Допоможи нашим душам осягнути Твою волю і Твоє споконвічне Серце. Ми хочемо до кінця виконати місію, яку Ти дав нам на Землі. До сих пір на нашому тернистому шляху наші серця перебували в скорботі, але ми знаємо, що Твоя скорбота почалася раніше нашої. І навіть коли ми ридали на межі відчаю, ми знали, що Ти розмірковував про наші гріхи і замість нас вступав в сутичку з сатаною, відбиваючись від його звинувачень. Ми щиро і гаряче молимося, улюблений Батько! Дозволь нам душею і тілом відчути, що, навіть якщо ми віддамо себе повністю Тобі в жертву, ми ніколи не зможемо до кінця віддати Тобі за Твою милість до нас і за Твої великі зусилля.
\n\nБатько! Серед безлічі людей вибираєш Ти та закликав нас, недостойних, і ми не сміємо наблизитися до Тебе, адже Ти серед всіх народів надав честь цього народу і обрав його. Нам нема чим пишатися. Ми хочемо, щоб Ти пишався нами. Ми хочемо співпереживати з Тобою, коли Ти в горі, хочемо радіти з Тобою, коли Ти в радості, хочемо, щоб наші тіла вибухали від старанності, виконуючи Твої бажання. Батько, захисти нас! Будь нашим єдиним центром, нашим єдиним Владикою. Ми не маємо жодних заслуг на Землі, ми самотні, і шлях наш тернистий, Отче! Так прийми ж нас і володій нами! Навіть якщо ми загинемо в битві останніх днів, нехай заспокоїть Тебе наш останній клич: «Батько!» Ми - Твої сини і дочки,
\n\nБатько! Дотримуючись Твоєму люблячому раді, ми зібралися з силами і дали обітницю боротися до кінця. Батько! Не допусти, щоб душі наші відступили від Тебе і повернулись в бік сатани.
\n\nВпусти нас в Царство Твоєї любові, ми щиро бажаємо, щоб Ти повів нас до кінця. Батько! Ми хочемо з Твоєї допомогою втілити Сад Твого бажання, щоб настав день, коли всі люди почнуть радіти від щастя.
\n\nМи щиро і гаряче молимося, щоб Ти дозволив нам залишитися центром виконання Твоєї волі, світочами Твого провидіння, якщо ми віддамо Тобі все, чим зараз володіємо. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22 вересня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_10t">
Якби не Ти, Отче, нам не було б розради. Ми знаємо, що не гідні Твоєї слави. Невже завжди наші душі будуть ваблених гріхом, вселяє нам самовпевненість?
\n\nМи знаємо історичну істину, що егоцентричним дію веде до зради моральних законів Небес. Ми постали перед Тобою, Отче, з відкритою душею, де немає для Тебе таємниць, і щиро та гаряче молимося, улюблений Батько, пошли нам милість очищення.
\n\nІ ще, допоможи нашим душам уподібнитися Твоєї душі, а нашим тілам уподібнитися Твоєму тілу. Нехай Твоє бажання стане нашим бажанням. Нехай об\'єднаються наші душі з Твоєї душею, яка бореться за здійснення Твоєї волі. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче молимося, щоб Ти зробив нам милість і дозволив служити Тобі і з неприборканим духом виконати волю Твою.
\n\nДосі ми були поглинені тільки мирськими інтересами. Ми знали, що не можемо вирватися з трясовини негідною гріховності. Допоможи ж нам, Батько улюблений, пізнати абсолютну цінність поза часом і простором, візьми у нас все, що ми маємо, заради виконання волі Твоєї, яку Ти прагнеш виявити через цю цінність.
\n\nМи щиро і гаряче молимося, про, Отче! допоможи нам створити зразкові взаємодоповнюючі відносини, щоб наші душі були в гармонії з Твоєї волею, щоб ми могли співати радісні пісні в променях Небесної слави.
\n\nМи смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(20 жовтня 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_11t">
Ми знаємо, що життя людське загрузла в гріху, що ми звикли бачити себе центром всього, що нам легко і приємно робити все що завгодно, тільки б не виконувати Твою волю, зваблюючи себе думкою, що це і є воля Бога.
\n\nБатько! Допоможи нам зрозуміти нашу істинну сутність. Допоможи нам знайти наш центр, щоб, відштовхнувшись від нього, йти вперед по шляху вічного Небесної життя. Батько улюблений! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам, дітям Твоїм, в боротьбі з сатаною, щоб ми йшли вперед незважаючи ні на що заради виконання Твоєї вишній волі.
\n\nМи досі не знаємо, на що нам рівнятися, який зразок нам, неосвіченому людству, взяти за основу. Ми пам\'ятаємо, що занадто часто молилися в турботах про власне благо. О, Батьку, допоможи нам зрозуміти, як ми не гідні! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче! Керуй нами, щоб ми дійшли до вершини перемоги, дотримуючись законів Принципу. Ми також знаємо, що в цей час сатана бентежить наші душі інтригами і наклепом і заважає Тобі обдаровувати нас милостями.
\n\nБатько! Допоможи нам відкинути з нашого шляху все нечисте, що заважає нам в боротьбі з сатаною, прегороджуюче нам шлях. Батько! Допоможи нам наблизитися до Тебе, увійти в провіденційну сферу, продовжуючи йти вперед.
\n\nМи живемо в останні дні, так загостри ж наші почуття щодо нашого оточення. Допоможи нам зрозуміти, що все, що нас оточує, покликане випробувати нас. Не допусти, щоб наше оточення складалося з сатанинських елементів. Ми щиро просимо Тебе, Отче, керуй нами, захищай нас, допоможи нам стати дітьми, гідними слави Отця!
\n\nЩоб настав і утвердився день перемоги, день торжества Твоєї слави, Батько, наповни наші душі і тіла енергією і силою, і ми з новою рішучістю та переконаністю зможемо сміливо протистояти сатані. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, пошли Твою нескінченну любов і турботу всім людям землі, а також і народу цієї країни. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11 листопада 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_12t">
Батько!
\nМи вже знаємо, що, якби в ті давні часи душа Твоя і душа Адама стали єдиним цілим і якби з\'єдналися воля Твоя і воля Адама, не було б історії антагонізму, не було б ворогуючих сторін.
\n\nНині Твоя страждає скорботна душа торкнулася наших душ. Наша початкова сутність визнає це, і тільки занепала природа, осередок нашого егоїзму, заперечує цю істину. Ми знаємо, що суперечності роздирають нашу душу, знаємо, як наша початкова душа противиться гріховного зла. Навчи нас контролювати нашу душу, щоб вона злилася нарешті з Твоєї душею, Батько наш!
\n\nУже настав час, і ми повинні свідомо тримати під контролем нашу волю, щоб налаштувати її в унісон з Твоєї волею, про, Отче! Прости нас за те, що наші душі не досконалі і не здатні повністю злитися з Твоєї душею. Дозволь нам зробити ще одну спробу і забути все, щоб об\'єднатися душею і волею тільки з Тобою Одним!
\n\nМи знаємо, що душа, подібна Твоєї, не продасть себе ні за тисячу, ні за мільйон доларів. Ми щиро і гаряче молимо Тебе, о, Отче! Навчи нас боротися і не відступати, допоможи не збитися з шляху до досягнення святої мети, навіть якщо самим нам доведеться пожертвувати всім.
\n\nБатько! Настали важкі часи, сатана заполонив наші душі, які прагнуть до об\'єднання. І ми щиро і гаряче просимо Тебе, признач нам нові умови спокути заради порятунку інших людей, заради здійснення Твоєї волі. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, зроби нас гідними учасниками провіденціальної історії, яка прославить Твою волю. Зміцни нашу рішучість у боротьбі за здійснення Твоєї волі.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам здійснити наше бажання і прагнення стати всім разом перед Твоїм вівтарем на виконання умови зближення з Тобою, бо в цьому - запорука нашої перемоги над сатаною.
\n\nМи приносимо Тобі нашу смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(10 листопада 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_13t">
Наш час аналогічно періоду, коли ізраїльтяни 2000 років тому пережили збентеження в своїх рядах, коли до них з\'явився Месія. Тепер настали такі ж часи, і неможливо зрозуміти, що є істиною, а що - брехнею.
\n\nНа історичному шляху людства було безліч вчителів, працьовитих і завзятих, було безліч вождів, до яких прислухалися. Але сьогодні ми втратили центр нашої душі, нашу основу, і Тобі відомо, що людство зараз живе в смуті і хаосі. Батько! Контролюй наші життя, контролюй наші душі, контролюй наші думки, щоб ми жили з радістю, співзвучно нашої початкової природі.
\n\nЗараз в світі, повному занепокоєння, нехай наші дух і плоть живуть думками про Тебе. Нехай наші тіла свідчать про Тебе своїм повсякденним життям, і дозволь нам від щирого серця висловити Тобі нашу величезну подяку. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, навчи нас, як нам стати Твоїми істинними синами і дочками, гідними виконавцями місії відновлення, гідними похвали за свою працю.
\n\nБатько! Пануй в наших душах, бо наші душі точно знають, яким шляхом нам слід йти. Адже наші душі націлені на те, щоб подолати початковий істинний шлях.
\n\nБатько! Яви нам істину в релігії, яка може вгамувати бажання душі, направляй нас по шляху завершення провіденціальної мети порятунку. Всі віруючі люди розділилися на безліч деномінацій, і від цього виникло загальне сум\'яття умів.
\n\nБатько, пожалій нас! Ми знаємо, що справа тут не в релігійній приналежності і не в тому, до якої релігійної групи або деномінації належить дана конкретна людина. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, допоможи нам зрозуміти, що ключова суть істини полягає в наявності внутрішнього серця, яке допоможе зрозуміти і усвідомити істину, щоб з усією серйозністю йти вперед в злагоді з душею. Навіть в обстановці ворожості ми знаємо, що наближається час виконання Твоєї волі. Так допоможи ж нам, о, Отче! Допоможи нам подолати ворожість, щоб душею і тілом відчути Твою славу. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, наставляй нас, Твоїх синів і дочок, щоб ми і поодинці подолали ворожість в турботі про Твоє Серце, незрозумілому для всіх інших, щоб звели вівтар і поклали на нього все, що маємо. Ми хочемо стати віддзеркаленням Твоєї Душі, сутністю Твого Серця. Приносимо Тобі нашу смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(18 травня 1958 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_14t">
Батько!
\nМи добре знаємо, що багатьом людям, навіть не знав справжнього напрямки, випав нестерпно важкий шлях, коли вони прагнули знайти Тебе.
\n\nЧасом здавалося, що Ти зовсім не існуєш. Ти супроводжував Своєю присутністю всю історію, і все-таки, Батько, ми так і не змогли до кінця зрозуміти, що ти дійсно існуєш. Ти супроводжуєш наші душі, але ми з глибоким сумом відчуваємо, як Тобі важко впорядкувати існуючі відносини.
\n\nМи добре знаємо, що Ти створив Всесвіт в ім\'я добра. Ти дав людству справжнє свідомість, дарував нам велику милість випробувати добро у всій його повноті засобами розуму, інтелекту, емоцій і волі. І ми розуміємо: не можна заперечувати той факт, що природа Твого існування доступна свідомості людей лише в обмежених рамках відповідної епохи.
\n\nКожен раз, прагнучи зрозуміти душею Твою духовну природу, ми відчуваємо незрозумілі нам самим душевні муки. Нам залишається лише оплакувати своє жалюгідне становище. Ми знаємо, що Ти поставив нас в такі умови заради історичного з глибоким сенсом дійства, щоб дарувати нам життя вічне. Ми хочемо пізнати Тебе, Отче, бо Ти протягом всієї історії незримо шукав нас, страждаючи душею і серцем, щоб повернути течію історії в єдине і реальне ідеологічне русло.
\n\nМи прагнемо, щоб Твій душевний настрій став ідеологією нашого життя щодня і щогодини. Не знаючи цінності свого життя, ми опинилися в жалюгідному становищі, нам доводиться постійно боротися. Пожалій нас, бо ми блукаємо на межі смерті. Батько! Ми знаємо, що настав час, коли тільки Ти можеш допомогти нам, простягнувши до нас Свою люблячу длань. Хвиля Твоєї любові оточить нас і проникне в саму глибину наших сердець. Ми знаємо, що настав час, коли ми повинні відновити авторитет Твого Серця, вищу владу, яка належить тільки Тобі.
\n\nМи знаємо, що настане час, коли нам доведеться вести боротьбу в сфері душі. Так допоможи ж нам набратися терпіння, допоможи нам відчинити навстіж наші закриті душі. Батько! Настав час, коли ми, Твої сини і дочки, повинні схилитися перед Тобою в земному поклоні.
\n\nМи щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам побачити Твої простягнуті до нас руки, допоможеш нам почути голос нашого Отця, Який стукає в двері наших душ. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(18 січня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_15t">
Батько!
\nПожалій нас! Без Твоєї милості ми жалюгідні і нам залишається лише померти.
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, що не віддаляйся від нас, не покидай нас. Притисни нас до Твоєї могутньої люблячої грудей. До сих пір слідували за Тобою Твої сини і дочки не думали, що так важкий буде цей шлях боротьби, що, якби не Твоя любов, нам залишилося б тільки безцільно блукати в пітьмі. Так пожалій же нас. Пошли нам Твою всемогутню любов, дозволь нам відчути пишність Твоєї слави. Ми знаємо, Батько, що все людське тлінне, але кожне Твоє дія пов\'язана з вічністю.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, усунь все людське і тлінне і залиш лише те, що пов\'язано з Тобою Одним, щоб все це розквітло в саду наших сердець. Чим наполегливіше наші душі прагнуть до Тебе, Отче, чим сильніше ми хочемо пізнати Твою внутрішню природу і зблизитися з Твоєї душею, тим частіше забуваємо той факт, що, хоча і незримо, Твоя велика любов завжди серед нас. Не допусти, щоб ми забули, що Ти завжди з нами, особливо коли ми поглинені справами або поспіхом.
\n\nМи щиро просимо Тебе, Отче, чи не допусти, щоб ми забули про те, що Ти завжди перебуваєш з нами. Поглянь на нас з співчуттям. Візьми під Свій захист наше життя, візьми під Свій захист нашу надію. Ти дарував нам надію, так даруй же нам і сили, щоб боротися з Тобою рука об руку, поки ми не створимо сад нашої надії. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, коханий Батько, підтримай нас, щоб ми зберегли свої сили в битві з ворогом. Наші руки і ноги вкрилися ранами, поки ми прокладали свій шлях через царство смерті. І тепер ми щиро і гаряче просимо Тебе,
\n\nБатько! Візьми нас за руки, обійми нас. Адже якщо ти скажеш, що не знаєш, бо не буде людей більш жалюгідних і нещасних, ніж ми. Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, прийми нас в Свої обійми і утіш нас. Якби не Твоя воля, ми не змогли б віддати навіть своє життя. Але ми пішли Твоєму велінню і ось йдемо вперед, бо перед нами - справжня стежка життя. Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, що не віддаляйся від нас, краще обійми нас зараз. Батько! Поглянь на нас з співчуттям. Допоможи нам відчути у всій повноті, що все зроблене нами зроблено з Твоєї допомогою, що все завершене нами завершено Твоєї волею, все закінчене нами закінчено Твоїми трудами.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам доробити Твою роботу, завершити Твою волю і здійснити Твою надію. Ми, твої справжні сини і дочки, хочемо битися до кінця, щоб піднятися духом. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22 березня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_16t">
Вітаючи наступ Святого дня, ми прийшли до Тебе, Отче, схиливши голови. О, Отець любить, Батько жалісливий, Батько великодушний! Прости нас.
\n\nМи хочемо, щоб наша душа уподібнилася Твоєї душі, щоб наше тіло відображало Твою зовнішню форму. Але ми не знаємо, як цього досягти. Просвіти нас через душі наші, дай нам досвіду через тіла наші. Ми щиро сподіваємося, що зможемо гідно схилитися перед Тобою в низькому поклоні, коли остаточно уподібнимося Твоєї внутрішній природі.
\n\nЯкщо Ти вважаєш, що хто-небудь з твоїх синів і дочок їх не виконує Твою волю, зупини цю людину і настав його на правильний шлях. Наші вуха глухі, а очі - сліпі. Ми не вміємо слухати Твої слова, ми не знаємо, як дивитися на Тебе. Дай нам усвідомити душею і тілом, що, якщо ми не відкриємо наші вуха і очі, Тобі це принесе більше горя, ніж нам, ранить Твоє Серце більше, ніж наше, образить Тебе більше, ніж нас.
\n\nТи подавав нам знаки сотні мільйонів разів, а ми не знали, де їх шукати, Ти закликав нас десятки тисяч разів, але ми, чуючи Твій заклик, не зуміли нічого зрозуміти. Так хіба ж ми можемо без сорому стояти перед Тобою? Навіть зараз, знаючи, що Ти кличеш нас, ми здатні лише впасти на коліна. Жалюгідні ми люди!
\n\nМи впевнені, і Ти це знаєш, що, крім Тебе, нам немає на кого більше сподіватися. Це означає, що ми, хоч і недостатньо підготовлені, проте обрані Тобою всемогутньою силою любові.
\n\nНаші очі затуманені, а тіла покриті ранами. Ми так і не збагнули всієї суті життя, але Батько, пошли кожному з нас Твою любов. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь відпочити нашим втомленим стопах, прожени з наших душ зневіру і вселив в них радість. Утіш нас!
\n\nНавіть нарікаючи від горя, ми знаємо, що причиною цього є занепалий світ, який вселяє нам це почуття. Сатана закрив наш шлях. Знаючи, що він штовхає світ на шлях смерті, Ти не звалювати провину за це на нас, Ти береш всю відповідальність на себе Одного, Ти Один йдеш на битву з ворогом, Отче! Чим більше ми, Батько, дізнаємося Тебе в цій якості, тим більше Ти схильний пробачити нас і всі наші гріхи. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче! Маючи таке Серце, вибери нас знову.
\n\nМи шкодуємо про свої гріхи і оплакуємо їх: в наших серцях - обурення, в наших очах - сльози. Каються наші серця, каються наші душі. Ми починаємо усвідомлювати, скільки всього Тобі довелося перенести за 6000 років, Отче! Але сьогодні, як завжди, Ти звертаєш до нас Своє Серце, повне співчуття Постучи в двері наших сердець, коли ми плачемо, визволи нас від думок і асоціацій, пов\'язаних з усіма іншими ідеологіями, заплямованими гріхом.
\n\nДозволь нам душею і тілом відчути Твій подих життя. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам в цей час відчути Серце Небес навіть в найважчих для нас обставин, дозволь відчути серце любові, Небесну милість любові, бо до сих пір ми не знали цього. Тоді ми зможемо створити такі відносини, які дозволять нам по праву називати себе Твоїми синами і дочками.
\n\nМи смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 квітня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_17t">
Батько!
\nМи зрозуміли, що, задумавши нову справу, ми ніяк не можемо навіть обміркувати його в місцях, де до сих пір діяли. Ми зрозуміли, що, поки ми не зупинимо потік історії і не знайшовши момент, щоб подумати, ми не зможемо повністю прокинутися, навіть якщо дуже цього захочемо.
\n\nМи не зможемо прокинутися від сонної одуру, поки не знайдемо нового натхнення. Батько! Струшувати нас якомога частіше, щоб ми нарешті звільнилися від тягаря звичних стереотипів. Ми знаємо, що не опам\'ятаємося, якщо наші душі не отримають натхнення. Так допоможи ж нам знайти натхнення і зберегти його. В кожну епоху Ти посилаєш обранця, який знає, як надихнути нас. Ти дивишся на занепале людство і, відчуваючи сердечні муки, все ж дозволяєш людям жити і працювати. Так жив Ной, Мойсей та Ісус.
\n\nБатько! Кинься на нас новим почуттям до глибини наших сердець. Ми хочемо, забувши про себе, відчути Твоє горе, пошли в наші душі турботу про все людство, що потопає в безодні смерті. Якщо існує такий підготовлена ​​людина, він доб\'ється звільнення свого народу, і більше того, якщо душа такої людини болить за долю світу, хвилюється про його майбутнє, він удостоїться честі звільнити весь світ. Але якщо така людина прагне звільнити Всесвіт, він не загине в кінці історії. Він стане родоначальником нової історії, і ми просимо Тебе, Отче, чи не допусти, щоб ми загрузли у власних переживаннях. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, поглянь на нас прихильно і дозволь нам стати представниками Твого великого Серця. Допоможи нам йти по шляху добра і загальної надії.
\n\nДозволь нам відчути в душі, як Ти боїшся, що ми не підемо за Тобою, як Ти боїшся, що людство знову згрішить, як Ти турбуєшся, що занепалі люди остаточно зламаються і помруть, Ми знаємо, якщо знайдуться сини і дочки , які відгукнуться на Твій поклик і візьмуть на себе Твої турботи і звільнять Тебе, це буде означати, що історія пішла в новому напрямку. Допоможи нам зберегти нашу цілеспрямованість, навчи, як підготуватися і вибрати новий напрямок, і нехай ті з нас, кому судилося йти по новому шляху, надихнуться і з новою рішучістю дадуть в своїй душі обітницю вірності перед лицем історичних страждань і нещасть.
\n\nМи щиро просимо Тебе, допоможи нам залишитися в стані готовності разом з Небесами, навчи радіти і сумувати співзвучно моральним законам Небес і течією історії. Ми смиренно складаємо нашу молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 квітня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_18t">
Батько жалісливий!
\nБатько люблячий! Якщо Ти залишиш без уваги жалюгідних людей, вони ніколи не зможуть звільнитися з-під влади смерті.
\n\nЧим ми можемо пишатися в нашому становищі, як нам виправдатися перед Тобою? Які доводи можемо ми привести на свій захист? У нас немає нічого. Є тільки наші гріхи і душа, охоплена побожним жахом. Пожалій нас, Отче!
\n\nЛюди, що живуть у світі смерті, сподіваються на Твоє милосердя, Твоє поблажливість і Твою милість. Всі ми з надією дивимося на Небеса в нестерпному чеканні, що Ти протягнеш до нас руку Свою. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, прояви до нас співчуття і веди нас вперед! Очисти і спустошили наші самотні серця і наповни їх Твоїм Серцем. Якщо в наших серцях залишаються смуток і розпач, якщо ми опинилися в жалюгідному становищі, потрібно, щоб ми замість цього заповнили наші серця радістю і життям.
\n\nБатько! Ти знаєш, що ми сподіваємося на Твою допомогу, хоча нам самим давно пора звалити на свої плечі тягар Твоєї відповідальності. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, прости нас за те, що ми живемо в світі гріха, і зміцни наші сили. Батько! Дозволь нашим серцям спілкуватися з Твоїм Серцем. Ми нудилися в світі смерті, у нас не було жодних стосунків з Тобою, ми не знали Тебе. Тепер же ми зібралися всі разом, єдиною родиною. Нас захоплює ідея Твого Небесного провидіння.
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, прояви співчуття і прийди до нас. Хто може зберегти самовпевненість перед Тобою? Але Ти сказав, що така впевненість є у Тебе, і ми також хочемо озброїтися упевненістю. Ми хочемо наповнитися Твоїм почуттям. Якщо у нас це не виходить, Батько, прости нас. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, володій нами. Навіть в самій сумної ситуації у відносинах з людством Твої дочки і сини не мають можливості висловитися начистоту і відверто, навіть в період найбільших труднощів поруч з ними немає нікого з близьких, щоб вилити душу. Ми щиро і гаряче звертаємося до Тебе, пожалій їх.
\n\nМи знаємо, що світ Твого Серця не обмежений ні часом, ні простором. Так і в цей період, пов\'язаний з Твоїм Серцем, дозволь нашій душі діяти в унісон з душею Небес. Надихни нас милістю Твоєю. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, віднови нашу зв\'язок з Твоїм Серцем. Ми смиренно молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(7 червня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_19t">
Ти читаєш в наших серцях перш, ніж ми встигаємо щось розповісти Тобі, Отче. Дай нам зрозуміти, що в цей час Небеса бачать нас наскрізь.
\n\nБатько! Ти пройшов історичний шлях в тяжких трудах. З\'явися ж перед нами, настав нас новим Словом, доторкнися до нас оновленим Серцем. Ми хочемо позбавитися від усього помилкового, щоб з дитячою душею віддати Отця нашого, Якого ми поважаємо, все, що маємо. Ми віддаємо Тобі в жертву все ритуали, ідеології і концепції світу, так дозволь нам зберегти в душі лагідність і смиренність, дозволь зберегти дитячу душу.
\n\nНехай наші смиренні душі, які подібні до воску в Твоїх руках, стануть такими, якими Ти хочеш їх бачити. Ми хочемо належати Тобі, прийми нас. Так здійсниться воля Триєдиного Бога! Ми звертаємося до Тебе з щирою молитвою: нехай Небесні сили і ангели охороняють це місце, на якому ми схилилися перед Тобою. Нехай це місце стане вівтарем чудовою милості, яка буде супроводжувати нас на шляху до перемоги.
\n\nМи віддаємо Тобі все. Ми віддаємо Тобі наші розкриті серця разом з усіма нашими думками і переконаннями. Ми сподіваємося, що так Ти допоможеш нам змінити все, що ми маємо, і зробити це до вподоби Тобі. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(5 липня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_20t">
Батько!
\nМи бачимо, що безліч людей, що живуть на землі, знаходяться на краю загибелі. Справи йдуть так, що вони самі штовхають себе туди, хвалькувато виставляючи себе перед усім світом.
\n\nХіба можна пишатися собою, живучи в цьому світі? Хіба можна давати собі високу оцінку? Заглянувши в своє серце і спокійно все зваживши, ми не зможемо заперечити, що наша ситуація - один суцільний обман.
\n\nБатько! Які мрії виникають зараз в наших душах, до яких висот ми хочемо піднятися? Час прийшов і ми повинні зрозуміти, що наші душі вже не можуть належати нам, наші тіла вже більше не наші. У цей час ми повинні зрозуміти, що ми опинилися в жалюгідному становищі і не маємо права і можливості пишатися собою.
\n\nМи не в змозі самостійно і правильно оцінити наші душі і тіла. Так допоможи ж нам усвідомити, як ми жалюгідні і не здатні в ситуації, що склалася йти самостійно до нашої кінцевої мети.
\n\nМи живемо, але не ми створили своє життя, Існує ідеологія, яка веде наші душі в напрямок добра, але дай нам зрозуміти, що ця ідеологія також придумана не нами, а кимось іншим.
\n\nБатько! Допоможи нам усвідомити, що Тобі потрібні переможці, які знають, як впоратися з собою, як позбутися від брехні, яка призводить лише до самозвеличення, змушує людей шукати виправдання своєму егоїзму. Ми смиренно молимося Тобі в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 липня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_21t">
Ми не хочемо вірити в Отця, який лише марнує слова, ми хочемо вірити в Отця Созидателя історичних взаємодоповнюючих відносин.
\n\nСьогодні нам необхідно пряме і взаємне спілкування з Отцем, до Якого ми могли б звернутися безпосередньо і Який міг би безпосередньо звернутися до нас.
\n\nУ наші дні багато хто вірить в Бога, як в щось в ролі об\'єкта. Нам же не потрібно, щоб Бог представляв Собою якийсь фетиш, як хочуть ці люди. Ми бажаємо бачити Бога субстанціальним Суб\'єктом нашому повсякденному житті. Ми хочемо мати Отця, знайомого з нашої життєвої реальністю і обставинами, Який не покине нас ні за яких умов, що Він має з нами в усі моменти нашого життя. Коли на Землі виникнуть відносини такої якості, втілиться мрія людства і мрія Бога.
\n\nСьогодні ми можемо тільки міркувати про те, яким буде втілений ідеальний сад, сад надії, такий бажаний для Тебе, але ми ще не знаємо реальності. Ми знаємо тільки, що настав час нам створити для себе тверду концепцію того, яким має бути Царство Небесне, і ця концепція повинна проникнути глибоко до нас в душу, щоб ми відчули її почуттями і оспівали нашими емоціями.
\n\nМи знаємо, що формування доленосних відносин є метою провидіння порятунку, кінцевою метою історії відновлення і кінцевою метою хресного шляху порятунку. Так дозволь же нам назвати Тебе нашим справжнім Батьком! Ми наважилися і зважилися назватися Твоїми справжніми синами і дочками, так дозволь же нам без сорому за себе оспівати Тебе славу з радістю, дозволь нам почути Твоє Слово. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(30 серпня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_22t">
Батько!
\nЗбережи в пам\'яті цей час. Пошли Своє благословення людству. Серед усіх людей, просимо Тебе, пошли Твою милість численним релігійним організаціям, що закликає ім\'я Твоє.
\n\nОсобливо відзнач знедолених, льнущих до Твого Серця. Благослови тих, хто, залишивши все позаду, присвятив своє життя служінню Небес, проливаючи кров, піт і сльози. Ми віримо, що Ти їх не залишиш, ми віримо, що Ти борешся з ними рука об руку.
\n\nБатько! Більш, ніж будь-хто, сильніше за всіх людей, сильніше за всіх віруючих наші душі прагнуть жити для Тебе. Ми хочемо служити Тобі і разом з Тобою підемо на будь-яку битву. Ти вибрав цей народ з безлічі народів, ти обрав нас, Твоїх синів і дочок, серед безлічі віруючих людей, і ми трепетно ​​просимо Тебе, довірся нам, прийди до нас.
\n\nМи зрозуміли, що Ти закликав нас до Себе, ми зрозуміли, що волею Своєю Ти вирішив зробити нас першопрохідцями на цьому шляху. Ми знаємо, що Ти давав нам поради в нужді, був до нас, коли ми сумували, і втішав нас. Так Ти чинив в минулому, так робиш зараз, і так буде завжди. Ми знаємо, що не знайдемо Тебе в спокійній обстановці. Ми не зустрінемося з Тобою на тихій стежці. Бо Ти все ще не знайшов для себе місця, і немає для Тебе спокійного шляху.
\n\nБатько, тільки людина, готова взяти на себе тягар турбот Твоїх і крокувати замість Тебе по скорботного шляху, може безпосередньо спілкуватися з Тобою. Ми збагнули, усвідомили і відчули, що Ти можеш розкрити Своє Серце тільки тому, чиє серце в своїй якості досягло першооснови.
\n\nТі, хто слідує за Тобою по одинокому шляху, самі є одинокими людьми.
\n\nМи знаємо, що Ти вдень і вночі збираєш навколо Себе тих, чиї обставини схожі з Твоїми. Просимо Тебе, захисти Твоїх синів і дочок, що зібралися навколо Тебе заради виконання Твоєї волі, всіх, хто згуртувався обставинами, серцем і надією. Ми щиро сподіваємося, що милістю Твоєю Ти допоможеш їм створити міцну основу. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(6 листопада 1960 року)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_23t">
Батько!
\nМи знаємо, що Ти не відмовився від занепалого людства, і ми знаємо, як багато Ти зробив за 6000 років каторжної праці, щоб знайти і відновити нас. Знаючи Твоє жалісливе Серце, ми з\'явилися перед Тобою, щоб низько вклонитися Тобі.
\n\nМи знаємо Твоє неспокійне серце, яке постійно тривожиться про нас і шукає нас, знаємо Твою душу, яка ніколи не зможе відмовитися від нас. Ми з\'явилися сьогодні перед Тобою і взиваємо до Тебе, Отче, Прости нас!
\n\nМи відчуваємо, що недостойні Твоїх болісних пошуків, коли Ти наполегливо шукав Своїх вічних синів і дочок, з якими могло б повідомлятися Твоє Серце. Згадай, що й наші душі шукають зустрічі з Тобою Одним. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче! Зауваж і прийми з співчуттям наше пристрасне бажання душею і серцем зблизитися з Твоєї вічної Сутністю. О, Отче! Обставини, при яких ми повинні увійти в світ Твого первозданного творіння, перетворилися в світ скорботи. Більш того, нас не покидає думка, що ми повинні з жалем зізнатися Тобі в нашій жахливою власної неспроможності, через яку ми не сміємо постати перед Тобою. Тепер, з огляду на все, що відбулося протягом історії, ми розуміємо, що фактично перетворилися в втілення Твоєї скорботи, в жалюгідні істоти, самовільно задовольняють свої примхи всупереч волі Твоєї.
\n\nМи не можемо не відчувати біль у своєму серці, коли усвідомлюємо, як часто ми не здатні бути Твоїми гідними партнерами, як часто не здатні стати хрещеними слави Твого Серця, гідними нащадками гідних батьків, які прославляють Тебе і по праву представляють Всесвіт. Прости гріхи наших предків, прости людство за те, що воно виявилося в подібних обставинах.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, прости людям, що вони не знають про свою місію, згідно з якою вони повинні підготувати основу для вічного процвітання твоїх нащадків. До сих пір Ти невпинно і наполегливо працював, Отче! Тепер, завдяки Принципу, ми зрозуміли, що наш Батько перебуває в печалі, що наше свавілля прикро, що вся наша історія - це історія безвинних страждань, а наше життя знаходиться під владою сатани. Це означає, що ми не сміємо підняти очі перед Тобою, бо знаємо, що до сих пір ми перебуваємо в порочному світі в оточенні загального горя.
\n\nСатана як і раніше панує на землі, де все так же панує неправедне оточення, і влада зла охопила Всесвіт. Зараз, коли все це проходить перед нашими очима, коли Небеса через це перебувають в печалі, ми просимо Тебе, зглянься нас, співчувай нам, бо ми шукаємо шлях до Небес, поважаємо Твої бажання, закликаємо Твоє ім\'я. Розуміючи власну недосконалість, ми з все сил кличемо до Тебе про допомогу, Отче!
\n\nЯкщо б не Твоя міць і не Твоя сила, Батько, ми не змогли б так довго втриматися цілими і неушкодженими в цьому світі зла. Ми - ті самі негідні люди, яким нема чим виправдати своє право на існування з точки зору провидіння. Але незважаючи на нашу недосконалість, ми, які з\'явилися перед Тобою, знаємо реальний стан речей. Так снізойді ж до нас ще раз Серцем Твоїм і прояви до нас співчуття.
\n\nПоклич нас, не навчилися зберігати віру! Вкажи нам шлях вірності і синівської шанобливості. Допоможи нам позбутися від наших недоліків. Ми щиро і гаряче молимося: надихни нас в нашому прагненні до досконалості. Ми приносимо Тобі нашу смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22 травня 1963 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_24t">
Милостивий Батько!
\nНехай здійсняться воля Твоя і бажання Твоє на землі і на небі.
\n\nНастільки велика кількість людей відійшло від Тебе і продовжує наполягати на непослуху. Ми кожен день бачимо, як вони стогнуть і мучаться в долині смерті, не в змозі вибратися звідти. Коли ми розмірковуємо про скорботної для всіх нас ситуації, допоможи нам усвідомити, що перед Тобою ми можемо відчувати тільки безмірний сором за себе. Батько! До сих пір Твоє провидіння було націлене на те, щоб настав день радості і Ти зміг укласти в обійми все людство - Твоїх дітей. Але сьогодні на землі так мало дітей, здатних відповісти на Твою любов, і немає жодного, хто зміг би, залишаючись незмінно вірним Тобі, звалити на свої плечі тягар турбот за провидіння відновлення. Коли ми думаємо про це, то усвідомлюємо, що навіть в ці дні нам не минути Твого скорботного шляху. Так дозволь же нам зараз з новими силами приступити до виконання нашої місії, щоб довести Тобі, що саме ми покликані йти вперед. У цьому озлобленим і порочному світі на спустошеній землі міць Твого провидіння змінює напрямок. Ми знаємо, Батько, що Ти сподіваєшся привести нас в світ Твоєї волі. Цю ж надію плекає і людство, що населяє Землю. Ми також знаємо, що, не знайшовши шлях до ідеалу, досягнувши якого, все люди на землі змогли б об\'єднатися, ми не зможемо завершити нашу місію і виконати Твою волю.
\n\nТи пробудив нас сьогодні, зробив нас першопрохідцями нової релігії в очах людей цієї країни, наказав нам відкрити нову сторінку історії світу. Ми щиро просимо Тебе: допоможи нам, навчи жаль, і в низькому поклоні ми зуміємо гідно оцінити Твої копіткі і наполегливі праці при виконанні численних умов спокутування на горизонтальному рівні, щоб нарешті об\'єднати життя минулого, сьогодення і майбутнього. Ми смиренно молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(17 жовтня 1965 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_25t">
Батько, Який створив Всесвіт!
\nДопоможи нам зараз глибоко усвідомити, як щиро Ти сподіваєшся, що прийде день і Ти зможеш розділити славу Твою з усім Твоїм творінням.
\n\nТи створив Адама і Єву, прийняв їх в обійми і дарував їм життя вічне кохання, випереджаючи щастя майбутнього людства. Ми добре розуміємо, що Ти, Отче, сподівався знайти радість через Адама і Єву в міру їх дорослішання. Так дозволь же нам ще глибше усвідомити, як гіркий був для Тебе день, коли Ти, так сподівався на дітей Своїх, втратив їх.
\n\nБатько! На цій землі існує безліч країн і народів. Всі вони пройшли різний історичний шлях. У всіх у них різні життєві умови і різні надії. Коли ми згадуємо, що так сталося проти Твоєї початкової волі, ми розуміємо, що різні умови життя, різний історичний шлях і різні надії - все це Твоє велике горе. Думаючи про все це, Батько, ми розуміємо, що це сталося через гріхопадіння.
\n\nТільки Ти повинен бути джерелом історичного шляху. Тільки Ти повинен бути джерелом справжнього, тільки Твоя ідея повинна формувати майбутнє. Але сьогодні людство зіткнулося з трагічною реальністю, коли немає єдиних взаємин, немає єдиних умов життя і немає єдиної ідеологічної основи. Так допоможи ж нашим душам ще раз почути жахливі крики і стогони людства, яке живе в стані хаосу, в місці, де все перевернуто з ніг на голову, де люди оскаржують положення один одного.
\n\nДопоможи нам прислухатися до Твого Серця, Отче! Допоможи відчути Твоє Серце і усвідомити помилки минулого. Батько! Тобі потрібні сини і дочки, ллє щирі сльози каяття і волають до Тебе, щоб Ти не позбавляв людство священної надії. Але чим сильніше ми відчуваємо, що далекі від цього, тим важче нам підняти свій погляд від землі.
\n\nСьогодні безліч релігій і світських організацій спрямовані до однієї мети, але ми також знаємо, що не всі люди здатні смиренно схилитися перед Тобою, оплакуючи Твій вимушений скорботний шлях і майбутній суд, якому повинно піддатися все людство. Жалюгідні люди, які зібралися сьогодні тут, давно вже йдуть шляхом мук. Слухняні Твоєму наказом, вони до сих пір не припиняли битву. Ми просимо Тебе, Отче, направляй їх стопи. Вони, діти Твої, зібралися сьогодні тут, не забудь їх. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(2 січня 1966 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_26t">
Ми не знали, що нам вже були дані знаки, що сповіщає про завершення історії, ми не знали, що Ти так високо підніс нас, щоб змусити нас йти за призначеним шляху.
\n\nБатько! Кожен раз, коли ми, невігласи виявлялися на узбіччі дороги, Ти виводив нас на правильний шлях. Ми як ніколи гостро відчуваємо, як багато Ти потрудився, щоб вивести нас на останній відрізок шляху, завершального історію. О, Отче! Де хочуть заспокоїтися наші душі? Де хочуть відпочити наші тіла? Ми зрозуміли, що місце, де повинні жити наші душі і тіла, знаходиться в центрі Твоєї первозданної любові. Батько! Надихни Твоїх дітей, які відстали на цьому шляху.
\n\nБез Твоєї любові, Батько, ми не можемо знайти спокою, без неї ми не можемо відчути Твоє Серце. Так нехай же хвилі Твоєї любові проникнуть в глибину наших душ і дарують нам милість повторного народження. Ми повинні наполегливо прагнути до цього, поки не помремо, ми повинні прагнути цього до болю. Щоб досягти цього, нам доведеться подолати безліч мук. Ми не повинні відступати, навіть якщо нас спробують знищити тисячі, мільйони разів, навіть якщо ми відчуємо ганьба і гіркоту поразки. Ми знаємо, що і в цьому випадку нам потрібно піднятися і продовжувати йти вперед.
\n\nБатько! Направляй наші душі і тіла, які не допусти, щоб ми зазнали поразки в цій битві. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(28 травня 1967 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_27t">
Яким би важким не був шлях, вказаний Небесами, ми даємо обітницю, що невпинно будемо слідувати за ним за Тобою. Навіть якщо на цьому шляху ми зустрінемося з гоніннями, навіть якщо нас чекає смерть, ми готові стати живим приношенням. Так прийми ж нашу жертву.
\n\nМи знаємо, що в цьому світі смерті Ти хотів встановити підставу життя, уклавши всіх нас в Твої обійми. Ми неодмінно завершимо це основа життя. Батько! Ми пристрасно хочемо бути з Тобою! Наше бажання неутолимо. Ми хочемо жити з Тобою назавжди. Ми хочемо радитися з Тобою, жити згідно волі Твоєї. Така наша надія. З часів гріхопадіння ми були повністю позбавлені Твоєї любові.
\n\nМи знаємо, що до сих пір історія людства була історією сліз і нескінченного горя. Так допоможи ж нам стати Твоїми істинними синами і дочками і жити поруч з Тобою, бо Ти так довго шукав нас, щоб відновити в нашій особі Твій ідеал надії і відновити історію в початковому варіанті. Ми щиро і гаряче молимося, щоб Ти дозволив нам розділити з Тобою і радість, і горе.
\n\nБатько! Кинь на нас Твій полум\'яний погляд, не допусти, щоб гіркі коріння гріха або смерті залишилися в глибині наших сердець. Поглянь на нас Твоїм вогненним поглядом, допоможи нам сьогодні позбутися коріння гріха і згуртуватися. Ми смиренно схиляємося перед Тобою, так ваяй ж нас волею Твоєю. Ми щиро бажаємо цього.
\n\nПредставляючи безліч людей, цей народ повинен відчути Твою любов. На благо безлічі пологів ми повинні виконати місію, яку Ти дав нам.
\n\nМи повинні створити Рух наступників Твоєї слави і проспівати Тобі переможний гімн, Отче! Ми повинні створити Рух сміливців, які виграють останній бій, виконавши всі, що мені наказав. Так будь же разом з нами у праці, Батько, володій нами, направляй нас, веди нас. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(31 березня 1968 г.)

    </string>

    <string name="pr_zelaniya_28t">
Ми зібралися перед Тобою дуже малим числом. Наші душі і тіла створені для гармонійного зв\'язку зі світом, але ми схиляємося перед Тобою як люди, мимоволі віддалити від Тебе.
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, поглянь з сотраданіем на наші рани, бо вони важкі. Бачачи, що ми не можемо стати перед Тобою такими, якими Ти хочеш бачити нас, утіш нас. Навчи наші душі сумувати і плакати про те, що ми занадто недосконалі і не гідні, щоб постати перед Тобою, бо нам нема чого Тобі запропонувати. Нехай розквітнуть наші душі і серця, в глибині яких зростає любов до Тебе. Дозволь нам почути Твій голос, що кличе до нас з первозданного Едемського саду, дозволь нам відчути Твою святість, яку не довелося відчути нашим предкам.
\n\nДозволь нам стати простими і чистими дітьми, які здатні зачепити Тебе до глибини Твого люблячого всеосяжного Серця. Ми щиро сподіваємося, що Ти відчуєш непорушні кровні узи з нами і так сильно забажаєш бачити нас, що мимоволі укладеш нас в Твої обійми і ніколи більше відмовишся відпустити нас.
\n\nБатько! Ми не могли кликати до Тебе той голосом, що йде з глибини чистої душі, голосом, що пронизує нашу плоть і кістки. У нас не було можливості кинутися і пригорнутися до Тебе в неприборкане єдиному пориві щирих почуттів. Ми не мали можливості дізнатися Тебе у всій повноті, так дозволь же нам перейнятися Твоєї сутністю.
\n\nДопоможи нам, істотам з бентежною душею, вхопитися за Твою простягнуту руку, за поділ Твоїх одягу, допоможи навічно залишитися з Тобою. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам в нашому жалюгідному становищі назвати Тебе нашим Отцем, пригорнутися до Тебе і довіритися Тобі. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(9 червня 1968 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_29t">
Батько милостивий!
\nНехай це місце стане святим храмом, де ми можемо об\'єднатися з Твоєї душею. Нехай воно стане святим місцем, де Ти будеш володарем, де ми будемо близькі до Твого Серця, жити Твоїми турботами в гармонії з Твоєї надією.
\n\nЗнищ всі, що відноситься до нашої колишнього життя. Як нащадки гріхопадіння, ми приховуємо свої обличчя під масками і наполегливо прикриваємося ідеологіями. Нехай все зайве зникне при Твоїй появі. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, нехай наші смиренні серця уподібняться дитячих сердець, нехай в глибині наших душ не зникне почуття благоговіння перед Тобою, спрага з\'єднатися з Тобою - як немовлята жадають молока своєї матері. Нехай серця наші здійсняться гармонії, нехай вони проникнуть в глибину Твого Серця і розчиняться в ньому.
\n\nМи добре знаємо, що являємо собою жалюгідне і непривабливе видовище, ми до дітей, які втратили своїх батьків. Нехай же наші душі викорінені громовий стогін туги за своїм батькам. Щоб знищити це оточення, щоб забути про наших тілесних ранах, ми гаряче просимо Тебе, Отче, допоможи нам стати гідними дітьми, щоб серця наші були сповнені співчуття до ситуації, що склалася боротьби, щоб у серцях наших жило прагнення з\'єднатися з Батьками.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, Підтримай нас, дітей Твоїх, в нашому прагненні Стати близькими Тобі людьми, щоб Ти при одному нашому виді кидався нам назустріч з радісними криками, щоб Ти притиснувся до нас щокою, обняв нас міцно і заплакав від радості. Ми прибули сюди не заради того, щоб щось придбати. Ми з\'явилися, щоб відновити зумовлені Небесами відносини, які дозволять нам завжди бути поруч з Тобою, Всевишнім і дорогоцінним. Ми прийшли не за тим, щоб пустити тут коріння особистих почуттів, а потім залишитися тут. Ми прийшли сюди, щоб стати вічними і непорушними корінням, щоб бути з Тобою і ніколи не розлучатися.
\n\nМи прийшли сюди, щоб працювати разом з Тобою, приймати рішення разом з Тобою, і ми щиро просимо Тебе, Отче, стань корінням, а нас, Твоїх дітей, зроби стовбурами, гілками і листям, щоб відродити світ, явити на власні очі твою міць, динамічну силу і імпульс життя.
\n\nЩо б не говорили, але ми знаємо, що діти, яких люблять батько і мати, - щасливі люди. Яким би потворним було наше оточення, яким би небезпекам ні піддавалася наше повсякденне життя, які б гірські піки нам не доводилося долати, але ми, Твої діти, знаємо, що, вирушаючи спати в обіймах люблячих батьків, ми можемо відпочивати мирно і спокійно. Живучи в світі зла, в світі хаосу, де хвилі смерті намагаються збити нас з ніг, ми не сміємо наблизитися до Тебе по своєму бажанню. Але ми прийшли до Тебе, їх вабить пристрасним прагненням, тугою і обожнюванням, зі спрагою виявитися в Твоїх обіймах.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, направляй нас. Ми приносимо Тобі смиренну молитву в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17 листопада 1968 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_30t">
Батько!
\nДопоможи нам чітко зрозуміти, що в наших душах і тілах і раніше таїться корінь гріха, від якого ми не зможемо позбутися власними зусиллями.
\n\nДопоможи нам усвідомити, через що нам довелося пройти протягом століть, допоможи нам зрозуміти, якими людьми ми були, допоможи нам відчути у всій глибині, як нам необхідний стимул, динамічна сила, яка одного разу дозволить нам повністю змінитися.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти, що, чи не відмовившись від себе сьогоднішнього, що не заклавши основи для себе завтрашнього, жоден з нас не зможе встати на добрий і гідний шлях, нехай навіть в найпростішому його вимірі. Не допусти, щоб ми стали жалюгідними людьми, чиє життя тече бездумно, як морська хвиля. Допоможи нам зрозуміти, що з нами залишається наша благородна мета, яка здатна винести нас на берег навіть проти течії.
\n\nОзираючись на історію, ми добре розуміємо, що воля Небес йде вперед без відриву від історичних подій. Вона чистить і облагороджує історію. Ми знаємо, що на всьому протязі історичного шляху Ти був поруч з людством.
\n\nСьогодні ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти, в якому становищі ми опинилися, і допоможи піднятися до положення, в якому ми могли б радитися і спілкуватися з Тобою. Допоможи нам остаточно усвідомити, що Ти навічно прив\'язаний до сторони добра і ніколи не дозволиш злим елементам проникнути туди.
\n\nТи і добро - єдині, Ти дієш тільки заради добра. І оскільки Ти бажаєш завершення Твоєї волі заради добра, дай нам відчути зараз в Твоїй присутності, Отець, що навіть з ризиком втратити тілесної оболонки ми повинні стати такими людьми, чиї душі можуть навічно оселитися в сфері добра. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, нехай наші душі зіллються в гармонійній єдності з Твоєї волею, наш вічний Батько! Підкори Собі наші тіла, володій ними; нехай наші тіла навчаться підкорятися нашим душам і створять з ними взаємодоповнюючі відносини.
\n\nБатько наш! Ми щиро сподіваємося, що саме в цей час ми ще раз можемо висловити наше бажання стати людьми, які вміють контролювати себе в житті і здатними завершити Твою волю. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(22 червня 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_31t">
Батько!
\nСьогодні вранці ми самотньою групою зібралися перед Тобою. Ми самі повинні знайти вихід із ситуації, в якій опинилися. Нам необхідно чітко усвідомити, завдяки кому ми опинилися тут в цей час, і вирішити, яка форма відносин найбільше доречна.
\n\nСвіт виконаний зла, але, яким би огидним він не був, ми самі повинні проаналізувати стан, в якому опинилися, і визначити наші відносини, які ми зобов\'язані були створювати з Тобою протягом всього нашого життя, ніколи не забуваючи про це . Ми знаємо, що лише гідна людина, більш ніж будь-хто інший, здатний створити найбільші і найкоштовніші відносини.
\n\nНаші серця переповнені до болю прагненням бути з Тобою, наш Батько, наші серця благоговеют перед Небесами, створюючи енергію, потік якої перекриває протягом історії. Так допоможи ж нам зрозуміти, що ці переможні щити сокрушаться хвилі смерті, придушать їх своєю міццю. Ми повинні стати поборниками істинної любові, які розуміють цінність людей, ми повинні стати гідними Тебе душею і тілом.
\n\nНам потрібно детально проаналізувати себе і подумати, для кого існує наше обличчя, що бачать наші очі, що чують наші вуха, що чує ніс і який смак відчуває мову, для якої події є у ​​нас руки і ноги. Допоможи нам зрозуміти до кінця, що, навіть якщо ми станемо єдиним цілим з Небесами, будемо прагнути до Тебе, Отче, вірно служити Тобі, все одно в наших серцях повинна зберегтися скорботу про те, що ми ні на мить не зблизилися з Твоєї душею, з Тобою Самим і Твоєї любов\'ю.
\n\nМи стверджуємо, що живемо на Землі, але життя наша обмежена 70 - 80 роками, в кращому випадку людина живе 100 років, після чого всіх ховають в землі. Якими б хорошими ми не були в земному житті, ми не повинні забувати, що поодинці ми - марні. Ми повинні зрозуміти, що безглуздо створювати життєве середовище, орієнтуючись тільки на життя земне.
\n\nНам необхідно чітко зрозуміти, що наше народження, наше життя, наші чотири кінцівки і сотні частин організму існують тільки завдяки Тобі, Отче! Нам необхідно зрозуміти, як ми дорогоцінні, коли дотримуємося велінням Небес. Ми повинні взяти на себе відповідальність за вирішення важких ситуацій, наполегливо виконувати Твою волю, прокладати шлях через численні труднощі заради того, щоб вгамувати Твою скорботу. Ми самі повинні вирішити для себе, якими можуть бути наші відносини з Тобою, коли у нас горе. Ми повинні вміти дякувати Тобі, коли ми щасливі. Ми повинні стати справжніми людьми, які відчайдушними риданнями здатні зачепити небеса і землю, які привселюдно всюди проголошують про те, що Ти, наш живий Батько, існуєш, що Ти прийняв на свої плечі тягар наших гріхів і на протязі всієї історії наполегливо йшов вперед, незважаючи на гоніння і неприйняття, що Ти ніколи не відпочивав, а заради нашого спасіння продовжував шукати ідеал добра.
\n\nАле кожен раз ми відчували, що ніхто не міг зрозуміти Твоє становище. Ми просимо Тебе про милість, Батько: ми хочемо жити з Тобою, завоювати Твоє довіру. Улюблений Батько! Наставляй нас. Нехай слава Твоєї життя зійде яскравим сонцем з глибини наших сердець. Ми молимося про це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(2 листопада 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_32t">
Ми не повинні сприймати Тебе як якусь концепцію, Батько. Дай нам зрозуміти, що ми повинні служити Тобі, як реальному Суті, як абсолютного Суб\'єкту всіх сторін нашого життя.
\n\nТи живеш не в віддаленому відносному світі, Ти знаходишся у глибині наших сердець, Ти оточуєш наші тіла. Живучи в повітряній атмосфері, ми не помічаємо повітря, і точно так само ми не помічаємо Тебе, незримо навколишнього наше життя. Коли ми сприймаємо енергію, навколишнє нас, мобілізується нескінченно потужна сила, і ми знаємо, що, коли ми поглинаємо цю нескінченну енергію вічності, вона надає нам новий зміст, дарує нове натхнення.
\n\nМи, Твої сини і дочки, повинні на своєму досвіді усвідомити існування нашого Отця, Який ніколи не залишає нас, Який постійно наповнює нас життям. Ми повинні усвідомити, як дорогоцінний чоловік, який піднявся до становища, в якому він отримує право радитися з Тобою по ходу свого життя, який отримує право бути вихованим як Твоє рідне дитя.
\n\nБагато людей, що живуть на землі, сподіваються на Небесну удачу, яка, на їхню думку, буде супроводжувати їх на всьому життєвому шляху. Вони і не підозрюють, як далекі вони від очікуваного. Дозволь же нам, на відміну від них, зрозуміти, що вся повнота життя бере свій початок неподалік, все починається з нас самих, бо ми - центр життя. Так допоможи ж нам, залишися в глибині наших сердець, Батько.
\n\nВолодій нашими тілами, стань спонукальною силою нашого життя. Нам необхідно усвідомити, що тільки Ти можеш бути джерелом всіх наших почуттів. Так допоможи ж нам усвідомити всю велич і всю цінність кожного з нас, Твоїх дітей, що мають можливість служити нашого Отця, Який є Суб\'єктом широкої, глибокої, високою, нескінченної цінності. Коли ми на виконання Твоєї волі виходимо на засвідчення, коли десятки мільйонів разів розповідаємо про Тебе, тоді допомагай нам усвідомити, що ті, хто слухає нас і сприймають з розумінням ідею Небес знаходять владу над Всесвіту. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(23 листопада 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_33t">
Батько!
\nАналізуючи весь історичний шлях і наше життя у вірі, ми прийшли до розуміння, що Небеса - місце вічне. Але визначальним фактором, що людина потрапить саме на Небеса, є те, чим займався цей чоловік в земному житті і який стан його серця.
\n\nЯк люди, які пізнали Божу волю, і наша є занепокоєння про те, чи під силу нам подолати призначений нам шлях. Ми вже не можемо існувати поза Небес, але також ми не можемо і відірватися від земного життя. Ми знаємо, що Ти хочеш перебувати разом з нами в наших серцях щодня. Ми тільки повинні зрозуміти, що при цьому Ти бачиш всередині нас як добро, так і зло.
\n\nЙдучи по життю одиноким шляхом, прагнучи вперед, ми не можемо не визнати, що є нащадками занепалих прабатьків, що не можемо знайти надію на порятунок без Твоєї допомоги, Батько. Добро для нас - це Небеса, і ми знаємо, що істина, яку ми одержимі, повинна бути там. Так нехай же цей час пройде у нас в роздумах і оцінках щодо людства, щоб зрозуміти, вдячні чи, чи правдиві люди, які виражають готовність жити з Небесами і померти заради Небес.
\n\nПротягом історії ті, кого за доброту нащадки називають «великими людьми», так само як і ті, кого за видатні справи пам\'ятають як «святих», - всі вони залишили після себе священну пам\'ять, оскільки жили заради людей і з Твоїм ім\'ям в душі, Батько. Вони не розпорошили свої скарби на життєвому шляху, який був виконаний нескінченних страждань. Вони намагалися поєднати початок і кінець, щоб бути гідними Тебе, щоб жити заради блага всіх людей світу.
\n\nПротягом історії безліч людей народжувалося і вмирало, ці люди також творили добро. Але ми, що назвали себе синами і дочками Небес, які взяли на себе тягар відповідальності за здійснення провидіння відновлення, завершити яке необхідно в найближчий час, ми просимо Тебе, дай нам знати, що все, що нам належить зробити, вже визначено.
\n\nТи закликав нас не тому, що ми того варті. Ти закликав нас, плекаючи надію, що з нашою участю зможеш затвердити концепцію творіння, задуману Тобою з початку світу, заради здійснення якої ти подолав з часів гріхопадіння гіркий і важкий шлях довжиною в 6000 років. Розуміючи, які надії Ти покладаєш на нас, ми не можемо не відчувати самотності і страждань Отця і Його сумне Серце, спрагле відновлення. Наставляй нас, бо ми не зуміли знайти себе, щоб стати дітьми, гідними називати Тебе Отцем.
\n\nСлід визнати, що ми так і не зуміли закласти основу святий відданості, яке дозволило б нам служити нашим Небесним Батькам. Незважаючи на те, що найкраще приношення Тобі - це ми самі, соромно висловити, як часто ми забували про свою готовність віддати себе Тобі в жертву на виконання всіх твоїх бажань.
\n\nБатько! Зовнішні умови, як і зовнішній вигляд або будь-які мирські обставини не є проблему. Допоможи нам пройти шлях нашого життя з серцями, готовими битися до кінця за благо Небес, готовими свідчити на користь Небес, готовими присвятити все своє життя Небес.
\n\nБатько! Ми живемо заради Тебе, але, навіть якщо нам здасться, що ми опинилися в страшній пустелі на самоті, всіма покинуті, нам слід зрозуміти, що Ти допомагаєш нам, що ми як і раніше належимо Тобі. Ми щиро просимо Тебе, дозволь нам самим визначитися в житті і зрозуміти, що саме цим шляхом нам слід дотримуватися, що цей шлях веде до виконання всіх сподівань людства з початку історії. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7 лютого 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_34t">
Батько!
\nЯк Твої віддані сини, ми, навіть прокинувшись серед ночі, повинні віддати Тобі доземний уклін, відчуваючи незручність в душі за те, що не можемо приховати перед Тобою наш сором і наші гріхи.
\n\nІ вранці за сніданком зроби так, щоб ми поставили собі питання, що ми маємо намір робити після того, як з\'їмо весь рис, і тут же за столом засоромилися себе, відчули б докори сумління за те, що так мало зробили до сих пір. Зроби так, щоб за вечерею ми запитали себе, чи добре ми прожили цей день і гідно ми його закінчили.
\n\nНавчи нас, дітей Твоїх, починати наш день, як Ти, Отче. Ми повинні щодня запитувати себе, чи гідні ми Тебе, і пам\'ятати, як Ти тривожишся за нас. З виснаженим вкрай тілом, провівши день плідно і результативно, ми Твоєю милістю хочемо зрозуміти, чи не промайнула хоч раз у нас думка про мирське. Перш ніж йти спати, ми, Твої діти, повинні з серцем, повним каяття, пролити сльози жалю про свої гріхи. Ми повинні жити з вдячністю, навіть якщо отримуємо одні побої, навіть якщо від побоїв будемо харкати кров\'ю. І тоді ми повинні бути вдячні. Адже багато наші предки віддавали Тебе, Отче.
\n\nМи повинні стати зразком синівської шанобливості і зразком вірності, відчуваючи в серцях наших Твої муки і історичне горе. Настав нас, що ми не можемо жити, вічно живлячи образи і скаржачись. Внуши нам страх перед цими почуттями.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що, хоча ми жалюгідні і слабкі, немає нікого, хто вселяв би більший жах, ніж такі люди. Наші тіла виснажені, і ми ледь тримаємося на ногах, але ми пам\'ятаємо, що Ти чекаєш нас, що Твої страждання незрівнянно більш важкі, ніж наші. Розуміючи, що, лише долаючи страждання, ми можемо вгамувати Твоє вікове горе, ми повинні очистити себе і, як Твої сини, стати живим приношенням Тобі. У нас є тільки один вибір - жити з вдячністю. Навіть якщо дружина, дана чоловікові, не підходить йому, вона зобов\'язана залишитися з ним все життя, і він повинен бути вдячний за цю жінку. Якщо діти приведуть нас на хресний шлях, ми повинні бути вдячні Тобі, Отче, за те, що Ти поставив нас в такі обставини. Навіть якщо оточуючі доводять нас до відчаю, ставлять нас в нестерпні умови, ми залишимося твоїми дітьми, спонукувані лише почуттям вдячності і завершеності.
\n\nМи щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам стати Твоїм народом. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(14 березеня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_35t">
Народжені силою Твоєї любові, ми, Твої діти, не можемо жити без Твоєї любові. Ми народжені, щоб любити, щоб служити Тобі любов\'ю. Ми розуміємо, Батько наш, Великий Суб\'єкт, що ми повинні любити один одного.
\n\nСподіваючись на те, що ми зуміємо прийняти Твою любов, ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти, що ми, ті, що зібралися тут, є синами і дочками безмежної цінності.
\n\nЗустріч, що не має відношення до Тебе, марна. Так допоможи нам зрозуміти, що, якщо тільки за звичкою ми будемо приходити до Тебе, що не буде Тобі від цього ніякої користі.
\n\nЧи є серед нас, схилених зараз перед Тобою, нашим благородним Отцем, Суб\'єктом вічної любові, чи є серед нас слабкі люди? Якщо є такі, ми гаряче просимо Тебе, наповни їх душу спрагою прагнення до Тебе, щоб вони забули про власну значимість і падали ниць перед будь-якою людиною, вважаючи його виразом Тебе.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам зрозуміти, що ми з\'явилися перед Тобою як діти, які вміють тримати руку на пульсі Твоєї життя, Батько, і імпульс, що йде від Тебе, проникає в наші душі. Ми кличемо до Тебе, уклади нас в Твої обійми, і ми полегшимо наше серце риданнями, притискаючись до краю Твоїх одягу і обіймаючи Тебе.
\n\nПотік Твоєї любові пульсує в глибині наших сердець, об\'єднуючи їх, так зроби ж так, щоб потік крові, що йде прямо з Твого Серця, наповнив наші серця. Нехай вся наша кров просочиться імпульсом первозданної природи любові. Після цього ми ринемося в бій, озброївшись Твоїм обуренням і Твоєї відвагою. Так повідом ж нам імпульс, і нехай він стане джерелом нашої сили, яка допомагає нам подолати будь-які негаразди життя, Батько, і в гущі хвиль вібрації дозволь нам знайти себе і створити відносини з Тобою. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(5 квітня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_36t">
Батько!
\nЦе місце повинно стати таким, щоб Ти освятив його Своєю присутністю, щоб Ти міг приходити сюди без коливань.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, зроби так, щоб місце, де зібралися зараз Твої дочки і сини, стало місцем Твого вільного проживання.
\n\nМи не повинні стати людьми, які до виснаження плачуть, не отримуючи жодної відповіді. Потрібно, щоб ми переступили бар\'єр гріха і подолали його. Дозволь нам побачити день радості, коли ми зможемо звернутися до Тебе «Батько!» і відчути Твою турботу до нас, зуміли це здійснити. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, навчи, як нам випробувати п\'янке почуття від земної і небесної любові Твого Серця.
\n\nБатько! Допоможи нам створити обставини, в яких ми змогли б назвати Тебе по праву Отцем, відчуваючи це запаленої душею і люблячим серцем. Разом з усім творінням ми хочемо жити з гордістю за Тебе, Отче, і з почуттям власної гідності. Нам не можна сьогодні милуватися з боку на діяння патріотів минулого, які колись кликали до Тебе. Нехай весь досвід минулого матеріалізується в реальності сьогодення, і тоді обставини зведуть докупи реалії сьогодення і майбутнього. Так дозволь же подіям минулого свідчити про себе зараз. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам, синам і дочкам, служити Тобі.
\n\nМи від щирого серця просимо Тебе, візьми керівництво над усім творінням і захисти його. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(9 серпня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_37t">
Батько!
\nМи повинні стати Твоїми насінням, щоб потім вирости і перетворитися в справжні дерева, які розквітнуть і дадуть сотні плодів, приємних Твоєму Серцю. Так посій же нас, як справжні насіння, в землю в теплий весняний день.
\n\nМи виростемо істинними деревами і принесемо Тобі розраду. У розпал цвітіння здійсни своє бажання, устрій в останні дні банкет тріумфу. І потім, зібравши урожай плодів, наповни ними всі країни світу. Батько! Прийми нашу щиру любов. Ми знаємо, що до сих пір ми були недостатньо шанобливими дітьми, так як зросли в оточенні зла.
\n\nМи знаємо, за яким законом насіння пускає коріння в істинно родючому грунту, ми знаємо, як з\'являється паросток і перетворюється в дерево в атмосфері Твоєї всеосяжної любові, і ми повинні усвідомити, як важливо, в яке оточення потраплять нові паростки. Батько! Нехай їх юність цвіте гідної красою. Захисти їх в прагненні до Тебе, дозволь їм вирости поблизу від Тебе. Допоможи їм стати справжніми паростками. У ставленні до цього народу, до цієї країни, до цього світу дозволь їм перетворитися в нове дерево життя, на яке люди будуть дивитися знизу вгору, яке буде виділяти загальну любов. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, розквітнути на повну силу і принести плоди, які в достатку можна роздати всім країнам. Для цього ми повинні бути сильними, Батько. Так допоможи ж цій країні, центральному об\'єкту Твоєї любові, назавжди згуртуватися так міцно, щоб ніяка сила не змогла розчленувати її.
\n\nНехай оселиться в цій країні така впевненість, яку не зруйнують ніякі ворожі обставини. Щоб витримати всі випробування, ми повинні отримати рясну підживлення. Веди нас за Собою, щоб ми, Твої сини і дочки, зібрали життєві сили, достатні для усунення коренів зла, які ще залишилися у цього народу.
\n\nМи смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(23 серпня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_38t">
Людина, яка живе заради миру і вихований світом, ніколи не хизується своєю величчю. Ми повинні зрозуміти, що така людина насправді вирощений Тобою, але Ти діяв таємно, продовжуючи йти Своїм одиноким і тяжким шляхом.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що сини і дочки, непомітні трудівники, які думають про Тебе, які прагнуть повернути Тобі радість, потрібніше тих, хто з усіх сил намагається роздобути все, що може зробити їх щасливими в середовищі цього народу.
\n\nНаш працелюбний Батько! Одинокий Батько! Якщо ми - ті самі сини і дочки, які знають драматичну і скорботну ситуацію свого Отця, якщо ми бачили, як Він закриває очі і кусає Собі губи, ми повинні у всій повноті відчути, що Ти, чиє Серце тисячоліттями страждало від горя, не можеш знайти спокій зусиллями людей, які шукають задоволення на один день.
\n\nМи живемо в історичну епоху докорінних змін. Ми повинні жити натхненно, не стримуючи сліз, навіть якщо горе в попіл спалює наше життя. Заради Тебе ми повинні жити справжнім життям в покірному покорі, але ми також повинні глибоко усвідомлювати, що додаємо Тобі турбот і робить важчою Твій хрест, адже саме ми прирекли Тебе на самотній шлях.
\n\nБільш того, ми повинні зрозуміти, що знаходилися в авангарді тих, хто, будучи спадкоємцями кровної лінії зла, таврував Твоїх послідовників на Небесної стороні. Нам необхідно зрозуміти, що ми не гідні молити Тебе про прощення ім\'ям Небес і Землі. Допоможи нам зрозуміти, що ми можемо знайти Тебе, спілкуватися з Тобою тільки в болісних риданнях, тільки в гірких сльозах, що йдуть з глибини душі. Ми готові принести Тобі в жертву своє життя, протягом якої ми заподіяли Тобі так багато горя. Ми щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам відчути, що це для нас - найважливіше. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(27 вересня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_39t">
Ми повинні зрозуміти, що до сих пір наш Батько керувався тільки спонуканнями Своєю душі, відчуваючи незадоволеність навіть після того, як Він віддавав все.
\n\nУ наміри нашого Отця входило віддавати чисту первозданну любов всю без залишку. Але ми не повинні забувати, що через гріхопадіння в Серце нашого Отця, Який крок за кроком слідував шляхом провидіння, за період тисячоліть накопичилися сльози самотності. Батько, Ми повинні зрозуміти, що в Твоїй ситуації Ти міг тільки долати пік за піком на гірській гряді Твого шляху: стадію формування, стадію зростання і стадію завершення - все це так само в ході провидіння відновлення.
\n\nВідчуваючи Твою любов, людство досі так і не навчилося бути вдячним Тобі, не знало, як відповісти Тобі. Ми пізнали всю сутність Серця нашого Отця, Який в мужньому самоті пройшов довгий історичний шлях. Він був сповнений рішучості віддати все людям, які пройшли такий же шлях. Так яви ж нам Твоє стражденні Серце. Ми, Твої сини і дочки присутні тут, відчуваємо страх, що ми не зуміємо стати Твоїми істинними дітьми, не зуміємо прийняти від Тебе все і віддати Тобі себе, представляючи весь світ, представляючи історію, представляючи Всесвіт, в той час як Ти висловлюєш Твоє Серце , яке Ти готовий віддати нам. Батько! Ми нарешті зрозуміли, що, якщо людина, готова щиро віддати все до кінця, зустрічається з людиною, готовою прийняти це все, і той з них, хто готовий все віддати, відчуває при цьому сором, це - Твій чоловік.
\n\nВіддавши все, відчуваючи незручність від неможливості віддати ще більше, в готовності заради цього пожертвувати власною душею і тілом, людина цей належить Богу. І коли ми думаємо, що саме Небо підтримує його, ми щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам, Твоїм синам і дочкам, з\'явитися в цей час в самій гущі подій і діяти там безповоротно. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(25 жовтня 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_40t">
Улюблений Батько!
\nПотік історії був поперемінно то потоком гіркоти, то потоком щастя. Щоразу ми думали, що скорбота Небес перебуває в центрі душі, непроникною для інших, але зараз ми розуміємо, як недосконалі ми в порівнянні з Тобою.
\n\nБатько! Ти зустрів нас, але це - заслуга не наша, а мільйонів поколінь наших предків, які перекинули міст, все більше розширюючи його підставу. Так дозволь же нам висловити нашу подяку за всю милість, яку Ти зробив нам, пославши сьогоднішній день, коли ми отримали можливість зустрітися з Тобою. Там, де люди то зустрічаються, то розлучаються, виникає критика і взаємне відчуження. Але ми повинні зрозуміти, що в місці, де люди зустрічаються в ім\'я Небес, панують тільки благоговіння, подяку і сльози.
\n\nТак нехай же діти Твої, які зібралися тут сьогодні, зрозуміють, що у них немає іншого вибору, крім як відчути в душах своїх неймовірне співчуття по відношенню до Бога і полюбити Його. Дозволь же нам, синам і дочкам твоїм, які віддають Тобі в жертву душу і тіло, з усією силою любові подякувати Тобі за те, що прийняв нашу жертву. Ми щасливі, якщо Ти відчуваєш радість, дивлячись на нас.
\n\nУ пошуках єдинородного сина, як сильно Ти жадав бачити того, кому Ти був готовий віддати всю Твою любов, ким міг би пишатися, хто міг би стати прикладом для всіх людей! Ми в нетерпінні, крок за кроком наближаємося до пізнання Твоєї внутрішньої сутності, а для цього ми перш повинні дочекатися моменту, коли Ти хочеш, щоб нам поспішити до Тебе. Не допусти, щоб ми, Твої сини і дочки, уникли страждань, турбот і випробувань. Ми добре розуміємо, що історія страждань - це результат помилки, досконалої людьми.
\n\nТак допоможи ж нам зрозуміти, що, коли Ти чинив правильно, люди робили помилки, а Небо кожен раз сумував, занурюючись в пучину страждань. Людство не повинно відкидати благословення, яке дають Небеса, здійснюючи особисті або колективні помилки. Знаючи цю істину, ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам, Твоїм синам і дочкам, виповнитися рішучості. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(9 січня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_41t">
Ми знаємо, що, живучи лише для себе, ми стаємо власними ворогами в ході провидіння порятунку. Але, живучи заради інших, ми вступаємо на шлях труднощів і поневірянь, так дозволь же нам вибрати життя заради інших.
\n\nЯкщо наш дух виснажений, не в нашій владі вирішити цю проблему. Так допоможи ж нам зрозуміти, що, якщо ми будемо жити заради інших, постійно жертвуючи і незмірно страждаючи, для нас відкриється новий шлях - першопрохідницький шлях відновлення. Допоможи нам зрозуміти, що, якщо вірність наша до Тебе багаторазово зросте, якщо відданість наша до Тебе буде нескінченна, відкриється інший шлях, який веде до Небес.
\n\nМи щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам зрозуміти, що всі проблеми йдуть не від інших людей, вони - всередині кожного з нас.
\n\nПринцип існуючого світу свідчить, що, як би сильно не дулі холодні вітри, вони не зашкодять мені, якщо у мене приготовлена ​​теплий одяг. Але якщо я не зумію підготуватися через хворобу або негараздів, я не витримаю холоду. Так само і в нашому житті, нам доведеться взяти на озброєння цей принцип і перебудувати своє життя, щоб правильно визначити, що очікують від нас Небеса, що може стати світочем нашому житті. Так допоможи ж нам усвідомити, що тільки в цьому випадку ми, Твої сини і дочки, зможемо зробити Тебе щасливим.
\n\nМи повинні зрозуміти, що, будучи дітьми, які в минулому жили щасливо, ми не обов\'язково будемо щасливі сьогодні, але можемо домогтися великого щастя в майбутньому. Щоб відчути сильне натхнення, нам необхідно вірити в Небеса, почитати Небеса і просити у них ради, яким ми повинні незаперечно наслідувати, готуючись взяти на себе ще більш важку, ще більш цінну і відповідальну місію. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, усвідомити, що нам доручено велика, важлива і відповідальна місія, і, чим важче хресний шлях, тим більше ми повинні цим пишатися, що життя в служінні - дорогоцінна життя. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(24 січня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_42t">
До сих пір члени Церкви Об\'єднання знали про наближення значного часу, але я сильно сумніваюся, що всі інші люди знають про це. Час йде, але ми знаємо, що нічого не станеться, якщо люди залишаться такими, якими вони були в минулому.
\n\nМи знаємо, що з приходом весни настає час кидати в землю насіння. Посіяне насіння дають сходи і влітку вони йдуть в зростання. Восени вони приносять плоди, і ще до настання зими відбувається збір врожаю. Якщо ми бачимо одну живу істоту, що йде по своєму життєвому шляху відповідно до законів природних явищ, якщо ми зустрічаємо людину, радісно вітає весну свого життя у вірі, нехай він зустріне також і літо.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що в літній період добрим вважається не розкішний молодий і зелений лист, а стебло, на якому він росте. Ми знаємо, що стебло, індивідуальний для кожного з нас, дає квітка і приносить плід.
\n\nУ багаторічної рослини плід - це результат праць за весь рік. Нам необхідно зрозуміти, що життя у вірі аналогічна цього процесу.
\n\nМи повинні зрозуміти, що протягом нашого життя і за умови, що ми знаємо Божу волю, є весняний, літній, осінній періоди, а також період збору врожаю. Якщо наш період врожаю настане відповідно до Божої волею, ми повинні віддати все, що маємо, зберегти повну відданість і зібрати урожай в засіки.
\n\nЯкщо ми, замість того щоб забрати собі весь урожай, віддамо його Тобі в жертву, а потім отримаємо його від Тебе в дар, ми зміцнимо стосунки з Тобою, і все врешті-решт буде належати нам. Знаючи, що відносини з Тобою представляють величезну цінність, ми, що йдуть шляхом відновлення, в першу чергу повинні не заявляти про свої права на власність, а визнати, що все належить Тобі, Отче.
\n\nМи, твої послідовники, покликані Тобою, зобов\'язані знати, що наша власна підготовка і наше життя повинні стояти не на першому місці. Перш за все ми повинні зробити все для Тебе і Твоєї життя. Найбільше просимо Тебе, що не допусти, щоб ми програли доленосну битву в перший же день. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, благослови нас, Батько, щоб ми не програли наша справа також і в перший місяць.
\n\nНехай все творіння буде єдиним за зразком Твоєї перемоги, і ми щиро просимо Тебе, наставляй нас, щоб душі Твоїх синів і дочок з незмінним благородством і сміливістю кинулися до місця Твоєї остаточної перемоги. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(24 січня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_43t">
Батько!
\nМи щиро і гаряче молимося, допоможи нам стати дітьми, які здатні розкрити всю свою низинну, дріб\'язкову і низьку суть перед Твоєю щедрою, шляхетною внутрішньою суттю. Ми пристрасно бажаємо, щоб Ти торкнувся нас Своїм співчуттям і милістю.
\n\nБатько! Ти є Суб\'єктом в усіх відношеннях, ти - першооснова і рушій життя! Ти - джерело серця і любові! Ми, живі істоти, що стоять перед Тобою, довіряємо Тобі себе повністю і остаточно, як листя або гілки - дереву. Якщо Ти вболіваєш, ми будемо сумувати разом з Тобою. Якщо Ти щасливий, ми також будемо щасливі. Якщо Ти поспішиш виконати роботу, поспішаємо і ми за Тобою. Ми гаряче просимо Тебе, дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, разом з Тобою взятися за реорганізацію нашого живого оточення.
\n\nРозкриваючи перед Тобою всю нашу душу, ми іноді сумніваємося, ті чи ми люди, яких Ти чекав. Чи будеш ти щасливий від спілкування з нами і чи зможеш нашіптувати нам Твої поради про те, яким шляхом нам слідувати? Щоб стати Твоїми гідними синами і дочками, ми перш за все повинні виконати обов\'язок синівської шанобливості і борг вірності Тобі. Ми повинні бути готові без вагань віддати Тобі життя.
\n\nМи знаємо, що не можемо в своєму житті слідувати волі Твоєї, поки не встановимо з Тобою відносини, як Твої діти. Так перетопи ж наші душі, подібні твердим булижникам, допоможи їм уподібнитися Твоєї душі.
\n\nМи щиро і гаряче молимося Тобі, дозволь нам встановити з Тобою відносини, щоб ми жили Твоїми турботами, цілком поглинуті Тобою. Ми не можемо не сумувати про швидкоплинність нашого життя, про швидкоплинність часу. Живлячи надії на день майбутній, стаючи правомочними, ми неодмінно побачимо день радості, день тріумфу, день гордості.
\n\nМи знаємо Твою волю і знаємо Твої можливості, ми зі свого досвіду знаємо, який Ти величний. Ми також повинні піднятися в своїх можливостях і підняти свою гідність, щоб стати переможцями завтрашнього дня, будівельниками дня поточного і завойовниками історії. Тому ми не можемо залишатися жалюгідними людьми, вічно оплакувати власні негаразди і топчуть на одному місці. Так навчи ж нас, синів і дочок твоїх, рішучості.
\n\nНастав наші душі, навчи, як принести Тобі радість. Допоможи нашим тілам стати такими, якими Ти хотів би їх бачити. Прийми наше приношення Тобі: нехай наші тіла стануть вівтарем Твоєї перемоги, нехай душі наші стануть живим переможним приношенням. І ще дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, стати такими людьми, щоб Тобі не соромно було поставити нас попереду всього творіння і з гордістю заявити, що саме такого приношення Ти чекав, що саме таких людей, вселяють надію, Ти хотів зустріти. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(21 лютого 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_44t">
Батько!
\nТи - Єдиний, Кому ми можемо вірити, і єдиний, на Кого можемо покластися. Ти Один можеш пояснити всі проблеми і тільки з Тобою Одним ми можемо вступати в стосунки.
\n\nСоотносясь з іншими людьми, ми бачимо, що результат цього - лише відчай. Дотримуючись шляхом віруючих людей, ми багато разів бачили, відчували і відчували незаперечний факт людської історії, як гострі стріли пронизували наші серця. Наша скорбота - немає від того, що ми голодні, чи не від того, що оточення несправедливо переслідує нас. Раніше ми не знали, що саме гірке для нас - це втрата нашого улюбленого Отця. Яким би убогим не було місце, воно здасться островом достатку, якщо в ньому присутній Ти. Навіть якщо це місце знаходиться в глибині пекла, з Твоєю присутністю воно стає Небесним раєм.
\n\nМи знаємо, що єдине місце, де ми можемо жити або померти, це місце, де перебуваєш Ти. Тільки з Тобою ми зможемо бути щасливі. Тільки з Тобою ми маємо надію. І якщо подумати, що тільки в Твоїй присутності наше існування знаходить цінність, це означає, що Ти - передумова всіх наших перемог, передумова нашого щастя.
\n\nІ ми насправді ніколи раніше не знали, що саме Ти є еталоном істинної цінності. Сумно, але нам не було відомо вчасно, що крім поверхневих зовнішніх цінностей, глибоко засіли в нашій душі, існує еталон, який визначає саму суть цінності. Ми вважали, що джерело нашого щастя знаходиться в якомусь потойбічному далекому світі, не підозрюючи, що в глибині наших душ є сполучний корінець.
\n\nІ тепер, Батько, якщо через Церкву Об\'єднання Ти хочеш, щоб ми стали Твоїми улюбленими дітьми, синами і дочками нової відродженої життя, яких Ти зможеш зробити висновок в Свої обійми, ми повинні докласти чималих зусиль, щоб гідно зайняти це місце. Ми щиро і гаряче молимося Тобі, Отче, подаруй нам Твоє співчуття, щоб ми стали Твоїм втіленням і смиренно виконали Твою волю. Ми щиро молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(25 квітня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_45t">
Улюблений Батько!
\nТут зібралися юнаки і дівчата. Їх прагнення опинитися тут пояснюється не тим, що вони хочуть залишитися такими, якими є, а тим, що вони бажають знайти свій істинний образ для майбутнього. Вони прийшли сюди з рішучістю вступити на новий шлях, де вони зможуть віддати свій борг синівської шанобливості і вірності Тобі протягом трьох стадій свого життя: істинної юності, істинної зрілості і істинної старості.
\n\nНам знайома істина, що протягом 6000 років Небеса нескінченно і гірко плакали, прагнучи відновити одну людину. Щоб досягти початкової точки перемоги найбільшого добра, ми смиренно присвячуємо Тобі наші життя, Батько, і жертвуємо собою в щоденному битві. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, дозволь нам, молодим людям, які зібралися тут, стати добровільними першопрохідцями на цьому шляху.
\n\nУ світському житті йде нескінченний суперечка між старшим і молодшим поколіннями людей, але ми знаємо, що серед нового покоління є люди справжні і брехливі. Ми знаємо, що сьогодні брехливі люди бездумно потоптали усе найдорожче. Але є справжня молодь, яка рятує і захищає вищі цінності світу. Ми просимо Тебе, допоможи їм зрозуміти, що ці цінності - цнотливість і послух. Через одухотворені серця, що б\'ються в унісон з твоїм серцем, Батько, кожен з нас зміцниться глибокої рішучістю стати людиною, яка не відступить ні на крок, поки не досягне піку перемоги. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам зміцнитися найбільшою рішучістю.
\n\nМи думаємо, що речі, жадані в світі зла, не приведуть нас до воріт щастя, скоріше, вони заведуть нас у пастку і пастку смерті, і ми не можемо не розуміти, що цього не станеться лише в одному випадку: присутні тут молоді юнаки та дівчата повинні стати справжніми людьми з незмінними переконаннями. В якому б оточенні вони не опинилися, вони не піддадуться чужому впливу. Не став істинно молодими людьми, вони не стануть істинно зрілими і істинно літніми людьми. Ми гаряче просимо Тебе, допоможи нам не припуститися помилки в нашому хлібну, допоможи нам бути вдячними і благослови дар цієї пори року. Ми смиренно молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(19 серпня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_46t">
Коли ми думаємо про те, скільки жертв Ти приніс в ході історії, як багато Ти працював протягом цілих епох, щоб відшукати нас, ми не можемо з усією чесністю зізнатися, що ми відповідаємо Твоїм очікуванням. Немає нічого, що ми могли б заслужити Твої великі милості, бо ми невірні і неповагу.
\n\nМи повинні зрозуміти, що джерело зла знаходиться в нас самих, що ми своєю широкою діяльністю даємо цьому джерелу можливість поширюватися через наші душі і тіла по всьому світу. Саме тому Ти, Отче, говорив нам, що на шляху в вірі не настільки важко завоювати світ, як важко подолати себе. Ворог ховається близько. Вороги можуть жити в моєму будинку і навіть бути членами моєї сім\'ї. Вдумавшись гарненько, ми розуміємо, що наші тіла є нашими ворогами. І не тільки наші тіла, а й ми самі повинні чесно визнати, що навіть наші душі нам ворожі. Завдяки Твоєму тяжкої праці заради нас, недосконалих, і більш того, заради великої милості Твоєї творення і самопожертви на благо Твоїх слуг і нащадків, ми отримали можливість сьогодні схилитися перед Тобою в низькому поклоні. Перш ніж вилити на нас подальші милості, дозволь нашим численним предкам, які проливали в минулому кров, бути тут з нами, і нехай вчинені ними добрі справи також залишаться з нами, щоб ми побудували сполучний міст. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, зроби так, щоб цей час став часом Твого приходу до нас. Дозволь нам схилитися перед Тобою в низькому поклоні з побожним обожнюванням і палаючими серцями, з душами, спраглими зустрічі з Тобою, Батько. Ми від щирого серця сподіваємося, що настане день і ми засяє в Твоїй присутності, як Твої улюблені сини і дочки, і кожен з нас відкриється Тобі Одному. Ми щиро просимо Тебе, зроби нас глиною і ліпи з нас, що забажаєш. Ми щиро молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17 жовтня 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_47t">
Батько!
\nМи добре знаємо, що з часів, коли Ісус Христос прийшов на Землю, і до сих пір за 2000 років пролилося багато крові. Був довгий хресний шлях: людство йшло дорогою історичного спокутування, сплачуючи за гріх потоками крові.
\n\nМи знаємо, які муки пережило Твоє Серце, адже Ти не міг відкинути людей. О, Отче! Ми повинні зрозуміти, що нам слід проявити смирення. Саме таким шляхом йде наше Рух Об\'єднання. Ми побачимо новий весняний день, ми загладити і вгамувати горе Каїна і Авеля. Відтепер ми повинні любити людство і повернути його Небес заради людей і в ім\'я всього світу.
\n\nМи повинні ретельно проаналізувати себе - внутрішньо і зовні. Ми гаряче просимо Тебе, благослови нас, щоб ми стали справжніми дітьми і дали надію і натхнення Твоєму Серцю, щоб ми були рішучі і хоробрі, щоб ми стали бездоганними героями - будівельниками Твого Царства.
\n\nЗішли нам Твою милість, даруй Твою любов в достатку. Ми хочемо, щоб Ти пишався нами і ставив у приклад іншим людям.
\n\nБатько! Ми щиро сподіваємося, що Ти збережеш нам життя. Ми гаряче просимо, пішли нам Твоє співчуття, і тоді любов проникне в саму глибину наших сердець.
\n\nМи молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(19 січня 1975 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_48t">
Улюблений Батько!
\nМи як і раніше чекаємо дня, коли зможемо втілити Твою волю, виражену Тобою після створення Всесвіту. Коли ми думаємо про Тебе, наш чудовий і дорогоцінний Батько, ми розуміємо, як низменно і шкода людство, і ще сильніше прагнемо осягнути цінність і суть Твоєї волі.
\n\nБільш того, коли ми думаємо, що люди колись згрішили проти ідеального Божого світу, ми бачимо, що відповідальність за те, щоб контролювати себе і увійти в світ добра, повністю лежить на самих людях, а не на Небесах. Батько! Ми вже зрозуміли, що позиція, яку ми займаємо, ні в якій мірі не відповідає чудовою і піднесеної позиції, яку займаєш Ти, будучи центром Всесвіту, Владикою ідеалу, заснованого на любові. Ми знаємо: щоб скоротити цю величезну відстань між нами, попереду нас прокладена доріжка покірності, вимощена горем, яка веде в бік відновлення.
\n\nНаші батьки не в силах допомогти нам на цьому шляху, нам не від кого чекати допомоги. Тепер ми розуміємо, що можна досягти мети, тільки якщо у нас будуть рішучими, спочатку працьовитими серця, спрямовані до Бога, якщо ми не пошкодуємо свого життя.
\n\nМи, члени Церкви Об\'єднання, відчуваємо, як велика і страшна наша місія, яка полягає не тільки в тому, щоб йти до цієї мети самим. Нам потрібно направити до неї сім\'ї, народи, країни і весь світ. Будучи недосконалими, ми не можемо створити досконалі сім\'ї, а недосконалі сім\'ї не можуть створити досконалу країну або світ. Ми розуміємо, що людство зараз перебуває у вкрай жалюгідному становищі.
\n\nМи знаємо, що гріхопадіння наклало відбиток на все і продовжує впливати на всі сфери життя. Нам зрозуміло, що тільки власними зусиллями і своїм баченням ми зможемо подолати згубний вплив і піти далі. Для цього нам необхідна нова істина, з якою ми відкриємо шлях, і потрібні сили, щоб подолати труднощі. Але ми знаємо, що сили народжуються не в егоїзмі, а в Твоєї любові.
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам кинутися до Тебе прямо зараз, з люблячою душею, життєвою силою і великою мужністю. Будь з нами завжди в любові і ласки. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(9 листопада 1980 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_49t">
Ми просимо Тебе, наповни світ Твоїм співчуттям, Твоєї любов\'ю, Твоєю милістю і Твоєї владою.
\n\nУ низькому поклоні, згадуючи історію Твоїх страждань заради втілення майбутньої надії, ми ще раз каємося в нашому недосконалість. Ми дійшли до точки, коли необхідно заново зміцнитися рішучістю і виконати велику місію, яку Ти нам доручив. Батько, ми гаряче просимо Тебе, підштовхував нас вперед побільшиш наші сили, дозволь нам стати Твоїми істинними дітьми, які можуть з радістю розуміти і виконувати Твою волю.
\n\nБатько! Благослови всіх членів Руху Об\'єднання в усьому світі. Сьогодні вранці всі вони прийшли до Тебе, щоб поклонитися, і всі вони пристрасно прагнуть до Кореї - на батьківщину віри. Пошли їм Твої милість і любов, наповни їх життя там, де вони стали на коліна в глибокому поклоні. Допоможи їм, трудівникам Об\'єднання, нехай у них буде все необхідне, як у завтрашніх родичів по духу, братів і членів Сім\'ї.
\n\nБлагослови Твоїх дітей, які трудяться в 127 країнах світу. Ми знаємо, що їх сльози і їх молитви, коли вони кликали до Тебе, так само як і створені ними з ризиком для життя підстави для ввірених їм країн, не пропадуть даром. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, об\'єднай всіх предків в духовному світі з їх нащадками на землі, збери їх і створи з них єдину країну, щоб втілилася ідея про єдину нації в єдиному світі згідно Твоєї волі.
\n\nМи щиро сподіваємося, що Ти ніспошлешь Твою милість в усі місця, де люди зібралися зараз разом в ім\'я Твоє. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(26 квітня 1981 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_50t">
Будь ласка, наповніть весь світ своїм співчуттям і любов’ю, і благодаттю, і силою.
\n\nКоли ми кланяємось і знову розглядаємо вашу історію страждань, щоб здійснити надію на завтра, ми ще раз каємось за свої недостатності в минулому, і ми дійшли до того моменту, коли ми повинні знову визначитися з цим велику місію, яку ти нам дав. Тому, Отче, ми щиро сподіваємось і бажаємо, щоб ти, будь ласка, спонукав нас продовжувати, збільшував нашу силу і дозволяв нам стати справжніми дітьми, здатними приймати і приймати Твою радісну волю.
\n\nБатько: Будь ласка, благословіть усіх членів Об’єднавчого руху, що розповсюджений по всьому світу. Цього ранку вони також пропонують вам відданість і прагнуть цієї землі Кореї як батьківщини своєї віри. Будь ласка, будь разом з ними завдяки своїй благодаті і через стосунки багатого життя в тих місцях, де вони схиляються в напрямку місця, де мешкає їх учитель, в тих місцях, де вони згинають коліна і глибоко схиляються перед тобою.
\n\nБудь ласка, дозвольте їм бути об\'єднавцями, яким нічого не бракує, як завтрашні споріднені душі, як завтрашні брати і як завтрашні члени сім\'ї. Будь ласка, благословіть своїх дітей, які розповсюджені в 127 країнах світу. Ми знаємо, що всі пролиті сльози та всі молитви, що вигукували вас, а також усі основи, заради яких ваші діти ризикували життям, щоб ступати та рухати ці народи, не будуть марними.
\n\nТому ми щиро сподіваємось і бажаємо, щоб ви об\'єднали всіх предків, які перебувають у духовному світі, з усіма нащадками на землі, і що ви зберете їх разом із усіх народів, зосереджених на одному народі, щоб здійснити один народ і один світ за вашою волею. Ми щиро сподіваємось, що ви наповните своєю благодаттю кожне місце, де зараз збираються люди, зосереджені на вашому імені.
\n\nМи молилися про все це в ім\'я справжніх батьків.
\nАмінь.
\n26 квітня 1981 р
    </string>
</resources>
