<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_reshimosty_1t">
Батько.
\nТи старанно працював, щоб підтримати і зібрати нас. Допоможи нам, полеглим перед Тобою ниць, об\'єднати наші душі і тіла і виконати Твій наказ. Наші тіла, розпростерті перед Тобою, повинні без сумніву стати святими храмами.
\n\nКоли ми усвідомили, що Ти довгий час розшукував нас, жалкуючи і сподіваючись, нам стало зрозуміло, яким воістину жалюгідним є Твоє становище. Батько, ми також зрозуміли, що на всьому протязі провіденціальної історії аж до наших днів Тобою часто нехтували, важкі були Твої обставини. Коли ми думаємо про те, які страждання Ти відчував через це нехтування і, незважаючи на це, з надією переносив все, прагнучи з\'єднатися зі Своїми синами і дочками, нам стає ясно, як мало ми гідні Тебе. Проте, виконані душевного трепету перед Твоєю волею, ми прийшли сюди, щоб вірно і віддано присвятити себе Тобі і позбавити Тебе від скорботи Твоєї. Наше становище зобов\'язує нас йти по шляху боротьби - ми йшли по ньому вчора, йдемо сьогодні і підемо завтра. Ми бажаємо йти цим шляхом Тільки заради слави Твоєї, Батько; ми віримо, що Тобі це відомо, так прийди ж до нас о цій порі. Наставляй нас, щоб в своїх діях ми керувалися тільки Небесами.
\n\nНа цій землі неможливо довіритися і нема на що спертися, але ми прийшли сюди з вірою в Тебе, слухняні Твоєму наказу. Батько, не можна не турбуватися про провидіння сьогоднішнього і завтрашнього дня, так нехай же подяку, яку ми відчуваємо сьогодні, стане вічною, нехай наш голос, яким сьогодні ми закликаємо Тебе, звучить вічно; захищай нас і бережи аж до того дня, коли ми разом з усім творінням зможемо оспівати пісню слави; улюблений Батько, ми гаряче просимо про це.
\n\nБатько! Нехай занепокоєння піде з Твоєї душі. Ми знаємо, як непомірно велика тривога Небес, тепер ми хочемо взяти її на себе і покласти всі свої сили на боротьбу за здійснення ще не виконаного задуму відновлення. Ми просимо, Батько, утішся, дивлячись на нас. Нехай завдяки нам розвіється Твоя скорбота за церкви і за цей народ.
\n\nБатько! Просимо Тебе, скоріше збери в одне місце Твоїх синів і дочок, розсіяних всюди, щоб вони з готовністю крокували вперед у напрямку до потоку світла життя, який зможе дарувати їм радість. Сподоби їх спорудити вівтар перемоги, слави і праведності. Батько, ми гаряче просимо Тебе, сподоби нас здійснити Твою єдину волю для цього народу і для людей всього світу; ми молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(25.11.1956)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_2t">
Улюблений Батько!
\nСьогодні ми повинні бігти. У нас не вистачає сил, але ми повинні мчати, перестрибуючи через десятки ступенів, оскільки попереду нас чекає грандіозне завершення історії. Наше становище зобов\'язує нас пройти випробування судом, але, незважаючи на це, ми все ще занурені в глибокий сон.
\n\nБатько! Ми сп\'янілі мирськими турботами. Ми стоїмо на боці пороку. Батько, ми від усього серця просимо, щоб Ти очистив нас, що знаходяться в подібному стані, від усіх елементів зла та затвердив нас як переможців, здатних своєю перемогою повернути славу Тобі, центру Всесвіту.
\n\nСьогодні в кожному з нас переплелися всі історичні обставини, дозволь же нам відрізати себе від них і знайти центр звільнення. Утверди кожного з нас як втілення радості, як людину, здатну стати другом Ісуса Христа і принести Тобі доземний уклін; Батько, ми гаряче просимо про це.
\n\nМи обрані, щоб відновити Царство Небесне, не дай же нам опуститися до егоїзму і потоптати його ідеологію. Батько, до тих пір, поки ідеологія Царства Небесного не знайде свого втілення, допоможи нам, керуючись нею, постійно йти вперед, постійно жертвувати, невтомно боротися; навчи нас терпіти, боротися і перемагати, навчи нас почитати Тебе, Отця Всесвіту. Ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nБатько! Володарюй над нашими душами вічно. З позиції нового зразка масштабу Всесвіту, дозволь нам з вдячністю схилитися в земному поклоні перед Тобою, центром всього; допоможи нам, синам і дочкам увібрати в повній мірі Твою батьківську любов. Підносячи це щире прохання, ми молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(30.12.1956)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_3t">
Ти закликав нас і визначив нам місце в Своєму загальному провіденціальний задум, що охоплює весь Всесвіт. У цьому положенні ми повинні уподібнитися кристалів, що становить єдину структуру, і тому нам необхідно жити заради загальної мети. Не дай нам забути про це. Сьогодні, вставши на шлях провидіння, спрямованого на загальне благо, ми виявилися нездатні подолати перевал жертовності. Ти порвав усі зв\'язки між нами і нашим оточенням, і ми були збентежені цим, почали сумувати про свою частку і затамували в серцях невдоволення.
\n\nУлюблений Батько! Матеріальні цінності і відносини між людьми представляють для нас певні рубежі; дай же нам готовність, коли ми будемо долати їх, добровільно прийняти від Тебе будь-який удар. Якщо Ти забереш у нас все наше майно або поб\'єш наші тіла, ми повинні і тоді дякувати Тобі за те, що нам залишене життя. Направляй нас, щоб ми змогли стати такими людьми.
\n\nМи хочемо, йдучи по життю, взяти за зразок шлях, по якому пройшли пророки давнини і багато поколінь наших предків, тому, будь ласка, веди нас. Нам відомо, що Авраам, Іов і Ісус крокували по цій дорозі. Сьогодні по ній треба буде пройти і нам. Направляй же нас, Батько, щоб цей шлях не зайняв занадто багато часу.
\n\nДопоможи нам зробити приготування, щоб подолати перевал скорботи, до якого ми невідворотно наближаємося. Як би Ти не сварив, не карав нас, нехай будемо ми вірними слугами Небес, готовими перенести все з вдячністю, спорудити вівтар добра і вшанувати Господа слави. Батько, ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nДопоможи нам подолати жертовний кордон, влаштований для нас ворогами. Потім, ведучи за собою сім\'ю, ми вийдемо за кордон сім\'ї, ведучи за собою народ, ми вийдемо за кордон народу, ми подолаємо світовий кордон, ведучи за собою весь світ, а подолавши останній рубіж, ми потягнемо за собою Небеса.
\n\nБатько, керуй нами, щоб, пройшовши через все це, ми стали синами і дочками, гідними впевнено звернутися до Тебе з проханням дарувати нам справжнє життя, істинний світ, справжню радість і щиру славу. Ми від щирого серця просимо про це і молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(10.3.1957)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_4t">
Улюблений Батько!
\nМи розуміємо, що горе Адама, який втратив Едемський сад, - це наше горе і скорбота Небес. Нам відомо також, що Небеса сумують через те, що людські прабатьки не змогли пізнати ідеальної радості, якої вони повинні були насолодитися в Едемському саду.
\n\nБатько! Наш шлях проходить серед напастей, викликаних гріхопадінням, і наша відповідальність важка, тому ми знаємо, що, якщо Ти не відокремиш нас від зла, не протягнеш до нас руки Своєї і не створиш нас заново, ми будемо найнещасливішими людьми. Люблячий Батько, простягни ж до нас Свою співчутливу руку!
\n\nУ цей час ми хочемо принести Тобі свої душі і тіла, так прийми ж нас; зліпи нас на Свій образ і зроби людьми, здатними взяти на себе відповідальність за виконання волі Твоєї; ми гаряче просимо про це.
\n\nБатько! Самотні сини і дочки, схиливши голови, звідусіль волають до Твого імені. Будь же поруч з ними; нам відомо, що нічого не можна добитися одними людськими силами, тому, Батько, володій над нашими душами і тілами. Цим людям слід бігом попрямувати своїм шляхом, не допусти ж, щоб вони відстали, і нехай не понесуть поразки на шляху боротьби, сподоби їх стати синами і дочками, готовими вічно оспівувати славу Твою і пишатися любов\'ю Твоєю.
\n\nЯким би складним не було наше оточення, даруй нам можливість перемогти його. Навіть якщо ми впадемо в процесі боротьби, ми повинні бути готові піднятися на ноги при перших звуках Твого голосу, який кличе нас; я від усього серця прошу про це і молюся про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9.6.1957)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_5t">
Улюблений Батько!
\nТи посилав праведних пророків і патріотів минулого, щоб відшукати нас; Ти послав Ісуса, щоб приготувати основу в наших душах. Ми знаємо, що ще залишається нездійсненим задумом, згідно з яким Твоя воля повинна знайти субстанциальное втілення в наших тілах. Кожен з нас повинен виконати Твою волю в своїй сім\'ї, а також повернути Тобі все творіння. Батько, пребудь же з нами.
\n\nМи зрозуміли, що воля Твоя, Отче, полягає не в тому, щоб ми побудували Царство Небесне лише всередині самих себе. На нас ще лежить відповідальність за те, щоб побудувати субстанциальное Царство Небесне, яке дозволило б Тобі жити серед творіння. Ми повинні впоратися з цією вселенською місією, тому Ти, бачачи, що ми все ще перебуваємо в занепалому світі, переживаєш і вболіваєш за тяготи шляху, по якому ми змушені крокувати. Ми розуміємо це; так підтримай же нас, слабких і повних недоліків, направляй нас, щоб ми могли мати вічне життя.
\n\nБатько, якщо Ти ведеш нас, нас не спіткає відчай; ми не станемо коливатися. Так направляй же нас, щоб ми, ведені Тобою, заради володіння Твоїм життям і славою вигнали ворога сатану і стали Твоїм гідним знаряддям, небесними героями, здатними побудувати церкву, країну, світ і Царство Небесне, і посередниками, через яких може бути виявлена ​​сила Твоя. Улюблений Батько, ми від щирого серця просимо про це. Ми гаряче молимо Тебе: керуй нами, щоб в душах своїх ми відчули Серце Твоє, а в тілах своїх життя Твоє і стали синами і дочками, здатними повернути Тобі навіть сферу Творіння.
\n\nМи з усією щирістю молимо Тебе про те, щоб сьогодні Твоя радісна звістка стала надбанням усього численного людства; ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9.3.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_6t">
Батько!
\nМи зрозуміли, що наш шлях перетинається з дорогою історичної долі, котра визначила неодмінна виконання волі Небес; простягни ж нам могутню руку Свою.
\n\nНехай наші душі і тіла будуть відомі лише Твоєї волею; якщо нам, що живуть на землі, Небеса визначили відповідальну роль, спини нас від спроб осягнути волю Небес, покладаючись тільки на людське мислення. Допоможи нам стати синами і дочками, наступними в своїх діях поривам своєї душі, чи не допусти, щоб наші тіла діяли першими. І ще, улюблений Батько, ми гаряче просимо Тебе: даруй нам здатність відчути в своїх душах і тілах Твоє славне Серце. Нам відомо, що, з\'єднані з Твоїм Небесним законом, озброєні ідеологією воскресіння, ми зможемо відчути в реальності те, що Ти відчував у Своєму Серце, йдучи шляхом провіденціальної історії; нехай же в наших душах живе любов, здатна зв\'язати нас з Твоїм Серцем; дозволь нам дізнатися Твоє Серце відновлення.
\n\nІ ще, сподоби нас пізнати Твоє Серце, повне тривоги за цю землю; улюблений Батько, наш вигляд убогий, тому ми з усією щирістю просимо Тебе, підтримай нас, даруй нам прозріння й даси нас як Твій народ.
\n\nНехай одне Твоє Серце проникне в глибину наших душ, сподоби нас в нашій фізичної реальності пережити все, що Ти відчував у Своєму Серце на протязі історії, і так проллємо ми перед Тобою гіркі сльози. Направляй нас, і нехай ми будемо щиро служити Тобі. Ми просимо про це від щирого серця і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23.3.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_7t">
Батько!
\nЧи можемо ми сказати, що йдемо важкою дорогою? Дай нам здатність зрозуміти, що те, що відбувається в наших душах не можна порівняти з болем Твого Серця, наші образи не можна порівняти з тим, що відчуваєш Ти, крок за кроком проходячи всі верстви сатанинського світу. Нехай на нашому кам\'янистому шляху в наших душах закипає почуття місії і відповідальності за виконання волі Небес. Нехай ми в печалі, але дозволь нам стати Твоїми супутниками на дорогах сумної історії, допоможи нам стати дітьми, гідними супроводжувати Тебе на Твоєму шляху; дозволь нам разом з Тобою відчути історичну біль і стати друзями Твого страждає Серця. Батько, сподоби нас стати супутниками Серця, що зазнав образу, щоб пізнати Твою скорботу, пов\'язану як з внутрішніми, так і з зовнішніми обставинами, і бути для Тебе вічними об\'єктами радості.
\n\nМи усвідомили, що, які б проблеми не існували сьогодні, перша проблема полягає в нас самих, в наших мандрах в надії на благодать. Ми говорили, що люди не розуміють нашої душевної скорботи, але тепер нам ясно, що іншого шляху до щастя немає - люди повинні пережити біль, і їм не ухилитися від цього, як би їм цього не хотілося. Багато людей втратили терпіння, необхідне для подолання образ і несправедливостей. Так допоможи ж їм усвідомити, що без терпіння неможливо витримати біль.
\n\nТільки коли ми подолаємо перевал скорботи, перевал болю і перевал серцевої образи, для нас настане день благословення. Ми зрозуміли принцип Небесного закону. Даруй же нам зараз здатність, тримаючись за Твоє Серце, за землю і за все творіння, в сльозах сказати: «Батько, Твоя печаль - це моя печаль, Твій біль - це мій біль, Твоє страждання - це моє страждання, так довір ж мені всі Твої скорботи і займи положення, в якому Ти будеш щасливий ».
\n\nМи знаємо, що зв\'язок сердець неможливо розірвати, що узи відносин між батьком і сином здатні привести в рух все інше. Направляй ж нас, Батьку, допоможи нам стати людьми, гідними Твого визнання.
\n\nБатько, ми зрозуміли, що в Серце Своєму Ти бажаєш серед величезного людського безлічі висунути вперед Твоїх переможних синів і з їх допомогою відновити Всесвіт; керуй ж нами, щоб ми могли зберегти в собі таке Серце і стати його виразниками; сподоби нас бути Твоїми синами і дочками, здатними дотримуватися батьківського шляху, і навчи з вдячністю приносити будь-яку необхідну жертву, померти будь-якої смертю. Ми щиро просимо: наставляй нас, щоб ми були нерозривно пов\'язані з Тобою і стали людьми, нездатними на зраду, людьми, які обов\'язково виконають волю Твою; ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(14.9.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_8t">
Батько!
\nНаближається час, коли ми повинні направити стопи свої до Небес. Ми зрозуміли, наскільки великі були Твої страждання; зрозуміли, в чому полягає Твій задум; зрозуміли, як важка наша відповідальність, відповідальність дітей, від яких Ти чекаєш дій. Ще ми зрозуміли, що людина, яка знає волю Твою, людина, який має намір жити в саду, дарованому Тобою, бажаючи звернутися до Тебе, неодмінно повинен пролити море сліз. Ми знаємо, що, відправившись до Тебе, така людина не уникне поранень; він повинен буде стати твоїм супутником. Ми розуміємо, що шлях, пройдений їм, неодмінно залишить свій слід на його тілі і в той же час наповнить гіркотою його серце. Так, безмежно сумуючи в душі і готуючись до наступу дня Твого суду, ця людина повинна кликати до Тебе той. Крім того, ми зрозуміли, що повинні навіки з\'єднатися з Тобою, нашим Отцем, бажаючим знайти таких синів і дочок.
\n\nБатько, якщо зараз якась людина розкрив душу свою, пізнав тривогу Небес і випробував Серце Твоє, він неминуче ридає від скорботи за Тебе, за цей народ і за людство. Ми розуміємо, що він - друг усім людям і здатний розділити з ними печаль, пронизливий небо і землю. Чи досягли ми такого становища? Батько, думаючи про це, ми не можемо підняти перед Тобою особи, знаючи, як тяжко Ти працював, як тривожився і через які страждання пройшов. Дозволь же нам принаймні зберегти в душах своїх побожний трепет. Батько мій, я з усією щирістю прошу Тебе про це.
\n\nНіхто з людей не бажає йти по Твоєму шляху. Ми знаємо, що і сьогодні, і завтра знайдеться багато людей, які, в душі прагнучи піти по ньому, залишаться на місці, будучи не в змозі проявити своє бажання у вчинках. Допоможи нам усвідомити, що відповідальність за вирішення проблем лежить не тільки на Тебе, не тільки на якомусь лідера, а й на нас. Однак, оскільки ми зрозуміли, що лише дуже небагато людей готові взяти на себе відповідальність, щоб приступити до виконання цього завдання, ми гаряче просимо Тебе, Отче: нехай наші легковажні душі здійсняться сподіваннями Твоєї душі і Твого самотнього Серця; допоможи нам знайти шлях, на якому наші душі сподобляться Небесного заступництва.
\n\nБагато хто бажає отримати благословення Небес, багато хто щиро прагнуть стати Твоїми дітьми, однак ми знаємо, Батько, що в наш час, завершальне історію 6000 років, Тобі важко знайти справжніх синів і дочок, відданих людей, готових стати приношенням Тобі. Ми дуже боїмося залишитися жалюгідними істотами, які вносять хаос в Твоє провидіння, так навчи ж нас ставитися до самих себе з крайньої настороженістю. Допоможи нам проаналізувати себе: «Як далеко наше становище, наша вічна боротьба від первозданного ідеального саду?» Направляй нас, щоб ми могли здобути перемогу в цій боротьбі, зробити прорив і ще більше підняти внутрішній еталон нашої душі, виконаної занепокоєння з приводу фіналу Твого провидіння; ми щиро просимо про все це і підносимо свою молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9.11.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_9t">
Сьогодні християни всього світу сумують за Царство Небесне і чекають його з нетерпінням в душі. Однак вони забули, що ще не пройдений шлях боротьби за побудову Божого Царства. Особливо в наш час, в останні дні відбуваються докорінні зміни ходу історії, змінюються погляди на віру, зміни торкнулися людських настроїв, традицій і принципів і навіть того, без чого життя не має сенсу, - вони торкнулися люблячого серця; в такий час ми жадаємо незмінною ідеології, незмінного людського образу; нам хочеться побачити щось, що не піддається змінам, побачити такий сад, такий світ, таке панування, таких лідерів, почути такий голос, долучитися до такого життя і жити в такому оточенні.
\n\nБатько! Отвори наші переповнені душі. Хоча віруючі Церкви Об\'єднання піддавалися гонінням на своєму шляху, навчи нас бачити ці гоніння не як прояв зла, що перегороджують нам шлях, навчи сприймати їх як стимул, що спонукає нас ще більше зблизитися з Серцем Небес. Батько, допоможи нам зрозуміти, що гоніння надсилаються недаремно, завдяки їм Ти з\'єднуєш нас зі Своїм Серцем. Розбуди в наших душах скорботу про те, що ми закриваємо шлях Твоєї благодаті. Допоможи нам стати людьми, які, випробувавши серцевий імпульс і запаливши важливістю місії, зможуть з радістю приходити до Тебе, коли Ти їх покличеш, і з радістю йти, коли Ти даси їм інший напрямок. Зроби нас небесними героями, готовими атакувати ворожий табір з вдячністю за Твій заклик і за Твій наказ; сподоби нас стати господарями Небесного світу. Ми знаємо, що деякі з нас впадуть, пронизані стрілами. Направляй ж нас, щоб ми і в цьому випадку не програли і не відступили; ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nБатько, допоможи Твоїм синам і дочкам усвідомити, що їм пощастить пережити моменти близького спілкування з Тобою, моменти, сповнені щастя, але будуть і такі часи, коли, впавши на поле бою, вони будуть лити криваві сльози і зі скорботою волати до Небес.
\n\nНавчи нас бути відповідальними і за радість, і за горе, і за боротьбу, і за несправедливість; дай нам здатність перед обличчям суду останніх днів відкинути історію і сказати Тобі: «Батько, простягни руку Свою та благослови нас. Батько, поглянь на мене і забудь свою гіркоту. Дивлячись на мене, переможи Свою біль і образу; дивлячись на мене, порадій плодам Свого наполегливої ​​праці ». Батько, Ти бажав знайти Своїх синів і дочок, Ти розшукував їх 6000 років, і ми перебуваємо в невимовному трепеті. Ми забули Твій повний очікувань погляд, Твій шукає вигляд і Твої обережні кроки.
\n\nДозволь нам тепер, ставши перед Тобою, вести життя, бажану Тобі, замінити Тебе на шляху невідомому. Пройшовши цей шлях до кінця, ми повинні будемо вказати напрямок тих, хто не знає шляху, щоб вони могли з обережністю просуватися по ньому. Такий Небесний наказ, отриманий нами; Не допусти, щоб ми відступили від нього в гірких сльозах. Ми знаємо, що сьогодні від людей вимагається багато. Зараз - пора подолання, пора розплати, пора пожинати плоди, час, коли все є в правдивому світлі. Нам стало ясно, що всі, хто скаржиться і виправдовує себе, не пройдуть цим шляхом, люди, які прагнуть до самоствердження, зійдуть з нього.
\n\nМи зрозуміли, що саме цей хресний шлях пройшов Ісус, проливаючи кров, і ми продовжуємо шлях Голгофи. Ось чому ми не можемо виправдовуватися, хоча тіло шукає виправдань, не можемо пишатися, хоча нам хочеться цього, хочеться утвердити себе. Ми знаємо, що повинні йти цим шляхом, хоча нам доведеться випробувати образу і бути зганьбленої. Ми сумуємо, думаючи про те, що небесні святі крокували цим шляхом на протязі шести тисяч років провидіння.
\n\nОднак, усвідомивши, що в Серце Твоєму, Батько, живе незрівнянно більша скорбота, ми повинні покаятися. Ми знаємо, що Ти побував в самих гірких, невимовних словами обставин, про які можна тільки шкодувати. Батько, всі наші бажання звернені до Тебе, ми самі безроздільно належимо Тобі, Ти - центр наших сердець і нашої любові; ми розуміємо, як нещасний повинен бути людина, не відчуває цього.
\n\nІсус також знав Тебе, також тримався за Тебе, навіть коли проливав кров на хресті. Ось чому він говорив, що не боїться смерті, в той момент він молився за своїх ворогів; нам не вистачає присутності його сміливою і щедрою особистості. Ми прагнемо до такого шляху. Чи знайдеться серед сильних світу цього людина, яка з усмішкою зустрічав би зміни, які щодня міняють хід історії, хід життя і його самого?
\n\nБатько, як ми сумуємо! Ми прагнемо побачити час, коли з\'явиться людина, що являє собою сумарне втілення всіх історичних героїв, героїв нашої епохи і героїв майбутнього, людина, яка донесе до людей Твоє Серце; ми сумуємо за таким світу і за таким саду. Повинна виникнути група людей, гідних назвати Тебе «Батько», повинна з\'явитися така церква.
\n\nДопоможи нам забути про все, створити таку церкву, і з усією щирістю виконати наш борг; допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, спокутувати всі і рухатися вперед з готовністю принести будь-які жертви, щоб тільки постати перед Тобою. Ми гаряче просимо про це і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(12.4.1959)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_10t">
Сьогодні ми, негідні, гнані і переслідувані люди, схилилися ниць перед Тобою. Ми знаємо, що на шляху до нашої мети терни залишать подряпини і рани на наших тілах. Проте Тобі відомо, Батько, що, незважаючи на це, ми повинні подолати наш шлях. Допоможи нам зрозуміти, що пройти по ньому ми зможемо, тільки утвердившись в постійній готовності і рішучості.
\n\nБатько, ми знаємо, що між Небесами і нами повинні неодмінно зав\'язатися істинно сердечні стосунки, підтримай ж нас рукою Своєю і уклади в люблячі обійми Свої, адже Ти з таким нетерпінням чекав і бажав цього! Ми здогадуємося, що відбувається зараз в Твоєму Серце, якого болю воно відчуває.
\n\nНа Твоїх негідних синів, які не можуть називати Тебе Отцем, впала там дивовижна благодать - можливість спокутування через вівтар, споруджений на крові численних пророків. Нам слід було б ще раз покаятися у своєму минулому невдячності і піднести Тобі реальні результати. Але ми прийшли сюди з порожніми руками, прости ж нас за це.
\n\nБатько, Тобі не потрібно нічого з того, що є в цьому світі, і ми підносимо Тобі тільки наші щирі душі і серця. Ми прийшли до Тебе, жалюгідні і мокрі від сліз, пролитих в тузі і бажанні побачити обличчя Твоє. Ми хотіли б плакати, взявши Твою поранену руку. Ми жадаємо доторкнутися до неї. Батько, занурений в печаль, Ти поневірявся в пошуках Твоїх загублених дітей, незважаючи на Твої глибокі душевні і тілесні рани. Ми прийшли сюди, щоб торкнутися Твого виснаженого особи. Присутні тут сини і дочки Твої прагне до Тебе з глибоким почуттям. Я знаю: подібно до того як в свій час Ти закликав і знайшов мене, Ти не залишиш і їх, що знаходяться в такому ж становищі.
\n\nБатько! Дорога, по якій Ти наказав нам йти, була зовсім не самотня, йдучи по ній, ми виявили, що вона - вища благодать. Ми зрозуміли, що шлях, на який Ти штовхнув нас, наказавши померти, приготований зовсім не для того, щоб ми позбулися життя. Тепер, коли ми пізнали внутрішні перипетії цього шляху, чого нам ще бажати? Ми усвідомили, що все, що відбувається з нами на цьому шляху було необхідно, щоб свідчити нам про те, як старанно Ти працював заради нас ще до нашої появи. Ми вдячні Тобі вже за те, що Ти дав нам можливість відчути це в реальності і заліться сльозами від надміру почуттів.
\n\nЩо хочуть знайти люди, які прийшли сюди? Що вони розраховують тут побачити, з чим хочуть з\'єднатися?
\n\nЯ знаю, що Тобі нічого їм показати, крім сліз і розривають душу обставин, вони не з\'єднаються тут ні з чим, окрім горя. Проте ми турбуємося про те, що, знайшовши таких уз і не побувавши в таких обставинах, ми не зрозуміємо, яким шляхом ми підемо, та, скорбя, зникнемо з лиця землі, пав жертвою сатани. Ось тому в цей час я палко прошу Тебе: підтримай нас.
\n\nМи знаємо, що, маючи дітей, щоб їх підтримувати, щоб проливати за них сльози, маючи синів і дочок, яких Ти знаєш поіменно, Ти знайдеш для себе відправну точку, з якої Ти поступово будеш нарощувати влада Твою над цим народом . Ти торкнешся серця живуть в цьому світі людей, занурених в сон, ти звернеш їх серця до Небес. З виникненням в середовищі цього народу руху молодих людей з палаючими серцями, людей, які, взявшись за руки, вигукнуть: «Гей, давайте виконаємо Божу волю!», Відкриється шлях до порятунку. В сад смерті прийде армія життя і відродить його.
\n\nБатько, ми зібралися тут, прагнучи стати особливими людьми, ми прийшли сюди, борючись за право піти цим шляхом. Ми знаходимося тут, щоб спорудити переможний вівтар і явити його Тобі і Всесвіту, так нехай же в душах наших не зникне первісна рішучість; Не допусти, щоб ми, Твої сини і дочки, зрадили своїм принципам і не відреклися від обіцянки віддати Тобі своє віддане серце. Зміцни нас, дітей Твоїх, в рішучості і вірності, таких же незмінних, як Небесний закон. Щиро бажаючи цього, ми молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(8.5.1960)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_11t">
Не допусти, щоб ми впали від втоми, не в змозі впоратися з грандіозним завданням, довіреної нам Небесами. Навіть якщо ми будемо валиться з ніг, навіть якщо ми, нарешті, помремо, харкаючи кров\'ю, допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, перш виконати нашу місію; ми від усього серця просимо Тебе про це. Я знаю, що для виконання цього завдання Твої діти, розсіяні всюди, у віддалених і похмурих місцях, в муках і сльозах моляться. Батько, я палко прошу Тебе: будь там разом з ними.
\n\nЯ знаю, що Ти не буваєш байдужим. Я знаю, що Ти підтримував кожної окремої людини, який, виконуючи волю Твою, опинявся в безнадійній ситуації і кличу Тебе, Ти давав таким людям силу, Ти втішав їх серця. Батько, яви в цей час таке ж Серце, таку ж дію, таку ж здатність. Допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, витерпіти все до кінця, борючись і виконуючи свій обов\'язок перед людством, допоможи нам довести нашу місію до кінця, поки ми не зламається останню стіну; я з усією щирістю прошу Тебе про це.
\n\nНе тільки в Кореї, але і далеко за межами її у Тебе є безліч синів і дочок, які волають до Тебе, проливаючи сльози. Навіть якщо ми відрізняємося один від одного кольором шкіри або маємо різні традиції, по відношенню до волі Твоєї все ми - брати і сестри, пов\'язані кровними узами. Я щиро прошу Тебе: будь поруч з ними всюди, де вони збираються, і нехай полум\'я Твоєї благодаті охопить їх. Хоча нас розділяють великі відстані, даруй нам здатність оспівати в пісні вічні узи, якими Ти з\'єднав нас в світі серця; нехай виникне рух життя; я прошу про це від щирого серця і молюся в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(25.9.1960)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_12t">
Батько!
\nНастали останні дні, коли зло і гріх повинні бути знищені, і сьогодні ми відчуваємо в наших душах величезне нетерпіння. Ця земля стогне від болю. Дай же життя дорогоцінним синам Небес! Даруй нам можливість усунути історичну біль і сутність гріха, щоб завдяки цьому настав день, коли Серце Твоє знову оживе як за часів творіння; нехай це стане початком нового саду перемоги; ми гаряче просимо Тебе про це. Ми знаємо, що такий світ неодмінно настане, допоможи ж нам перенести біль нинішньої реальності.
\n\nНам відомо, що на визначений нам шляху залишається ще багато перевалів, политих кров\'ю, суворі і круті гори простягаються далеко попереду нас. Однак ми не одні на цьому шляху. До нас Ти, Отче, пройшов по ньому десятки, тисячі, десятки тисяч разів.
\n\nМи усвідомили також і те, що тепер не Ти, а люди повинні вирівнювати шлях. Батько, Ти багато страждав, крокуючи по кам\'янистій дорозі, сподоби ж нас пройти її заради Тебе всю, до останнього кроку. Коль скоро шлях, призначений нам, залишається непройденого, дай нам можливість йти по Твоїм стопах, орієнтуючись по плям крові, залишеним Тобою, і не страшно, якщо ми впадемо замертво по дорозі.
\n\nНам відомо, що, коли ми зробимо наші понівечені і поранені тіла живим приношенням Тобі, Ти перед всьому Всесвіті порахуєш нашу жертву виконанням морального обов\'язку дітей і даруєш нам Своє благословення. Ми зрозуміли, що повинні знайти таке право, так не допусти, щоб ми знесилені перш, ніж це відбудеться.
\n\nНе дай нам забути про те, як кожен раз, коли ми слабшали, Ти підтримував нас, як кожен раз, коли ми перебували в розпачі і самоті, Небеса підштовхували нас вперед. Не допусти, щоб ми забули про те, що, перш ніж нам взятися за важку працю, Ти, Отче, сотні, тисячі разів віддавав заради нас все Свої сили.
\n\nБатько, Ти без відпочинку прокладав цей шлях. Сатана невпинно протистояв Тобі, тому, щоб торувати цей шлях, Ти працював без відпочинку протягом всієї історії; Ти бився невтомно, щоб врятувати життя кожного з нас. Батько, ми знаємо це, так нехай же в наші душі проникне трепетне бажання пригорнутися до Тебе. Нехай душу кожного з нас простромить скорботу, і нехай наші сумні серця вибухнуть бажанням кликати до Тебе той так, немов ми збожеволіли.
\n\nБатько, ми знаємо, що таких людей Ти утішаєш і заспокоюєш, заповідаєш їм новий обіцяний мир і великий небесний працю. Допоможи ж нам витерпіти все до кінця, до тих пір, поки ми не досягнемо найвищого положення. І нехай буде він ми синами і дочками, гідними оспівати у Всесвіті пісню і славу перемоги; ми щиро просимо Тебе про це і молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(2.10.1960)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_13t">
Батько, Тобі доводиться йти вперед, затамувавши в грудях печаль. Як це сумно і прикро!
\n\nБатько, Ти нещасний і принижений. Ми знаємо, що люди зраджували Тебе і відверталися від Тебе, але Ти не міг ні зрадити, ні відвернутися, і Тобі залишалося тільки крокувати і крокувати. Ми з трепетом усвідомили, що, йдучи по Своєму шляху, Ти не знав слова «відступ». Яким же занепокоєнням, серйозністю і заклопотаністю наповнена Твоя душа! Ми стоїмо перед Тобою на колінах з опущеною головою, бажаючи стати справжніми шанобливими синами і дочками, патріотами і доброчесними людьми. Дай нам, дітям, здатність принести покаяння за минуле, адже ми не знали, як нам звернутися до Тебе і просити дозволу стати скелею або статями Твоєї одягу, щоб тільки подолати хресний шлях.
\n\nБатько, самотні члени Церкви Об\'єднання, що знаходяться зараз в різних місцях, сподіваються на Тебе. Вони знають Твій наказ. Ці люди розуміють, яким шляхом їм потрібно йти, але я знаю, що сумні обставини змушують Тебе квапити їх хода і підстьобувати їх. Мені відомо, що ті, хто витерпить і залишиться до кінця на цьому шляху, отримають Твоє благословення, а ті, хто відстане, будуть сумувати, слухаючи звинувачення майбутніх поколінь. Батько, будь ласка, надай нашим душам сили і хоробрості і допоможи нам витерпіти все і вистояти до кінця.
\n\nБатько, самотні члени Церкви Об\'єднання, що знаходяться зараз в різних місцях, сподіваються на Тебе. Вони знають Твій наказ. Ці люди розуміють, яким шляхом їм потрібно йти, але я знаю, що сумні обставини змушують Тебе квапити їх хода і підстьобувати їх. Мені відомо, що ті, хто витерпить і залишиться до кінця на цьому шляху, отримають Твоє благословення, а ті, хто відстане, будуть сумувати, слухаючи звинувачення майбутніх поколінь. Батько, будь ласка, надай нашим душам сили і хоробрості і допоможи нам витерпіти все і вистояти до кінця.
\n\nБатько, нам відомо також і те, що Ти крокуєш з швидкістю, яку ми навіть не можемо собі уявити. Нам зрозуміло, що душа Твоя сповнена бажанням знайти синів і дочок, які могли б Тобі допомогти, і, коли ми завершуємо тисячу справ, Ти доручаєш нам ще десять тисяч. Допоможи нам, дітям, з щирим серцем прийняти всі слова наказу, який Ти дав нам сьогодні, і зберегти щирість по відношенню до Твоєї волі; ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nБатько, щоб знайти Тебе, ми повинні стати воістину шанобливими синами і дочками, а щоб знайти первозданну країну, ми повинні стати патріотами і доброчесними жінками. Це святая ідеологія, але шлях, по якому ми йдемо, гіркий. Зміст цієї ідеї прекрасно, але реальність обернулася для нас дорогою смерті. Навіть крокуючи по дорозі смерті, ми повинні зберегти в своїх душах надію. Батько, так живеш Ти, і так живемо ми, Твої сини і дочки. Ти йдеш цим шляхом, значить, і нам слід крокувати по цій дорозі долі. Сподоби ж нас стати людьми з незмінними серцями, людьми, які не втратять сили на середині шляху і здобудуть остаточну перемогу. Допоможи нам витримати, витерпіти все і залишитися з Тобою до настання дня спокою, коли ми зможемо сказати, що перемога здобута, до того дня, коли Ти поблагословив нас словами: «Ви належите Мені, а Всесвіт належить вам, Моїм синам і дочкам». А до того дня дозволь нам розділити з Тобою все Твої тяготи; ми щиро бажаємо цього і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22.3.1964)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_14t">
До сих пір ми, представники цього народу, жителі цього півострова, що розкинувся на три тисячі чи, набравшись терпіння, в сльозах крокували по одинокому шляху. Батько, чи часто ми кликали до Тебе, відчуваючи на цьому сумному шляху незліченні гоніння і знущання? Ми знаємо, що кожен раз, коли ми з пронизані серця кликали до Тебе, Ти також проливав сльози. Батько, сьогодні ці сини і дочки разом з Тобою проливають сльози, так дозволь же їм розділити з Тобою всесвітню перемогу, яка принесе радість прийдешнім поколінням; я палко прошу Тебе про це. Численні вороги чекають Твоїх дітей на цьому шляху. Крім того, у них є незліченна безліч духовних ворогів. Однак, Батько, ми знаємо, що, які б перешкоди ні зводили нам на шляху Твоєї волі духовні і фізичні вороги, всі перепони зникнуть з нашого шляху, якщо тільки у нас є віра і рішучість йти вперед, взявши за зразок Твоє страждає Серце.
\n\nНам добре відомо, що аж до сьогоднішнього дня, завжди, коли Ти вів нас цим шляхом, цей принцип залишався непорушним. Ми зрозуміли, що Бог спочатку Сам відчуває печаль, а потім посилає її нам, спочатку Сам проходить через страждання, а потім наказує страждати нам.
\n\nБатько! Сьогодні в Кореї Церква Об\'єднання постала перед лицем всього народу. Сьогодні, перебуваючи в подібному оточенні, ми відкрито проголошуємо свою ідеологію, і це не випадково. Відповідно до того ж принципом, не дай нам забути про шість тисяч років твого тяжкої праці, поки ми не зможемо говорити вільно, у вільній обстановці, розправивши груди, піднявши обличчя і прямо дивлячись в очі людям.
\n\nДля нас велика честь - це можливість крокувати разом з Тобою по цьому святому історичному шляху, і ми повинні бути за неї вдячні! Батько, сподоби ж нас жити з щирою вдячністю до Тебе. Сподоби нас стати небесними воїнами, дай нам зрозуміти, що голоси наші, котрі волають до Тебе, - це голоси ізраїльтян, які в давні часи кликали до Тебе з пустелі, дозволь нам помчати туди, де свищуть стріли і падають бомби, помчати назустріч гонять, зберігаючи в своїх душах світ істини і визволив на свої плечі тягар Небес і історії, Царство Небесне, до якого ми прагнемо. Благослови нас, щоб ми могли йти своїм шляхом, виділяючи любов. Щиро бажаючи цього, ми молимося в ім\'я коханого Господа.
\nАмінь.
\n(12.4.1964)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_15t">
Багато шанують Небеса, але мало хто заради них згоден узяти на свої плечі тягар відповідальності. Ми знаємо, що шлях Небес хороший, але нам також відомо, що багато хто намагається уникнути тернів, що зустрічаються на ньому.
\n\nБатько! Мільйони років Ти старанно працював заради нас. Однак сьогодні люди хочуть ухилитися від труднощів, які необхідно подолати, для того щоб вступити на істинний шлях, шлях Небес. Вони хочуть обтяжити Тебе людськими бідами в утисках; і ми від щирого серця просимо у Тебе прощення.
\n\nСьогодні перед Тобою зібралися члени Церкви Об\'єднання. Батько, дозволь нам в цей час чесно відкритися Тобі, адже ми на відміну від інших знаємо Твоє Серце, але, нехтуючи Твоїми обставинами, на шляху надії, залишеному нам Тобою, чинимо по-своєму і відмовляємося присвятити Тобі все своє життя.
\n\nБатько, ми молимося про те, щоб життєвий шлях, який нам неминуче доведеться пройти, ми пройшли відповідно до Твоєї волею. Шлях смерті, шлях тернів, шлях відкидання - все це ми повинні будемо пройти разом з Тобою. У наших душах живе бажання жити разом з Тобою, Отче, зглянься ж і обійми нас; ми від усього серця просимо Тебе про це.
\n\nМи щиро просимо: зроби нас дітьми по вигляду Твоєму, щоб ми могли боротися, не в змозі заперечувати той факт, що ми є Твоїми синами і дочками, що б нам не говорили люди. Батько, нам відомо, що, якщо ми, діти, з\'єднані з Тобою любов\'ю, якщо ми володіємо почуттям морального обов\'язку по відношенню до нашого Батькові, будучи пов\'язаними з Тобою нерозривними узами крові, ніщо не змусить нас заперечувати зв\'язок з Тобою. Прийми наше каяття в тому, що в минулому ми не зуміли стати Твоїми істинними синами і дочками і смиренно попросити в Тебе пробачення.
\n\nБатько, яким би непоказним, яким би пошарпаним не був наш вигляд в Твоїх очах, який би скорботою і тривогою ні повнилася Твої груди, сподоби нас залишитися для Тебе малими дітьми, які не мають сумнівів у тому, що Ти їх Батько, дітьми, які завжди знаходяться поруч з Тобою, втішають Тебе і журяться, що до сих пір не виконаний борг синівської шанобливості по відношенню до Тебе; ми гаряче просимо Тебе про це і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(26.12.1965)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_16t">
Батько!
\nМи знаємо, що протягом всієї історії у цій землі не було центру. У всьому світі живе безліч християн, однак яка деномінація, який рід, яка сім\'я і яка особистість можуть стати центром, в якому Небеса можуть закріпитися? Нам стало відомо, що такого центру не існує.
\n\nМи переконані, що Церква Об\'єднання з\'явилася на землі в наші дні для того, щоб виконати всесвітню місію нової епохи по закладці підстави. Ні зараз, ні в майбутньому ми не маємо права відступити. Допоможи ж нам як слід зрозуміти, що, для того щоб стати представниками Небес на землі і мати авторитет, який дозволив би перемогти світ зла ​​і переплавити його, ми повинні знайти мужній вигляд небесних героїв.
\n\nНам відомо, як сумний шлях відновлення. Допоможи ж нам зрозуміти, що ми представляємо Адама і Єву, які жили в Едемському саду, ми - їх втілення на протязі шести тисяч років історії. Гріх сім\'ї Адама і Єви - це гріх нашої сім\'ї, наш гріх; ми були учасниками тієї жахливої ​​сцени, яка розігралася між Каїном і Авелем; члени сім\'ї Ноя - це також ми самі. Допоможи нам усвідомити, що все, що випало на долю Авраама, Мойсея, Ісуса і людей, які жили після них, всі події гіркою шестітисячелетней історії лягли важким тягарем на викуп на наші плечі.
\n\nБільш того, навіть якщо наші попередники в історії нещасть були вбиті, ми повинні знайти силу і воскреснути. Ми щиро просимо: допоможи нам реально усвідомити, що саме в цьому полягає наш неминучий борг.
\n\nМи знаємо, що з таким історичним призначенням з\'явився на землю Ісус. Допоможи ж нам остаточно зрозуміти, що, тільки воскреснувши і знайшовши вищий авторитет, ми станемо спадкоємцями і спадкоємцями Ісуса. Тому ми, Твої діти, від усього серця молимося про те, щоб отримати взаємність вийти вперед і стати переможцями.
\n\nНезважаючи на різні труднощі, випробування, нещастя і гоніння, ми не загинули. Ми пройшли через все, віддано слідуючи волі Твоєї, Батько. На нашому шляху ми усвідомили еталон відновленої сім\'ї, підтвердь ж з упевненістю, що кожен з нас повинен створити таку сім\'ю, це борг всіх сімей землі, всіх родів, народів і держав. Всі вони повинні неодмінно з\'єднатися з такою сім\'єю і, завдяки цьому зв\'язку, увійти в бажане Царство Твоє.
\n\nІ ще, Батько, ми щиро просимо Тебе: сподоби нас стати Твоїми синами і дочками, допоможи нам відповідно до Твоєї волею побудувати мир у всьому світі і створити Царство Небесне радості; щоб все людство стало народом Твоїм, і весь світ - світом Твоїм ми підносимо Тобі нашу щиру прохання про це і молимося про все у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(1.9.1968)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_17t">
Батько!
\nТи ставишся до нас з тим же почуттям, яке відчувають батьки по відношенню до своїх дітей, так нехай же і в наших серцях зростає почуття прихильності до Тебе, нашого Батькові. Більш того, нехай наші душі з\'єднаються з Твоєї, щоб ми змогли розділити з Тобою все Твої труднощі і скорботи.
\n\nСкоро настане день, коли ми зможемо підтримати і втішити Тебе. Навчи ж нас бути вдячними перед обличчям Твого величі і благородства; Батько, ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nБатько! Нам доведеться вийти в світ, допоможи ж нам зробити всі необхідні приготування, щоб якомога швидше роз\'їхатися по всіх країнах. Дай нам мудрості, щоб ми, прискоривши кроки, поспішили прямо до нашої мети. Багато людей роблять перепочинку на своєму шляху, нас же, членів Церкви Об\'єднання, сподоби йти не відпочиваючи, прямо до місця нашого призначення; ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nЗараз ми повинні зрозуміти, що наш шлях до мети лежить через випробування, біль і тяжка праця. Крім того, що шлях нам перекривають рушниці і мечі наших ворогів. Нам ясно, Батько, що: чим відчайдушніше ми хочемо пройти по прямій дорозі, тим сильніше повинна бути наша любов до Тебе і бажання жити для Тебе, тоді ми легко долаємо всі зовнішні обставини на своєму шляху. Ми знаємо, що, якщо бажання наше недостатньо сильно, нам не пройти цього шляху.
\n\nБатько, ми знаємо, що Ти здійснював Своє провидіння протягом довгих шести тисяч років. Нам відомо також і те, що Ти не зустрів жодної людини, здатного піти цим шляхом безпосередньо, оскільки ніхто не відповідав необхідним спокутним умов. Дозволь нам упевнитися, що така людина і такі умови спокути зустрінуться нам на нашому шляху.
\n\nБатько, прокладаючи цей шлях, Ти жадав знайти справжню особистість, людини, який воістину завершував би умови спокути. Так само і ми, хто шукає Тебе, повинні стати справжніми особистостями і виконати справжні спокутні умови. Ми повинні зуміти звільнитися від сатани, а значить, ми повинні підпорядкувати його собі. У той же час ми повинні повести за собою всіх людей, зробити Тебе приношення і зайняти становище, недоступне для вторгнення сатани; ми знаємо, що, не добившись цього, ми будемо приречені стати мандрувати, яким не судилося постати перед Тобою, Батько. Бачачи, який далекий і нагальний шлях нам належить, ми розуміємо, що не повинні звертати з нього, а повинні йти прямо. Ми знаємо, що у нас залишилося дуже мало часу, щоб завершити цю далеку дорогу.
\n\nБатько! Нам відомо, що, коли, перебуваючи в такому положенні, ми відчуваємо в своїх серцях порив у що б то не стало повністю присвятити себе Твоїй волі, наші пристрасні серця злітають угору, і ми отримуємо право назвати Тебе Отцем. Ми знаємо, що Ти завжди реагуєш на такі ситуації. Ми, Твої діти, з відчайдушними серцями мчимо до своєї мети, туди, де розвіється скорботу. Просимо Тебе, супроводжуй нам в цьому. Ми від щирого серця просимо Тебе і молимося про все у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(24.11.1968)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_18t">
Батько, протягом шести тисяч років Ти розшукував Адама і Єву. Чи не для того Ти це робив, щоб відновити мир? Ми повинні знати, як велика Твій біль, коли Ти бачиш сумні душі безлічі людей, що пішли в духовний світ. Допоможи нам зрозуміти, що звільнення цих людей - Твоя свята місія, Твоя надія.
\n\nМи гаряче просимо: допоможи нам зрозуміти, що ми не тільки зможемо дати відновити небесний і земний світ, а й зустрінемося віч-на-віч з ворогом. І це станеться з настанням дня, коли всі люди, що живуть на землі, встануть на переможний підставу світового масштабу.
\n\nМи, Божі сини і дочки, повинні полюбити цей світ у всій його різноманітності. До сих пір члени Церкви Об\'єднання боролися за Корею, але тепер вони повинні боротися за весь світ. Якщо нам доведеться лити сльози, нехай вони ллються за все людство. Хоча ми народилися як діти Республіки Корея, дай нашим серцям здатність любити не тільки корейців, але і людей всього світу. Кожен з нас повинен виховати в собі таке серце, таким же має бути серце у наших нащадків.
\n\nБатько, ми повинні, всіляко шануючи Тебе, об\'єднати два світи в непорушний союз, який живе за єдиною ідеологією. Ми повинні неодмінно нагодувати голодних, дати одяг всім, хто ходить в лахмітті, і забезпечити нічлігом тих, хто спить під відкритим небом. Ми повинні на собі випробувати всі прикрі обставини. Думаючи про те неймовірному факт, що нам судилося знайти втрачений світ, втрачену країну, сім\'ю і особистість, ми розуміємо, що нам не можна жити за своїми власними поняттями.
\n\nЗараз ми повинні просуватися вперед з готовністю померти, але зберігати узи, які дозволять врятувати наші душі. Допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, бачити історію через призму Філософії Об\'єднання, щоб ми могли сказати: «Нехай загину я, але світ буде жити; нехай я буду знищений, світ повинен бути врятований »; допоможи нам зрозуміти, що в цьому і полягає суть Філософії Об\'єднання.
\n\nБатько, допоможи цим людям зрозуміти, що Твоя ідеологія полягає не в тому, щоб врятувати одну людину, пожертвувавши для цього країною. Допоможи зрозуміти, що, поки вони не будуть готові вийти вперед і сказати: «Я врятую весь світ, навіть якщо доведеться пожертвувати цією країною», вони не змінять цей світ. Дай їм можливість побачити день, коли все це стане реальністю. Я молюся про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(11.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_19t">
Ідеальний світ не виникне в сфері абстрактних понять, він з\'являється в субстанциальной і живої реальності. Такий світ втілює собою вищу бажання людини, але ми і не підозрювали, що цей світ має в основі своїй сім\'ю.
\n\nМісія, яку сьогодні має виконати Сім\'я Об\'єднання, полягає в побудові світу, де головна роль відводилася б родині. Така сім\'я існує заради миру, країни, народу і роду. Захопившись таким переконанням, всі члени сім\'ї повинні жити заради цієї мети. Якщо ми будемо жити так, світ в недалекому майбутньому виявиться повністю в сфері панування Твоєї любові. Ми не повинні в цьому сумніватися.
\n\nНам повинно бути соромно, коли ми чуємо священне слово «Благословення», адже в минулому ми жили як індивідуалісти. Ми не були пов\'язані з усією Всесвіту, ми були егоїстами і йшли до своєї загибелі. Кожен з нас повинен зруйнувати свій звичний стереотип. Батько, благослови ж нас на це.
\n\nЗараз ми йдемо вперед не заради окремої особистості, ми закладаємо основу для сімейного щастя. З таким спонуканням ми повинні просуватися до сфери любові і сім\'ї, яка могла б стати зразком для всього народу. Батько, ми щиро просимо Тебе, допоможи нам усвідомити нашу відповідальність. Батько! Ми знаємо, що створення об\'єднаного роду і сім\'ї народів - це задум десяти тисяч років. Зараз ми повинні слухати Тобі з пильною увагою і належною ставленням. Нам відомо, що для цього чоловік і жінка в тісній єдності шанували батьків, виховували дітей, створюючи чотирьохпозиційним підставу. Ми знаємо, що таке втілення ідеалу творіння. На жаль, ми, тисячі разів чуючи вираз «здійснення чотирьохпозиційного підстави», в реальності не змогли перейнятися його визначальним змістом. Будь ласка, прости нас. Допоможи нам відчути імпульс такої любові.
\n\nБатько, виконавши цю місію, ми повинні привести до Тебе за собою весь народ і весь світ, щоб зв\'язати їх з Тобою. Нехай на основі сили, що виникає з єдності абсолютного суб\'єкта і абсолютного об\'єкта, виникне сфера панування любові, вплив якої в повній мірі торкнеться весь світ. Сподоби, щоб з\'явилася єдина сфера прекрасної і гармонійної сім\'ї, готової з достоїнством виступити на передній план. Я підношу це прохання від щирого серця і молюся у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_20t">
Батько!
\nМи знаємо, що зараз перед нами поставлене відповідальне завдання, яке повинні завершити стільки окремі люди, скільки сім\'ї.
\n\nМи розуміємо, що для Церкви Об\'єднання важливо врятувати не окремі особистості, а цілі родини. Ось чому, Батько, йдучи цим шляхом, ми жадаємо відчути дотик Твоєї руки, дарована святе Благословення, хочемо створити сім\'ю, вічно що вихваляє Тебе, і бажаємо виявитися в Твоїх обіймах.
\n\nЛюди, які повстали проти Божої волі, люди, які до сих пір не могли крокувати цим шляхом рука об руку з нами, також повинні, як сини і дочки Небес, виступити вперед, являючи собою ідеальну цінність. Батько, замість того щоб ставити на перше місце своє ім\'я і своє становище, ми повинні перейнятися обставинами Небес і з щирою душею усередині виконати волю Твою; ми повинні стати ядром цього народу і взяти на себе відповідальність не тільки за нашу, а й за інші країни. Ми повинні стати еталоном світоустрою і створити відправну точку для загального процесу.
\n\nКожен з нас повинен представляти свою сім\'ю; всі ми повинні представляти нашу організацію, і сім\'ю нашої країни. Ми повинні створити сім\'ї, здатні представляти всесвітнє провидіння. Крім того, Батько, ми щиро молимося, щоб наші сім\'ї могли осягнути своєю любов\'ю весь світ, осягнути небо і землю і створити єдину гармонійну сім\'ю, на яку Ти міг би покластися.
\n\nЧим більше ми думаємо про те, що в минулому не змогли досягти такого положення, тим більше усвідомлюємо, що нам належить стати першопрохідцями, і цей шлях ми повинні прокласти разом з нашими сім\'ями. Уже минув той час, коли Ти віддав Свій наказ одній людині, Ною, будувати ковчег протягом ста двадцяти років. Минув час, коли Ти чекав приношення від Авеля. Пройшла доба, коли Ти діяв через одинаків, на кшталт Авраама, якого Ти Своїм закликом вивів з Ура халдейського. Минув час, коли Ти закликав одного Мойсея, і коли посилав Ісуса на самоті прокладати шлях при виконанні суспільної місії.
\n\nМи знаємо, що тепер Ти закликає не одинаків, а цілі сім\'ї з новою Сім\'ї Об\'єднання. Прийшов час, коли на перший план можуть виступити сім\'ї. Батько, допоможи нам зрозуміти, що сім\'я виконає свій вищий борг, лише коли чоловік і жінка виконають перед Тобою борг синівської шанобливості і відданості. Дай нам зрозуміти, що, тільки якщо наші сім\'ї пройдуть по шляху синівської шанобливості і відданості, ми зможемо зробити наше життя джерелом для ідеології, яка ляже в основу абсолюту з вічної, історичної, небесної цінністю. І ще, допоможи нам зрозуміти, що відповідно до Твоїм бажанням сім\'я повинна представляти країну і світ.
\n\nЯ гаряче молюся, щоб ці сім\'ї на своєму шляху змогли піднятися над своїм оточенням, щоб чоловік і жінка, думаючи про Божу волю, могли щодня разом славити любов Небес і як благословенні сім\'ї стати повним приношенням Тобі. Про все це я молюся у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_21t">
Батько!
\nВиконання Твоєї провіденціальної волі йде повним ходом. Що б не говорили люди, кожен з нас повинен відповідально, крок за кроком, неухильно просуватися до Твоєї бажаною вершині. Прости, ми так часто забуваємо про це наш обов\'язок.
\n\nНам відомо, що, якщо люди не підуть з цього обов\'язковому для них шляхи першопрохідців, вони не вступлять на шлях відновлення. Членам Церкви Об\'єднання необхідно подолати останні перевали на шляху особистості, сім\'ї, роду, народу і країни, і для цього їм потрібно повна віддача сил і готовність померти; Допоможи цим людям зайняти становище, в якому вони змогли б стати підтримкою, а не тягарем у виконанні такої місії. Нехай вони стануть дітьми, слухняними Божій волі, нехай вони відчують бажання виступити вперед і відправитися в шлях ще до отримання такого вказівки від Церкви. Я щиро прошу про це.
\n\nЗапам\'ятай Твоїх дітей, які, витримавши всі, залишаються з Тобою до цих пір; нехай в душі вони ще раз поклянутся в своїй рішучості кинутися до надії завтрашнього дня; Батько, нехай Твої сини і дочки будуть прихильниками волі Твоєї, нехай вони впевнено долають всі перевали на їх життєвому шляху; я підношу до Тебе свою щиру прохання про це. Ще я від усього серця прошу Тебе: пошли їм Своє благословення, щоб, здобувши остаточну перемогу і зустрівшись з Тобою знову, вони змогли стати Твоєї радістю, Твоїми дітьми, яких Ти з гордістю висунув би вперед.
\n\nЯ прошу Тебе: подбай про них і візьми під свою опіку життя всіх цих людей; допоможи їм подолати всі історичні рубежі, через які Ти їх ведеш. Про все це я молюся у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(8.4.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_22t">
Батько!
\nСьогодні, в цей час ми повинні відчути нове прозріння. Ми повинні зрозуміти, що наближається період вселенського значення і що здійснення Божої волі в цей час покладено на нас. Допоможи нам з\'єднати кожну мить нашого життя з Твоєї волею і зв\'язати нашу Церкву з діяннями давно минулих великих історичних епох. Для цього, Батько, дай нам ще раз ясно усвідомити, як необхідно нам зайняти становище суб\'єктів, щоб кожен з нас міг щомиті, в тому оточенні, в якому протікає його життя, формувати себе як небесну особистість. Я щиро прошу про це.
\n\nЯ знаю, що члени Церкви Об\'єднання в усьому світі йдуть по шляху страждань не для того, щоб загинути, а для того, щоб стати Твоїми оновленими дітьми, коханими Тобою. Мені відомо, що позбутися від вад і народитися заново можна, лише пройшовши неминучий шлях долі. Так допоможи ж їм перенести все і подолати всі з вдячністю в душі. І ще, я щиро прошу Тебе, допоможи цим людям, Твоїм синам і дочкам, з повною відповідальністю виступити вперед і в історичному сенсі здійснити надію завтрашнього дня. Ми розгорнули рух за те, щоб повністю привести життя у відповідність з Небесним еталоном, сподоби ж нас і зараз, і після жити в сфері радості, служачи Небес кожну мить. Нам відомо, що, коли ми, Твої сини і дочки, будемо кожну мить присвячувати Тобі з усією нашою безмежною відданістю, переймаючись Твоїми обставинами, Царство Небесне автоматично настане в оточенні, в якому ми живемо.
\n\nБатько, ми повинні знати, що в дев\'яти випадках з десяти, коли ми відчуваємо позбавлення, щомиті являючи собою вищий еталон, в цьому повинен бути закладений вселенський сенс. З таким розумінням все ми повинні створити протягом свого життя переможну сферу і, як плід добра, віддати її в повне приношення Тобі.
\n\nБатько, сподоби нас з усією визначеністю зрозуміти, що, ставши об\'єктом Твоїх думок, об\'єктом Твоєї гордості, ми станемо привілейованими принцами і принцесами Небесного світу. Не допусти, щоб ми, діти твої, стали нерозумними і легковажними щодо нашого життєвого шляху. Ми з усією щирістю підносимо до Тебе наше прохання про це.
\n\nДай нам, Твоїм синам і дочкам, здатність і вміння завтрашнього дня вкласти всю нашу енергію в кожну мить дня сьогоднішнього. Дай нам здатність працювати, докладаючи безмежні зусилля, щоб створити ядро ​​завтрашнього дня. Ми підносимо до Тебе нашу щиру прохання і молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(31.5.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_23t">
Батько!
\nМи знаємо, що серед всіх Твоїх дітей, що живуть на землі, ми повинні стати перед Тобою як шанобливі сини і дочки і розвіяти Твою давню історичну скорботу.
\n\nБатько! Протягом довгої історії Ти терпляче йшов по дорозі, повної численних перешкод. Ми зрозуміли, що Ти зміг це робити завдяки внутрішній силі Твого прагнення зустрітися зі Своїми бажаними дітьми. Розуміючи це і розмірковуючи про те, до якої міри ми бажані Тобі як сини і дочки, як люди, гідні такого Отця і здатні змусити Його забути всі труднощі історичного шляху, ми не можемо не відчувати збентеження і сорому перед Тобою.
\n\nНавіть зробивши свою душу і своє тіло живим приношенням заради виконання Твоєї волі, ми не створили умов, щоб віддати Тобі за все, втішити Тебе в утомливих, сумних труднощі. Батько, кожен раз згадуючи, як ми не гідні, ми знову відчуваємо, що Ти нещасний.
\n\nЯк же Ти самотній, в якому жалюгідному становищі перебуваєш, якщо Тобі доводиться пишатися такими дітьми перед сатаною, називати їх Своїми улюбленими синами і дочками. На землі обов\'язково повинні з\'явитися діти, здатні зняти тягар з Твоєї душі.
\n\nБатько! Ми повинні берегти Твої честь і гідність, перейнятися Твоїми обставинами. Чим би ми не володіли внутрішньо і зовні, нам добре відомо, що в світлі Твоєї волі наш вигляд занадто убогий і жалюгідний, і в душі своїй ми повинні відчувати благоговіння і подяку за милість, яку Ти виявив, знайшовши нас. Протягом усього життєвого шляху нам, слугам, необхідно пронести в душі такі почуття і жити з похиленими головами. Дозволь же нам, Твоїм синам і дочкам, усвідомити це.
\n\nБатько, тільки зайнявши гідну позицію, ми станемо об\'єктами для Твого розради, тільки тоді Ти похвалиш нашу скромність і будеш пишатися нами, бачачи, як ми слухняні волі Твоєї. Ми знаємо це, Батько, так поглянь же ще раз на нас зі співчуттям, бо ми не змогли досягти такого положення.
\n\nДопоможи нам, синам і дочкам, повною мірою впоратися зі своєю місією - витримати той останній хрест, який залишається в останні дні, і нехай для цього нам навіть доведеться пожертвувати своїм життям; я щиро прошу про це і молюся про все у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(12.7.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_24t">
Батько!
\nВсякий раз відчуваючи себе занепалими нащадками, негідними знову зайняти положення поруч з Тобою, ми виявляємо, що не можемо звертатися до Тебе без сліз, не можемо служити Тобі, що не перейнявшись Твоїми сумними обставинами. Якщо подумати про це, то ми заслуговуємо на те, щоб померти тисячі разів, і, навіть вмираючи в повній самоті, ми не маємо права ображатися. Розуміючи це, ми кожен раз з упевненістю визнаємо, що Твоя милостива рука, наш великий і дорогоцінний Батько, завжди з нами.
\n\nЛюдина, що крокує по одинокому шляху, добре розуміє обставини нещасних людей, тому що він сам пережив такі ситуації і відчув їх. Ми повинні зрозуміти, що люди, що йдуть по шляху першопрохідників, борючись, щоб покласти край скорботи народу і всього людства, не можуть бути нещасними. Наш Батько пройшов цей шлях, і ми повинні розуміти, що нам не минути його, якщо ми хочемо стати синами і спадкоємцями Отця.
\n\nБатько! Для чого прийшли ми сюди в цей час? Для того, щоб врятувати свої життя, або для того, щоб прокласти шлях, який визначений нам долею? Крім того, ми прийшли сюди заради своїх сімей, своїх пологів, свого народу, країни і світу? Нам необхідно ще раз уважно подивитися на самих себе, яку місію ми виконуємо, до якої мети рухаємося ми, що прийшли сюди? Ми повинні ще раз згадати своє минуле, коли ми не вміли шкодувати про незібраність, брехливість і підлості, якими був заплямований наш вигляд. Батько, ми повинні розкрити перед Тобою своє минуле «я» у всій його наготі і прийняти Твоє судження і Твій вердикт. Ми, Твої сини і дочки, повинні бути здатними усвідомити своє жалюгідне становище.
\n\nБатько! Прийди до нас о цій порі і, якщо захочеш і порахуєш за потрібне, дай нам Своє світло.
\n\nНехай все устремління і почуття, що народжуються в наших душах, будуть в злагоді з Твоїм Серцем. Крім того, ми повинні стати Твоїми синами і дочками, образ яких в повній мірі відповідає Твоєї заповітної волі і які здатні просуватися вперед відповідно до неї; ми повинні стати гідними Твого довіри. Батько, нам слід зрозуміти, з яким нетерпінням Ти цього очікуєш.
\n\nКрім того, нам необхідно знати, що Ти, нещасний Батько, чекаєш, щоб ми взяли на себе відповідальність на шляху і в процесі відновлення; адже цього ніхто не може зробити крім нас, придбаних Тобою. Замислюючись про те, що Ти, Отче, - всезнаючий і всемогутній Творець - знаходишся в такому трагічному становищі, ми розуміємо, що ніхто не в змозі уявити собі всієї гіркоти цього факту.
\n\nБатько! Ми з трепетним ставленням кличемо до Тебе, до нашого багатостраждального Отця. Ми повинні побачити, що Ти є втіленням цінності і безмежного світу. Ми повинні зрозуміти, що Твоя безмежна любов має вічну сутність і її з надлишком вистачає для того, щоб осягнути все живе. Яким би важким не був наш шлях, ми повинні йти по ньому, прагнучи принести Тобі тільки переможний результат.
\n\nБатько! Нехай ледь чутний голос Твого наказу тихо віддається у нас в душі і тілі; нехай пульс нової відродженої життя заб\'ється в глибині наших душ. Я щиро прошу: допоможи нам, переможним синам і дочкам твоїм, відчути в собі цю нову зв\'язок. Я молюся про все у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(12.8.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_25t">
Улюблений Батько!
\nМи знаємо, як було багато подій, які перешкоджали нам йти по шляху відновлення, повного скорботи. Як самотньо Ти себе почував в кожній подібній ситуації і як пристрасно бажав, щоб ми подолали черговий рубіж!
\n\nМи знаємо, що, незважаючи на таке Твоє відчайдушне бажання, багато людей, які слідували по шляху Твоєї волі, не змогли подолати численні перешкоди і пішли своєю дорогою, залишивши Тебе. До чого б не прагнули люди, прагнення не приведуть до здійснення Твоєї волі, якщо центром їх залишаються лише людські бажання. Нам необхідно добре зрозуміти це.
\n\nБатько, ми повинні жити з уклінним душею, незмінно приносячи себе в жертву заради здійснення мрії прийдешнього дня. Батько, ми від усього серця просимо Тебе: даруй нам мудрість і розум, щоб в житті своєї ми керувалися прагненням стати праведним приношенням.
\n\nВранці, прокинувшись від сну, ми повинні розуміти, що наступив день не є продовженням вчорашнього. Нам необхідно усвідомити, що жоден день не повинен пройти без користі. Допоможи нам відчути, що сьогодні ми ближче до Тебе і тісніше пов\'язані з Тобою, ніж вчора; нехай сьогодні еталон нашого судження про добро і зло буде вищим і більш чітким, ніж вчора.
\n\nУ всіх справах сподоби нас думати і діяти відповідно до Твоєї волею. Допоможи нам зрозуміти, що ми неодмінно повинні жити відповідно до такого еталоном, щоб потім можна було сказати, що все наше життя пройшла в згоді з Божою волею. Про все це ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(24.1.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_26t">
Батько!
\nКожен раз, зустрічаючи новий день, кожен раз, стоячи в променях ранкового сонця, ми повинні побажати, щоб день пройшов у відповідності з волею Твоєю. Ми повинні кожен раз захоплюватися Твоєї заповітної волею, подібної яскравого сонячного світла. Ми розуміємо, що з кожним днем ​​ми повинні все більше зближуватися з Тобою.
\n\nМи повинні реально відчути необхідність йти по Твоєму шляху, залишатися там, де знаходишся Ти, там, де Ти ведеш боротьбу, ми повинні неодмінно боротися, і там, де Ти стикаєшся з ворогом, ми теж неминуче повинні з ним зіткнутися.
\n\nТи прагнеш туди, де зустрічаються Твоє палке бажання стикнутися з нами і наше бажання здійснити свою історичну місію. Ми прекрасно розуміємо власну дурість, коли, зосередившись на власних бажаннях і ведучи життя «каїнів», насмілюємося звернутися до Тебе.
\n\nБатько! Твої діти схилилися ниць перед Тобою. Вони повинні знати, куди направляються і де зараз знаходяться! Чи правильно то ставлення, з яким вони дивляться в завтрашній день? Якщо Ти, Отче, дивишся на схід, чи дотримуються вони за Твоїм поглядом? Вони повинні знати, як розвиваються обставини, через які Ти проходиш, щоб розділити з Тобою Твої тяготи. Якщо вони не змогли цього зробити, їм необхідно поспішити і піти за Тобою. Я від щирого серця прошу Тебе, допоможи їм з усією визначеністю і будь-що-будь усвідомити цей факт.
\n\nНа шляху життя немає ні порадників, ні поводирів. Нам особливо необхідно зрозуміти, що на цьому шляху ми можемо покладатися тільки на себе. Розуміючи, що в цьому питанні не можна займати пасивну позицію, ми щиро просимо Тебе: допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, з повною рішучістю просуватися вперед, вкладаючи в свої дії всю свою життєву силу.
\n\nУ цей час, повністю відкрившись Тобі, ми схилилися перед Тобою ниць; поглянь же на нас і, якщо ми знаходимося на стороні зла, покарай нас, а якщо на стороні добра - візьми наші руки в Свої. Дозволь нам, дітям Твоїм, щоб стати перед Тобою, наповнившись життєвою силою, щоб виконати заповітну волю Твою, спрямовану в завтрашній день. І ще, дозволь нам стати спадкоємцями Твоїми в тій битві, яку Ти ведеш, і самим подбати про те, щоб усунути всі перешкоди на шляху виконання волі Твоєї. Удостой нас Твого довіри і допоможи прокласти шлях відданості і синівської шанобливості. З усією щирістю ми підносимо прохання про це і молимося у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(28.2.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_27t">
Ми знаємо, що людині постійно необхідні зміни, що його відвідують осяяння. Ми знаємо, що подібне можна випробувати лише спраглим, захопленим серцем і щирим душею. Направляй ж нас, Батько, щоб ми, сповнившись душевного запалу, відповідно до волі Твоєї втілили мрію завтрашнього дня в своєму оточенні. Нам добре відомо, що тільки якщо зараз, в даний момент ми доб\'ємося яскравого результату завтра, ми не доставимо радості ні Тобі, ні самим собі, так зверни ж Свій погляд на дітей Твоїх, розпростертих тут, перед Тобою.
\n\nЛюди проводять час даремно. Ми спостерігаємо тільки, як один рік змінюється іншим, а тим часом нам необхідно зрозуміти, що так пройде і 10, і 20 років, так пройде півжиття, а потім закінчиться і життя. За коротку людське життя ми ні в якому разі не повинні нехтувати волею Твоєю.
\n\nМи вдячні Тобі за те, що прожили сьогоднішній день з радістю, але нам необхідно зрозуміти, що, якщо ця радість не буде пов\'язана з радістю дня прийдешнього, вона обернеться для нас злом, вона стане для нас не більше ніж передумовою для печалі, труднощів і жалю. Ми знаємо, що радість - це не завжди добре, а печаль - не завжди погано. Ми розуміємо, що важливе питання полягає в тому, наскільки зміна радості і печалі пов\'язана з внутрішньою боротьбою, яка йде всередині нас заради здійснення нашої мети.
\n\nПрийшовши до цього розуміння, ми замислюємося, так ми єдині з Божою волею, щоб прокласти свій життєвий шлях відповідно до неї? Як з\'єднати свою радість і печаль з цінностями, на які вказує Божа воля? Замислюючись про те, що Божа воля править нашою вічним життям і долею, ми усвідомлюємо, що з Божою волею підвладний не тільки поточний момент, але і всі історичні епохи в вічності.
\n\nБатько, знаходячи безпосереднє субстанциальное втілення, Ти, як центр історії, спостерігаєш за цією епохою і осягати її суть. Розмірковуючи про це, ми зрозуміли, що справжня радість полягає в єдності з центром - з Тобою, Отче, а коли не можемо досягти такої єдності і знаходимося далеко від Тебе, ми відчуваємо печаль.
\n\nБатько! Ми повинні пізнати Твою печаль. Ми повинні зрозуміти, в якому становищі Ти знаходишся, закликаючи нас; що несеш в Собі, коли приходиш до нас. Ми не повинні безглуздо їхати і приїжджати або влаштовувати свої справи, навчи нас, як нам починати і продовжувати справу, як досягти результату, бажаного Тобі, який визначає, жити людині або померти. І зараз, і до самого кінця життя ми неодмінно повинні бути в Твоєму поле зору, так зроби ж нам милість, дай нам можливість у всьому радитися з Тобою, отримувати від Тебе вказівки, крокувати в ногу з Тобою і долучитися до Твоєї остаточну перемогу. Про все це ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(18.4.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_28t">
Батько!
\nМи повинні піднятися вище цього світу, цього царства смерті. Щоб вийти за його межі, ми повинні пробитися через його межі. Ти шукаєш людей, які не побажають животіти в обстановці цієї епохи, які зможуть подолати її і вижити, міцно затвердивши традицію майбутнього. Думаючи про це, ми відчуваємо, що неодмінно повинні здолати царство смерті, вийти за його межі і побудувати вічну переможну сферу. Батько, розмірковуючи про те, як довго Ти бився в світі смерті, щоб відшукати дітей, готових зайняти таке положення, ми повинні дати Тобі клятву, що станемо кращими з кращих Твоїх синів і дочок, гідними того, щоб Ти закликав нас; ми будемо синами і дочками, яких Ти у Своєму славному Царстві зможеш з радістю висунути вперед.
\n\nБільш того, ми повинні стати гідними того, щоб Ти зміг передати нам в спадок весь світ творіння зі словами: «Я живу завдяки вам, Я можу відчути радість завдяки вам». Ми повинні з радістю успадкувати Твою любов у всій її повноті. До сих пір ми не знали, що кожному з нас доведеться продовжити Твій тяжка праця, який Ти не припиняв аж до сьогоднішнього дня в очікуванні Твоїх дітей.
\n\nНастав час, коли ми повинні відчути сором, бо, подумавши про те, якими нікчемними ми опинилися, в той час як, щоб знайти нас, Ти заплатив за це величезними стражданнями. Нам соромно перед Всесвіту, ми не можемо підняти очей, щоб побачити гори, озера і землю. Ми повинні реально поглянути на себе і відчути такий сором, щоб нам не можна було протягнути руку і торкнутися хоча б травинки або грудочки землі.
\n\nБатько, як можна розвіяти скорботу, яку Ти зберігав в лоні Своєму протягом тисяч і десятків тисяч років? Якщо Твою скорботу можна заглушити, пустивши нас, убогих, на добрива, ми повинні вибрати цей шлях, шлях смерті. До сих пір ми не знали, що такий традиційний шлях всіх людей, що йдуть по дорозі віри. Нам слід було б з граничною щирістю крокувати по шляху, вказаному нам Тобою, наш святий Отець, і ридати до хрипоти, тому, подумавши, що ми перш за Тебе витерли сльози і зайняли зручне положення, ми повинні відчути, що неможливо уявити собі більш поспішного і бездумного вчинку, ніж наш.
\n\nМи чули, що Ти наказав нам бути терплячими, витривалими і цілеспрямованими. Ми повинні перевершити самих себе. Кожен з нас повинен бути терплячим і наполегливим. Потім ми неодмінно повинні стати суб\'єктами для своїх сімей і свого оточення, тільки в цьому випадку ми зможемо стати перед Тобою. Згадавши про це, ми повинні впасти на коліна і молити Тебе всю ніч безперервно, щоб Ти навіть ціною нашого життя подарував цьому народу шанс, такий бажаний для нього; ми просимо Тебе, пошли сина свого, який зміг би представляти всіх людей; ми повинні ще раз усвідомити це. Нам необхідно зрозуміти, що члени Церкви Об\'єднання, які зібралися тут, повинні з усією щирістю і в сльозах молити Тебе, щоб з\'явилася така сім\'я. Більш того, дозволь нам перш, ніж кому б то не було, вступити на шлях страждань і стати героями, готовими зіграти вирішальну роль задля остаточної перемоги. Я молюся у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(23.5.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_29t">
Батько!
\nТи будь володарем наших душі і тіла. Стань центром всієї нашої Церкви. Ніхто не може стати таким центром, крім Тебе, Отче, так будь же тут господарем. Будь прапороносцем, що вказує напрямок, в якому цим людям доведеться йти завтра, будь покажчиком на їхньому шляху, незмінним центром, підбадьорює, наставляй і веди їх, щоб вони не знемогли в дорозі. Я щиро прошу Тебе про це.
\n\nБатько! Ми поспішаємо на цьому шляху не тому, що отримали чийсь наказ, ми знаємо, як нещасно людство, нам відомо, яких страждань зазнав Ти, щоб відшукати Своїх дітей, і ми вирішили піти цим шляхом, вирішеним долею. Ми просто не могли цього не зробити. Які б запеклі битви ні бушували на цьому шляху, скільки б ворожих стріл не було пущено в нас, ми добре знаємо, що до сих пір, Батько, Ти зберігав нас, нам дуже добре відомо, що до сих пір Ти підбадьорював нас, тому навіть в той момент, коли ми будемо вражені наповал, навіть в момент скорботи ми будемо вимовляти ім\'я Твоє і перебувати поруч з Тобою. Думаючи про це, ми дякуємо Тобі за надану нам зараз можливість йти цим переможним шляхом. Ми вдячні за той переможний шлях, яким йшли до сих пір, але відтепер ми будь-що-будь повинні прокласти для Церкви Об\'єднання переможний сяючий шлях в майбутнє. Для цього нам треба буде крокувати по визначеної стежці, радячись з Тобою. Нам відомо, що саме така доля чекає нас.
\n\nНа кожну людину, народжену на землі, неодмінно покладається певна місія. Ця місія не включає в себе прагнення до особистого щастя. Життя людини має цінність, лише коли він береться за відповідальну історичну суспільну місію. Розуміючи це, та не будемо ми використовувати свій рот, щоб виправдовувати себе, наше тіло повинне діяти на благо громадського закону і суспільної мети, має захищати і підтримувати їх. Сподоби ж нас просуватися вперед з таким ставленням, щоб Небеса і все людство могли перейнятися до нас співчуттям. Ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nМи знаємо, що не можна довіряти швидкоплинному часі людського життя, ми розуміємо, що самі не в силах впоратися з хаосом, що панує в жалюгідному оточенні світу, в якому ми сьогодні живемо. Ти - наш єдиний центр, наш єдиний покажчик. Збережи і захисти членів Церкви Об\'єднання, які добре знають, що на своєму шляху вони можуть розраховувати тільки на Твою захист. Дай їм здатність мчати прямо до своєї мети подібно кулям. Я від щирого серця прошу про це.
\n\nНехай вони немов гарматне ядро ​​летять в напрямку, зазначеному Тобою, вразять мета і рознесуть всюди переможний клич. Нехай Твої малі діти здобудуть перемогу, якої з надлишком вистачить для того, щоб передати її плоди цього народу і всьому світу, навіть якщо їм при цьому доведеться розлетітися на частини. Я звертаю до Тобі свою щиру прохання про це.
\n\nНехай Твоя благодать і любов супроводжують їм завжди і у всьому. Батько, я від щирого серця прошу Тебе, підштовхни їх, щоб в очікуванні завтрашнього благословення їм не було чого соромитися. Про все це я молюся в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(4.10.1978)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_30t">
Улюблений Батько!
\nНаші долі стикаються з долею історії, яка остаточно визначається в цей напружений момент.
\n\nЗараз Ти дивишся на ситуацію людства, що мешкає в духовному і фізичному світі і розділеного на численні релігійні сфери. Люди стогнуть у вирі невідання, не розуміючи, яким шляхом йти. Твоя душа стурбована порятунком цього світу, і ми думаємо, Батько, що члени Церкви Об\'єднання є для Тебе осередком єдиної надії.
\n\nБатько! Нам ясно, що врятувати вмираючого можна, тільки зіткнувшись віч-на-віч зі смертю, врятувати людину, що знаходиться на шляху страждань, можна, тільки випробувавши тягар такого шляху. Членам Церкви Об\'єднання, відповідальним за всесвітню історію, не можна перетворюватися в нерозумних людей, які, звивши собі затишне гніздечко, радіють створеному особовому основи.
\n\nЦей Твій син знав, що, поки країна і світ не відновлені, він повинен поквапитися на своєму шляху. Небеса досі прокладали йому дорогу, і він, поспішаючи слідувати по ній, в цій поспіху провів все своє життя. Зараз, коли мій вік близький до шістдесяти, переді мною стоїть грандіозне завдання - здійснити останні всеосяжні приготування, щоб зустріти час, до якого ми прагнемо. Мій шлях ще не пройдений, Батько, і на цьому шляху я доручаю себе Тобі. Підганяв Церква Об\'єднання, щоб брати і сестри могли йти по шляху слідом за Тобою, по шляху, який Ти вказав нам. Нехай вони стануть яскравим втіленням Твоєї гордості і створять умови, необхідні для того, щоб слава Твоя засяяла. Батько, я палко прошу Тебе про це.
\n\nМи знаємо, що на нашому шляху нас чекає багато випробувань. Адже у нас є не тільки Америка, нам необхідно подбати і про Північну, і Південній Америці, про Африку. Перед нами простягається не тільки демократичний світ, а й комуністичний табір. Немає людей, здатних об\'єднати свої душу і тіло і, сконцентрувавши всі зусилля, відправитися в загальний похід, щоб змусити людство швидше крокувати по дорозі, яка йому призначена. Думаючи про все це, ми розуміємо, яким похмурим був шлях Небес. Батько, тепер ці молоді люди перейнялися волею Твоєю. Вони дізналися напевно, яким шляхом потрібно йти і яку роботу виконувати.
\n\nМи ставимо в центр усього сім\'ю, але сім\'я повинна представляти народ і країну і, навіть більше того, світ і Всесвіт. Любов, що переповнює таку сім\'ю, повинна вийти за межі однієї держави, за межі Азії, всього світу і, охопивши весь Всесвіт, включаючи духовний світ, розвіяти повсюдно всю скорботу. Нам необхідно будь-що-будь досягти такого еталона, щоб всі люди, отримавши від цього перевага, могли захоплюватися такою сім\'єю. Ми розуміємо це, Батько, благослови ж нас.
\n\nЯ знаю, що ці люди, Твої вічні сини і дочки, повинні йти по одному шляху з Тобою, створити радісну сферу перемоги і почути від Тебе похвалу. Вони повинні неодмінно створити ідеальну сім\'ю, яку Ти шукав, та таку, щоб, коли вони будуть розповідати про хитросплетіння історії, все люди, все духи в духовному світі і навіть Бог почали ридати, слухаючи їх. Я підношу свою гарячу молитву про те, щоб ці люди вистояли на шляху страждань, витримали всі зіткнення, щоб, коли їх зіб\'ють з ніг, вони терпіли це, подолали і встали знову. Я молюся про те, щоб вони направили весь свій запал, всю свою відданість і щирість своїх сердець на те, щоб щодня перед лицем Твоїм служити людству.
\n\nСподоби, щоб Церква Об\'єднання в дні, що залишилися і час, що залишився перед обличчям світового людства, перед лицем Бога і всіх мешканців духовного світу постала в образі синів і дочок, яким нема чого соромитися, в образі ідеальних подружжя, сімей, родів, народу і держави. І нехай буде у нашій Церкві всього в надлишку, щоб вона змогла зробити повне приношення Небес! Нехай швидше настане славне час, коли ми змогли б звільнити всі країни, скасувати саме поняття «церква» і возвеличити Небесне Царство Божої любові; я з усією щирістю підношу до Тебе своє прохання про це. Хай буде Твоя милість і любов з нами на тисячі тисяч років! Я молюся про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(22.10.1978)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_31t">
Улюблений Батько!
\nЧас текло, і ніхто з людей не підозрював про те, які епохальні місії Ти їм доручав. Один Ти знав про це і очікував настання потрібного часу. Так текла втомлива історія відновлення. Ще раз подумки повертаючись до тих історичних епох, коли не було людини, здатного втішити Тебе, Твій син прекрасно розуміє, що у нього не було іншого шляху, крім як зі сльозами на очах присвятити Тобі своє життя.
\n\nЯ просувався вперед, намагаючись розвіяти Твою гіркоту, образу і прагнення, я присвячував усього себе служінню Тобі, прагнучи побачити день, коли я зміг би, спираючись на Небесний шлях, зробити прямий стежку, по якій йдеш Ти заради загального блага. Дякую за те, що Ти боронив мене весь цей час. Дякую Тобі за те, що Ти супроводжував мене з того історичного часу, коли мене звідусіль гнали, коли залишалося тільки відступити, і до сьогоднішнього дня, коли я, піднявшись на вершину світу, можу судити світ і вирішувати його долю.
\n\nТи боронив мене, на шляху, яким мені судилося пройти, долаючи перешкоди, і зараз я стою перед Тобою без жодного сорому, як чоловік, сповнений сміливості і гідності. Батько, бережи ж цей шлях і думай про нього з гордістю. Я підношу це прохання і молюся про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(25.2.1985)
    </string>
</resources>