<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_pochtitelnosty_1t">
Сьогодні, навіть бачачи зло, ми не відчуваємо нічого; серцями неправедними і недосконалими, застиглими в стражданні, перед обличчям Небесної удачі, ми не здатні відчути всю міру своєї відповідальності. Ми жодного разу не зазнали біль розбитого серця, пробитого скорботою, ми ніколи не наважувалися відкинути в сторону ворога, ми ніколи не були здатні здобути відчутну перемогу в битві або увірувати у Всемогутнього Бога. Ми не знали синівської шанобливості, яка була подібна до шанобливості Ісуса Христа по відношенню до Небес.
\n\nТи Своєю волею звеличив Ісуса Христа, пишався ним, і це почуття пройшло через всю історію, пронесене Твоїми прихильниками і донесене до нас, що живуть сьогодні. Дай нам знати, що Ти сподіваєшся бачити плоди волі Своєї в нас. Сподобь нас зрозуміти, що сьогодні, на додаток до тієї радості, яку ми випробували, знайшовши життя, ми одночасно отримали відповідальну місію, яку радісно сприйняли б сонми святих.
\n\nТак сподоби ж нас стати жертовним приношенням, щоб знищити ворожнечу небес і землі, скорбота за все творіння і Ісуса Христа. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, щоб Ти допоміг нам стати дітьми з вдячними серцями, відданими Тобі до кінця душею і тілом. Батько, допоможи нам зрозуміти, що сьогодні кожен з нас і всі ми разом несемо на собі відповідальність дозволити скорботу Небес, що всі ми перебуваємо в становищі, коли ми самі повинні покласти край битві і ворожнечі. Ми розуміємо це, так дозволь же нам знайти душу, що шукає найбільших звершень, душу, наповнену вдячністю стосовно Тобі, Отче.
\n\nДопоможи нам відчути вдячність, навіть коли ми несемо хрест, і не допусти, щоб ми показали себе негідними перед лицем Твоїм, Отець, навіть якщо нам довелося б вступити в битву з мільярдними полчищами сатани. Допоможи нам стати дітьми, готовими сказати: «Тату, я тут, не хвилюйся за мене», навіть коли ми несемо хрест, навіть коли знаходимося в важких обставинах. Ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас стати дітьми, які вміють розрадити нашого Отця, Який перебуває в скорботі побачивши своїх дітей у важких обставинах. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(16.05.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_2t">
Батько!
\nПеред нами все ще лежить важкий шлях, і ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти Сам підтримаєш нас і даси нам сили пройти цей шлях до кінця, навіть якщо нам буде загрожувати смерть.
\n\nТак обійми ж Своїх нерозумних дітей, безпорадно дивляться на Тебе, надай нам мужності просуватися вперед цим шляхом і самостійно виконати волю Небес. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти допоможеш нам просуватися вперед як героям Небес, як дітям Небес, покликаним Тобою.
\n\nМи просимо Тебе, не покинь нас в нужді під час виконання відповідальної місії, місії віруючих, які відчувають свою відповідальність, що будять всіх Твоїх сплячих дітей, щоб супроводити їх до Тебе. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти допоможеш нам стати Твоїми істинними дітьми, найбільш послідовними віруючими у всій історії.
\n\nСподобь нас стати дітьми, готовими йти праведним шляхом, угодним Тобі, і ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти допоможеш нам не стати об\'єктами спокуси сатани. Так допоможи ж нам не стати дурнями, які вважають себе центром Небесної моральності. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас оспівати милість Твою на цій землі і славу Твою.
\n\nЧи багато зараз на землі Твої дітей, які волають до Тебе, Отче, що зводять таємний вівтар, прагнуть йти шляхом волі Твоєї? Оскільки ми також уповноважені знайти таких людей, про Батько, не покинь нас в нашій нужді на шляху виконання місії нашої. Батько, приклич всіх Своїх дітей, збери їх разом, і ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Твоєю милістю настане день, коли ми зможемо оспівати велику волю Твою і славу Твою.
\n\nНа нас покладена місія знайти і привести до Тебе чотири мільярди людей, які перебувають в стані сну. О, Отець, ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас стати дітьми, гідними оспівати Твою славу і радість на землі, щоб полум\'я життя спалахнуло всюди і щоб ми просувалися вперед, відтворюючи творіння Словом Твоїм, посланим Тобою.
\n\nДопоможи остаточно повірити в те, що ми відповідальні за полегшення страждань Христа, що кликав до Тебе ради нас. Ми відповідальні за те, щоб полегшити щире серце Христа, який працював заради людей, що живуть на цій землі тисячоліттями. Не допусти, щоб ми знехтували еталоном Небес, щоб ми відкинули тягар відповідальності, покладеної на людство. Допоможи нам, Твоїм дітям, стати надійними людьми, на яких можна покластися.
\n\nНе допусти, щоб ми, діти твої, залишили на півдорозі місію свою, місію, яку вже прийняли на свої плечі. Дай нам, дітям Твоїм, вміння виявити славу Твою до кінця. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти допоміг нам не залишати після себе невирішеною скорботи.
\n\nБатько! Виконай все, що повинен, і обійми дітей Своїх, що зводять самотній вівтар у важких умовах і слізно благає до Тебе. Ми щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам стати небесними дітьми, готовими прийняти велику волю Твою і просуватися вперед. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23.05.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_3t">
Батько любові!
\nМи зрозуміли, що Ти вболіваєш через те, що немає такої людини, яка змогла б покласти край історії боротьби, ворожої Небес. Людство повинно викорчувати первородний гріх, який виник внаслідок гріхопадіння, здійсненого людиною. Протягом всієї довгої історії людство так і не змогло позбутися первородного гріха. Батько, так допоможи ж нам в цьому. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти допоміг нам наповнити наші серця Своїм Серцем, з\'єднавшись з ним. Допоможи ж нам долучитися до Твоєї скорботної душі і дозволь нам відродити надію - Твою надію. Допоможи нам стати мужніми людьми, представниками Небес, готовими битися з полчищами сатани. Допоможи нам виконати свою відповідальну місію і виправити ворожий хід історії, допоможи нам стати хоробрими, готовими просуватися вперед як гідні представники землі.
\n\nНа існуючих ще полях битв допоможи кожному з нас з гідністю виконати свій обов\'язок заради виконання волі Твоєї, поки ми не створимо сад радості, в якому будемо жити в любові з нашим вічним Отцем. Улюблений Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти допоможеш нам стати бездоганними синами і дочками, готовими битися з сатаною, гідними виразниками волі Твоєї.
\n\nСподобь нас душею і тілом випробувати і гостро відчути благодать радості Твоєї, зроби нас центром праць Твоїх по відтворенню творіння. Ми підносимо Тобі молитву, улюблений Батько, з надією, що Ти допоможеш нам стати гідними дітьми, здатними повернути Тобі славу, випробувати і відчути всю повноту любові Твоєї, вхопитися за самий корінь первородного гріха і з перемогою вирвати його.
\n\nВиливаючи жар Святого Духа Твого, подібно виливається вниз воді, сподоби нас, обраних дітей Твоїх, згуртуватися воєдино, щоб з гідністю боротися проти цього світу темряви. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти сподобив нас, синів Твоїх і дочок твоїх, гідно просуватися вперед, щоб перемогти остаточно зло, яке наповнювало Серце Твоє протягом 6000 років.
\n\nНа існуючих ще полях битв не допустить, щоб ми залишилися в боргу перед Тобою, Отче, дозволь нам стати гідними Твоєї милості і здобути остаточну перемогу. Ми щиро просимо Тебе, зміцни з нашою допомогою волю Свою і сподоби нас просуватися вперед з серцями непереможних героїв, поки ми не створимо ідеальний сад, в якому повністю явить себе на землі Твоє благословенне Серце. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(7.10.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_4t">
Улюблений Батько!
\nСподобь нас, присутніх тут, стати синами і дочками Серця Твого, здатними почути серцевий заклик Авеля. Допоможи нам усіма нашими почуттями, всієї нашої кров\'ю полегшити скорботу серця Христа, пробитого ворогами. Він так і не зміг сказати все, що хотів, людям, як кривава жертва Авеля, запропонував себе в якості жертви на горі Голгофа.
\n\nМи вважали, що сліди безлічі святих, мудреців, які приходили і йшли протягом історії, були лише їх слідами. Але зараз ми усвідомили, що такі ж сліди повинні залишати після себе ми - сьогодні і зараз. На землі безліч людей, але ти звернувся до нас, недостойних. Так допоможи ж нам стати справжніми синами і дочками Твоїми, які розуміють Твоє становище, про Батько! Ми неодмінно, як Ти і сподівався, дозволимо 6000-річну скорботу заради Тебе.
\n\nНа землі багато видатних людей, багато гідних людей, багато умілих людей, але Ти звернувся до нас, хоча ми нічим себе не проявили. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас стати синами і дочками, здатними відчути і гостро відчути, в якому самоті Ти перебуваєш і як сильно Ти бажаєш, щоб ми зрозуміли обставини Небес.
\n\nТак само як колись Ісус Навин, сильний і мужній, ми сьогодні, представляючи всіх людей, повинні бути сильними і мужніми. На цій посаді ми повинні представляти весь світ, ми повинні представляти землю, ми повинні бути сильними і мужніми, а значить, Батько, будь з нами, негідними. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти підкажеш нам, як нам спокутувати гріхи і як подолати всі історичні страждання власними силами.
\n\nСподобь нас відзначитися перед християнами всього світу, нехай серед нас з\'явиться безліч людей, сильних і мужніх, подібних Ісуса Навина і Халеву, які колись заявили, що дійдуть до обітованої землі Ханаана, навіть якщо їм доведеться прийняти безліч смертей. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам незабаром зустріти день слави в гармонійних відносинах з Тобою, Отче, допоможеш нам відчути биття Твого життя, биття життя воскресіння з серцями, в яких панує Небесна чистота. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23.06.1957)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_5t">
Батько!
\nПрости наше віроломство і неповагу, прости, що ми не знали Серця Твого, повного тривоги за нашу самотність, прости, що ми кликали до Тебе про допомогу в наших прикрощі досі. Тепер ми зрозуміли, наскільки сумним і пригніченим було Серце Небес, так допоможи ж нам зрозуміти те, про що ми не наважуємося розповісти Тобі.
\n\nБатько, оскільки всього цього недостатньо, навчи нас, як нам заспокоїти Твої прикрощі та Твої хвилювання про нас сьогодні. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, улюблений Батько, що Ти сподобив нас стати гідними синами і дочками, готовими віддати Тобі все.
\n\nВідтепер ми намагаємося виконати важливі умови заради Небес в сфері нашого повсякденного життя, Батько, так будь же з нами.
\n\nВиконуючи Небесні умови, що несуть в собі велику цінність, ми довели, що гідні відчувати щастя в жертовності своєї, але відтепер ми неодмінно станемо синами і дочками, чиї душі зможуть відчути цю радість, навіть якщо наша жертва заради Тебе, Отче, буде безмежна. Допоможи нам у цьому. Ми знаємо, що навіть сатані не під силу зупинити наше просування вперед, і ми щиро сподіваємося і бажаємо, улюблений Батько, що Ти допоможеш нам зберегти незмінними наші душі як сьогодні, так і завтра.
\n\nБатько, прагнучи стати нареченими нареченого Ісуса, ми бажаємо з Твоєї допомогою усвідомити, що в своєму положенні ми повинні відчувати в повній мірі занепокоєння жениха, якщо він в хвилюванні; дух боротьби нареченого, якщо він бореться; життя і смерть нареченого одночасно з ним. Так зміцни ж нас в положенні наречених, які відчувають і гостро відчувають радість жениха, який завершив шлях боротьби, нареченого, співаючого пісня слави в благодаті звільнення.
\n\nПісля цього все, що було втрачено, знайде, і ми щиро просимо Тебе, сподоби, щоб настав день і ми змогли б оспівати славу Твою з радістю на нашому життєвому шляху - в нашому повсякденному житті і в наших серцях. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(4.10.1957)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_6t">
Батько любові!
\nЯ вважав, що Ісус з\'явився на землю заради того, щоб відшукати мене одного, але цим його місія не закінчується. Я вважав, що він з\'явився, щоб відшукати мою сім\'ю, а й це ще не все. Я вважав, що він з\'явився, щоб відшукати обраних людей Ізраїлю, але і це не кінцева мета. Він не та людина, яка є заради однієї будь-якої деномінації.
\n\nМи, нарешті, зрозуміли, що Ісус одночасно був надію створеного світу, являючи собою його повну цінність. Батько, якими є наші душі сьогодні в порівнянні з душею Ісуса, який став заради виконання місії по відновленню всього творіння? Не допусти, щоб хоча б один з нас заявив: «Навіть якщо я помру, я не відійду від своєї сім\'ї». Не допусти, щоб хоча б один з нас заявив: «Я помру прихильником свого народу, своєї нації, свого світу».
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, улюблений Батько, що Ти сподобив нас стати людьми, готовими ризикувати своїм життям заради вирішення проблеми життя і смерті Всесвіту, тобто, і за життя я - представник небес і землі; і в смерті я - представник неба і землі.
\n\nЯкщо сьогодні лунають окремі стогони і крики з боку об\'єктів творіння, оскільки воля Твоя, яку Ісус мав здійснити, так і не була завершена, ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти допоможеш нам стати справжніми синами і дочками, які зможуть дати спокій Ісуса і Тобі, зможуть усунути скорбота. Сподобь нас долучитися до Тебе, вічного, проникнути в Серце Твоє.
\n\nПрацюй разом з нами, Батько, заради того, щоб покласти край історичній ворожнечі і отримати від цього заспокоєння, допоможи нам просуватися вперед разом з Тобою. Ми дуже сильно сподіваємося, що Ти сподобив нас стати справжніми шанобливими синами і дочками, готовими до всепрощення, готовими славити Небеса. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23.03.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_7t">
Батько!
\nЯкщо ми маємо життя, не допусти, щоб рушійна сила цієї життя обмежилася, лише розпочавшись, в одній людині. Якщо ми володіємо владою в цьому світі, не допусти, щоб світ був укладений лише в нас самих. Більш того, ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти сподобив нас стати людьми, що вознісся влада в цьому світі і життя в цьому світі вище людського розуміння, і торкнутися небо і землю, і спонукати весь світ.
\n\nМи, спрямовані вперед до Тебе, не знали, що Ти - не тільки Отець слави, як ми вважали, навпаки, Ти йдеш хресною дорогою. У наші дні є багато людей, які очікують Господа у славі, але немає людей, які з щирим бажанням підуть за Господом страждають. Батько, прости цих жалюгідних людей.
\n\nБатько! Саме ми повинні подолати пік жертовності, але, усвідомлюючи, що Ти пережив важку боротьбу ще до нашої появи на світло, щоб знайти нас, ми починаємо відчувати, що у нас немає іншого шляху, крім цього, хочемо ми дотримуватися їх чи ні.
\n\nЗнаючи, що відтепер ми маємо виконати обов\'язок і спокутувати всі історичні гріхи, які накопичилися, що не допусти, Батько, щоб ми були гідні цього, допоможи нам зі знанням справи впоратися з місією, покладеною на нас. Заради цього народу, заради цього світу, заради неба і землі, дай нам здатність привести цей народ до Тебе першим, ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти сподобив нас стати синами і дочками, готовими виконати все це і навіть більше цього.
\n\nМи, ті, хто слухає крики гріха, який залишив після себе слід 6000-річної історії, усвідомлюємо, що стоїмо в позиції, коли повинні зробити ривок вперед в якості нових прабатьків добра, нових Адама і Єви. Улюблений Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти призначив нас небесними трудівниками, будівельниками нового світу, що виходить за рамки існуючої реальності.
\n\nДосі ми шукали Тебе, Отче наш, а Ти втішав нас. Ми шукали Твого розради, але зараз сподоби нас бути Твоїми представниками, Батько-Утішитель, і дозволь нам служити Господу. Ми дуже сильно сподіваємося, що Ти спрямуєш тих з нас, хто найбільш здатний виконати цю місію, допоможеш нам зберегти нашу силу, щоб коли-небудь наші надії стали дійсністю. Ми молимося в ім\'я нашого улюбленого Господа.
\nАмінь.
\n(4.05.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_8t">
Батько!
\nБагато людей не знають ходу історії, але ми знаємо, що Ти Сам направляв провіденційну волю.
\n\nСподобь нас зараз стати Твоїми істинними синами і дочками, здатними тверезо оцінити ситуацію, в якій вони опинилися. Чи існують люди, які живуть заради здобуття власного тіла, заради здобуття спокою для свого тіла? Чи існують люди, які живуть заради здобуття спокою своєї душі? Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти сподобив нас стати синами і дочками, здатними знайти спокій, що виходить із любові Твоєї. Ми зрозуміли, що такий неминучий шлях відновлення для роду людського. Оскільки людство втратило його через гріхопадіння, дозволь нам з гідністю очолити людську історію, яка зневірилася знайти віру, істинну суть, Слово і любов. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас стати синами і дочками, готовими просуватися вперед чистими, з небесними серцями, з Небесної любов\'ю і з Небесної надією перед лицем всього творіння на землі.
\n\nБатько, ми щиро просимо Тебе, увійди в наші душі, вдихни в наші тіла вічне життя. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(14.12.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_9t">
Ми знаємо, що саме Ти благословив цю обрану групу людей, що саме Ти зробив їх Своїми воспреемнікі. Ми знаємо, що в глибині нашої душі живе доброта, що ми проваджені добротою і що мета доброти - історична, провіденційна мета, що в центрі цієї мети - Ти, Отче. А значить, сподоби ідеологічну вершину, до якої ми прагнемо, породити плоди духовної доброти. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що саме в цей час ми відбудемося як люди цілеспрямовані, як втілення цієї ідеології.
\n\nДопоможи нам ясно побачити напрямок душі нашої і тіла нашого. Допоможи душі віддати всю свою енергію, всю свою прагнення Тобі і захопитися добротою Твоєю. Допоможи тілу нашому встояти перед спокусами, дотримуючись доброти, щоб в невситима прагненні і нетерпінні здійняти до Тебе наші руки і звернутися до Тебе, о Батько.
\n\nОскільки ми знаємо, що люди протягом всієї 6000-річної історії прагнули до Тебе і кликали до Тебе, Отче, ми щиро сподіваємося і бажаємо, улюблений Батько, що Ти дозволиш нам в цей момент з граничною щирістю схилитися перед Тобою і розповісти Тобі правдиво про всі наші обставин, щоб отримати на наше прохання Твоя порада.
\n\nТи вів нас по шляху, від якого відмовилися інші люди. Ти вів нас по шляху такого важкого, так скажи ж, що це Твій шлях, Батько. Ми не йшли волі людського розуму, нами не рухали людські обставини. Оскільки нас привела сюди сила душі, ми не могли ухилитися від цього, бажали ми цього чи ні, так допоможи нам не розслаблятися.
\n\nОскільки ми не знаємо, якими саме словами Ти радив нам продовжувати наш шлях, щогодини надихайте нас владою Своєю, щоб ми втілили Слово Твоє і слідували його напрямку. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько: чи не допусти, щоб хто-небудь з нас відстав на нашому шляху, на бажаному нами шляху до Тебе. Дозволь нам принести Тобі все, що ми маємо, Батько, і не допусти осквернення вівтаря Твого нами, ми щиро сподіваємося, що саме в цей час Ти сподобив нас схилитися перед Тобою з щирим і повним приношенням нашим. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(18.01.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_10t">
Допоможи нам позбутися думки, що ми належимо самі собі. Нам не належать ні наша душа, ні наше життя, ні наші бажання, так дозволь же нам, звертаючись до Небес, не плекати в душі ні егоїзму, ні ощадливості. Батько, ми ведемо свій початок від Тебе і в цей час гаряче просимо: що б ми не робили, дозволь нам належати тільки Тобі.
\n\nМи знаємо, що душа наша, тіло наше, принципи і переконання наші повинні бути співзвучні Тобі, Отче, так не будь же поблажливий до всього того, що є в нас не від Тебе. Якщо в нашій душі, якщо в нашому тілі є елементи зла, які Ти не бажаєш бачити, будь ласка, прибери їх. Зітри всі переконання, які не мають нічого спільного з Тобою, Отче, і дозволь нам у всьому діяти, як людям, що належить Тобі. Ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nМи знаємо, що безліч духів зла спостерігають за нашими душею і тілом. Батько! Якщо в нас залишаються коріння гріха, нестерпні для Твого погляду, прояви Себе і відтворити нас Своїм могутністю. Ми пристрасно бажаємо, щоб владою Небес наша душа змогла підкоритися Тобі. Ми знаємо, що, коли Небеса перебувають в русі, земля не може залишатися в бездіяльності; коли земля волає до Неба, Небо не може не здійснити прохання. Чи є сьогодні сини і дочки Неба, які з відкритою душею і щирим серцем борються, щоб підтримати Тебе? Чи були ті, хто ставився до обставин, в яких Ти знаходишся, як до своїх власних? Чи були ті, хто вважав Твій працю і Твою ідеологію своїми і хто заради цього провів все своє життя в боротьбі, відчуваючи на собі презирство і гоніння? Якщо ми не такі, то дозволь нам чесно зізнатися перед Небесами в тому, що ми грішні і не заслуговуємо поблажливості.
\n\nТепер ми знаємо, що існують Небеса, ми знаємо, хто такий Небесний Отець. Нам відомо, що для створення зв\'язку між Тобою і нами ще необхідно виконати певні умови. Небесний Батько! Дозволь же нам припасти до Тебе серцем, відчути Твоє горе, Твоє жаль і Твою печаль як свої власні. Дозволь нам перед лицем нашого народу виступити на цій землі в Небесний похід, щоб битися з сатаною у відчайдушній сутичці.
\n\nМи гаряче бажаємо, щоб Ти дозволив нам прогнати з цієї землі ворога сатану, який протягом 6000 років кидав звинувачення в Твій адреса, дозволь нам втішити Тебе від скорботи Твоєї і якомога швидше створити той ідеальний сад, який Ти шукав. Про все це ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(15.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_11t">
Ти - Батько сил,
\nТи - Владика Всесвіту,
\nТи - центр влади під небесами, але через проступку сина і дочки Ти виявився в такому жалюгідному становищі. Так допоможи ж нам зрозуміти зараз Твоє Серце. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, який не допусти, щоб ми стали слабкими пораженцями, що поглядає на пік накопичилася ворожнечі.
\n\nЖалісливий Батько!
\nБатько любові!
\nЯкщо Твоя обітована воля жива в наших серцях, захисти нас. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, щоб Ти сподобив нас стати люблячими синами і дочками, творцями вівтаря серця і дозволив в сльозах схилити перед Тобою коліна.
\n\nПоставши перед Тобою, Отче, ми були готові відчути і гостро відчути самотнє серце Ісуса, який вирішив продовжувати шлях вперед, незважаючи на труднощі. Тепер настав час, коли ми повинні гордо проголосити наші надії, надії людей рішучих. Допоможи ж нам встати на сторону Небес, щоб прокласти шлях, допоможи нам залишити позаду всі, чого Я не жадав Небес. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, щоб Ти сподобив групу цих справжніх людей втішити Тебе і боротися за Тебе, Отче, згуртувавшись серцями.
\n\nПопереду у нас намітився історичний поворотний момент, так допоможи ж нам, групі людей, які вирішили покінчити з історичної скорботою. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, щоб Ти сподобив нас стати синами і дочками, здатними відчувати, як недостойні вони ниспосланной їм волі Твоєї, але тим не менш представляють серце Мойсея, який побудував Тобі вівтар і повірив в Тебе за найнесприятливіших обставин.
\n\nТе, через що ми зараз проходимо, не порівняти з Твоєї скорботою, з Твоїми стражданнями, з Твоїми трудами. Так сподоби ж нас стати людьми, здатними побачити обставини, в яких Ти виявився, йдучи по шляху нескінченних страждань. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати людьми, здатними бачити велич Твоє, коли Ти йшов вперед по нескінченному скорботного шляху.
\n\nСподобь нас вийти за межі несправедливих звинувачень і критики, а також гонінь, які ми відчуваємо зараз. Веди нас по дорозі до Тебе, що не допусти, щоб ми оступилися, яку б позицію ми не займали. Ми щиро сподіваємося, що Ти просвітиш нас, щоб ми глибоко зрозуміли все це. Наставляй нас Серцем Своїм, повним турботи про нас. Ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас стати Твоїми синами і дочками, які не обтяжене своїм обов\'язком. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(29.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_12t">
Батько!
\nНехай Серце Твоє наповнить наші душі і тіла. Зроби нас здатними відчувати тяжіння Серця Твого, яке наповнювало наші споконвічні душі. Нехай в наших тілах і душах зійдуть паростки серця, яке, проникаючи в усі наше єство, дозволить нам помчати назустріч радующемуся лику Твого і кинутися на шию Тобі. Батько, ми зрозуміли, що Твій вигляд є нам немов у тумані і що Ти залишишся нерухомий, поки ми не розкриємо наші душі повністю. Зараз наші душі брудні, але в них живе тільки відданість Тобі. Батько, знайди нас по нашим серцям і через них віддай нам Свій наказ. Розбуди в нас палке серце, щоб, рухомі їм, ми могли покаятися в своїй недосконалості, усвідомити, що наше життя в минулому була сповнена невірності, і в сльозах, причину яких ми навіть не розуміємо, назвати Тебе своїм Батьком.
\n\nМи зрозуміли, що Небо без коливань захищає будь-якого, без коливань стає Другом будь-кому, хто шукає Його; ми усвідомили, що як Друг і як Батько Небо готове вічно перебувати з тими людьми, які проливають сльози, волаючи до Нього.
\n\nБатько! Ми сумуємо за Твоїм ледь помітного голосу, яким Ти давав нам поради; ми сумуємо за Твоїм дивовижному люблячому дотику, яке ми відчували, коли Ти ледь відчутно обіймав нас. У наших душах народжується прагнення дожити до моменту, коли ми зможемо назвати Тебе Отцем; в наших душах живе бажання пишатися Тобою, Отцем нашим, і кликати до Тебе той, здійнявши руки.
\n\nБатько, думаючи, що Ти знаходишся у далекій дали, ми були безмежно раді в ті миті, коли зустрічали Тебе в глибині душі своєї. Ми вважали, що Ти знаходишся далеко, а Ти жив в наших серцях; ми перебували в спокої, впевнені, що Ти - в наших серцях, а Ти кликав нас здалеку. Однак сьогодні люди не знають, як підлаштуватися під такий ритм. Ми думали, що покинуті Тобою, а Ти був близький до нас; ми вважали, що Тебе немає з нами, а Ти був поруч. Дозволь же нам покаятися в тому, що в минулому ми не розуміли цього.
\n\nБатько, ми не знали, що в душі Своєю Ти називаєш нас коханими синами і дочками, більш того, Ти не бажаєш, щоб Твої діти були там, де є страждання. Ми не знали всіх труднощів Твого Серця і, коли Ти штовхав нас на шлях поневірянь, вважали Тебе жорстоким і бездушним Отцем. У такі часи ми часто скаржилися Тобі на свою долю і часто питали образу. Батько, прости нас, за те, що ми, не розуміючи заплутаних обставин, стіною стояли між Тобою і нами, ображалися на Тебе, відверталися від Тебе, ставилися до Тебе з безсердечністю і навіть доходили до невіри в Тебе.
\n\nНам стало відомо, що причина всього цього полягає в природі гріха, вчиненого нашими прабатьками за часів гріхопадіння, що наші обставини пов\'язані з тим, що на протязі людської історії пророки і патріоти вмирали, залишаючи після себе криваві сліди скорботи. На висоті чи еталон наших душ зараз? Будь ласка, спаси вогнем невірні душі. Невже ми сподіваємося виступити в якості Твоїх представників, ставлячи при цьому на перше місце тіло своє і престиж свій? Батько, ми щиро просимо Тебе: допоможи нам стати синами і дочками, здатними, зіткнувшись з сутністю Твоєї, упокорити свої негідні тіла і, усвідомивши трагізм Твого положення, назвати Тебе Отцем своїм.
\n\nБатько! Усвідомивши, скільки горя нам ще належить випробувати на шляху, що тягнеться перед нами, ми змушені з опущеною головою зізнатися Тобі в невірності своєї. Я прошу, дозволь мені взяти на себе всю скорботу історії; нехай Небеса подолають всі залишилися страждання, використовуючи мене як приношення. Батько, ми жадаємо настання моменту, коли Ти зможеш знайти спокій і забути про всі скорботах; ми тужимо за радісному миті, коли ми з Тобою укладемо один одного в обійми, коли ми зможемо назвати Тебе своїм Отцем, а Ти нас - Своїми дітьми. Чим би нам не довелося пожертвувати, до чого б не довелося готуватися, який би нещасної не була наша земне життя, допоможи нам лише затвердити на цій землі незмінне віддане серце синів і дочок, а потім ми можемо зникнути. Батько, ми готові піти по такому шляху, підштовхни ж нас, щоб ми позбулися коливань; ми щиро просимо про Твоє керівництві. У цей час ми з новою душею і новим тілом хочемо заприсягтися Тобі в своїй рішучості. Батько, ми гаряче просимо Тебе про це і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(29.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_13t">
Батько!
\nТи радів, являючи Себе в тиші, Ти охоче являв Себе в труднощах. Ми зрозуміли, що Ти Сам вів історичну боротьбу на нашому боці і був разом з нами, коли ми перебували на межі відчаю, усвідомлюючи, що Ти Сам воював пліч-о-пліч з нами на поле битви, підтримував нас, коли ми перебували на межі відчаю, ніколи не залишав нас. Ми просимо Тебе, прийми наше покаяння за гріхи, вчинені нами на пройденому нами шляху в вірі, коли ми, радіючи, зневажливо відкидали землю, незважаючи на те, що самі жили на ній.
\n\nБатько наш, Якому ми з радістю служили як Вищому Суті, був Отцем слави, але потім ми дізналися, що наш Батько, що з\'явився на землю, нещасний, змучений і самотній. Більш того, ми дізналися і зрозуміли, що Ти з\'явився до нас і явив нам Себе на цьому історичному шляху.
\n\nТепер ми не вміємо радіти, служити нашого Отця, що явився у славі. Ми щиро сподіваємося і бажаємо: допоможи нам зайняти славну позицію людей, які вміють радіти Отця Свого, які готові служити Йому, покритому ранами за час перебування на землі, пов\'язаного важкими обставинами, стражденному в пошуках справжнього сина.
\n\nПрагнучи служити Тобі в такій якості, ми знаємо, що будемо змушені насамперед подолати слізну стежку. Нам доведеться пройти тернистий шлях, нам доведеться винести більш тяжкі муки, ніж борошна хреста. Ми знаємо, що тільки так ми усвідомлюємо факт Твого існування. Ми не сумніваємося, що саме такий самотній шлях у вірі лежить перед нами.
\n\nНебеса попереджали нас, що настав час нам прокинутися від сну. Небеса попереджали нас, що настав час нам запалити яскраве світло в темній ночі, але в темряві наші душі? Чи пов\'язані наші тіла ланцюгами смерті? Допоможи нам розірвати і відкинути ці ланцюги, щоб кинутися до Небес, щоб вступити в боротьбу за благо Небес, щоб прийняти на себе тягар відповідальності замість Небес. Ми знаємо, що нічого не зміниться, поки ми не станемо Твоїми істинними синами і дочками, щоб гідно покликати Тебе: «Батько», спраглими Твого приходу. Отже, якщо є люди, які не готові прийняти волю Твою, Батько, надихни їх зараз.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти даси нам знати, коли настане потрібний час і потрібний рік, Ти не допустиш, щоб нас піддали суду або знищили. Ти сподобив нас стати синами і дочками, які знають, як досягти саду свободи, бажаючим припасти до Твоєї грудей, відомими покликом життя, навіть якщо скорботу розірве на шматки наші тіла, навіть якщо ми опинимося на порозі смерті. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19.04.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_14t">
Ми знаємо, що місце Твого перебування, Батько, - це світ нескінченного терпіння, світ нескінченних праць.
\n\nЗнаючи Серце Твоє і волю Твою, всі обставини, які обрушилися на Тебе через гріхів, скоєних нашими предками, ми можемо тільки зі зметеним серцем схилити сумні голову перед Отцем нашим, Який так багато вистраждав на Своєму шляху, поклав так багато праць, щоб знайти істота, що відповідає первозданному ідеалу творіння. Ми дізналися, що серед багатьох людей, що живуть на землі, є безліч таких, які уникають труднощів, дуже мало людей, які прагнуть вперед по шляху тяжких праць, які знають Твою ситуацію, відчувають Твоє Серце душею і тілом. Коли ми усвідомлюємо, що занадто мало людей, готових залишатися вірними Тобі, тих, хто готує вівтар для Тебе, стаючи жертвами заради Тебе або являючи велич багатостраждального Серця Твого, ми розуміємо, в яких жалюгідних обставинах Ти виявився, Батько. Ми не можемо не відчувати, що Ти, Отче, працюєш і мучишся за людство, що, люблячи людей, Ти видаєш скорботні стогони.
\n\nМій Батько! Нехай настане якомога швидше день, коли Ти зможеш заявити, що Твої обставини подібні обставинам людей, що живуть на землі. Ми дивимося дуже серйозно на Твої обставини і хочемо, щоб вони глибоко проникли в серце кожної людини.
\n\nБатько! В цей день, в цей святий день багато людей спрямували свій погляд вперед, чекаючи Твого благословення і проклинав перед Тобою коліна. Допоможи нам зрозуміти, що благословення не сходить з Небес, а людство повинно взяти на себе відповідальність і йти шляхом праць, страждання і терпіння.
\n\nЯкщо ми радіємо, Батько, нехай наша радість стане Твоєї радістю. Якщо в наших серцях перебувають щастя і подяку, нехай вони повернуться до Тебе. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати Твоїми істинними синами і дочками, готовими йти Твоїм скорботним шляхом, виконаними печалі і ворожнечі, як своїми власними. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(24.05.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_15t">
Батько!
\nЗгадуючи про Твоє скорботному історичному шляху, ми не можемо стримати в душі страху; кожен раз, коли ми стикаємося з Твоїм характером, наш багатостраждальний Батько, ми не можемо не відчувати благоговіння. Зміцни нас зараз, Твоїх синів і дочок, щоб ми змогли зменшити і припинити Твої тяготи, зробивши свої душі і тіла приношенням Тобі.
\n\nТи з нетерпінням чекав настання переможного дня, щоб радіти і радісно співати про звільнення, але нам відомо, що звільнення Твоє залежить не від Тебе, а тільки від нас, людей, Твоїх негідних дітей, які страждають в сфері смерті.
\n\nБудь ласка, прости людство, яка страждає на шляху смерті без всякого уявлення про те, яка цінність людини і яке важливе положення він займає. Батько, пробуди зараз в наших душах пристрасний порив, щоб ми змогли підняти новий прапор відновлення початкового серця і оспівати славне Серце Твоє в пісні.
\n\nБатько, наділи нас початковим характером і початковою формою, допоможи нам знайти образ справжніх синів і дочок і сподоби нас оспівати Твоє визволення. Адже ми знаємо, що Ти знаєш це наше тисячолітнє бажання.
\n\nБатько, веди нас, знають про настання дня перемоги, до досягнення переможного еталона; ми від усього серця просимо: направляй нас, щоб ми могли стати приношенням перед обличчям тієї великої волі, здійснення якої Ти хочеш доручити нам.
\n\nБатько! Дозволь нам зібрати воєдино всю нашу відданість, яка занадто мала, і приготувати живий вівтар. Нам відомі факти, що попереджають про те, що кожен з нас повинен неодмінно стати приношенням заради перемоги. Так усунь же в нас все те, що в Твоїх очах є неправильним;
\n\nБатько, простягни могутню руку Свою, та й даси нове право відтворення. Батько, ми гаряче просимо: хай Твій внутрішній характер і Твоя зовнішня форма знайдуть аспект відтворення, щоб Ти міг видалити з нас все, що не належить Тобі. Зараз, Батько, розбуди цей сплячий народ, уклади в Свої обійми людство, поневірявся в стражданнях, і помісти його в Твій первозданний сад; Батько, направляй людей в Твій ідеальний сад добра. Батько, ми щиро просимо: якомога швидше приведи людство в Твій бажаний сад, через які б тяготи і лиха людям не довелося пройти.
\n\nБатько! Ми знаємо, що для цього люди неодмінно повинні виконати свій обов\'язок. Так накажи ж Своїм коханим синам і дочкам! Якщо борг полягає в тому, щоб відшукати решту земель пороку і ще не знайдені народи, підніми нас Своїм наказом, допоможи нам волею Твоєю відправитися, куди Ти побажаєш, як небесних воїнів, як робочу силу, які зможуть відтворити сад перемоги. Ми щиро просимо про це і молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(28.06.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_16t">
Батько!
\nМи постали перед Тобою в глибокому благоговінні. На своєму життєвому шляху ми зрозуміли, що ми йдемо великим шляхом. Чим більше ми це усвідомлюємо, тим більше розуміємо, що не можемо зупинитися на півдорозі, як би ми не били себе в груди.
\n\nБатько, Ти шукав нас не один день, не один рік, Ти шукав нас довгі шість тисяч років! Так допоможи ж нам зараз зрозуміти, в яке безглузде становище ми Тебе поставили, яке несправедливе місце Тобі відвели, більш того, як неповагу були ми самі. Допоможи нам усвідомити, що ми, плачучи і ридаючи про речі земних, не вміючи створити доленосні відносини, є грішниками з грішників.
\n\nЯкі надії плекаємо ми, які з\'явилися перед Тобою, тут? Ми прийшли сюди не заради того, щоб відшукати того, хто добре одягнений; ми шукаємо не ту, хто має владу; ми не шукаємо виконати своє власне бажання. З\'явившись сюди в пошуках любові Твоєї, визнання Твого, близькості Твоєї, Батько, дозволь нам плакати сльозами Твоїми і страждати стражданнями Твоїми. Допоможи нам зрозуміти, що для нас є тільки один шлях - стати принцами і принцесами, готовими спокутувати замість Тебе всі гріхи, готовими прийняти на свої плечі відповідальність за історичну скорботу, за історичне страждання. Не допусти, щоб ми бродили в пошуках історичної радості. Ми знаємо, як хочеш Ти знайти синів і дочок Своїх, як хочеш Ти бачити їх переможцями, гідними похвали Твоєї, предметом гордості Твоєї перед лицем неба і землі. Більш того, ми зрозуміли, що мета Твоя, до якої Ти прагнув протягом шести тисяч років, полягала в тому, щоб знайти улюблених синів і дочок. Ми щиро просимо і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати гідними нашої місії і допоміг нам виконати наш борг. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати синами і дочками, готовими проявити найвищу синівську і дочірню шанобливість, стати незрівнянно вірними підданими Твоїми.
\n\nЩе ми щиро просимо Тебе, Отче історії, будь нашим Батьком. Ми просимо Тебе, Отче нашої епохи, будь нашим Отцем; Батько майбутнього, стань нашим Отцем, захисти і полюби людей, батько, будь з ними до настання дня радості, коли у всьому Всесвіті зазвучать пісні тріумфу. Ми покірно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11.10.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_17t">
Батько!
\nМи підемо вперед.
\nМи повний гордості.
\nМи все подолаємо.
\nМи помремо заради виконання волі Твоєї. Скільки б людей нам ні протистояло, сподоби нас стати синами і дочками, готовими сказати: «Ми - Твої діти, а Ти - наш Отець. Так хто ж зможе зруйнувати наші відносини, скріплені єдністю сердець? Гідність - це єдине, чим ми хочемо пишатися і що хочемо залишити після себе на тисячу років вперед ».
\n\nБатько! Ми відчуваємо трепет перед лицем благодаті, яку Ти дав нам пізнати. Ми відчуваємо сором перед обличчям наших предків, які нічого не розуміли, але були слухняні Тобі; ми схиляємося перед мучениками. Ми з благоговінням ставимося до загиблого Ісуса, Єдинородного Сина Твого. Ти дарував нам, людям, нічого з себе не представляють і не володіє особливими якостями, благодать, якої ми не гідні; прости ж нас за те, що ми не вміємо проливати сльози вдячності.
\n\nБатько, ми усвідомили, що повинні за життя стати Твоїми дітьми; ми зрозуміли, що повинні звеличити Твою любов, перш ніж помремо. Так допоможи ж нам стати людьми, які не залишать після себе скорботи, допоможи нам хоч раз стати Твоїми істинними синами і дочками і послужити тобі, а потім ми готові померти. Батько, допоможи нам зрозуміти, що наше бажання одночасно є Твоїм бажанням; ми щиро просимо: допоможи нам усвідомити, що таким чином ми розквитатися з Твоїм ворогом і знищимо сатану.
\n\nДо тих пір поки не встановилося панування Небес, ми охоче будемо йти вперед, молячись і борючись, навіть якщо для цього нам доведеться багато зазнати, багато чим пожертвувати, багато втратити і випробувати багато падіння, навіть якщо заради настання дня здійснення волі Твоєї нам доведеться випробувати таку скорботу, від якої кому стане в горлі. Допоможи ж нам стати такими синами і дочками, ми від усього серця просимо Тебе про це. Будь ласка, будь разом з нами, щоб ми, згуртувавшись, справдилися сил, яких з надлишком вистачило б для виконання місії, довіреної нам Тобою перед лицем всього світу. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(17.01.1960)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_18t">
Батько!
\nПрости нас за те, що ми пролили так багато сліз через власні труднощі. Коли нам було важко, ми стискували зуби і рвали на собі волосся. Допоможи нам зрозуміти, що така поведінка перед Тобою непробачно. Батько, дай нам усвідомити, що так себе ведуть зрадники, які забули про скорботи Небес, тому людям, які знають про цю скорботи, подібне не може наснитися навіть уві сні. Ми зрозуміли, що радіти, коли гірко, радіти, коли важко, бути вдячним навіть на порозі смерті, - це єдиний шлях, щоб хоча б в малій мірі виконати свій обов\'язок перед Тобою і уникнути сорому в Твоїй присутності, коли Ти приходиш до нас.
\n\nПроблема полягає в тому, яке становище ми зараз займаємо. Чи доводилося нам хоч раз зустрічати Тебе, коли Ти приходив до нас; годувати Тебе, коли Ти голодував; і поїти, коли Тобі було важко? Відвідували чи Тебе, коли Ти хворів? Ти сказав нам, Батько, що саме в таких ситуаціях ми можемо прислужитися Тобі.
\n\nМи зрозуміли, що повинні стати приношенням заради загального блага; нам тепер відомо основне правило історії - жертвувати меншим заради більшого. Більш того, ми зрозуміли, що для виконання волі Небесного провидіння необхідна велика жертва, тому, Батько, навчи нас стримувати свою печаль і більше переживати через Твоєї печалі, пригнічуючи своє занепокоєння, більше турбуватися про Тебе, ковтаючи свої образи; і більше хвилюватися через образи, заподіяних Тобі. Допоможи нам зрозуміти, що, якщо ми станемо такими синами і дочками, Серце Небес буде з нами.
\n\nУ момент Твоєї болю ми відверталися від Тебе, в моменти Твого горя ми розповідали Тобі, як несправедливо обходилися з нами, ми кликали до Тебе, просили розібратися з несправедливістю. Зараз ми зрозуміли, що не такий шлях шанобливих дітей, патріотів і доброчесних жінок. Ми усвідомили, що, якщо Ти терпиш несправедливе до себе звернення, ми неодмінно повинні прийняти цю несправедливість на свій рахунок, навіть якщо це поставить нас в сумне становище або призведе до межі смерті; ми зрозуміли, що, якщо Твоє становище так важко, що важко встояти на ногах, ми повинні зайняти це становище, щоб позбавити Тебе від необхідності в ньому перебувати.
\n\nБатько! Відкрий двері наших душ і мешкає в нас. Нехай розвіється Твоя скорбота, що накопичилася в процесі відновлення! Нехай радість і слава того, що ми служимо Тобі від щирого серця, буде відома всьому світу, всього творіння, сущого на небі і на землі. Ми зрозуміли, що Ти з величезним нетерпінням чекаєш цього дня. Так допоможи ж нам стати людьми, які будуть невтомно боротися, нестримно плакати і просуватися вперед заради того, щоб цей день настав.
\n\nМи хочемо досягти такого еталона душі, щоб кожен з нас міг сказати: «Я буду незмірно відданий Отця» - і помчати до славного вівтаря, у якого ми будемо служити тобі. Допоможи нам стати такими людьми, ми гаряче просимо про це і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22.05.1960)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_19t">
Батько!
\nМи щиро хочемо знати надії Твої, зрозуміти становище Твоє, пізнати Серце Твоє. І тоді ми зможемо звернутися до Тебе, Отче наш, бо ми добре знаємо, як жадав Ти знайти і знайти синів і дочок Своїх, гідних заснувати націю і служити Тобі вічно. Ми також знаємо, що тільки Ісус Христос, який жив і помер на цій землі, був гідний зайняти цю позицію надії і звернутися до Тебе: «Батько!»
\n\nВін знав надії Твої, він знав становище Твоє, він знав Серце Твоє. Він знав, що всі надії Твої зруйнувалися протягом історії, всі вони були відкинуті обставинами часу і стали важко здійсненними на піонерські шляху до майбутнього. Ти перебуваєш в сльозах смутку і в обставинах, коли ніхто не може поспівчувати Тобі, навіть якби захотів, Ісус же пройшов шляхом смерті разом з усім людством, він відчув до кінця обставини Твої, йому довелося вступати в боротьбу, він повною мірою відчув обурення і гнів, які заповнили Твоє Серце за часів, коли Ти втратив Адама, розбите серце Твоє, коли Ти посилав до людей Месію. Ми знаємо, що Ісус виправдав сподівання Твою, він зрозумів обставини Твої, він пізнав Серце Твоє і, сподіваючись здійснити велику волю Твою і вчення Твоє, скромно пройшов весь шлях підготовки, готовий померти, він дав обітницю вірності Тобі і як першопроходець прокладав шлях вперед.
\n\nМи дізналися серце Ісуса, який зійшов на хрест, не втрачаючи надії, яку, не маючи можливості здійснити, зберігав у серці. Навіть коли його становище стало вкрай відчайдушним, він, щоб не виглядати нешанобливим сином, прагнув виконати синівський обов\'язок вірності і шанобливості. Як пристрасно бажав Ти, щоб справжні сини і дочки кликали до Тебе, Отця, саме з такими почуттями! Як пристрасно Ти хотів, щоб справжні сини і дочки Твої зруйнували ворога, знищили ворога, щоб діти Твої, зібравшись разом, служили Тобі, оспівуючи славу Твою такими словами: «Так вгамувати печалі Твої і щоб збулися надії Твої про цю скорботну землі! Хай буде з Тобою слава! »
\n\nМи знаємо, як пристрасно Ти хотів знайти синів і дочок, які волають Ім\'ям Твоїм до Тебе. Ми слідуємо тільки за Тобою, Отче, в надії стати вірними підданими, відданими дітьми, що підтримують гідність Твоє своєї синівської шанобливістю, своєю вірністю. Ми щиро сподіваємося, що будемо гідні назвати Тебе Отцем своїм і служити Тобі.
\n\nМи бажаємо стати справжніми синами і дочками, гідними звернутися до Тебе: «Батько», істинними вірними підданими і відданими дітьми, щиро люблячими Тебе. Це само по собі - скарб; це саме по собі - мета нашого життя. До сих пір, заради того щоб слідувати цим шляхом, ми терпіли всілякі випробування, але проте продовжували свій шлях. Оскільки нам необхідно просуватися вперед, сподоби нас стати людьми, які оберігають Тебе від скорботи навіть ціною власного життя.
\n\nПеребуваючи в скорботі, ми повинні сприймати її як Твою скорботу. Нам доведеться підтримувати і втішати один одного, нам доведеться стати людьми, спрямованими до такого Отця, і стати гідними синами. Навіть якщо така людина одягнений в лахміття, навіть якщо він зустріне свою смерть як ізгой, він тим не менше залишиться Твоїм сином. Отже, ми знаємо, що поява на небі і на землі такого сина і такого Отця, до Якого волає син, ознаменує собою кінець занепалої історії і дасть надію на майбутнє відновлення.
\n\nМи знаємо, що в ідеалі за часів Другого пришестя на землі з\'являється син світової значимості, який приймає на себе відповідальність за всі справи, незавершені на небі і на землі. Отже, з цієї позиції, сподоби нас відчути всю глибину Серця Твого, відчути всі обставини Твої, відчути все незакінчені праці Твої і стати справжніми синами і дочками. Допоможи нам направляти земний світ, повести за собою всіх інших людей до Тебе, допоможи нам здолати залишилися ворогів і стати вищими суддями. Щиро сподіваємося на це і бажаємо цього. Ми покірно молимося про все це у святе ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(3.01.1965)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_20t">
Батько!
\nМи не повинні бути звичайною групою послідовників. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас стати людьми, готовими бути завжди попереду, готовими прокласти шлях Тобі, народу і всього людства.
\n\nБатько! Ти в печалі трудився протягом багатьох скорботних днів, обтяжений гіркотою від зради багатьох людей, що встали на сторону ворога, ми знаємо, що нашим завданням є полегшити тягар цих скорботних днів і цих скорботних обставин.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати Твоїми синами і дочками, готовими радісно і добровільно стати приношенням заради Небес, заради Всесвіту і заради творення і прийняти на свої плечі весь тягар відповідальності.
\n\nІ тепер, в цей самий час ми сподіваємося, що ми готові чесно і відкрито розповісти Тобі про наше минуле, і, очистивши душі наші, ми сподіваємося виповнитися серцевим прагненням і любові до Тебе. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, заслужити Твоє визнання і стати істинно шанобливими синами і дочками, готовими віддано служити Тобі в будь-яких обставинах і в будь-якій якості.
\n\nЗараз ми щиро сподіваємося, що Ти спрямуєш наші душі разом з нашою відданістю і самопожертвою, і ми низько схиляємося перед Тобою і закликаємо Тебе, щоб потім нескінченно ридати в Твоїх обіймах.
\n\nБатько, який перебував з нами до сих пір, був тільки нашим Батьком. З тих пір як ми зрозуміли, що Ти є Отцем для кожного з нас і для всіх нас разом узятих, ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти ще раз стиснеш в Своїх обіймах Своїх скорботних дітей, що йдуть по шляху відновлення, дітей, яким судилося з\'єднатися з Тобою, Батько. Ми покірно молимося про все це у святе ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(12.01.1966)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_21t">
Батько!
\nМи не знали, що Ти був нашим Отцем, що не покидав нас протягом нескінченної низки років. У чому полягала Твоє горе? Ми не знали, що причина його в тому, що Ти втратив Своїх дітей і історію. Але зараз, слідуючи жагучому бажанню, яке Ти висловив в Своєму сумному наказі, ми розпростерлися тут перед Тобою і приносимо тобі нашу щиру подяку.
\n\nБатько, ми гаряче просимо тебе: сподоби нас стати справжніми шанобливими синами і дочками, які розуміють, що, до тих пір поки не зникла історична скорботу, Твоя скорбота також не зникне. Поки існує печаль, що виникла в історії, вона буде Твоєї сумом.
\n\nНастав час дітям Твоїм гостро відчути, що перед ними простягається шлях всесвітньої Голгофи, зупинити такий перебіг історії і почати разом з нацією і світом спорудження Твого вівтаря.
\n\nЗаради кого жили Твої діти, які зібралися тут, аж до сьогоднішнього дня? До чого вони прагнуть? Небеса поклали на нас відповідальну місію - впливати на долі всієї історії. Ми встали на цей шлях, сповнившись рішучості і поклявшись в тому, що виконаємо своє завдання.
\n\nДопоможи ж нам зміцнити нашу цілеспрямованість, щоб нам не зійти з дороги на півдорозі. Батько, зроби нас людьми, які в сутичці зі злом, нашим ворогом, ні за що не програють і не схилять колін. Ми від щирого серця просимо Тебе про це.
\n\nМи щиро сподіваємося, що і в цей день Ти запам\'ятаєш нас, самотніх людей, які, представляючи численні народи, розпростерлися перед Твоїм вівтарем. Ще ми гаряче просимо Тебе пам\'ятати про тих Твоїх дітей, які у всіх куточках Кореї слідують одиноким шляхом гонінь, але при цьому переживають за Небеса і за людство і б\'ються, щоб відшкодувати всі прикрощі людей, адже сьогодні вони теж проливають сльози, спрямувавши свої погляди сюди .
\n\nМи зрозуміли, Батько, що все пов\'язано з Твоєї сумною історією. Не допусти ж, щоб ми ухилилися зі свого шляху або уникнули його раніше, ніж буде виправлена ​​дісталася нам сумна доля і скорботна історія, щоб нам не перетворитися в невдячних дітей. Допоможи нам стати Твоїми істинними синами і дочками, здатними засвоїти борг шанобливих дітей і чеснота патріотів. Ми просимо про це від щирого серця і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(13.03.1966)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_22t">
Сподобь нас стати синами і дочками, здатними висловити синівську шану по відношенню до Тебе, Отче, дітьми, гідними жити у Твоєму Серце.
\n\nБатько! З душами, виконаними любові до Тебе, прагнення до Тебе, ми не можемо не любити Тебе. Так сподоби ж нас стати синами і дочками, спраглими з\'єднання з Тобою, Отче, навіть якщо ми втратимо свідомість і впадемо або опинимося на порозі смерті. Ми не знали, як пристрасно Ти чекав, щоб численні діти Твої відчули, нарешті, сором за свою недосконалість, навіть якщо вони присвятили себе повністю Тобі з усією своєю жертовністю заради досягнення мети і втілення волі Твоєї.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо Батько, щоб Ти сподобив нас, дітей Об\'єднання, стати справжніми дітьми Твоїми, готовими докласти величезних зусиль заради того, щоб побачити радість на обличчі Отця Небесного, в той час як ми закриваємо наші обличчя та придушуємо радість нашу зі страху явити її перед лицем Твоїм.
\n\nБатько, який не допусти, щоб в наших відносинах виникли труднощі, підтримай нас в авангарді руху заради виконання волі Твоєї. Адже ми добре знаємо, що є один для одного дорогоцінними братами і сестрами, народженими з одного роду, в центрі якого досконала любов. Сподобь ж нас стати дітьми, причетними Твоєї скорботи. Ми щиро сподіваємося і бажаємо Батько, щоб Ти сподобив нас стати справжніми і шанобливими дітьми, здатними розділити з Тобою тягар і звільнити Тебе від нього.
\n\nБатько! Твої діти, які зібралися тут, вже присягнули Тобі в вірності. Оскільки вони мільйони раз підтвердили своє рішення присвятити Тобі свої душу і тіло, допоможи їм зберегти їх жертовні тіла в чистоті. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам стати Твоїми дітьми, освячені тіла яких є вічним приношенням Тобі, Отче. Вони з усіх сил прагнуть стати Твоїми синами і дочками - провідниками Твоєї любові. Ми покірно молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(14.05.1967)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_23t">
Батько!
\nОскільки весна воістину символізує звільнення, ми знову спрямуємо свої бажання в бік радості, щоб відчути обійми любові Твоєї. Оскільки весна обіцяє новий початок, нам доведеться почати все спочатку в обіймах любові Твоєї. Так само як все у творенні перебуває в гармонійному союзі під час весни, допоможи нам відновити свою природу партнера-суб\'єкта, щоб зав\'язати гармонійні відносини з усією Всесвіту, перебуваючи в обіймах любові Твоєї, Батько. Коли навесні звучать пісні і танці, ми жадаємо настання часу, коли ми змогли б припасти до Твоєї грудей і долучитися до любові Твоєї.
\n\nОскільки весна стала підставою для відпочинку після виконання волі Твоєї, сподоби нас відпочити в обіймах любові Твоєї, Батько.
\n\nБатько! Сприймаючи все Твої внутрішні обставини таким чином, ми милістю Твоєю внутрішньо жадаємо повернути собі первісний людську подобу, щоб з надією покласти новий початок в Едемському саду, в любові Твоїй, в надії Твоєї. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам відчути, якого роду відносини бачиш Ти між нами в період зустрічі весни. Прийми нашу вічну вдячність і нехай сад душі нашої виповниться духу весни. Батько! Оживи всі ознаки весни в саду душі нашої, душі кожного з нас, і нехай зостануться наші душі там, де перебуваєш Ти Сам.
\n\nВажливо не звільнення людства, не нове початок історії людства, чи не гармонія людських відносин, а Твоє визволення, Батько. Ти повинен стати початком, ти повинен стати центром гармонії, Батько. Ми повинні возвеличити Тебе, Отче, щоб Ти простяг руки Свої, щоб пустився в танок і заспівав. Оскільки саме ми повинні приготувати вічне підставу для відпочинку Твого, нехай наш час стане часом, коли ми зуміємо осягнути мудрість цієї весни. Ми покірно молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(21.04.1968)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_24t">
Батько, ми знаємо, що на цій землі ще не настав час надії, яку Ти мав намір здійснити, грунтуючись на ідеалі створення Всесвіту. Нам відомо, як велика була радість Твоя, коли Ти створив все суще і людини. Але ніхто, жодна людина на землі не збагнув Серце Твоє, сумував за родиною добра, яку створили б люди, грунтуючись на вічне життя і вічного кохання. Ми повинні усвідомити, яким воістину сумним, образливим і гірким є той факт, що прабатьки людства не змогли віддати Тобі належну, щоб жити відповідно до волі Твоєї.
\n\nНам необхідно зрозуміти, що місце, де Ти, Отче, хотів би зустрітися з нами і поділитися обставинами Своїми, знаходиться не в тій реальності, в оточенні якої ми жили досі, а в світі вищого виміру, в світі Серця твого.
\n\nДай нам здатність істинно зрозуміти, що це - помилковий світ, і заплутані обставини його породжені гріхопадінням. Центром миру є Серце Твоє, туга за тим часом, коли ми, подолавши всі обставини, навчимося відчувати і діяти, керуючись справжніми початковими узами. Батько, ми щиро просимо, допоможи нам досягти становища, в якому ми відчули б цей зв\'язок не тільки на словах, але змогли б осягнути її серцем. Ми пристрасно бажаємо стати дітьми Твоїми, що можуть в потоці крові, струмує по нашим судинах, відчути живу присутність Твоє, вловити подих Твоє в звуці вдихів і видихів наших, через дотик до шкіри нашої відчути руку Твою, сповнену безмежного милосердя.
\n\nБатько! Допоможи нам зрозуміти, що ми - нещасні істоти, оскільки в нашому житті не було жодної години, коли ми могли б з серцем невинних дітей отримати від Тебе розраду і повністю зануритися в глибоке, піднесене і милостиве Серце Твоє. Ми молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17.11.1968)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_25t">
Батько!
\nУ цьому світі люди часто збираються разом, але трапляється, що негідні діти об\'єднуються посеред пустелі. Ми не прагнемо заволодіти Тобою, Отче, так, як цього хотів би Ти. Прагнучи принести Тобі каяття своє, Батько, в потоці справжніх і глибоких думок, що відбивають нашу недостойну суть, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас в цей час привести в готовність душі наші і навчити нас правильно розуміти обставини Твої.
\n\nБатько, Своїй безмежній владою і силою Ти володієш цією землею і безліччю людей, але ми шукаємо Своїм милосердям, добросердя Твого більш, ніж влади, коли розмірковуємо над словами Твоїми і називаємо Тебе Отцем своїм. Зроби революцію сердець наших, щоб щирі душі наші вибухнули бажанням опинитися в обіймах Серця Твого.
\n\nБудь ласка, зміни серця наші, прийми нас, дітей Твоїх. Ми щиро бажаємо цього, Батько, прийди до нас.
\n\nТвої обставини повинні стати нашими обставинами, Твоя надія - нашою надією, Твоє Серце має стати єдиним цілим з нашими серцями. Якщо Ти в печалі, ми також повинні засмучуватися, якщо Ти радієш, ми також повинні відчувати радість. Зібравшись тут сьогодні перед Тобою в жадобі стати об\'єктами Твоїми, єдиними з Тобою, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти діяв зараз, щоб знищити все неналежне і возвеличити наші первозданні душі, вже готові до цього. Будь ласка, зроби так, щоб ми остаточно зрозуміли, що є синами і дочками Твоїми. Щиро сподіваючись і бажаючи, що Ти сподобив нас з\'явитися перед Тобою без сорому як повноправних дітей Небес, пов\'язаних з волею Твоєю, ми покірно молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17.11.1968)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_26t">
Батько!
\nЗараз ранок недільного дня. Цього ранку дай нам, всім дітям Твоїм, здатність доторкнутися до Твоєї слави, до Твоєї піднесеної і благородної Особистості. Дай нам здатність випробувати пристрасне бажання здобути перемогу у виконанні волі Твоєї.
\n\nБатько! Твої святі праці по створенню Всесвіту були зведені нанівець прабатьками людства. Коли ми думаємо про це, у нас всередині виникає гостре відчуття, що ми не можемо підняти голови в присутності Твоїй, в той час як прикрощі накопичуються одна за одною.
\n\nМи зрозуміли, що ти один взяв на Себе відповідальність нашу і крокував по скорботного, пустельному і самотньому шляху історії. Тепер, Батько, дізнавшись це, ми повинні, віддаючи всі свої сили, звеличувати ім\'я Твоє. Присвятивши всіх себе, ми повинні взяти дорогоцінний Серце Твоє за зразок і пожертвувати всім, що у нас є. Ми повинні повною мірою пройти жертовний шлях першопрохідника, який Ти до цього часу проклав.
\n\nБатько! Схилися і подивися на дітей Твоїх, присутніх тут. Ми молоді. У нас бракує здібностей. Ми жили на землі без будь-якої надії. Ми щиро вдячні Тобі, Отче, за те, що, незважаючи ні на що, Ти привів нас в це святе місце, де ми можемо закликати ім\'я Твоє.
\n\nДозволь нам щоразу, коли ми з щирою увагою закликаємо ім\'я Твоє, перекласти на себе тягар важкої праці Твого і стати істинно шанобливими синами і дочками, які зможуть звертатися до тебе з глибини серця свого.
\n\nДопоможи нам стати дітьми Твоїми, які спіткають скорботу, тисячоліттями копівшуюся в грудях Твоєї, розкриють всі обставини, в яких Ти пробував, і стануть вмістилищем скорботи Твоєї. Дозволь нам, дітям, звільнити Тебе від усіх образ, завданих Тобі ворогом за багато століть. Ми щиро молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(8.12.1968)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_27t">
Ми рішуче залишаємося вірними послідовниками шляху відновлення. Ми дізналися, що шлях Твій був сповнений негараздів, сповнений скорботи, в той час як Ти хотів бачити доброту, про яку ніхто не мав поняття.
\n\nСподобь нас стати дітьми, гідними називати Тебе Отцем своїм, синами і дочками, впевненими в гідність своєму, гідними вимовляти ім\'я Твоє. До сих пір на протязі всієї історії багато людей називали Тебе Отцем. Але всі ці люди кликали до Тебе, будучи по положенню нижче прийомних дітей. Даруй же нам право кликати до Тебе той, Батько, в доленосних відносинах серця, відносинах, які пронизують нас до кісток. Сподобь ж нас до кінця зрозуміти, що ми стали святими членами Церкви Об\'єднання, здатними служити Тобі в єдиній сім\'ї, здатними спілкуватися з Тобою безпосередньо, коли Ти вимовляєш: «Так, син Мій, так, дочка Моя», коли звертаєшся до нас, як до дітей, дарованим Тобі долею.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти сподобив нас стати дітьми Твоїми, готовими докласти всіх зусиль свої на шляху до Тебе, готовими добровільно зникнути заради того, щоб була досягнута мета Твоя, оскільки ми з\'явилися на світ заради Тебе, існуємо заради тебе і проникли в глибину Серця Твого, ніким що раніше не пізнаного. Сьогодні тут зібралися діти сім\'ї Об\'єднання, але не заради того, щоб похвалитися, ми - не ті люди, щоб розхвалювати себе. Одягнені ми або нагі, брудна чи, розірвана чи наш одяг, - зміцни нас в рішучості більш, ніж будь-хто, любити Тебе в недосяжному шляхетність душ наших, що прагнуть з\'єднатися з народом, країною і світом, що відповідає бажанням Твоїм. Ми, сини і дочки Твої, схилилися перед Тобою в такому стані душі, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам чітко побачити, що ми з\'єднані з Серцем Твоїм узами, на яких розквітне квітка любові Твоєї.
\n\nУ місці, де це станеться, в місці, про яке ніхто не знає, ми повинні утвердитися як сини і дочки Твої, що мають право рішуче заявити: «Батько, я йду. Я повинен йти. Я буду боротися за Тебе ». Допоможи нам зрозуміти, що інакше ми не проб\'ємо ворожу стіну. Більш того, ми щиро просимо Тебе дозволити нам стати обраними небесними воїнами, щоб знищити ворожі стіни і високо підняти прапор перемоги Ім\'ям Твоїм.
\n\nМи народжені виключно заради Тебе. Народжені заради Тебе, ми будемо жити для Тебе, а живучи заради Тебе, ми і помремо за Тебе. Отже, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам стати синами і дочками Твоїми з твердої і ясної вірою, щоб ми могли втілити перемогу на всесвітній рівні. Ми покірно молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(29.06.1969)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_28t">
Батько!
\nЖиття і життєвий шлях первозданних земних людей полягають в необхідності здобути впевнену перемогу у виконанні місії, яку Ти дав їм разом з йде історією. Однак ми знаємо, що, будучи не в змозі досягти результатів, які можна було б піднести Небес, люди залишили в історії після себе скорботу. Допоможи нам ще раз усвідомити, що і ми, що живуть в цю епоху, можемо стати причиною скорботи і через це Ти, Отче, перебуваєш в неспокої.
\n\nБатько! Запам\'ятай дітей Твоїх, присутніх тут. Ця група людей, на яких Ти поклав важливу місію, повинна йти вперед до мети, покладаючись тільки на Тебе. Ми нічого собою не уявляємо; критично аналізуючи себе, ми прекрасно розуміємо, що не змогли нічого повернути Тобі. Але нам не можна забувати, що між Тобою і нами вже існує нерозривний зв\'язок Отця і дітей, завдяки якій Ти, дивлячись на нас, звертаєшся до нас зі змішаним почуттям смутку і радості.
\n\nДіти повинні любити батьків так само, як батьки люблять дітей, - цей шлях вказує їм Небесний закон і основний принцип всієї моралі. Нам добре відомо, що кожна людина за час свого життя повинен затвердити кардинальну точку, в якій він буде віддавати і приймати любов, проте люди в своєму житті не змогли побудувати підставу для цього, не змогли створити оточення, в якому це було б можливо, і не змогли закласти відповідну традицію.
\n\nДопоможи нам згадати весь шлях, по якому пройшла історія, що склалася таким сумним чином, допоможи нам відчути тут і зараз, до якої міри нам необхідно виконати поставлене перед нами завдання. Батько, в цю годину ми від усього серця бажаємо бути в святій присутності Твоїй і отримати новий наказ Твій із зазначенням нашої нової місії.
\n\nМи не захищені, немов голі. Допоможи нам як слід усвідомити, що ми постійно перебуваємо в сфері досяжності сатанинських ударів. Батько, нам необхідно дізнатися Тебе зараз, перш ніж ми помремо. Більш того, ми повинні відчути, що нам ще належить виконати місію, яка полягає в тому, щоб, дізнавшись Тебе, обов\'язково послужити Тобі, перш ніж ми підемо з життя.
\n\nБатько, коли ми, такі як є, знаходимося в Твоєму високому присутності, чи можуть наші очі дивитися на Тебе прямо, чи можуть наші особи бути зверненими до тебе, а наші тіла і кінцівки рухатися перед Тобою так, щоб ми не відчували сорому? Думаючи про це, ми усвідомлюємо, що не можемо без сорому предстати перед Тобою. Чим більше ми це відчуваємо, тим виразніше розуміємо, яким неминуче сумним має бути Твоє становище, бо Тобі доводиться мати справу з такими жалюгідними і негідними людьми, нездатними стати перед Тобою в належному вигляді. Воістину, Батько, з глибини наших сердець повинно виходити бажання закликати Тебе, в наших душах повинно жити непідвладне часу пристрасне прагнення мчати до Тебе. Допоможи нам зрозуміти, що без цього ми не зможемо зберегти узи Отця і дітей, що зв\'язують нас з Тобою; ми гаряче взиваємо до тебе і молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь
\n(24.08.1969)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_29t">
Батько!
\nДотепер Ти перебував в русі. Дотепер перебувала в русі земля. Але оскільки напрямок Твого руху і напрямок руху землі не збігалися, Ти занурився в печаль. А значить, ми зобов\'язані об\'єднати ці напрямки. Ми знаємо, що об\'єднанням повинні зайнятися люди, що живуть посередині, чи не на небі, ні на землі. Ми має чітко усвідомити факт, що, оскільки люди думають тільки про себе, оскільки зраджують Тебе, вони не можуть піднятися вище труднощів історії; боротьба, яка тривала до сих пір, відбувалася з вини людини.
\n\nМи повинні зрозуміти, що вороги, найбільш страшні вороги неба або землі, - це самі люди. Через людей горе Твоє, скорбота Твоя виросли завбільшки з гору, Батько. Через людей кровна історія, повна нещасть, нескінченно тривала на землі. Коли ми розуміємо, що все це сталося через те, що не знаходилося істинну людину, ми відчуваємо себе зобов\'язаними зміцнити істину і відшукати такого істинного людини. Знайшовши його, ми повинні згуртуватися з ним воєдино.
\n\nМи зрозуміли: щоб завершити це, щоб завершити шлях відновлення, ми повинні бути абсолютно слухняні Тобі. Присвятивши себе Тобі безроздільно душею і тілом з усією нашою відданістю ми понесися небо схилити голову, ми понесися землю схилити голову. Потрібно, щоб ми стали такими людьми, яким не страшні глузування ворога-сатани, людьми, які володіють якостями справжніх синів і дочок, єдиних з Тобою; готових служити Тобі, готових представляти Тебе. Не допусти, щоб ми забули, як пристрасно Ти бажав бачити в нас такі риси.
\n\nНаші душі киплять життям, так не допусти ж, щоб життєві сили не виходили за рамки однієї людини. Допоможи нам зрозуміти, що наші і Твої життєві сили повинні бути єдині. Якщо життєрадісність властива молоді, вона також важлива і для людей середнього віку, для людей похилого, так допоможи ж їм стати причетними Тобі. Ми повинні чітко усвідомлювати, що, будучи нащадками тих, хто згрішив прабатьків, ми йдемо по шляху, призначеному нам долею, і ми повинні пройти його з бажанням і досягти мети нашого призначення.
\n\nБатько! Ми повинні розгорнути врата нашої душі і служити Тобі з пристрастю. Перед величчю присутності Твого ми повинні схилитися ниць, ми повинні покаятися в історичних гріхах минулого і молити про Твоє прощення. Батько, прийди до нас. Розкрийте Свої всеблагий обійми назустріч нам, не забудь нас. Ми повинні стати справжніми об\'єктами-партнерами, які відповідають твоїм надіям. Ми повинні зробити Тебе об\'єктом нашого захоплення і прагнути до Тебе.
\n\nБатько! Головне, що ми повинні завершити, - це досягти досконалого стандарту, щоб отримати право назвати Тебе Отцем і цим об\'єднати життєдайну душу, здатну перебувати в русі разом з Небесами, і життєдайну душу, здатну перебувати в русі з землею. А значить, ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас стати групою людей, здатної завершити все це. Ми молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(31.08.1969)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_30t">
Батько!
\nДопоможи нам усвідомити сумний факт, що ми не змогли остаточно пізнати любов, бо ми не зуміли запалити в собі навіть іскру любові, здатну спалахнути щонайменше кілька разів бажанням любити після досвіду шалене кохання по відношенню до свого об\'єкту-партнеру.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, Батько, що Ти сподобив нас стати синами, дозволь нам стати дочками, дозволь нам створити сім\'ї, які не можуть прожити і дня, не поклоняючись Небес денно і нощно, спонукувані бажанням бути з Тобою. Ми повинні стати такими дітьми, які перед лицем людей всього світу перед лицем усіх сімей світу, всіх країн світу, цінніші, ніж будь-хто, і більш гідні і повноважні з радістю дати всім їм благословення. Допоможи нам усвідомити, що, якщо ми створимо щось більш велике, ніж вже існуюче, все буде добре.
\n\nДопоможи нам усвідомити, що духовний світ повністю мобілізований лише в той момент, коли ми опиняємося в позиції батьків, які представляють Бога. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам виконати нашу місію і перетворити наше оточення, об\'єкт-партнера, своєю владою суб\'єкта в центр світу.
\n\nКоли ми кличемо до Тебе «Батько!», Ми хочемо мільйони разів назвати Тебе своїм Батьком з щирою душею, більш щирою, ніж душі більшості людей, що живуть в сучасному світі і називають Тебе своїм Батьком. Так сподоби ж нас випробувати всю глибину Серця Твого. Хай буде наше ставлення до Тебе сьогодні серйозніше, ніж вчора, а завтра - серйозніше, ніж сьогодні. Сподобь нас стати синами Твоїми. Блудні сини - теж сини Твої, а також вірні піддані, але сподоби нас стати такими синами, які гідні прийняти на свої плечі тягар праць.
\n\nМи щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам вступити в боротьбу і стати істинно шанобливими дітьми, яких визнають всі і які готові прийняти на себе тягар праць Твоїх. Сподобь ж нас бути визнаними Тобою, щоб Ти міг сказати: «Ви - Мої улюблені сини». Ми покірно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(26.02.1970)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_31t">
Батько!
\nМи розуміємо, що, скільки б ми не закликали Тебе, до тих пір поки Ти не покличеш нас Сам, ми не зможемо з\'єднатися з Тобою. Нам необхідно ще раз до глибини наших сердець відчути, що протягом довгої історії, перебуваючи в жалюгідному становищі і страждаючи, Ти з розпачем в душі багато, багато разів кликав нас. Тільки той може назвати Тебе Отцем, хто має при цьому відношення, належне синові, гідного Тебе. Думаючи про це, ми задаємося питаннями. Як же жадав Ти побачити образи таких синів! З яким нетерпінням Ти чекав зустрічі зі Своїми синами, тужив за Тобою, щоб розділити з ними обставини, що виникли на дорозі Своїй! Як сильно хотілося Тобі досягти становища, в якому Ти зміг би, віддавши Своїм синам накази і останні вказівки, покласти на них місії!
\n\nМи зобов\'язані забезпечити Тобі таку можливість. Ми повинні зуміти привести себе у відповідність з усіма Твоїми наказами і стати синами і дочками, здатними сказати: «Отче! Хай буде все по волі Твоїй! » Нам потрібно стати гідними спадкоємцями духу предків, на яких в різні історичні епохи були покладені місії спокути.
\n\nЯк сильно Ти сумуєш, бажаючи в наш час бачити образи синів і дочок, яких Ти міг би похвалити і якими міг би пишатися! В Серце Своєму Ти уклав з людьми Свій заповіт, Ти благословив їх, віддаючи їм Свої накази, але наші предки, які змінювали один одного в ході історії, постійно завдавали Тобі душевний біль, багаторазово вони залишали Тебе на самоті. Знаючи про це, ми з радістю думаємо про відносини, що дають нам можливість стати синами твоїми, проте кожного разу, згадуючи про скорботному шляху відновлення, пройдений нашими предками, ми неминуче розуміємо, що з точки зору нашої місії зміст цих відносин повно смутку.
\n\nМи розуміємо, що, хоча внутрішньо ми можемо назвати Тебе Отцем, в той же самий час зовні ми повинні прийняти від Тебе наказ, який вказує нам на наші обов\'язки. Ми думаємо, що Ти не радієш, коли віддаєш нам накази і розпорядження, що стосуються нашої відповідальності і місії, Ти змушений робити це, перебуваючи на перехресті горя, самотності і смерті, таке Твоє жалюгідне становище.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що, чи не исцелив Тебе від нещасть Твоїх, ми не зможемо зустрітися з Тобою, що не подолавши всі мирські прихильності, ми не зможемо з\'єднатися з Тобою. Замислившись про те, через кого наші відносини стали такими, ми розуміємо, що причиною цього - чи не ти, а люди, прабатьки людства. Ми повинні стати синами і дочками Твоїми, які, усвідомивши це, здатні відчути сором.
\n\nКоли ми повідомимо Тебе про свою готовність померти незліченну кількість разів, ми зможемо зрозуміти сумні обставини, в яких Ти пробував досі, і зможемо уподібнитися Твоєму образу. Коли ми займемо таке або ще більш жалюгідне становище, Ти, багатостраждальний Батько, зможеш втішити нас. Ми знаємо, що, коли настане такий момент, почнеться формування уз, які зв\'яжуть нас з Тобою. Допоможи нам зрозуміти, що цей зв\'язок виникне не там, де ми будемо вимагати цього від Тебе, вона з\'єднає нас там, де Ти зможеш вхопитися за нас і розповісти нам про Свою ситуації. Ми молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(15.03.1970)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_32t">
Улюблений Батько!
\nПіднімаючись все вище і вище, ми розуміємо, що кінцевою точкою нашого шляху стане те місце, де ми зустрінемося з Тобою.
\n\nКоли Ти вимовиш: «Ти - Мій син» і коли кожен з нас скаже: «Я - Твій син», ці слова будуть останніми і вирішальними. Ми знаємо, що тільки в них укладена людська надія, тільки вони являють собою ключові слова, необхідні для того, щоб Ти зустрів людство, яке шукав.
\n\nВсе не закінчиться тим, що ми зустрінемося з Тобою, як Твої сини і дочки. Сини і дочки стануть кісткою від кісток Твоїх і плоттю від плоті Твоєї. У кожному з нас народиться таке бажання. Бажання, що виникло в однієї людини, стане бажанням сім\'ї, бажання сім\'ї стане бажанням суспільства, країни, людей усього світу, і, більш того, відбившись істинними почуттями в Серце Твоєму, воно наповнить світ і стане загальним бажанням. Ми знаємо, що такий світ є світом надії, який шукав Ти, і єдиним світом, який розшукувало людство.
\n\nНам зрозуміло, що з цієї точки зору ми повинні дізнатися, чи існують сьогодні, в цю історичну епоху, люди, які насправді шукають такий шлях. Ми повинні це з\'ясувати. Ми повинні виявити основу істини, якої навчав Ісус і всі святі, і зрозуміти, яку частину нашого єства складає Небесна цінність. Ми повинні проаналізувати і розсудити, яку позицію нам необхідно зайняти, щоб стати партнерами Небес. Поступово таким чином, ми повинні встати на цю вирішальну єдино правильну позицію і затвердити перед лицем усіх народів, перед лицем всього світу і нового напряму суспільної думки єдиний еталон істини, досягнувши якого, можна вирішити всі проблеми людства. Зараз нам необхідно зрозуміти, що такий еталон потрібен будь-що-будь.
\n\nБатько, Ти можеш свідчити про нас, а нам необхідно мати віру, з якою ми зможемо яскраво довести, що ми - сини і дочки Твої. Більш того, ми хочемо мати віру, з якою ми зможемо яскраво довести, що ми - сини і дочки Твої. Ми хочемо мати не тільки віру. Дозволь нам випробувати реальні переживання, завдяки яким ми змогли б набути впевненості і які стали б основою наших доказів - доказів того, що наші з Тобою відносини - це відносини переду і тилу, правої та лівої сторін, доказів того, що ми завжди перебували з Тобою в таких відносинах, завжди живемо разом з Тобою, будемо жити разом з Тобою вічно, і такий порядок не зміниться. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(11.02.1971)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_33t">
Ми повинні зрозуміти, як дорогоцінне ім\'я Справжніх Батьків. Ми завжди повинні пам\'ятати, що вони можуть покласти край Твоєї скорботи, що вони є центром втіленої надії для всього людства. Навіть вся історія не може зрівнятися величчю з Щирими Батьками, джерелом ідеального світу, навіть наші діти не можуть замінити їх.
\n\nДумка про Справжніх батьків повинна пронизувати нас наскрізь. Воля Справжніх Батьків полягає в тому, щоб врятувати світ. Ми зрозуміли, що думки Справжніх Батьків - це думки про заснування майбутнього і про історичну традиції. Ми пожинаємо плоди минулого, ми живемо, щоб стати центром цілі сьогодення. Ми живемо, щоб стати центром цілі майбутнього. Думаючи про те, що ми займаємо святе становище, в якому здатні впливати на долі трьох поколінь, ми одночасно усвідомлюємо, що до сих пір не знали, яким є людство. Але тепер, Батько, ми це зрозуміли.
\n\nЗараз ми повинні з усією відданістю виконати свій моральний обов\'язок, борг праведних прабатьків мільйонів поколінь, і створити традицію, яка буде дотримуватися вічно. Коли ми були шанобливими дітьми для своїх батьків? Коли ми гідно служили своїм батькам, даруючи їх весняними квітами? Коли ми гідно билися з ними пліч-о-пліч, восени або взимку? Коли ми прийняли рішення померти разом з ними? Ми щиро дякуємо Тобі, що Ти сподобив нас жити в цей час, коли ми можемо розділити нашу долю з нашими Батьками.
\n\nКоли наше оточення потопає в сльозах, коли наш життєвий шлях - це шлях сліз, коли ми можемо сказати: «Я хочу жити і померти беззастережно служачи моїм Батькам», коли і вдень і вночі ми думаємо про батьків і на самоті, і в щастя. Ми думаємо про батьків, і багато людей надихаються нашим прикладом. Але і вони, і ми повинні усвідомити істину, що створилася священна, що викликає благоговійний жах ситуація і що це надихне безліч людей світу. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, що Ти сподобив нас стати Твоїми синами і дочками, готовими незмінно йти вперед зі зростаючою рішучістю. Ми покірно молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(29.04.1971)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_34t">
Всемогутній Батько!
\nНебеса, що випробували так багато втрат, але зберегли доленосне ставлення співчуття і симпатії! Снізойді на нас, недостойних. З огляду на вашу владу, вашу позицію, ми розуміємо, що ви священні, що грішне людство негідно звертатися до Вас. Ми горюємо про те, що Ти, наш Батько, несправедливо страждав, брав на Себе всю відповідальність за болісний шлях. Але якщо є для нас можливість якимось чином донести це до небес і землі, ми повинні знати, що, перш ніж ми розповімо їм про сумну ситуацію людства, ми повинні згадати про жалюгідне становище небесних батьків.
\n\nНавіть якщо ми сподобилися досягти Царства Небесного, ми не повинні сподіватися на владу Небес, але повинні гостро відчути перед собою дорогу життя, на якій багато разів повинні будемо заспокоювати Небеса, пройти крізь численні випробування і витримати. Допоможи нам ще раз усвідомити факт, що ми повинні стати синами і дочками, гідними Тебе, добровільними захисниками на полі битви, першопрохідцями і остаточними переможцями. Ми повинні бути рішучими, цілеспрямованими, які не знають втоми в будь-яких умовах.
\n\nОскільки ми відчуваємо, що, якщо не будемо просуватися в злагоді з глибоким бажанням Твого Серця, якщо не переймемося Твоєї ситуацією, якщо не станемо добрими плодами, сходинками на шляху до перемоги на цій землі, Ти не зможеш йти. Ми щиро просимо Тебе: сподоби нас стати синами і дочками, які вміють розрадити Отця нашого, і служити Йому на Його самотньому шляху. Ми покірно молимося в ім\'я наших Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(29.08.1971)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_35t">
Батько, Ти завжди старанно працюєш разом з нами, негідними і слабкими; навіть на самоті Ти терпляче доглядаєш за нами; в сумних обставин Ти один береш на Себе відповідальність і крокуєш попереду, щоб покласти шлях до дня нашого благополуччя, думаючи про те, що Ти є таким Отцем, ми просимо у Тебе прощення, адже ми - надзвичайно нешанобливі діти, ми не змогли послужити тобі, як Володаря Серця. Батько, прости нас, убогих, бо ми навіть не підозрювали, що Ти воскрешаєш нас для безмежної вічного життя і до цього дня продовжуєш Свою працю створення.
\n\nЗараз, затамувавши подих, ми охоплюємо поглядом Твою святу сутність (сон-сан) і з нетерпінням чекаємо години, коли наші серця наповняться захопленням любов\'ю. Якщо Ти бажаєш щось наказати нам, прийди і віддай Свій наказ, здатний проникати в наші тіла і душі. Якщо ж ми, всупереч Твоєму бажанню, не зможемо знайти напрямок, вказаний нам цим новим наказом, Батько, ми щиро просимо: допоможи нам іти, навіть якщо для цього Тобі доведеться гнати нас батогом.
\n\nМи повинні були стати приношенням Тобі, але не змогли їм стати, тому, Батько, ми гаряче просимо, навіть якщо Тобі доведеться підштовхувати або тягнути нас, приведи нас до Свого вівтаря. Коли Авраам ішов зі своїм сином Ісааком на гору Моріа, простодушний Ісаак запитав батька: «Де ж ягня на цілопалення?», На що Авраам відповів: «Не турбуйся про це». Кожен раз, коли ми уявляємо собі, що творилося на душі у Авраама, батька, коли він вимовляв ці слова, ми відчуваємо, який скорботою наповнена Твоя душа, душа Отця, що направляє нас.
\n\nЯк часто, перш ніж піклуватися про Твоє Серце, ми бували стурбовані самими собою і своїми обставинами. Думаючи про це, ми розуміємо, що нам необхідно перемогти себе і стати для Тебе незамінними синами і дочками, стати громадянами цієї країни, які перш за все будуть турбуватися про Твоє Серце, зможуть йти з Тобою в одному напрямку і найкращим чином виконають обов\'язок синівської шанобливості і відданості. Ця година повинен стати для нас часом такого усвідомлення, і не тільки усвідомлення - дозволь нам зараз з упевненістю покластися Тобі у всьому цьому. Ми гаряче взиваємо до Тебе і молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(5.09.1971)
    </string>
</resources>