<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Істинні Батьки</string>
    <string name="app_start_name">TF PRAYER</string>

    <string name="advert">Реклама</string>
    <string name="konkurs">Брати і сестри, я хочу поповнити сторінку з переможними досвідами в молитві. Будь ласка, надішліть на email мені свій досвід / історію.</string>
    <string name="sorrow">Якщо після поновлення додатка у вас не відображається сторінка молитовного списку, це можна виправити, якщо зайти в налаштування телефону - додатки - знайти встановлений додаток "TF Prayer" і натиснути "очистити дані". Прошу пробачити за цю незручність.</string>
    <string name="info_text">Привіт. Я Вадим. \n\nДодаток розрахований тільки для молитовного списку. На головній сторінці завжди будуть Істинні Батьки. Меню "Молитовний список" дозволяє додавати, редагувати і видаляти позиції. У колі лічильник, скільки разів ви називаєте ім`я того, за кого молитесь. Є також хронометр, який відраховує час. Після 3, 7, 12, 21, 40 хв прозвучить сигнал з повідомленням, що минув відповідний час. \n\nМеню "Молитви Батька" - це збірка молитв, які є в перекладі на даний час. На жаль, на українську мову перекладу немає. Тому збірник молитов англійською. Можна в налаштуваннях дивайса змінити мову на російську і читати молитви на російській.\n\nЗавжди можна відписати мені за побажаннями до додатка. Якщо вам сподобався додаток, можете зробити пожертвування, перейшовши на сайт за посиланням нижче.</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Політика конфіденційності</a></string>
    <string name="site">Перейти на сайт</string>
    <string name="site_link">https://sites.google.com/view/tfprayer/main</string>
    <string name="about">Про додаток</string>
    <string name="experiences_prayer">Молитва в моєму житті</string>
    <string name="share_by">Поділитися:</string>
    <string name="share_body">Рекомендую доддаток "TP PRAYER".\n</string>
    <string name="empty_list">Список пустий</string>
    <string name="author">Автор: Vadym Gryganskiy</string>
    <string name="email">E-mail: vadym.adv@gmail.com</string>
    <string name="explanation">Значення молитви</string>
    <string name="loading_mp3">Зачекайте, поки завантажиться mp3</string>
    <string name="kido_counter">Молитва %s</string>

    // Experiences
    <string name="exp1">Коли я був капітаном команди ммбк, мені потрібно було зрозуміти, як допомогти людині, наставити її. Зрозуміти, що відбувається в її житті і як реагувати. Сам по собі я не аналітик, не психолог. Після того, як команда йшла на місію, я молився про кожного. Під час молитви за людину я чітко починав розуміти, що потрібно сказати їй, як підтримати. Але якщо я не записував це усвідомлення, то дуже швидко міг забути про нього. Тому мені довелося нотувати все, що приходило в молитві. Тому ми дуже добре об\'єдналися в серцях і досі можемо згадувати ті часи, коли були разом на умові.</string>
    <string name="exp1_autor">Вадим ДГ, Україна</string>

    <string name="exp2">Життя молитви для мене - це концентрат щирості з найближчим мені, Батьком. З Ним можу говорити невимушено, про все, зрозуміє, направить. Варто тільки звернутися, знайти час для молитви, приділити важливому місце в житті. Такі ось мої почуття на цю тему. І варто подолати себе, зважитися на молитву, потім стає легко-легко на душі, і, виявилося, що це нескладно, знаходяться потрібні слова і вже говорить не розум, а серце.\n\nАле в ранковій, вечірній молитві, коли я відкриваю і закриваю свій день, часом приходять почуття, що життя молитви і життя повсякденне живуть самі по собі, окремо. Як би не були красиві слова і обіцянки Небесному Батькові в молитві, - протягом дня вони кудись вивітрюються і я продовжую вести себе, слідуючи різним емоціям. А так хочеться, від душі хочеться, щоб життя молитви жило всередині мого дня, тоді і моє ставлення до життя зовсім інше було б і реакція на різні ситуації і труднощі. З Богом життя має сенс і інші фарби. Варто тільки захотіти.</string>
    <string name="exp2_autor">Вікторія</string>

    // App rater
    <string name="rate">Оцінити "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_rate">Нагадати пізніше</string>
    <string name="no_rate">Ні, дякую</string>
    <string name="to_rate">Виділіть хвилинку, щоб оцінити додаток "TF PRAYER". Дякую за підтримку!</string>

    // Dialog
    <string name="add_new_person">Додати нову позицію</string>
    <string name="add_person">Додати</string>
    <string name="edit_person">Редагувати</string>
    <string name="cancel">Відмінити</string>
    <string name="task_cancelled">Задача відмінена</string>
    <string name="something_wrong">Якісь поля пусті. Перевірте свої вхідні дані</string>
    <string name="name">Им’я</string>
    <string name="description">Ситуація</string>
    <string name="add_new_condition">Додати нову умову</string>
    <string name="add_condition">@string/add_person</string>
    <string name="edit_condition">@string/edit_person</string>

    // Timer
    <string name="start">Почати</string>
    <string name="stop">Зупинити</string>
    <string name="reset">Оновити</string>
    <string name="min_3">Минуло 3 хвилини</string>
    <string name="min_7">Минуло 7 хвилин</string>
    <string name="min_12">Минуло 12 хвилин</string>
    <string name="min_21">Минуло 21 хвилина</string>
    <string name="min_40">Минуло 40 хвилин</string>

    // drawer navigation
    <string name="home_page">Головна</string>
    <string name="tp_photo">Істинні Батьки</string>
    <string name="tp_kido">Молитви Батька</string>
    <string name="tp_mKido">Молитви Істинного Батька</string>
    <string name="mense">Обітниця сім’ї</string>
    <string name="anthem">Гімн</string>
    <string name="anthem_chonilguk">Гімн Чонільгук</string>
    <string name="menu_condition">Умови посвячення</string>
    <string name="kido_list">Молитвенний список</string>
    <string name="communicate">Зв’язатися</string>
    <string name="share">Поділитися</string>
    <string name="send">Написати автору</string>
    <string name="donation">Прочитати</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    // Condition
    <string name="toolbar_title">Умови посвячення</string>
    <string name="condition_title">Умова посвячення</string>
    <string name="lider">Центральна особа:</string>
    <string name="duration">Період:</string>
    <string name="date_from">Починаючи з</string>
    <string name="condition">Умова:</string>
    <string name="public_goal">Ціль умови:</string>
    <string name="leftover">Залишилось: </string>
    <string name="duration_value" formatted="false">%s, починаючи з %s</string>

    // EU GDPR Consent texts
    <string name="eu_consent_text">Шановний користувач!\n\nМи використовуємо Google Analytics для отримання інформації про взаємодію користувача з додатком. Це сприяє подальшому розвитку проекту. У відповідності до нового Європейського регламенту щодо захисту даних (GDPR) нам необхідно вашу згоду для збору інформації.</string>
    <string name="eu_consent_question">Прочитайте умови використання ваших даних і поставте прапорець, щоб погодитися з ними.</string>
    <string name="learn_more"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Дізнайтеся <b>Політику конфіденційності</b> та як <b>використовуються ваші дані</b></a></string>
    <string name="agree">Я згоден з політикою конфіденційності</string>
    <string name="error_accept">Потрібно прийняти Політику конфіденційності, щоб продовжити</string>
    <string name="let_continue">Продовжити</string>

    // TP kido books
    <string name="pr_nadezdy">Молитви надії</string>
    <string name="pr_pobedy">Молитви перемоги (en)</string>
    <string name="pr_serdca">Молитви серця (en)</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty">Молитви шанобливості (en)</string>
    <string name="pr_voskresheniya">Молитви воскресіння (en)</string>
    <string name="pr_zelaniya">Молитви бажання (en)</string>
    <string name="pr_reshimosty">Молитви рішучості (en)</string>
    <string name="pr_faith">Молитви віри (en)</string>
    <string name="pr_loyalty">Молитви відданості і синівської шанобливості (en)</string>
    <string name="pr_restoration">Молитви відновлення (en)</string>
    <string name="pr_devotion">Молитви відданості (en)</string>
    <string name="pr_unification">Молитви єдності (en)</string>

    <string name="pr_nadezdy_1">1. Please reveal the beauty of Your original nature, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_2">2. Please let us return glory to You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_3">3. We bow down respectfully before You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_4">4. Please let us become children who find and return glory to You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_5">5. Please let us return glory to You while shouting out hosanna</string>
    <string name="pr_nadezdy_6">6. Please establish us as our original selves in the original garden</string>
    <string name="pr_nadezdy_7">7. Please let the day come when we have become completely one with You</string>
    <string name="pr_nadezdy_8">8. Please let us become beings of love which go in all four directions</string>
    <string name="pr_nadezdy_9">9. Please let us have the joy of resembling the original external form</string>
    <string name="pr_nadezdy_10">10. Please let us become original people who atone for the sorrows of history</string>
    <string name="pr_nadezdy_11">11. Please let us become beings who sing praises to You eternally Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_12">12. Please let us have hearts of hope heading towards You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_13">13. Please let us become fruits of joy who establish a day of rejoicing</string>
    <string name="pr_nadezdy_14">14. Please let us seek and enter into Your world of heart</string>
    <string name="pr_nadezdy_15">15. Please let us become children who open the age of Your glory</string>
    <string name="pr_nadezdy_16">16. Please let us become children who build the original homeland</string>
    <string name="pr_nadezdy_17">17. Please let us long for the original world</string>
    <string name="pr_nadezdy_18">18. Please let us know heaven through our hearts</string>
    <string name="pr_nadezdy_19">19. Please allow us the destined relationship of Father and son through our hearts</string>
    <string name="pr_nadezdy_20">20. Please let us long for heavenly families</string>
    <string name="pr_nadezdy_21">21. Please let us harmonize with You through our minds and bodies</string>
    <string name="pr_nadezdy_22">22. Please let us harmonize and become one through our hearts</string>
    <string name="pr_nadezdy_23">23. Please let our hope and Your hope correspond</string>
    <string name="pr_nadezdy_24">24. Please let the ideal world of creation come quickly</string>
    <string name="pr_nadezdy_25">25. Please let our new determination become the foundation of Your glory</string>
    <string name="pr_nadezdy_26">26. Please let us realize that You created all things to receive joy</string>
    <string name="pr_nadezdy_27">27. Please let us fulfill completely the mission of the victorious lord of dominion</string>
    <string name="pr_nadezdy_28">28. Please let us become children who seek the original homeland</string>
    <string name="pr_nadezdy_29">29. Please let us realize the precious value of families where the love of heaven is putting forth shoots</string>
    <string name="pr_nadezdy_30">30. Father! Where are you dwelling?</string>
    <string name="pr_nadezdy_31">31. We want to become lights of joy before You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_32">32. Please let us long to have the destined relationship of father and son with You</string>
    <string name="pr_nadezdy_33">33. Please let us appear as symbols of You, Father</string>
    <string name="pr_nadezdy_34">34. We thank You that we were born in this new historical age</string>
    <string name="pr_nadezdy_35">35. Please let us make a nation of hope</string>
    <string name="pr_nadezdy_36">36. Please let all of our emotions long for things of original nature</string>
    <string name="pr_nadezdy_37">37. Please realize a family that can become the beginning of the kingdom of heaven</string>
    <string name="pr_nadezdy_38">38. Please establish us as Your eternal substantial object partners</string>
    <string name="pr_nadezdy_39">39. Please let us become the unification movement which realizes the ideal world of love</string>
</resources>