<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_voskresheniya_1t">
Батько любові!
\nПростягни длань Твою, візьми за руку Твоїх неслухняних дітей і веди нас. Ми схилилися перед Тобою з відкритою душею і покірним тілом, Батько. Візьми нас із Собою, веди нас, піднеси нас, і ми з щирою надією просимо Тебе, зміни наші душі, щоб вони стали частиною Небес!
\n\nСьогодні ми розповіли Тобі все, що ми думаємо про наш час. Ми з\'явилися перед Твоїм величчю з серцем покірних і слухняних дітей. Батько! Милостивою долонею Твоєї втіли в життя працю відтворення! Яви полум\'я Святого Духа. Яви Твою любов, донині приховану від нас, і в останні дні розплющ врата царства смерті, які були дотепер закриті. Улюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам звеличити Твою перемогу і Твою славу.
\n\nЯкщо Ти бачиш порожню посудину, наповни його. Утверди нас в ролі живих дітей Твоїх, що можуть повернути Тобі славу і вдячних за Твою неозорих милість. Ми щиро просимо Тебе, Отче, скажи нам милість, назви нас Своїми дітьми, гідними Твоєї любові.
\n\nМи щиро і з надією просимо Тебе, допоможи нашим душам стати частиною Небес, а нашим тілам - рухатися в унісон з волею Небес. Нехай наші душі і тіла формуються за образом і подобою Твоєю, Отче! Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь!
\n(1 липня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_2t">
Батько!
\nТи обіцяв відтворити життя. Так поверни ж до життя наш початковий вигляд, в якому Ти сотворив нас. Дивлячись на відтворену красу, Ти відчуєш радість, Ти зможеш з честю представити нас всьому створеного світу Небес і Землі. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, коханий Батько, допоможи нам стати Твоїми гідними синами і дочками - Твоєї гордістю.
\n\nОтче! Ми хочемо, щоб наші душі дбайливо зберігали Твою благословенну волю, яку Ти виявив ще за часів створення. Допоможи нам виростити себе відповідно до мораллю Небес. Не допусти, щоб ми перетворилися в жалюгідних людей, вид яких вселяє лише сумні думки.
\n\nДозволь нам, Твоїм синам і дочкам, плакати сльозами Твоєї душі, ридати, відчуваючи Твоє горе. Дозволь нам усвідомити душею і тілом, що ми здатні здійснити Твою волю без Твого нагадування. Дозволь нам справою довести Тобі, що ми здатні виконати Твоє бажання.
\n\nМи гаряче просимо Тебе, Отче, пробуди всіх людей до усвідомлення Твоєї волі, виведи підставу життя для всіх людей, щоб на ньому запанував мир.
\n\nДозволь Твоїм синам і дочкам, схилився зараз перед Тобою, долучитися до Твоєї любові, і з оновленими серцями знайти Твою милість. Дозволь нашим тілам сприйняти в усій повноті красу слави, якої Ти обдарував нас, дозволь нам сприйняти від Тебе красу любові. Хіба є такі сини і дочки, які все ще чіпляються за гіркі коріння гріха і страждання, неугодні Тобі? Батько! Яви дією силу Твою і могутньої длань Твоєї заверши працю відтворення. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я улюбленого Господа.
\nАмінь.
\n(25 листопада 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_3t">
Батько!
\nМи знаємо, що, до Твого горю, немає на Землі нікого, хто втілював би собою Твій заповіт добра, який Ти передав людям в Едемському саду. Знаємо, Батько, що ми повинні виконати забутий нами завіт добра, інакше ми ніколи не станемо живим втіленням добра.
\n\nБатько! Ми просимо Тебе, яви нам заповіт добра. Ми щиро молимо Тебе про це. Подаруй нам оновлений заповіт добра, і потім направ нас в сторону істини, завершивши Свій грандіозний працю відтворення інструментом наших плоті і духу.
\n\nБатько! Прийди до нас! Нехай Твої слова і справи стануть центральною силою в боротьбі і перемозі над владою сатани. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, щоб вилучити від наших духу і плоті все сатанинське і відзнач нас печаткою святого очищення.
\n\nБатько! Ми знаємо, що для повторного народження нашим душам потрібна додаткова сила. Так допоможи ж нам міццю Своєю, яви Своє всемогутність.
\n\nБатько! Ми щиро сподіваємося, що Ти вигубиш все концепції зла та ніспошлешь нам Твоє життєдайне Слово, завершивши працю по відродженню і відтворення. Ми молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(2 грудня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_4t">
Батько!
\nМи знаємо, що спочатку воля Твоя була спрямована на добро, коли Ти створював створений світ. Ми знаємо, що в первозданній природі Своїй Ти існував незмінним. Але людство не зуміло стати об\'єктом добра для свого Отця, не змогло уподібнитися Йому, не змогло втілити ідеал Отця. Ми знаємо також, що людство пішло дуже далеко в сторону від ідеалу добра і справедливості. Більш того, ми знаємо, що все це послужило причиною для невтішного горя Небес і всього створеного світу.
\n\nОтче! Перед нами - стежка провіденціальної долі, яку потрібно відновити, навіть якщо для цього нам буде потрібно пожертвувати своїм життям. Наша місія полягає в тому, щоб пройти цей шлях до кінця. Так допоможи ж нам силою Твого всемогутності подолати майбутні труднощі.
\n\nЕлементи зла просочили нашу плоть, закрили наші душі, які прагнуть до добра. Отче! Веди нас і не допусти, щоб в цій битві плоть завадила душі прагнути до добра і віддалила мить перемоги.
\n\nМи гаряче просимо Тебе, Отче, повели, щоб душа кожного з нас була ваблена силою добра і любові. Допоможи нам знайти себе і стати гармонійними і цілеспрямованими людьми. Ми хочемо уподібнитися Твоєї досконалої зовнішньої формі, непорушною зовнішньої субстанції, бути бажаними Тобі. Батько! Ми хочемо служити Тобі вічно.
\n\nПротягом довгої історії в боротьбі зі злом ми вкрилися ранами, корінь зла проник в наші кістки і плоть. Ми самі повинні звільнитися від цих коренів, але ми так недосконалі, про, Отче! Ти животворящий, ти всемогутній! Тільки в Твоїй владі відтворити творіння! Так простягни ж ще раз Свою всемогутню длань нам, недосконалим душею і тілом, і визволи нас від елементів зла, які кидають на нас тінь смерті. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, яви нам Небесний сплеск життя і надихнув наші душі на перемогу.
\n\nВсколихні в нас силу відтворення. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, гідними учасниками процесу відтворення і Твоїми представниками в обставинах, що склалися.
\n\nВеди нас і не допусти, щоб ми почали скаржитися на своє жалюгідне становище. Дозволь нам стати Твоїми істинними дітьми і перемогти в боротьбі з ворогом сатаною, перегородивши нам шлях до досконалості. Керуй нами, щоб ми стали Твоїми істинними синами і дочками, гордо ворогуючими хитрощів сатани. І ще допоможи нам перемогти в боротьбі з мільярдами поплічників сатани, озброй нас Небесної силою і зброєю Небесних воїнів. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(6 березеня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_5t">
Батько!
\nДопоможи нам зрозуміти суть 6000-річної історії, повної горя. Допоможи зрозуміти Твій внутрішній стан в цей період. Якщо ми хоча б щось для себе усвідомимо, будь ласка, дозволь нам взяти на себе відповідальність на завершальному етапі.
\n\nМи відчуває, яке велике місія людини, яка взяла на себе відповідальність за оприлюднення Твоїх слів; ми зрозуміли також, що відповідальність людини, яка прийняла від Тебе Слово, не менше велика. Однак, людина, що прийняла Твоє слово, більш цінний, ніж людина, що несе його.
\n\nПеріод віддання краток, але ми знаємо, що час прийняття повинно тривати вічно. Так допоможи ж нам стати людьми, здатними вічно зберігати істину, яку ми одного разу спіткали за допомогою Небес. Дозволь нам зберегти життя, дароване нам милістю Небес. Дозволь нам зберегти любов, яку ми пізнали колись. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти, що, ставши такими, ми зможемо по праву називати себе Твоїми істинними дітьми.
\n\nБатько! Зараз наші душі чекають, щоб Ти наповнив їх змістом. Ми глибоко кається в тому, що дуже часто зраджували Небеса. І ми щиро просимо Тебе, Отче, прости нас.
\n\nМи знайдемо ключ істини, ми знайдемо ключі життя і любові. Ми розкрийте двері вселенської життя, істини і любові. Так дозволь же нам полегшити Твоє тягар, бо Ти - центр світобудови. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, дозволь нам піднятися і зайняти положення Твоїх істинних дітей, гідних Твого довіри.
\n\nБатько! Ми щиро просимо Тебе, щоб вилучити добро від зла, якби він завершив всі незавершене. Направляй нас, поки не настане вічне Царство Небесне. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(17 березня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_6t">
Улюблений Батько!
\nМи знаємо, що нам необхідно слідувати нормам Небесної моралі. Ми знаємо, що центром волі Твоєї являєшся Ти Сам, Батько, а також Справжні Батьки. Більш того, ми знаємо, що люди ще в земному житті повинні стати справжніми синами і дочками Справжніх Батьків.
\n\nБільш того, ми також знаємо, що Ти бажаєш, щоб люди світу об\'єдналися в єдине братство і все як один стали Твоїми істинними синами і дочками.
\n\nБатько! Ми знаємо, що гріх, що скувала всіх людей і закрив їм шлях надії стати Твоїми бажаними синами і дочками, - найстрашніший з усіх земних гріхів. Попрання істинного людського благородства - це також непоправної гріх. Але ми знаємо, що втрата істинної братської любові з точки зору Небесної моралі - гріх незмірно більший. І ми щиро просимо Тебе, направляй нас, щоб ми ніколи про це не забували.
\n\nБатько! Згідно Небесної моралі, яка пробуджує нас від сплячки, якщо хтось намагається перекласти на свого брата провину за те, що він сам не в силах прокинутися, то як же він може стверджувати, що слідує за пастирем? Не допусти, щоб ми стали такими. Допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, приготувати таємний вівтар, щоб, слідуючи Небесної моралі, ми могли взяти на себе відповідальність також і за гріхи братів.
\n\nЯви нам ідеал бажаного Тебе ось сина, і дай нам зрозуміти, що Твій погляд невпинно слідує за нами. Дозволь нам відчути дотик Твоєї любові, дозволь нам почути Твій кличе до нас голос. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, Отче, дай нам відчути Твоє Серце, дозволь уподібнитися твоєї внутрішньої сутності, стати кращими послідовниками Ісуса Христа і в подяки схилитися перед Тобою, навіть якщо заради цього нам доведеться тисячократно померти.
\n\nБатько! Вдихни в наші серця праведне обурення, щоб ми боролися за загальне благо і торжество Небесної моралі, щоб ми вийшли переможцями в зіткненнях з будь-якими ворогами, які перегороджують нам шлях. Допоможи нам подолати всі перешкоди на своєму шляху і здобути для Тебе славну перемогу. А в день переможний дозволь нам розповісти Тобі про все, що ми подолали, а потім, будь ласка, веди нас до того місця, де ми зможемо пригорнутися до Твоєї дорогоцінної руці і знайти розраду.
\n\nБатько! Допоможи нам збадьоритися і розбудити все спляче людство. Світ, створений Тобою, перебуває в скорботі, так надихни ж нас, щоб ми відновили втрачене. Пошли людству Небесну мудрість, щоб люди, виконуючи свою відповідальність, ставали громадянами Царства Небесного.
\n\nМи, Твої сини і дочки, налаштовані йти вперед, навіть якщо попереду нас чекають тяжкі випробування. Ми гаряче просимо Тебе, Отче! Створи з нас елітне Небесне військо заради здійснення Твоєї волі. Ми готові віддати все, що маємо. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 травня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_7t">
Нам нема чого віддати Тобі, Отче. Ми є об\'єктами Твоєї турботи, про, Батько співпереживав, Батько всемогутній, Батько люблячий! Не покидай нас в нашому становищі. Візьми нас під Свій захист. Навколо нас - мільйони поплічників сатани, які хочуть відібрати у нас життя. Захисти нас, Отче!
\n\nСьогодні ми з щирою надією просимо Тебе, Отче, дозволь нам зануритися в глибину Твоєї любові і від щирого серця оспівати славу Тобі. Дозволь нам зараз схилитися перед Тобою в глибокому поклоні.
\n\nМи знаємо, що багато вчинків і дії, які ми робили в своєму житті, не знаходять у Тебе схвалення і навіть суперечать волі Твоєї. О, Отець жалісливий і всемогутній! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, яви нам Твою переможну міць, доторкнися нас долонею відтворює.
\n\nМи довіряємо себе Тобі, Отче! Так прийми ж нашу живу жертву, направляй нас, щоб жодна жива істота не пішло в сторону від Тебе.
\n\nМи з надією звертаємося до Тебе, дозволь нам стати Твоїми істинними синами і дочками, що можуть по праву назвати Тебе своїм Батьком, навіть якщо на нас все ще впливає сатана. Є багато самотніх синів і дочок твоїх, які перебувають в тяжких стражданнях. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, дозволь нам називати себе Твоїми синами і дочками і пошли на нас Свою всемогутню міць відтворення. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(15 вересня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_8t">
Прости нас, що ми не навчилися ще відчувати любов у Твоєму величному присутності. Прости нас, що ми не навчилися ще працювати в повну силу на благо світу.
\n\nРозмірковуючи про Твоїх тяжких трудах, наш Батько, про Твоє велике горе і тернистому шляху, ми просимо Тебе - допоможи нашим душам перейнятися Твоєї сумом, відчути Твої труднощі. Дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, в повній мірі випробувати Твою біль.
\n\nМи знаємо, що не буде нам удачі, поки ми не станемо Твоїми істинними синами і дочками, про, Батько любові! Пошли нам любов Небесну. Ми, Твої діти, зібралися тут перед Тобою, щоб ще за життя долучитися до Небес. Навіть якщо ми через гріхи не можемо бачити Тебе, прости нас за це, бо ми схилилися перед Тобою в проханні про милості воскресіння, яке Ти, що йшов шляхом боротьби довгих 6000 років, дарував людям на вівтарі кривавої жертви.
\n\nУлюблений Батько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, нехай наші душі і наші тіла принесуть тобі радість. Візьми все, що ми маємо.
\n\nРозглянь наші думки і навчи нас бачити центр надії і мета, до якої ми повинні прагнути. Допоможи зрозуміти, чим не може залишатися порожнім серце кожного з нас. Якщо щось залежить від нас, допоможи нам усвідомити, що нам так і не вдалося знайти і зміцнити Небесний центр згідно з волею провидіння, допоможи нам правильно оцінити себе, щоб ми були слухняні волі Небес.
\n\nДозволь нам щиро визнати свою гріховність, низько схилитися перед Тобою і чесно розповісти Тобі про все. І нехай лише воістину люблячі серця, здатні щиро і зі сльозами покаятися перед Тобою, Отче, заповнюють і переповнюють душі Твоїх синів і дочок. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, здійсни Твій працю відродження, починаючи саме з таких сердець.
\n\nМи стали на коліна перед Тобою, Отче, так нехай же врата наших сердець відкриються Тобі назустріч і переймуться Небесної волею. Дозволь нам відчути Твоє Серце, дозволь нам досягти слави і виконати Твої надії. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 січня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_9t">
Батько!
\nМи хочемо краще розгледіти і зрозуміти свою душу і тіло. Наставляй нас, щоб ми душею і тілом могли до сліз перейнятися змістом Твого Серця.
\n\nМи знаємо, що всі святі на Небесах, вибравши шлях провидіння, невпинно йшли по ньому. Вони в сором\'язливо сумні не сміли підняти на Тебе свій погляд, вважаючи себе нащадками грішних батьків. Ми, що живуть зараз на Землі, схиляємо перед Тобою голови і, бажаючи докласти всіх зусиль, щоб заволодіти душею нашого Отця, щиро звертаємося до Тебе, коханий Батько: прожени гординю з глибини наших душ, не допусти, щоб наші тіла проявили до Тебе непокору.
\n\nБатько! У міру наближення до Тебе ми все нижче схиляємо наші голови і відчуваємо, що повинні добровільно і правдиво покаятися перед Тобою в наших гріхах. Дозволь нам щиро зізнатися Тобі, що ми - грішники. Так доторкнися ж нас Своїм люблячим співчуттям, бо ми, нахилився над ним, також жадаємо можливості, щоб зблизитися з Твоїм Серцем. Якщо всередині нас є ще залишки імлистих коренів гріха, про, Батько, ми гаряче просимо Тебе, визволи нас від них!
\n\nДозволь нам стати першопрохідцями нового шляху, зазначеного нам Твоєї волею. Ми щиро просимо Тебе, Отче, пошли нам в дар первозданну Небесну міць, щоб ми зробили великі справи і справдилися нової сили.
\n\nБатько! Якщо у нас є певні теорії, якщо ми володіємо якимись знаннями, сповідуємо якусь ідеологію, маємо якимись припущеннями або концепціями, допоможи нам забути все це і подібно маленьким дітям бажати тільки Твого присутності. Дозволь нам покласти на жертовний вівтар все, чим володіють наші душі і тіла. І ми щиро сподіваємося, що Ти виліпиш і створиш нас знову силою Твого нового Слова. Ми гаряче просимо, якби він завершив зараз Твій працю відтворення, щоб ми могли долучитися до Твоєї любові.
\n\nМи щиро і гаряче просимо Тебе, дозволь нам стати Твоїми істинними синами і дочками, здатними повернути Тобі радість і славу, полегшити Твої турботи. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(2 березня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_10t">
Батько!
\nДозволь нашим серцям надовго звернутися до Тебе. Вклади концепцію світобудови, яку Ти сформував за часів створення, в наші спраглі серця і нехай наші душі повторюють всі рухи Твоєї душі, нехай наші серця зміцняться рішучістю Твого Серця!
\n\nДозволь нашим душам і серцям резонувати в унісон з Тобою, нехай вони навіки будуть Твоїми. Ми гаряче просимо Тебе, дозволь нашим душам і тілам трансформуватися в підвладні тільки Тобі об\'єкти. Нехай в цій якості вони проникнуть в світ первозданного творіння.
\n\nСьогодні душа кожного з нас жадає з\'єднатися зі своїм первозданним серцем, щоб жити в первозданному оточенні первозданного творіння. Ми знаємо, що для цього нам необхідно Твоє нове Слово.
\n\nХоча людство, створене Тобою для радості, впало в гріх і живе в світі зла, початкова природа прагне до первозданного світу. Щоб закликати і пробудити нашу споконвічну природу, ми цілих 6000 років чекали в бажанні знайти Слово для відтворення початкового світобудови. Довгі 6000 років ми шукали і прагнули знайти це Слово. Батько! Тепер місто смерті стоїть на порозі судного дня.
\n\nЛюдство, яка страждає в цьому світі страху, людство, блукаюче потемки і не видящее шляху, втратило свій центр і не знає, що його чекає попереду, і не може знайти собі притулку. Пожалій людство, направ людей, щоб вони змогли повернутися в Твої обійми. Ми знаємо, що діти Твої, які зібралися тут, - це храми, в які Ти можеш увійти, вони - Твоя первозданна основа. Якщо Ти не втрутишся, Батько, все суще на Землі буде піддано вищого суду, після якого почнеться шлях невимірних страждань. Так простягни ж вперед Свою длань відтворює! Хіба не для любові були створені Адам і Єва згідно споконвічного принципу творіння? Слідуючи цим же принципом, щоб повернути Тобі людство і підняти його, я не побоюся втоми, я не побоюся страждань і несправедливих образ, я не побоюся шляху гніву і сліз, я не побоюся стати кривавою жертвою на вівтарі. Так дозволь же мені пізнати Серце мого Отця. Допоможи нам зрозуміти історичну ситуацію, в якій Ти мимоволі опинився.
\n\nДозволь нам дізнатися Твоє нетерпляче Серце, Батько, і спокійно і красиво Перетвори нас в людей, що належать Тобі душею і тілом. Прожени з нас все, що не належить Тобі. Дозволь нам розділити з Тобою щастя, якщо Ти щасливий, дозволь розділити з Тобою Твоє найменше спонукання. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, коханий Батько, віднови нас в новій якості, щоб ми несли людям нове Слово і виглядали перед усім творінням такими, якими Ти колись створив нас - в славі і красі.
\n\nЯ зрозумів, що моя душа не належить мені, так само як і моє тіло, не моя і земля, на якій я живу. Я зрозумів, що і ця Всесвіт - не моя, так само як і всі творіння, створене Тобою. Я знаю, що творіння, що бере початок в Тобі, Отче, як і все, що пов\'язано з Тобою, було створено не тільки для Тебе. Я знаю, що створена Тобою первозданна природа була створена для всіх людей, зобов\'язаних своїм існуванням одному центру, вона була створена для слави і щастя. Так віднови ж первісний стан втіленої гармонії, щоб наші душі, сповнені слави, рухалися разом із Всесвітом навколо одного стійкого центру. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(21 грудня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_11t">
Допоможи нам зрозуміти Твою волю, навчи нас наших обов\'язків. Ми дякуємо Тобі за те, що Ти дозволив нам зрозуміти нашу споконвічну цінність.
\n\nБатько! З\'єднай наші душі з Твоєї душею, дозволь нашим душам бути представниками Твоєї душі. Нехай все, що ми відчуваємо в глибині душі, відображає Твої почуття. Ми гаряче просимо Тебе, коханий Батько, нехай в цей час все, що ми відчуваємо, виганяє з нас гріховну людську природу, щоб ми всім своїм існуванням реально втілили Небесну природу.
\n\nБатько! Оскільки ми, колись покинули Тебе, повинні повернутися до Тебе, допоможи нам йти впевненою ходою назустріч нашого Отця. Ми знаємо, що у нас нічого не вийде, поки спонукання наші не будуть виходити з глибини відданого серця, поки ми не зміцнимо нашу віру. Отче! Надихни нас йти вперед з новою рішучістю.
\n\nТепер ми знаємо, що наш успіх залежить від того, чи зуміємо ми зв\'язати наші найпотаємніші думки з Тобою. Бо ми зазнаємо поразки, якщо залишимо Твої обійми.
\n\nОтче! Ми гаряче просимо Тебе, прийди до нас, приголуб наші душі, обійми наші тіла.
\n\nМи знаємо, що відтепер для досягнення мети ми повинні стати живим приношенням на Твоєму вівтарі. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11 січня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_12t">
Ми повинні широко розкритими очима поглянути на Небеса. Наш погляд помутнілось, ми нічого не бачимо в навколишньому нас темряві. Але ми повинні день і ніч, спрямувавши погляди в Небеса, пильно вдивлятися, шукаючи просвіт. Ми повинні розглянути всі уламки історії, що накопичилися з часів Адама.
\n\nБатько! Ми остаточно втратили центр життя, ми втратили свій ідеологічний ідеал. Так навчи ж нас, як нам подолати накопичені труднощі, щоб ми, спонукувані і рухомі почуттями небесними, а не людськими, могли відкритим поглядом дивитися на Небеса.
\n\nМи знаємо, що саме ми повинні відродити Твої втрачені ідеї і первозданний сад, ми повинні стати гідними володарями і захисниками всього створеного світу, встановити з ним стосунки любові і повернути його Тобі як наше приношення любові. Нам відомо, що ми відповідаємо за те, щоб розцвіли квіти любові в Твоєму Серце Творця, який створив Небо і Землю, ми повинні зібрати їх і повернути Тобі як жертву. Розбуди всіх людей світу від глибокого сну і бездіяльності. Ми щиро просимо Тебе, коханий Батько, допоможи їм побачити і зустріти новий яскравий світанок, який займається на горизонті.
\n\nДопоможи нам відкрити очі і з новим почуттям рішучості перед лицем світової історії побачити чисте небо. Ми щиро просимо Тебе, Отче, дозволь нам стати родоначальниками нового племені з оновленим серцем і новою ідеологією.
\n\nВідкрий наші очі, щоб ми спрямували погляд вгору. Ми знаємо, що Ти закрив шлях цього народу, щоб люди згуртувалися в групу і відшукали нове небачене ніким місце. Веди нас сьогодні і завтра, допоможи нам не розчаруватися і подолати втому.
\n\nЦя країна зможе жити, якщо її населення відкриє нарешті очі і побачить Небо. Ми знаємо, що наше Рух врятує світ від загибелі. Ми щиро просимо Тебе, допоможи нам стати людьми, гідними місії, яку Ти визначив нам. Ми смиренно молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(15 лютого 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_13t">
Батько!
\nВолодій нашими душами і тілами. У нас є душа, але вона не наша, у нас є тіло, але ми знаємо, що і воно нам не належить
\n\nДуша спрямована на добро, в той час як тіло ваблених злими помислами; ми мучимося в цій подвійності нашого становища. Ти повідомляє з нами, хоча знаєш, що ми не в силах покинути сферу Небесної скорботи. Батько! У Своєму співчутті до нас, недостойних, пошли нам милість Небесної життя. Ми не дочекаємося дня, коли Ти віллєшся в наші серця потужну енергію воскресіння.
\n\nУлюблений Батько наш! Наше тіло намагається поневолити нашу душу, але ми знаємо, що волею Небес нам потрібно подолати цю тягу, силами душі подолати устремління тіла і покарати його, поставити тіло в повну залежність від душі. Сьогодні ми знаємо, що неодмінно повинні втілити ідеал, що заради цього нам доведеться витримати жорстоку битву. Це означає, що ми не повинні боятися майбутніх битв. Багато біди, які нам доведеться випробувати в період боротьби, не повинні нас залякати.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що справжні серйозні біди обрушаться на нас, якщо ми дозволимо тілу здобути перемогу над душею. Отче! Зміцни наші душі, додай їм сили милістю Твоєю. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, пошли душі кожного з нас здатність взяти гору над тілом.
\n\nБатько! Керуючись перш за все покликом душі, ми знаємо, що не зможемо завершити повне відродження нашого життя, поки не подчиним тіло душі. Але, Батько, для цього необхідно, щоб прокинулася душа кожного з нас! Душа у нас відає життям і великим милосердям, тому нам під силу і трансформація, і воскресіння. Так дай же нам натхнення, щоб душа кожного з нас змогла заступити невидимим щитом тіло і створити для нас захисне оточення. Ми щиро звертаємося до Тебе, Отче, нехай праця Небесного відтворення почнеться з глибини нашого тіла.
\n\nХоча душа нескінченно прагне долучитися до слави Отця нашого, тіло наше, кинулися в тому ж напрямку, виснажене стражданнями. Батько! Виправ наше оточення, пошли нам сад радості, де наше тіло могло б рухатися в унісон з душею, і нехай цей сад буде радістю для всіх людей Землі. Якщо якісь з Твоїх синів і дочок вже спромоглися від Тебе такої милості, спонукальної їх вблагати Небеса дарувати їм право володіти цією Землею віки вічні. Ми щиро молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(26 квітня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_14t">
Батько!
\nМи змучені горем і виснажені труднощами. У розгубленості, ми не знаємо, в якому напрямку нам іти. Так поглянь же на нас з співчуттям, володій нами, бо ми блукаємо, не маючи пристанища.
\n\nМи відчуваємо, що милість, яку Ти послав нам, дивно велика. Але навіть отримавши цю милість, ми, неслухняні, не змогли повернути Тобі славу. Батько, прости нас!
\n\nБатько! Хоча Ти вже вказав нам шлях, як уникнути страждань в цьому сумному світі, прости нас за те, що ми не досить старанно виконуємо волю Твою, яку Ти говорив нам давно. Прости нас за невдячність, за те, що ми не пішли шляхом, зазначеним Тобою, хоча він допоміг би нам уникнути багатьох страждань.
\n\nТепер ми сподіваємося, що до кінця життя будемо жити, ВВЕР Твоєму Серцю, щоб прославити Тебе і принести Тобі радість. Але в нашому земному житті влада смерті і гріха оточує нас занадто щільним кільцем. Ти знаєш, як важко все це подолати, так яви ж міць Свою, про, Батько жалісливий!
\n\nБатько! Прости нас за те, що до сих пір ми не змогли повернути Тобі радість, не змогли прославити Тебе своїм піднесенням. Яви Свою владу і утихомир темні сили. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, якби він завершив Твій працю відтворення, щоб ми оспівали славу воскресіння в ролі переможців.
\n\nВлада смерті захоплює нас за собою, і, поки ми приймаємо остаточне і важливе рішення про життя і смерті і про сенс життя, нам потрібні не тільки швидка кмітливість, а й сила, щоб пробити собі шлях. Батько! Зміцни сили Твоїх долає синів і дочок, підтримай їх, пошли їм дар воскресіння. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, коханий Батько, дозволь Твоїм дітям стати обраним Небесним воїнством, яке прокладає свій життєвий шлях з надією на майбутнє.
\n\nНавіть якщо до сих пір наше життя було неправильної, Батько, прости нас! Якщо Ти побажаєш надихнути нас і заздалегідь повідомити нам Твій майбутній Завіт, ми щиро просимо Тебе, коханий Батько, дозволь нам стати відповідальними першопрохідцями сьогодні і завтра.
\n\nБатько! Ми всією душею хочемо жити для Тебе, слідувати за Тобою, наслідувати приклад Твого Серця. Скористайся ж нами як основою в Твоїх працях.
\n\nБатько! Яви нам славу воскресіння. Ми щиро просимо Тебе, дозволь нам увійти в сферу благословенного воскресіння. Ми смиренно молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(7 червня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_15t">
Батько!
\nСад надії, створений Тобою, був завжди межею мрій багатьох поколінь людства. Цей сад - втілення Твого задуму, але ніхто досі не оспівав його. Батько! Зроби так, щоб присутні тут Твої сини і дочки з усіх існуючих почуттів відчували одне - величезну любов до Тебе.
\n\nБатько! Допоможи нам зрозуміти, що в Тобі укладені єдино вірна ідеологія, вся повнота життя і вся повнота любові. Ми не здатні представляти Твою волю в повному обсязі. Так допоможи ж нам зрозуміти, яку величезну турботу доставляє Тобі то, що Ти не можеш спілкуватися з нами безпосередньо в обставинах, в яких Ти зміг би зміцнити Своя гідність. Дозволь нам підтримати Твою честь, адже Ти дозволив нам підтримати честь Ісуса. Кожен з нас повинен прийняти на себе відповідальність за спокуту горя на Землі. Земне життя повне страждань, так допоможи ж нам усвідомити, що кожен з нас повинен відчувати себе у відповіді за це.
\n\nБатько! У нашому земному житті наші серця повинні повідомлятися з Твоєї Душею і з душею Ісуса. Навчи нас, як вгамувати Твоє горе, як усунути труднощі на Твоєму шляху, забувши про все мирське. Знаючи, що ми живемо в поворотний момент історії, ми повинні відчути, що життя, дарована Тобою, - благо. Так допоможи ж нам створити в цей важкий час нова підстава для нашої душі.
\n\nТепер, коли ми не змогли увібрати в себе нову теорію, коли не змогли виховати у себе нове серце, щоб спілкуватися з Тобою, ми щиро просимо Тебе, Отче, допоможи нам зрозуміти, що ми не зможемо виправдатися перед судом історії. Ми знаємо, що Ісус також жив заради цієї мети, ми знаємо, що 30 років свого життя Ісус жив не заради себе, а заради свого народу і заради всіх полеглих людей.
\n\nБатько! Ми знаємо про швидке настання епохи Царства Небесного, в якому Ісус зможе жити для себе. Ми знаємо, що нам залишилося виконати останнє завдання, з якою ми не впораємося, якщо не сподобилися благодаті воскресіння - живого втілення перемоги після подолання хресного шляху, що складається з гірських перевалів і низин, шляхи, який Ісус пройшов у своєму земному житті, щоб стати обранцем свого часу і громадянином Божого Царства.
\n\nУсвідомивши все це, ми зрозуміємо, що нам доведеться перейнятися існуючої реальністю, що для виконання Твоєї волі нам належить принести чималі жертви. Так будь же з нами, Отче!
\n\nБатько! Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам, синам і дочкам твоїм, побудувати первозданний храм і влаштувати в ньому вівтар перемоги, угодний Тобі. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(7 червня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_16t">
Ми знаємо, що шлях відновлення нескінченно довгий, що ми, люди, повинні просуватися вперед по колу, долаючи охопила нас скорботу. Але коли ми повідомляємо зі світом Серця нашого Отця, Який так довго і наполегливо працював, циклічна історія горя і страждань формує сьогодні наші відносини, які стануть підставою для доленосних відносин в майбутньому. Ми повинні зрозуміти, що ці провіденціальним відносини серця допоможуть виростити сад нескінченної надії, безмежної радості і виконаних бажань.
\n\nДе ті гори і яруги, біля яких Ти був би щасливий гуляти з Адамом? Де квіти, якими Ти хотів милуватися з Адамом? Де ростуть і зеленіють ті дерева і луки, хлюпочуться ті річки?
\n\nАдам, який міг би бути поруч з Тобою, бути частиною Твого Серця, - цей Адам згрішив і покинув Тебе, Отче! Але я щиро прошу Тебе, Небесний Батько, дозволь нам радіти Твоєму присутності, бо ми так довго чекали цього. Будь з нами, навчи нас радіти разом з Тобою, з усім творінням, з усіма людьми Всесвіту.
\n\nМи знаємо, що, чи не подолавши самотність і хресні муки, що випали нам, ми не створимо необхідні відносини. А якщо ми всією душею не ввійшов до саду Твого ідеалу, якщо ми не будемо пристрасно бажати знайти його, ми не створимо доленосні відносини. Так допоможи ж нам, Твоїм дітям, здобути перемогу і удостоїтися Твоєї милості, допоможи нам позбутися від гріха, допоможи Твоїм синам і дочкам здійснити собою первозданний ідеал, щоб взаємодіяти зі всіма сущим, як це було задумано Тобою за часів створення. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, наставляй нас, щоб ми стали справжніми прабатьками людства. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(28 червня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_17t">
Ми відчуваємо, що, схилившись перед Тобою, ми знайшли дорогу життя після довгих блукань.
\n\nЧи зможемо ми коли-небудь віддати Тобі за те, що Ти милостиво дозволив нам називати Себе Батьком! Ти переніс численні страждання, про які ми й не підозрюємо. Ти захистив нас, очистив і привів сюди.
\n\nУ нас немає нічого, щоб віддати Тобі за Твої праці. Ми відчуваємо, що, і віддавши Тобі нашу фізичну оболонку, ми не зможемо віддячити Тобі за Твою милість. Навіть приношення серця і душі недостатньо, щоб ми заповнили Твої страждання і витрачена праця і посміли підняти на Тебе свій погляд. Ми знаємо, що, керуючись Своїм бажанням і ситуацією, що склалася, Ти привів нас сюди, узяв на Себе працю врятувати нас, щоб з нашою допомогою побачити день слави. Коли ми думаємо, що Ти сподіваєшся отримати розраду з нашою допомогою, ми не можемо не відчувати глибокого сорому перед Тобою, нашим Отцем, Який пережив протягом історії злети і падіння за те, що Йому доводилося покладатися на нас, недостойних.
\n\nЯкщо ми плоттю і кров\'ю змогли відчути Твоє Серце, якщо наші кістки взяли форму людську, то ми щиро просимо Тебе,
\n\nБатько, дозволь нам втілити собою Твій субстанціальний образ, що відображає Твою незмінну сутність.
\n\nЯк Ти повинна бути прагнеш знайти в образі людини істоту, яке стало б частиною Тебе і змогло б повернути Тобі славу кожною своєю клітинкою. В ході історії наші предки не могли служити Тобі як Ти цього заслуговуєш. З історії ми знаємо, що люди, хоча і слідували вказівкам Небес, але часом відчували образу і часто порушували свою обіцянку. Спочатку вони пишалися, що є обраними людьми, а потім здавалися в безсиллі.
\n\nБатько! Будучи спадкоємцями сумного роду, ми впевнено заявляємо, що віримо Небес, але ми надто близькі до світу зла, який кожен момент готовий до зради.
\n\nБатько! Пожалій нас в нашому стані. Не залишай нас. Ми щиро просимо Тебе, вдихни Своє Серце життя в наші спраглі душі, якби він завершив Свою працю воскресіння і наповни нас новим життям. Безліч людей народжувалося і вмирало, так триває і зараз. Але до сих пір не було нікого, хто зрозумів би Твоє становище, зрозумів би стан Твого Серця і заплакав. Так допоможи ж нам усвідомити, в якому становищі Ти виявився, допоможи зрозуміти Твоє Серце і заридати від співчуття до Тебе. Нехай на Землі буде безліч синів і дочок з душами, повними бажання жити заради Тебе і служити Тобі, по праву нагадувати за небеса і землю, за історію, за наших полеглих прабатьків. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(6 вересня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_18t">
Батько!
\nДопоможи нам зрозуміти, що вирішальним для Тебе є не зовнішня форма. Ти прагнеш одного: щоб ми серцем і душею любили Тебе, щоб ми повністю і остаточно повернули собі свою первозданну сутність.
\n\nКоли ми думаємо про Тебе, Отче наш, про те, як Ти прагнеш знайти надійну людину, відповідного Твоїм очікуванням, бажаного Тобою протягом багатовікової історичної битви, ми відчуваємо, що не станемо такими людьми без Твоєї допомоги.
\n\nКоли ми з\'явилися в земному житті, це сталося як наслідок доленосних відносин верху і низу, переду і тилу, правої та лівої сторін. Так допоможи ж нам зрозуміти, що, навіть якщо ми не знали цього раніше, відносини ці спонукають нас досягти мети і цінності загального об\'єкта, або здійснити мета ідеального. Допоможи нам зрозуміти, що, якщо ми візьмемо за точку відліку самих себе, Небеса виявляться над нами, а історія добра з Небесної удачею - під нами. Допоможи нам, Твоїм дітям, відчути, що попереду нас чекає світ надії; праворуч і ліворуч від нас знаходяться наші друзі і брати. Допоможи нам відшукати і утримати первозданний серце, щоб бачити навколо себе і створювати провіденціальним відносини верхньої та нижньої частини, переду і тилу, правої та лівої сторін.
\n\nМи знаємо, що люди, які живуть самозабутньо в постійній боротьбі в ім\'я добра, навіть якщо їх при житті таврували за це ганьбою і піддавали всіляким гонінням, неодмінно виявляться в останні дні напередодні Небесного палацу.
\n\nБатько! Направляй нас. Говори з нами. Ми всією нашою люблячою душею прагнемо з\'єднатися з Твоїм Серцем.
\n\nБатько! Якщо є щось, що вселяє Тобі розчарування, дозволь нам теж випробувати це. Якщо у Тебе трапляється щось сумне чи неприємне, нехай це відчують і наші тіла. Дозволь же нам, Твоїм синам і дочкам, стати провідниками надії, здатними відчути до глибини душі всю реальність Твого існування. Дозволь нам схилити перед Тобою голову і висловити Тобі нашу вдячність. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(27 вересня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_19t">
Сьогодні ми, негідні, дізнавшись дивну волю Отця нашого, повинні перш за все до кінця усвідомити всю свою недосконалість і плоттю і душею відчути всю глибину падіння прабатьків, які не сміють постати перед Небесами. Озирнувшись навколо себе, ми розуміємо, що нам нема чого запропонувати Небес і нема чим пишатися. Рід, який ми ведемо від наших прабатьків, - це рід зрадників, через це навіть пророки - прямі нащадки наших прабатьків - недостойні притиснутися до Твоєї люблячої грудей, не гідні Твоєї вічної і радісною любові, бо всі вони мають в собі гіркий корінь гріха . Сьогодні ми дуже добре знаємо, як далекі від того, щоб удостоїтися прихильності Небес. Ми не можемо не сумувати, усвідомлюючи жорстокий факт, що, створені Тобою священними, ми живемо на Землі, маючи в собі риси противні Тобі.
\n\nТепер ми знаємо, що нам необхідно відкинути, розтоптати і безжально знищити природу зла і всі її елементи, які отруюють нашу плоть і кров, які зачаїлися в кожній клітинці нашого тіла. Ми не можемо не визнати, що є скорботними нащадками, так і не зуміли створити доленосні відносини з Твоєї Святої первозданної Сутністю. Через це ми не можемо заволодіти Твоїм первозданним Серцем, продовжити Твій первозданний рід, стати плоттю від плоті Твоєї.
\n\nСеред людей, подібних нам, чи можна відшукати синів і дочок, яких Ти зміг би підняти і благословити посеред саду, створеного Тобою для нас навічно? І тим не менше, допоможи нам стати такими синами і дочками, які знають, як змиритися в поклоні, як низько схилити голову і лити гіркі сльози перед обличчям Твоєї великої милості, завдяки якій ми, негідні, піднімаємося до рівня безгрішності, поступово позбавляючись від недоліків і створюючи умови для Твого прощення і схвалення.
\n\nЧим краще ми пізнаємо Небеса, тим ясніше розуміємо, як ми жалюгідні порівняно з Тобою. Чим далі, тим більше ми жахається, відкриваючи свою сутність перед Тобою. Ми не сміємо підняти голову, але знаємо, що наш шлях веде на Небеса. Ми знаємо, що Твої сини і дочки, які зібралися тут сьогодні, не гідні називатися Твоїми дітьми, але, якщо і так, ми впевнені, що Ти не відмовишся від них. Так снізойді ж до нас Своєю турботою!
\n\nБатько, прости гріхи людей, які жили в несприятливих місцях і отримали там численні рани. Нехай Твоя кровний зв\'язок з цими дітьми перервалася, ми знаємо: в глибині серця вони відчувають, що Ти не відмовився від них. Так нехай же в думках твоїх вони залишаться Твоїми істинними дітьми.
\n\nБатько, ми гаряче просимо Тебе: благослови цей пам\'ятний день. У цей новий історичний день ми щиро сподіваємося, що Ти приймеш наше приношення - тіло, душу і серце. Ми заслужимо положення Твоїх дітей і підтвердимо Твою славу.
\nАмінь.
\n(27 листопада 1960 року),
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_20t">
Батько!
\nЧас зараз подібно 40-літнього періоду, коли ізраїльтяни блукали по пустелі, не вміючи знайти свій шлях. Також цей час подібно періоду, коли ізраїльтяни відчули удар Небесного бича і були покарані за невіру. Ми не сумніваємося, що настав критичний період.
\n\nБатько! Ти сподіваєшся, що наші вчинки будуть відповідати духу цього часу. Ми також на це сподіваємося. Але якщо ми не зможемо самостійно контролювати дії своєї душі, не знайдемо напрямок і не визначимо шлях після того, як Ти вказав нам його, то, навіть якщо Ти хочеш, щоб нам, ми так і не досягнемо призначеної мети.
\n\nМи знаємо: проблема не в тому, що все на Землі знаходиться в хаосі, а в тому, що в безладді перебуває душа кожного з нас, що ми заблукали і втратили своє становище. Саме так ми і сприймаємо феномен останніх днів, не знаючи ні напрямки, в якому слід йти, ні свого місця в цьому стані речей. Усвідомивши, що Ти є центром, ми повинні схилитися перед Тобою з низько опущеною головою, добровільно і покірно служити Тобі, щоб піднятися до висот, де Ти сподіваєшся бачити нас.
\n\nМи знаємо, що в останні дні ми повинні, посипавши голову попелом, піти в потаємну кімнату і молитися. Так допоможи ж нашим серцям досягти єдності з Твоїм Серцем, допоможи нам перемогти і здобути цінність в Твоїх очах. Допоможи нам зрозуміти, що, не досягнувши цього, ми не зможемо постати перед лицем Твоїм.
\n\nОсь в якому становищі ми перебуваємо, спостерігаючи ситуацію в світі і в людському суспільстві, ми страждаємо в цьому оточенні душею і тілом. Відтворити нас по Твоєму бажанню, зміцни наші серця, дай нам бажану Тобі роботу, освяти Своєю присутністю наші душі і серця. Освяти нашу фізичну оболонку і наше оточення, дозволь нам наблизитися до Тебе. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11 грудня 1960 року),
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_21t">
Батько!
\nВеличезні маси людей повинні були б, купаючись в Твоєї любові, століттями звеличувати Тебе в Твоїй славі. Але коли ми згадуємо, що хвилинна помилка наших прабатьків поклала початок історії скорботи, що вони першими вступили на тернистий і самотній шлях гріха, проливаючи піт, кров і сльози, ми щиро сподіваємося, що Ти пробачиш нас за те, що нам нема чого запропонувати Тобі, щоб втішити Тебе в Твоїй скорботної печалі.
\n\nДопоможи нам стати дітьми вдячними Тобі за те, що Ти Своїм турботливим Серцем постійно кличеш нас і підтримуєш з нами доленосні відносини, які неможливо зруйнувати.
\n\nМи вдячні Тобі за те, що Ти серед безлічі народів обрав корейський народ, за те, що Ти закликав першими нас, недостойних.
\n\nМи знаємо, що цю милість Ти послав нам не заради нас самих. Ми вдячні Тобі за те, що Ти дарував нам відповідальну місію по організації церемоній Благословення і залученню до цієї Церемонії багатьох людей нашої країни та інших країн, і призначив нам такий стан, в якому ми можемо відчувати зв\'язок з Тобою.
\n\nМи дякуємо Тобі за те, що Ти закликав нас для втілення твоїх надій, донині невідомих нам. Допоможи нам зрозуміти, що ми несемо важкий тягар відповідальності. Внуши нам, що наша місія виходить далеко за рамки нашої країни, що вона поширюється на все людство, на весь світ. Ось який тягар несе кожен з нас. Допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, долучитися до Твоєї любові і у всій повноті усвідомити всю серйозність покладеної на нас місії, дозволь нам наблизитися до Тебе хоча б на один крок. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(26 грудня 1965 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_22t">
Ми знаємо, що люди бродять по землі протягом життя, але приходить час, і всі вони як один йдуть в світ вічності. Ми щиро просимо Тебе, Отче, чи не допусти, щоб ми стали жалюгідними створіннями, які, будучи народжені людьми, не можуть самостійно відшукати шлях до Бога.
\n\nМи знаємо, що заради володіння скарбом, недосяжним для інших, ми повинні подолати випробування, ніколи і ніким не випробувані. Через наші відносини зі світом творіння, через взаємодію з соціумом ми добре зрозуміли, що без випробувань і сліз духовне зростання людини неможливий.
\n\nТак дозволь же нам піднятися до рівня святих шанобливих дітей, дозволь прославитися в історії своїм умінням до кінця виконувати свій обов\'язок синівської шанобливості по відношенню до Тебе. Допоможи нам утримати безцінну позицію представників Божого гідності, провидців історичного масштабу і частки Твого Серця.
\n\nВсередині у нас немає ні трави, ні дерев. Там - порожнеча, нічим не заповнений простір, де безлюдно й сухо. Але у нас є серця, що волають до Тебе, які прагнуть назустріч Тобі, готові служити Тобі. Ми знаємо, що ці серця дорогоцінні. Вони не продаються ні за які скарби Неба і Землі. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, допоможи нам втілити в життя скарби наших сердець.
\n\nМи усвідомлюємо цінність того, що маємо. То чи не допусти ж, щоб ми забули той факт, що для підтримки своєї гідності нам необхідні героїчні серця і титанічні зусилля. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(11 грудня 1966 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_23t">
Батько!
\nКожен раз, схиляючись ниць перед Твоїм священним величчю, і все більше усвідомлюючи, що немає у Тебе радості, ми відчуваємо сором і глибокі докори сумління. Батько! На широких просторах Небес і Землі немає народу гірше, ніж наш корейський народ, але Ти все-таки обрав нас. Серед всього людства немає людей гірше, ніж ми, але Ти з\'явився до нас. Згадуючи, як Ти захищав і оберігав нас сотні, тисячі разів, хоча часом ми вели себе нерозумно, ми постійно відчуваємо, як Ти любиш нас, як самозабутньо Ти нас любиш. Ти звернувся до нас, незрілим і неосвіченим людям, Ти дарував нам поняття про Благословенні Неба і Землі, рівного якому не було і немає. Ми вдячні Тобі за те, що Ти дозволив нам зустріти день, коли ми можемо назвати Тебе Отцем. Відчуваючи, як серце переповнюється почуттями, немов річка - нескінченними бурхливими потоками, ми відчуваємо небесну благодать, недоступну почуттів інших, і ласку Твоєї любові. Розмірковуючи про те, як Ти досі виховував нас, що робив, щоб підняти нас до належного рівня, коли ми змогли б дотримуватися Твої заповіді, не забуваючи, який шлях Ти пройшов, щоб підготувати провидіння відновлення, без скарг виносячи тяготи минулого, ми не можемо не визнати, що були негідними дітьми мільйони і мільйони разів. Зміцни нашу позицію в перших рядах цієї країни як рух, здатне досягти остаточної перемоги, незважаючи на труднощі, які ми переживаємо зараз.
\n\nДопоможи нам знайти свідомість, щоб все зрозуміти, покаятися і засоромитися самих себе. Усвідомлюючи, що Ти з\'явився, щоб наповнити нас непереможною силою Твоєї волі, ми щиро звертаємося до Тебе, допоможи нам до кінця зрозуміти, що ми можемо лише висловлювати Тобі безмежну подяку, оспівувати славу Твою в незліченних гімнах, про Батько!
\n\nМи були людьми без батьківщини. Ми були вигнанцями, що втратили батьківщину. Ми були жебраками. Ми голодували заради того, щоб знайти загублену батьківщину. Ми зрозуміли, що Твоя щира воля полягає в тому, щоб вибудувати новий рідне місто в первозданній країні. Нам потрібно тільки відшукати місце, де знаходиться первозданна країна первозданної сім\'ї, яку ми втратили, і помститися сатані.
\n\nМи не зупинимося на цьому. Ми зрозуміли, що повинні розрахуватися за все через відкуплення, які б труднощі і страждання при цьому нас не чекали. Зібравши воєдино всі наявні у нас можливості, озброївшись Святим Благословенням, над яким сатана не має ніякої влади, ми рішуче станемо перед нашим історичним ворогом - ворогом минулого, сьогодення і майбутнього. Батько! Дай нам сили! Ми гаряче просимо Тебе, дозволь нам покласти на Твій вівтар свою вірність і синівську шанобливість. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(18 грудня 1966 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_24t">
Отче!
\nМи знаємо, що ідеальний світ первозданного творіння, відповідний Твоєму бажанню, - це місце панування Твоєї любові, де справжні діти і справжні родини живуть в радості, де все творіння виконано гармонії і радості. Але, хіба ми можемо не сумувати, згадуючи, що через гріхопадіння істинний світ, рідна первозданна країна, перетворилася для людей в обитель смерті?
\n\nЧерез гріхопадіння ми втратили Тебе, Отче! Разом з Тобою ми втратили Справжніх Батьків, ідеал первозданної сім\'ї, роду, країни, світу і Всесвіту. Ми все це втратили. Світ, основою якого являєшся Ти, Отче, повинен бути втілений в природних умовах первозданного світу. Але ми зіткнулися з фатальним і згубним гріхопадінням, і у людства немає більше зв\'язку з Тобою. Світ віддалився від Твого ідеалу.
\n\nЗ огляду на факт, що Ти, Господь, не можеш бути нашим Господом, що ми продовжуємо рід ворога-сатани, що, занурившись в морок сатанинського панування, ми повинні ще раз задуматися, наскільки це плачевно і гідно жалю наше становище. Ми ніколи не повинні забувати, що Твоя надія збігається з надією людства, і полягає вона в тому, щоб вигнати сатану, який був мільйони років нашим ворогом, вигнати його з Землі назавжди, вигнати в духовний світ, де живе безліч духовних істот.
\n\nБатько! У земному житті нам не дано зрозуміти, яким обсягом влади сатана має на Землі. Ми тільки почали усвідомлювати це, Батько. Година за годиною, день за днем, живучи в вірі, ми все гостріше відчуваємо, як глибоко панування сатани впровадити в сферу нашого життя.
\n\nЧим більше ми думаємо про те, що ні сміємо постати перед Тобою, що не очистившись перш від накопичилася бруду на середині шляху сліз, волаючи з риданнями до нашого Отця, тим гостріше розуміємо, в якій жалюгідною ситуації опинилися. Адже тепер ми можемо сподіватися тільки на Твою рятівну допомогу.
\n\nОтче! Ти знаєш, в якому становищі ми перебуваємо. Так зверни ж до нас ще раз Свою душу, Своє жалісливе Серце і захисти нас на нашому шляху. Ми гаряче просимо Тебе, Отче, щоб вилучити нас від сатанинського впливу, повикорчовуєш простір навколо нас.
\n\nБатько! Ми не можемо ні душею, ні тілом безпосередньо з\'єднатися з Тобою. Ми знаємо, що корінь зла, що охороняється сатаною, як і раніше існує. Ми щиро просимо Тебе, Отче, прости нас за те, що ми не вміємо творити добро, як жадає цього душа наша, і за те, що ми не можемо змінити хід нашого життя, не можемо правильно налаштувати дії нашого тіла, яке радіє в діяннях зла, скоєного поза нашою волею.
\n\nБатько! Ми повинні відокремитися від сатани в нашому земному житті, ми повинні відокремитися від сатани на нашому шляху відтворення. Нам необхідно чітко зрозуміти, що ми не станемо громадянами Царства Небесного, поки не об\'єднаємося з Тобою, і наше повсякденне життя не стане відповідати твоїм бажанням. Ми, Твої сини і дочки, які зібралися тут, віддаємо Тобі в жертву душу і тіло. Прийми їх і допоможи нам оновити наше життя і погляди.
\n\nМи щиро просимо Тебе, дозволь нам зараз остаточно зміцнитися в Твоїх очах. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(17 січня 1968 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_25t">
Батько!
\nНехай Твоя любов оселиться в серці кожного з нас, дозволь нам стати вічними і істинними носіями любові на Небесах і на Землі. Ти сподівався, що все творіння буде мати своїм центром саме таке досконале істота. Ми знаємо, що Ти, з\'єднавшись з цією істотою, створив би славний світ чудової культури. Але ми також знаємо, що до Твого великому горю Твоя любов не може знайти притулку всередині нас, що ми не можемо знайти Твою любов і насолодитися нею.
\n\nМи пройшли історичний шлях, страждаючи від того що, будучи спадкоємцями зла, не змогли з\'єднатися з Твоєї щирою любов\'ю, хоча дуже хотіли цього. О, жалісливий Батько! Ми щиро просимо Тебе, прийди до нас, яви нам Твоє Серце, повне первозданної любові, дозволь нам стати дітьми, гідними схилитися перед Тобою в низькому поклоні.
\n\nТисячоліттями людство народжувалося нащадками зрадників, людьми, які зрадили Твоє Серце. Батько, прости нас! Ми, недостойні, схилилися перед Твоїм величчю, так яви ж нам співчуття і любов, утіш нас Своєю милістю. Ми гаряче просимо Тебе, нехай цей час стане часом нашого глибокого каяття за непристойна минуле, за відступництво і відсутність синівської шанобливості.
\n\nТи - наш Отець, Якому ми повинні служити вічно. Допоможи нам зрозуміти, що відносини між Тобою і нами - непорушна основа творіння. Наше найбільше нещастя в тому, що ми, зробивши гріхопадіння, втратили Тебе, нашого Отця, і перервали доленосні відносини з Тобою. Але тепер ми знаємо, що без Твоєї любові відновити їх неможливо.
\n\nТак ниспошли ж нам милість відтворення разом з Твоєї любов\'ю. Зв\'яжи нас разом з Тобою доленосними узами Твоєї любові, прийми нас як приношення на вівтарі любові. Ми смиренно молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(31 березня 1968 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_26t">
Батько!
\nДозволь нам в мовчанні побачити себе в Твоєму Серце. Чим більше ми думаємо про це, тим ясніше розуміємо, як далекі ми від Тебе. Прабатьки людства покинули Тебе, і ми сумуємо, що народилися безповоротно втраченими нащадками, приреченими йти шляхом гріха. Прагнучи до Тебе, ми розуміємо, що між Тобою і нами зяє широка труднопрохідна прірву, що ми нічого не можемо з цим вдіяти.
\n\nУсвідомлюючи, що ми народжені від кореня смерті, який багаторазово збільшився, ми розуміємо, чому минуле було таким непривабливим і чому зараз ми залучені в світ смерті і знищені. Ясно, що ми занадто далекі від Тебе, щоб бути частиною Тебе, Отче. Нам необхідна Твоя любов і Твоє всемогутність. Отче! В глибині серця ми зберегли доленосну зв\'язок з первозданною природою. Тільки це ми успадкували від Тебе. І ми знаємо, що це допоможе нам відтворити доленосні відносини з Тобою. Для цього Ти мобілізував нас в ході історії. То чи не допусти ж, щоб ми забули, що Ти до цих пір не припиняєш працювати заради цього.
\n\nДозволь висловити бажання нашої початкової природи, яка щиро благає Тебе про це. Дозволь нам визнати, що наша початкова природа хоче встановити відносини з
\n\nТобою, Батько. Допоможи нам до кінця зрозуміти, як сильно нас обплутав гіркий корінь гріха - ворог первозданної природи.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що у нас нічого не вийде, поки первозданна природа не повернеться до нас Твоєї міццю. Ми щиро звертаємося до Тебе, Отче, принесеш нас Своїм могутністю до витоків життя, допоможи нам розтоптати заплутані стосунки, що ведуть до смерті.
\n\nБатько! Яви нову історію, в яку не проникне жоден елемент зла, яке нуртує в кожному з нас. Таким шляхом ми станемо єдині з Твоїм Серцем, життєво причетні Твоєму положенню. Прийми нас як приношення, як Твоїх істинних синів і дочок, які відповідають твоєму бажанню, допоможи нам знайти надію на вічне майбутнє. Ми приносимо смиренну молитву в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7 липня 1968 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_27t">
Батько!
\nМи сподіваємося, що все суще на Небесах і на Землі буде вічно співати хвалебні гімни Тобі - Владиці Всесвіту. Немає жодного створеного істоти, що втратило зв\'язок з Тобою по Твоєї вини. Усе, що існує на Небесах і на Землі, створене Твоїм Серцем, підкріплює Твою славу, являє Твої святість і глибину, підтверджує Твою велику цінність. А тим часом ми знаємо, що, творячи людину як центр всього сущого, Ти з\'єднав в ньому Свої внутрішні якості і зовнішній образ. Щоб люди відображали повністю все творіння, Ти створив синів і дочок. Ти припускав, що люди після створення будуть вічно жити в Твоїй душі, в Твоєму Серце, що вони збережуть непорушні узи, що з\'єднують їх з Тобою. У доленосних взаємодоповнюючих відносинах весь створений світ повинен бути з\'єднаний з людством. Тоді і людина, і природа разом з Богом перебували б у Царстві Небесному і жили б вільно, миролюбно і радісно, ​​натхненно служачи Тобі, Отче, в обителі вічного перемоги. Але ми також знаємо, що через наших прабатьків початок історії було жалюгідним. Ми з жахом довідалися, що в результаті їх гріхопадіння нещасними стали не тільки люди. Одночасно з ними в скорботу занурився і Сам Бог-Творець.
\n\nОтче! Ми дізналися, що людство досі не виконало свою частку відповідальності, але ж тільки це може звільнити людей, історія яких почалася так сумно.
\n\nМи знаємо, що дуже багато добрих духів з надією очікують, коли ж ми, нарешті, впораємося зі своєю відповідальністю. Вони очікують від нас цього, як свого часу чекав весь ангельський світ за часів створення Адама і Єви. До сих пір Ти один протистояв течією порочної історії. Через помилки наших прабатьків Тобі доводилося трудитися щосили. Ти робив все, щоб відновити і знищити їх гріх. Ми знаємо історію Твоєї болю.
\n\nМи, що успадкували насіння скорботи від прабатьків, зібралися сьогодні тут перед Твоїм величчю. Ми добре знаємо, що, будучи нащадками недостойного сина, ми не гідні називати Тебе Отцем.
\n\nМи не вміємо формувати доленосні відносини з Небесами, ми не знаємо, як прийняти милість відтворення. Ми перекірливі, злі, ми не знаємо сорому і точно не в змозі до кінця зрозуміти Твою волю. Але ми також розуміємо, що у Тебе немає іншого виходу, крім як закликати нас недостойних, бо Ти - саме втілення жалісливий первозданної любові.
\n\nМи не навчилися ще повністю володіти нашими безконтрольними душами і тілами і, усвідомлюючи це, ми з соромом схиляємося перед Тобою в низькому поклоні.
\n\nЗі сльозами каяття ми повідомляли душею з Твоїм Серцем і взиваємо до Тебе. Отче! З\'явись і Своїм жалісливим Серцем підніми нас. Ми щиро і гаряче просимо Тебе, зроби нам особливу милість, дозволь називати Тебе Отцем нашого життя.
\n\nБатько! Ми гаряче просимо Тебе, допоможи Твоїм синам і дочкам зрозуміти, що ми повинні звернутися в сторону Твого тяжкого праці і на своєму відрізку історії підготувати переможний підставу, впоравшись зі своїми індивідуальними образами, якими б не були наші обставини.
\n\nБатько! У нас нічого немає, але нам нічого і не потрібно. Все, що ми маємо, - це наші плоть і кров, заплямовані гріхом, який ми отримали в спадок від сатани. Оскільки все, що належить нам, знаходиться в сумній для Тебе сфері сатани, нічого з цього ми не можемо принести Тобі на вівтар як приношення. Відкидаючи геть усі, що маємо, ми щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам називати себе Твоїми синами і дочками. Ми прийшли до Тебе з незахищеними тілами і оголеними душами, як діти, і хочемо стати гідними Твоїх обіймів.
\n\nБатько! Ми просимо Тебе, знищ концепції, якими ми керувалися досі, зітри з нашої пам\'яті все, що ми знали. Нехай наші знання, цілі і саме життя будуть спрямовані тільки до Тебе. Ми визначилися в цьому, так нехай же це місце і цей час стануть місцем і часом нашого служіння Тобі, нашому Батькові. Ми з синівською шанобливістю схиляємося перед Тобою в глибокому поклоні з душею, готової відкинути все, що було в ній до цих пір. Ми просимо Тебе: наставляй нас.
\n\nМи смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7 липня 1968 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_28t">
Батько!
\nМи йдемо своїм шляхом, не переслідуючи ніякої своєкорисливої ​​мети. Так допоможи ж нам зрозуміти, що, хоча стежка кожного індивідуальна, вона - шлях заради країни і всього світу, в ній немає особистого інтересу, бо ми живемо тільки заради інших. Допоможи нам зрозуміти, що, народжуючись на світ, людина не може жити тільки своїми особистими інтересами, що не для себе одного він вибирає свій життєвий шлях. Кожен з нас живе заради всього світу. Більш того, кожен з нас для цього і народжений. Так дозволь же нам пишатися своїм призначенням, дозволь нескінченно повторювати, що саме в цьому полягає наш обов\'язок. Допоможи нам зрозуміти всю цінність нашої місії на Землі, бо мета нашого членства в Церкві Об\'єднання полягає в тому, щоб відшукати реальну центральну Сутність, Яка допомогла б нам чітко зрозуміти нашу проблему і вирішити її, тим самим ще більше підвищити цінність нашого існування.
\n\nБатько! Ми зрозуміли, що нам потрібно якомога швидше завершити нашу місію, бо немає нічого в світі важливіше за це. Заради кого ми зібралися разом? Не заради проповідника Церкви Об\'єднання, не заради самої Церкви. Ми молимося про благо для країни, і для цього нам потрібна Церква Об\'єднання. Церква Об\'єднання націлена на благо для країни і світу, і ми стали її вірними послідовниками. Церква вказує найкоротший шлях до мети, і ми слідуємо цим шляхом. Батько! Не допусти, щоб сумніви і смута відвідали наші серця, бажаючі блага країні, світу і Всесвіту за допомогою Церкви Об\'єднання. Допоможи нашим серцям спокійно і покірно витримати всі труднощі і перешкоди на нашому шляху і не зупинятися. Нехай же биття наших сердець звучить в унісон з биттям Небесного Серця. Нехай наші тіла стануть провідниками, за якими кинуться в майбутнє і на віки віків засяють життєдайні потоки почуттів, бо ми ще в земному житті хочемо стати друзями для всіх людей світу. Допоможи нам зрозуміти, що Ти саме зараз з надією чекаєш від нас цього.
\n\nДе зараз витає наш дух? Де перебуває наша плоть? Не допусти, Батько, щоб ми зберегли в собі хоч частку колишнього егоїзму. Не допусти, щоб наші тіла чіплялися бажаннями за згубний минуле, щоб ми затрималися там, де нас чекає суворе покарання.
\n\nДопоможи нам зберегти тілесну і душевну витримку, щоб прийняти на себе тягар Твоєї Душі, щоб нашими стараннями розцвіли душі всіх людей Землі. Допоможи нам стати Твоїми принцами і принцесами, щоб ми з Небесним гідністю схилилися перед Тобою в низькому поклоні і принесли Тобі обітницю вірності, являючи собою яскравий джерело світла для всього людства.
\n\nУ надії на світле майбутнє ми повинні спонукати себе до дії. Нам потрібно проявити активність в надії, що завтра ми станемо сяючими світочами. Ми повинні спонукати себе до дії заради створення нового світлого Царства Небесного. Для цього нам доведеться спочатку стати гідним посудиною для нової істини. Ми повинні світитися світлом зсередини і зовні. Більш того, ми повинні стати такими синами і дочками, які покірно схиляють голову, усвідомлюючи своє призначення, певне Небесами. Ми повинні удостоїтися честі називати Тебе Отцем. І тоді в оточенні любові наше життя поллється як пісня. Ми щиро просимо Тебе, коханий Батько, дозволь нам, Твоїм синам і дочкам, і в цій ситуації оспівати наш щоденний труд в ім\'я досягнення святої мети.
\n\nНехай цей час стане славним часом удачі для нас, і нехай нам хіба правим. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(31 серпня 1969 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_29t">
Батько!
\nМи народжені серед зла і повинні народитися повторно заради добра. Жалка наша доля, якщо доводиться пережити повторне народження. Навіть в світі доля прийомних дітей незавидна. Але ми не дійшли навіть до рівня прийомних дітей; народжені дітьми ворога, ми повинні відшукати своїх споконвічних батьків. Але тяжкий наш шлях, на якому нас постійно ранять списи, мечі і стріли сатанинського війська.
\n\nНам доведеться розірвати пута, що зв\'язують наші тіла, і йти весь час вперед. На нас чекають зіткнення з тими, хто нас обплутав, але ми повинні власними зусиллями позбутися пов\'язують нас пут - перегризти або перерубати їх. Ми знаємо, що для цього нам знадобиться пройти довгий і болісний шлях. Може бути, нам навіть доведеться пролити свою кров.
\n\nЯк велика повинна бути Твоя скорбота, якщо Ти дивишся на Своїх синів і дочок і не маєш можливості дати їм раду. Ми повинні зрозуміти, що саме так Ти переживаєш все в Своєму Серце. Ми, Твої сини і дочки, повинні відчути Твоє становище, відчути Твоє батьківське Серце, сумує неймовірних муках, коли Ти бачиш, як Твій син, зробив тяжкий гріх, в кайданах йде на ешафот.
\n\nМи повинні відчути Твоє жалісливе Серце, коли Ти спостерігаєш, як Твоїх ні з чим не порівнянних дітей, цінність яких дорівнює цінності Всесвіту, захоплює за собою ворог, в той час як Ти мовчки і безнадійно продовжуєш сподіватися на краще.
\n\nМи схиляємося ниць перед Твоїм стражденним Серцем, перед Твоєю душею, яка живить величезні надії на своїх синів і дочок. Ми думаємо про Тебе, наш скорботний Батько! Ти в стражданнях шукав Своїх дітей і готовий був, якщо знадобиться, шукати їх мільярди років. Коли ми думаємо, що в незмірно важких обставинах, на важкому історичному шляху Ти не зустрічав ні в кого співчуття, ми розуміємо, що заслужили найсуворішу кару. Але ми знаємо, що Ти все витримав і пробачив нас, бо, якби Ти прокляв нас, Ти прокляв би Своїх Власних дітей. Ти явив нам великий приклад всепрощення і терпіння, про, Отче!
\n\nМи знаємо, що людина, спрямований до Небес в незрівнянно важких обставинах, залишає свій слід в історії. І насправді, люди, які свідомо йдуть цим шляхом, гідні всілякої жалості. Вони стають сиротами в світі, і ні з ким їм поділитися своїм горем. Вони не можуть довіряти своїй країні і світу, в якому живуть. Де б вони не знаходилися, вони можуть зустрітися з Тобою, лише пройшовши крізь стрій озброєних і войовничих ворогів. Ми знаємо, що такий спосіб створювати глибокі сердечні стосунки з Тобою - наша трагічна реальність.
\n\nМи, Твої сини і дочки, пізнавши Твоє обурене Серце, удостоїлись права називати Тебе Отцем в Твоїй присутності. Ми знаємо, що, слідуючи за Тобою, ми повинні будемо пролити кров.
\n\nЗгадуючи загибель Авеля, хто її пролив свою кров, ми розуміємо, що повинні стати фортецею, оточеною стінами з крові, для захисту нашого Отця. Ми повинні підготувати підставу для вічного спокою, цитадель, бажану Тобі. Так дозволь же нам стати справжніми небесними дітьми, здатними захистити Тебе і вгамувати Твої скорботи, Отче! Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7 грудня 1969 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_30t">
Батько!
\nПротягом всієї історії і до сих пір союз чоловіка і жінки з Твоїм участю був неможливий. Ми знаємо, що лише Твоїми таємними милостивими справами і Твоїм наполегливою плідною працею все, що не здійснилося в світі до сих пір, було завершено в Церкві Об\'єднання.
\n\nКоли ми думаємо, що весь хід історії був спрямований на те, щоб знайти одну людину, ми розуміємо, що тільки завдяки милості Небес відкрилися двері в нову історію, і ми можемо увійти в зовсім інший світ. Ми вперше створюємо основу для нової релігії за допомогою сімей, спираючись на концепцію об\'єднання. Ми щиро вдячні Тобі за послану нам милість в формі Благословення, що вселяє благоговійний страх в передчутті майбутнього тяжкої праці. Так дозволь же нам віддати Тобі в жертву все, що ми маємо.
\n\nРозмірковуючи про значення шлюбу, ми не можемо не пам\'ятати про те, що це таїнство пов\'язане безпосередньо з гріхопадінням Адама і Єви. З народження ми є нащадками занепалих батьків. Але коли ми думаємо про великого подію, яке називається Божим
\n\nБлагословенням, ми відчуваємо щиру подяку до Тобі, Отче, за Твою милість. Нам відомо, що ми повинні стати чоловіками і жінками, готовими принести себе в жертву в ім\'я істини і добра.
\n\nАле ми також зрозуміли, що неможливо досягти цієї мети поодинці. Ми не утримаємося на високій позиції, будучи нащадками грішного роду. Але тепер ми можемо морально реабілітувати себе, оскільки ми пов\'язані з Щирими Батьками. Так керуй ж нами, Отче! Ми щиро просимо Тебе, допоможи нам усвідомити той факт, що підстава доброти неодмінно має бути встановлено в результаті праці спільно з Щирими Батьками.
\n\nТепер кожна людина, чоловік це чи жінка, зобов\'язаний з\'явитися перед Тобою, Отче, як приношення. Так нехай же вони залишаться з Тобою назавжди! Дай їм повноваження, щоб вони стали хорошими родоначальниками і прикладом у всьому, щоб вони встановили порядок любові в цьому сатанинському світі. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(23 березня 1970 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_31t">
Батько!
\nУ Твоїй присутності ми подібні маленьким і безпорадним оголеним дітям. Тобі доведеться одягнути нас, тобі доведеться нагодувати нас, тобі доведеться виховувати нас Своєю любов\'ю. Але ми ніколи не мали можливості спілкуватися з Тобою як Твої справжні сини і дочки. Організуй наші душу і тіло. Навчи нас, як нам стати Твоїми справжніми синами і дочками. У цьому світі у нас немає нічого - ні однієї речі. Нам нічим хвалитися і нема чим пишатися, але нас, Твоїх дітей, як і раніше пов\'язують з Тобою доленосні відносини любові. Ми знаємо, що відносини такого роду дають нам право вступити в особливий світ - світ перемоги, і ми повинні бути вдячні Тобі за це.
\n\nМи нічого собою не уявляємо, але ми, Твої сини і дочки, хочемо, щоб Ти відчував нашу цінність і міг пишатися нами.
\n\nМи йдемо разом з Тобою по важкому шляху, Батько, і в тяжких випробуваннях ми - разом з Тобою, також як і в будь-яких труднощах. Так наставляй ж нас, Батьку, допоможи нам стати Твоїми Утішитель. Внуши нашим серцям віру в швидке настання дня надії і виконання всіх бажань. Допоможи нам стати Твоїми істинними синами, Твоїми істинними дочками, які сприяють швидкому здійсненню Твоєї волі.
\n\nЯким би тернистим не був наш шлях, зміцни нашу рішучість, що не допусти, щоб ми стали важким тягарем на Твоєму шляху. Ми дізналися Тебе, Отче, і знаємо Твою мету. Навіть якщо нас чекає хресний шлях і на цьому шляху тіло наше покриється струпами, ми знаємо, що настане час, і ми утішимо Тебе. Так допоможи ж нам, Твоїм дітям, зберегти нашу відданість. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(19 квітня 1970 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_32t">
Батько!
\nМи віддаємо Тобі в жертву самих себе. Наші серця і душі з захопленням схиляються перед міццю Твого духу. Ми розмірковуємо про минуле, критикуємо сьогодення і жадаємо знайти свою початкову самість в майбутньому. Так ниспошли ж нам знак, що Ти вважаєш нас Своїми синами і дочками. Допоможи нам стати синами і дочками Твоєї надії і Твоїх очікувань, такими, яких Ти шукав. Наша цінність дорівнює цінності Всесвіту, центром якої ми є, і тому ми потрібні Тобі. Своїми власними вустами скажи, що ми є дійсно Твоїми істинними дітьми, Твоїми істинними синами і дочками. Вирази це всіма Своїми емоціями і почуттями. Ми сподіваємося, що саме за допомогою нас, недостойних, Ти відчуєш, що ми - саме такі сини і дочки.
\n\nОтче! Ти здалеку дивишся на нас з любов\'ю і працюєш заради зміцнення основ нашого життя. Ми вдячні Тобі за твоє довгий терпіння, за те, що протягом цілих епох Ти не втрачав надію, що настане день і Ти зустрінеш Своїх синів і дочок. Наші душі беруть початок в Тобі одному, і в цей час ми теж пристрасно бажаємо стати Твоїми істинними синами і дочками, гідними жити в бажаному Тобою світі і прагнути в напрямок Твоєї душі. Ми прибули сюди, щоб стати синами і дочками, гідними перебувати в присутності нашого святого, милосердного і величного Отця. Так допоможи ж нам, Твоїм синам і дочкам, виповнитися рішучості в надії на завтрашній день і на успіх майбутньої місії. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(13 грудня 1970 роки)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_33t">
Батько!
\nПерш за все ми повинні визначити призначену нам позицію і слідувати прямо у напрямку до мети, яку Ти перед нами поставив. Ми повинні злитися воєдино з Твоєї волею, злитися воєдино з Твоєї душею і стати синами і дочками, про яких Ти мріяв. Саме заради цього зібралися ми тут. Зараз не тільки людство, але і Небеса приступають до виконання надзвичайно важливої ​​місії і сподіваються на новий початок історії. Нам ясно, що ми знаходимося під пильним наглядом Небес і земних людей, бо, будучи сполучною елементом між земною і небесною сторонами, ми йдемо людським шляхом служіння Небес. Ми усвідомлюємо відповідальність свого становища і, йдучи вперед згідно Твоєї волі, не чекаємо ні від кого допомоги. Але Батько, ми повинні чітко бачити свою мету. І щодо цієї мети ми повинні глибоко усвідомити той незаперечний факт, що без чіткого розуміння щоденного напрямки свого життя, ми не зможемо правильно визначити свій істинний життєвий шлях.
\n\nЖодного дня не повинні ми проводити в бездіяльності. Ми повинні створити Рух святих людей, які постійно змінюються в кращу сторону, які пристрасно бажають об\'єднатися з Твоєї природою і знають, як зберегти свою позицію, будучи найвище вираження Твого ідеального творіння. Ми знаємо, що для виконання Твоєї волі Тобі потрібні люди саме такої якості. Коли ми звертаємося до тебе, Отче, ми повинні дуже чітко уявляти і розуміти Тебе.
\n\nМи повинні постати перед Тобою, Отче, і слідувати в зазначеному Тобою напрямку. Допоможи нам, Твоїм дітям, зрозуміти, що наш шлях не повинен бути легким і гладким, що наш шлях повинен бути перш за все шляхом Небес, бо такий шлях нашого Батька, навіть якщо на цьому шляху нас підстерігають одні лише страждання. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(8 жовтня 1972 роки)
    </string>


    <string name="pr_voskresheniya_34t">
Улюблений Батько!
\nРазом з усім творінням, створеним Тобою, ми оспівуємо Твою славу - славу Всюдисущого на Небесах і на Землі - і Твоя велич. Батько! Ми добре знаємо, що протягом всієї насиченою подіями історії Ти пройшов шлях повторного створення, повний страждань, щоб виправити помилку наших прабатьків. Тепер ми розуміємо, якими приниженнями і стражданнями Ти заплатив за всю історію, щоб кожен з нас повернув свою початкову суть, пройшовши від початку до кінця шлях слуги слуг, слуги, прийомного сина, рідного сина і пізнавши взаємини справжніх батьків. Як люди, які ще до скоєння гріха заслуговують покарання, ми йшли жалюгідним шляхом, виконаним страждань, але, незважаючи на все це, Ти не складав з себе відповідальності за нас. Ти зробив великі справи на шляху відтворення, ти був попереду в усіх труднощах і негараздах, і за це ми Тобі безмежно вдячні.
\n\nБатько! Ми зрозуміли, що жодна людина не вислизнув від Твоєї уваги, жодну країну Ти не вважав безнадійно втраченої. Більш того, ми добре знаємо, що, виходячи за національні кордони, ти направляв всіх людей в сторону початкової батьківщини - Твого ідеалу. Коли ми думаємо, що в світі, який повинен остаточно скластися, залишишся тільки Ти зі Своїми улюбленими синами і дочками і з сонмом небесних ангелів, ми усвідомлюємо, що в цьому світі занадто великий владою володіють сатана і його поплічники. Ми також знаємо, що члени Церкви Об\'єднання не можуть вирішити цю проблему самостійно. У нас є Справжні Батьки, у нас є Справжні Діти, і ми високо шануємо Істинну Сім\'ю. Ми розуміємо, що на нас, членів Руху Об\'єднання, покладено надзвичайно важка задача. Ми повинні здійснити на Землі і на Небесах початковий ідеал ангельського світу, готового служити істинної сім\'ї. Тільки тоді ми зможемо стати дійсно справжніми батьками, синами і дочками.
\n\nБатько! Твоїм юним дітям необхідно, щоб Ти, взявши їх як матеріал, відтворив їх у новій якості. Ми повинні стати глиною в Твоїх руках, так виліпити же нас за своїм бажанням.
\n\nМи зрозуміли, що єдино правильним мисленням для нас буде одне: бути слухняними виконавцями Твоєї абсолютної волі, поклонятися Тобі і любити Тебе абсолютної любов\'ю. Отче! Володарюй над нами, зроби нас провідниками Твоєї волі за Твоїм бажанням. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(1 лютого 1975 року)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_35t">
Улюблений Батько!
\nМи зрозуміли, яким Ти хочеш бачити світ. Ми зрозуміли, яку любов Ти бажаєш. Ми усвідомлюємо, яким є світ в наші дні. Ми усвідомлюємо, що, як створене істоти, ми не можемо жити лише заради самих себе. Ми знаємо, що сім\'ї членів Церкви Об\'єднання не можуть жити лише для себе, і ми також знаємо, що члени Церкви Об\'єднання в усьому світі не можуть жити лише заради блага однієї своєї країни.
\n\nМи зрозуміли факт, що приводить нас в трепет і здивування, що ми повинні жити на благо єдиного світу, на благо Царства Небесного. Це означає, що ми зможемо змінити напрямок нашої свідомості і знайти Боже свідомість, лише вийшовши за межі одного народу, однієї країни і всього світу. Разом з тим ми зробили одне велике відкриття: ми зрозуміли, що самі здатні завершити це завдання. Це нове розуміння допоможе нам знайти якості великих синів.
\n\nМи зрозуміли, що Бог, Який може бачити все на Небесах і на Землі, є Батьком для кожної сім\'ї, кожної країни, всього земного і небесного світу. Ми зрозуміли, що в історичну епоху, що представляє позицію батька, були необхідні батьки - для сім\'ї, король - для країни, святі - для світу. Ми знаємо, що саме заради цього люди шукали шлях істини. Знаючи все це і рівняючись на ідеал, ми повинні сформувати відносини по типу батьки - діти. Ми повинні жити з Тобою однією сім\'єю, Отче! Ми повинні жити заради країни, а також заради всього світу. Кожен може отримати батьківські і синівські права, якщо буде жити в гармонії разом з усім духовним світом. Ми зрозуміли, що інакше нам не знищити сферу пороку. Для цього нам необхідно створити сферу перемоги, яка розширить права справжніх батьків і дітей усередині сім\'ї, серед народу, в країні і в усьому світі. Так благослови ж нас, Отче!
\n\nМи розуміємо тепер, що немає нічого цінніше, ніж свідомість, що Бог - наш Батько. І зараз, перед Тобою, ми даємо обітницю, Батько, що ми станемо Твоїми істинними синами і дочками у всьому. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам в цьому. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(28 жовтня 1978 року)
    </string>
</resources>