<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Істинні Батьки</string>
    <string name="app_start_name">TF PRAYER</string>

    <string name="advert">Реклама</string>
    <string name="konkurs">Брати і сестри, я думаю, що читати хоч і простий, але ваш живий досвід, як працює молитва у вашому житті, чи як молитва одного разу допомогла - це надзвичайно цікаво та підбадьорює інших. Якщо ви напишите мені свій досвід на пошту, я з радістю опублікую його (переклад через translate на інші мови).</string>
    <string name="sorrow">Якщо після оновлення додатка у вас не відображається сторінка молитовного списку, це можна виправити, якщо зайти в налаштування телефону - додатки - знайти встановлений додаток "TF Prayer" і натиснути "очистити дані". Прошу пробачити за цю незручність.</string>
    <string name="info_text">Привіт. Я Вадим. \n\nДодаток розрахований для молитовного списку. На головній сторінці завжди будуть Істинні Батьки. Меню "Молитовний список" дозволяє додавати, редагувати і видаляти позиції. У колі лічильник, скільки разів ви називаєте ім`я того, за кого молитесь. Є також хронометр, який відраховує час. Після 3, 7, 12, 21, 40 хв прозвучить сигнал з повідомленням, що минув відповідний час. \n\nМеню "Молитви Батька" - це збірка молитв, які є в перекладі на даний час. \n\nЯкщо є якісь пропозиції щодо додатка, напишіть мені. Я обов\'язково  візьму до уваги.</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Політика конфіденційності</a></string>
    <string name="site">Перейти на сайт</string>
    <string name="site_link">https://sites.google.com/view/tfprayer/main</string>
    <string name="about">Про додаток</string>
    <string name="experiences_prayer">Молитва в моєму житті</string>
    <string name="share_by">Поділитися:</string>
    <string name="share_body">Рекомендую доддаток "TP PRAYER".\n</string>
    <string name="empty_list">Список пустий</string>
    <string name="author">Автор: Vadym Gryganskiy</string>
    <string name="email">E-mail: vadym.adv@gmail.com</string>
    <string name="explanation">Значення молитви</string>
    <string name="loading_mp3">Зачекайте, поки завантажиться mp3</string>
    <string name="kido_counter">Молитва %s</string>

    // Theme
    <string name="dark">Темна тема</string>
    <string name="light">Світла тема</string>

    // Experiences
    <string name="exp1">Коли я був капітаном команди ммбк, мені потрібно було зрозуміти, як допомогти людині, наставити її. Зрозуміти, що відбувається в її житті і як реагувати. Сам по собі я не аналітик, не психолог. Після того, як команда йшла на місію, я молився про кожного. Під час молитви за людину я чітко починав розуміти, що потрібно сказати їй, як підтримати. Але якщо я не записував це усвідомлення, то дуже швидко міг забути про нього. Тому мені довелося нотувати все, що приходило в молитві. Тому ми дуже добре об\'єдналися в серцях і досі можемо згадувати ті часи, коли були разом на умові.</string>
    <string name="exp1_autor">Вадим ДГ, Україна</string>

    <string name="exp2">Життя молитви для мене - це концентрат щирості з найближчим мені, Батьком. З Ним можу говорити невимушено, про все, зрозуміє, направить. Варто тільки звернутися, знайти час для молитви, приділити важливому місце в житті. Такі ось мої почуття на цю тему. І варто подолати себе, зважитися на молитву, потім стає легко-легко на душі, і, виявилося, що це нескладно, знаходяться потрібні слова і вже говорить не розум, а серце.\n\nАле в ранковій, вечірній молитві, коли я відкриваю і закриваю свій день, часом приходять почуття, що життя молитви і життя повсякденне живуть самі по собі, окремо. Як би не були красиві слова і обіцянки Небесному Батькові в молитві, - протягом дня вони кудись вивітрюються і я продовжую вести себе, слідуючи різним емоціям. А так хочеться, від душі хочеться, щоб життя молитви жило всередині мого дня, тоді і моє ставлення до життя зовсім інше було б і реакція на різні ситуації і труднощі. З Богом життя має сенс і інші фарби. Варто тільки захотіти.</string>
    <string name="exp2_autor">Вікторія</string>

    // App rater
    <string name="rate">Оцінити "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_rate">Нагадати пізніше</string>
    <string name="no_rate">Ні, дякую</string>
    <string name="to_rate">Виділіть хвилинку, щоб оцінити додаток "TF PRAYER". Дякую за підтримку!</string>

    // Dialog
    <string name="add_new_person">Додати нову позицію</string>
    <string name="add_person">Додати</string>
    <string name="edit_person">Редагувати</string>
    <string name="cancel">Відмінити</string>
    <string name="task_cancelled">Задача відмінена</string>
    <string name="something_wrong">Якісь поля пусті. Перевірте свої вхідні дані</string>
    <string name="name">Им’я</string>
    <string name="description">Додаткові відомості</string>
    <string name="add_new_condition">Додати нову умову</string>
    <string name="add_condition">@string/add_person</string>
    <string name="edit_condition">@string/edit_person</string>
    <string name="clear_storage_app">Технічне питання</string>
    <string name="clear_storage_app_button">Очистити пам\'ять</string>
    <string name="technical_message">Якщо у Вас виникають проблеми із завантаженням списку, будь ласка, перейдіть до <b>налаштувань додатка -> Пам\'ять і кеш -> Очистити сховище</b>.
        \n\nЦе видалить стару базу даних.
        \n\nПрошу вибачення за цю незручність.
        \n\nСписок необхідно буде по-новому створити, але він вже буде містити фото.</string>

    // Update app dialog
    <string name="up_app_title">У мене є оновлення. Качайте на сторінці Play Market</string>
    <string name="update">Оновити "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_update">@string/later_rate</string>

    // Timer
    <string name="start">Почати</string>
    <string name="stop">Зупинити</string>
    <string name="reset">Оновити</string>
    <string name="min_3">Минуло 3 хвилини</string>
    <string name="min_7">Минуло 7 хвилин</string>
    <string name="min_12">Минуло 12 хвилин</string>
    <string name="min_21">Минуло 21 хвилина</string>
    <string name="min_40">Минуло 40 хвилин</string>

    // drawer navigation
    <string name="home_page">Головна</string>
    <string name="tp_photo">Істинні Батьки</string>
    <string name="tp_kido">Молитви Батька</string>
    <string name="tp_mKido">Молитви Істинного Батька</string>
    <string name="mense">Обітниця сім’ї</string>
    <string name="anthem">Гімн</string>
    <string name="anthem_chonilguk">Гімн Чонільгук</string>
    <string name="menu_condition">Умови посвячення</string>
    <string name="kido_list">Молитовний список</string>
    <string name="phrase_day">Фраза на день</string>
    <string name="pre_text_phrase">жмяк</string>
    <string name="communicate">Зв’язатися</string>
    <string name="share">Поділитися</string>
    <string name="send">Написати автору</string>
    <string name="donation">Прочитати</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    // Condition
    <string name="toolbar_title">Умови посвячення</string>
    <string name="condition_title">Умова посвячення</string>
    <string name="lider">Центральна особа:</string>
    <string name="duration">Період (днів):</string>
    <string name="date_from">Починаючи з</string>
    <string name="condition">Умова:</string>
    <string name="public_goal">Ціль умови:</string>
    <string name="leftover">Залишилось: </string>
    <string name="duration_value" formatted="false">%s, починаючи з %s</string>

    // EU GDPR Consent texts
    <string name="eu_consent_text">Шановний користувач!\n\nМи використовуємо Play Consol для публікації додатка та отримання інформації про взаємодію користувача з додатком. У відповідності до нового Європейського регламенту щодо захисту даних (GDPR) нам необхідна ваша згода з тим, що ви ознайомлені з політикою збору даних для розвитку додатка.</string>
    <string name="eu_consent_question">Прочитайте умови використання ваших даних і поставте прапорець, щоб погодитися з ними.</string>
    <string name="learn_more"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Дізнайтеся <b>Політику конфіденційності</b> та як <b>використовуються ваші дані</b></a></string>
    <string name="agree">Я згоден з політикою конфіденційності</string>
    <string name="error_accept">Потрібно прийняти Політику конфіденційності, щоб продовжити</string>
    <string name="let_continue">Продовжити</string>

    // Kajon mense
    <string name="one"><b>1.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, знайти свою первісну батьківщину та встановити первісний ідеал творіння — Царство Небесне на землі та небесах.</string>
    <string name="two"><b>2.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю і служачи Небесному Батьку та Істинним Батькам, стати сім’єю, яка представляє небеса і землю і є їх центром, та виконати сімейний обов’язок шанобливих дітей сім’ї, відданих громадян своєї країни, праведників світу та святих дітей небес і землі.</string>
    <string name="three"><b>3.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, втілити чотири великих сфери шімджон і три великих царських права, та створити сферу царської сім’ї.</string>
    <string name="four"><b>4.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю і втіливши ідеал творіння Небесного Батька — велику сім’ю небес і землі, створити світ свободи, миру, єдності та щастя.</string>
    <string name="five"><b>5.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, щодня сприяти скорішому об’єднанню небесного світу як суб’єкта і земного світу як об’єкта.</string>
    <string name="six"><b>6.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, стати сім’єю, яка, представляючи Небесного Батька та Істинних Батьків, рухає небесну удачу і передає благословення Небес іншим.</string>
    <string name="seven"><b>7.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, жити заради інших, щоб таким чином заснувати світ культури шімджон, пов’язаний з первісним родоводом.</string>
    <string name="eight"><b>8.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, на порозі епохи Чонільґук, створити сферу звільнення та повної свободи в Царстві Небесному на землі та небесах, втіливши ідеал єдності в любові між Богом і людьми завдяки абсолютній вірі, абсолютній любові й абсолютній покорі.</string>

    // TP kido books
    <string name="pr_nadezdy">Молитви надії</string>
    <string name="pr_pobedy">Молитви перемоги</string>
    <string name="pr_serdca">Молитви серця</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty">Молитви шанобливості</string>
    <string name="pr_voskresheniya">Молитви воскресіння</string>
    <string name="pr_zelaniya">Молитви бажання</string>
    <string name="pr_reshimosty">Молитви рішучості</string>
    <string name="pr_faith">Молитви віри (укр, en)</string>
    <string name="pr_loyalty">Молитви відданості і синівської шанобливості (en)</string>
    <string name="pr_restoration">Молитви відновлення (en)</string>
    <string name="pr_devotion">Молитви відданості (en)</string>
    <string name="pr_unification">Молитви єдності (en)</string>

    <string name="pr_nadezdy_1"> 1. Батько, дай нам втілити собою Твою первозданну красу </string>
    <string name="pr_nadezdy_2"> 2. Батько, дозволь повернути Тобі славу </string>
    <string name="pr_nadezdy_3"> 3. Батько, ми віддаємо Тобі доземний уклін </string>
    <string name="pr_nadezdy_4"> 4. Батько, дозволь нам стати дітьми, які зможуть прославити Тебе </string>
    <string name="pr_nadezdy_5"> 5. Дозволь нам оспівати осанну і повернути Тобі славу </string>
    <string name="pr_nadezdy_6"> 6. Встанови нас в первозданному саду в нашому первісному вигляді </string>
    <string name="pr_nadezdy_7"> 7. Нехай прийде день радості, коли ми будемо остаточно єдині з Тобою, Батько </string>
    <string name="pr_nadezdy_8"> 8. Дозволь нам стати істотами, що володіють любов\'ю чотирьох напрямків </string>
    <string name="pr_nadezdy_9"> 9. Будь ласка, дай нам радість бути схожими на первісну зовнішню форму </string>
    <string name="pr_nadezdy_10"> 10. Допоможи нам знайти початковий вигляд і стерти історію печалі </string>
    <string name="pr_nadezdy_11"> 11. Батько, дозволь нам віддати Тобі безмежні почесті </string>
    <string name="pr_nadezdy_12"> 12. Нехай в наших серцях живе надія, звернена до Тебе </string>
    <string name="pr_nadezdy_13"> 13. У день тріумфу нехай будемо ми плодами радості </string>
    <string name="pr_nadezdy_14"> 14. Допоможи нам увійти в світ Твого Серця </string>
    <string name="pr_nadezdy_15"> 15. Батько, допоможи нам стати дітьми, які відкриють епоху Твоєї слави </string>
    <string name="pr_nadezdy_16"> 16. Допоможи нам стати шстинними дітьми, що творять Первісну Батьківщину </string>
    <string name="pr_nadezdy_17"> 17. Дай нам відчути тугу за початковим світу </string>
    <string name="pr_nadezdy_18"> 18. Допоможи нам пізнати Небеса серцем </string>
    <string name="pr_nadezdy_19"> 19. Так будемо ми пов\'язані узами Отця і дитини, що проходять через серце </string>
    <string name="pr_nadezdy_20"> 20. Навчи нас тужити за родиною Царства Небесного </string>
    <string name="pr_nadezdy_21"> 21. Допоможи нам з\'єднатися з Тобою душею і тілом </string>
    <string name="pr_nadezdy_22"> 22. Так будемо ми єдині з Тобою, злившись в серце </string>
    <string name="pr_nadezdy_23"> 23. Нехай будуть наші бажання єдині з Твоїми </string>
    <string name="pr_nadezdy_24"> 24. Нехай швидше настане мир, в якому буде здійснений ідеал творіння </string>
    <string name="pr_nadezdy_25"> 25. Нехай нова рішучість стане підставою Твоєї слави </string>
    <string name="pr_nadezdy_26"> 26. Допоможи нам усвідомити, що Ти створив все суще, щоб відчути радість </string>
    <string name="pr_nadezdy_27"> 27. Дозволь нам успішно виконати місію володарів </string>
    <string name="pr_nadezdy_28"> 28. Допоможи нам стати дітьми, спрямованими до Первісної Батьківщині </string>
    <string name="pr_nadezdy_29"> 29. Допоможи нам пізнати велику цінність сім\'ї, в якій пробиваються паростки Небесної любові </string>
    <string name="pr_nadezdy_30"> 30. Батько! Де Ти? </string>
    <string name="pr_nadezdy_31"> 31. Ми хочемо стати для Тебе світлом радості </string>
    <string name="pr_nadezdy_32"> 32. Допоможи нам відчути тугу за тими вузами, які пов\'язують нас з Тобою, узами, що з\'єднують Батька і дітей </string>
    <string name="pr_nadezdy_33"> 33. Допоможи нам стати твоїм втіленням </string>
    <string name="pr_nadezdy_34"> 34. Ми вдячні Тобі за те, що народилися в нову історичну епоху </string>
    <string name="pr_nadezdy_35"> 35. Допоможи нам побудувати країну надії </string>
    <string name="pr_nadezdy_36"> 36. Допоможи нам всіма почуттями спрямуватися до того, що має первозданну природу </string>
    <string name="pr_nadezdy_37"> 37. Допоможи нам створити сім\'ю, яка стане початком Царства Небесного </string>
    <string name="pr_nadezdy_38"> 38. Затвердь нас Своїми вічними об\'єктами втілення </string>
    <string name="pr_nadezdy_39"> 39. Допоможи членам Церкви Об\'єднання стати людьми, що творять ідеальний світ любові </string>

    <string name="pr_zelaniya_1"> 1. Батько, зглянся, ми не гідні Тебе </string>
    <string name="pr_zelaniya_2"> 2. Дозволь нам стати живою жертвою чистого добра </string>
    <string name="pr_zelaniya_3"> 3. Іди вперед і дій, бо ми з готовністю підемо за Тобою всюди </string>
    <string name="pr_zelaniya_4"> 4. Збережи нас і володій нами </string>
    <string name="pr_zelaniya_5"> 5. Розкаявшись в нашій недосконалості, ми просимо Тебе володіти нами і всім творінням </string>
    <string name="pr_zelaniya_6"> 6. Даруй нам просвітлення </string>
    <string name="pr_zelaniya_7"> 7. Батько! Пошли нам Твою любов і милостиве співчуття </string>
    <string name="pr_zelaniya_8"> 8. Нехай буде єдина універсальна ідея і всеосяжна істина </string>
    <string name="pr_zelaniya_9"> 9. Батько! Стань нашим центром! </string>
    <string name="pr_zelaniya_10"> 10. Очисти нас від гріха </string>
    <string name="pr_zelaniya_11"> 11. Надихни нас, дітей Твоїх, на перемогу в боротьбі з сатаною </string>
    <string name="pr_zelaniya_12"> 12. Дозволь нам злитися в єдності з Твоєю душею </string>
    <string name="pr_zelaniya_13"> 13. Допоможи нам відшукати істинний шлях в пануючому хаосі </string>
    <string name="pr_zelaniya_14"> 14. Відкриємо наші серця і відчуємо Твою присутність </string>
    <string name="pr_zelaniya_15"> 15. Батько! Пожалій нас! </string>
    <string name="pr_zelaniya_16"> 16. Відшукай нас силою Твоєї любові </string>
    <string name="pr_zelaniya_17"> 17. Дозволь нам відкрити новий початок і в цих страшних обставинах </string>
    <string name="pr_zelaniya_18"> 18. Батько, яви співчуття! </string>
    <string name="pr_zelaniya_19"> 19. Допоможи нам зберегти душу лагідну і смиренну </string>
    <string name="pr_zelaniya_20"> 20. Допоможи нам усвідомити наше жалюгідне становище </string>
    <string name="pr_zelaniya_21"> 21. Дозволь нам реально відчути </string>
    <string name="pr_zelaniya_22"> 22. Допоможи нам створити надійну основу і захисти нас </string>
    <string name="pr_zelaniya_23"> 23. Пробач нас за вчинені нами помилки </string>
    <string name="pr_zelaniya_24"> 24. Ми відчуваємо глибокий сором за себе перед лицем Твоїм </string>
    <string name="pr_zelaniya_25"> 25. Допоможи нам усвідомити помилки минулого </string>
    <string name="pr_zelaniya_26"> 26. Зміцни наші душі в прагненні здобути початкову батьківщину </string>
    <string name="pr_zelaniya_27"> 27. Ми пристрасно хочемо бути з Тобою, Батько! </string>
    <string name="pr_zelaniya_28"> 28. Дозволь нам, дітям Твоїм, любити Тебе, нашого Отця Небесного </string>
    <string name="pr_zelaniya_29"> 29. Дозволь нам зберегти на нашому шляху дитячі серця </string>
    <string name="pr_zelaniya_30"> 30. Ми бажаємо Твоєю милістю стати супутниками добра </string>
    <string name="pr_zelaniya_31"> 31. Дозволь нам самим знайти вихід із ситуації, в якій ми опинилися </string>
    <string name="pr_zelaniya_32"> 32. Допоможи нам на своєму досвіді усвідомити, що Ти, Отче, існуєш і постійно перебуваєш поруч з нами </string>
    <string name="pr_zelaniya_33"> 33. Дозволь нам йти дорогою життя разом з Тобою, Батько </string>
    <string name="pr_zelaniya_34"> 34. Навчи нас бути вдячними </string>
    <string name="pr_zelaniya_35"> 35. Дозволь нам, Твоїм дітям, тримати пульс Твого життя </string>
    <string name="pr_zelaniya_36"> 36. Запали наші серця любов\'ю до Тебе, Отче </string>
    <string name="pr_zelaniya_37"> 37. Дозволь нам стати новими пагонами </string>
    <string name="pr_zelaniya_38"> 38. Допоможи нам знайти істинне життя в смиренні</string>
    <string name="pr_zelaniya_39"> 39. Навчи нас відчувати незадоволення, навіть якщо ми віддали все без залишку </string>
    <string name="pr_zelaniya_40"> 40. Дозволь Небесам супроводжувати наші зустрічі </string>
    <string name="pr_zelaniya_41"> 41. Давайте жити заради інших </string>
    <string name="pr_zelaniya_42"> 42. Давайте пізнаємо своє життя </string>
    <string name="pr_zelaniya_43"> 43. Ми хочемо бути об\'єктом Твоєї гордості, Батько </string>
    <string name="pr_zelaniya_44"> 44. Батько, ми пізно дізналися </string>
    <string name="pr_zelaniya_45"> 45. Допоможи нам втілити в собі істину </string>
    <string name="pr_zelaniya_46"> 46. Давайте усвідомимо, що на шляху в вірі ми - вороги самі собі </string>
    <string name="pr_zelaniya_47"> 47. Допоможи нам стати втіленням Твоєї надії </string>
    <string name="pr_zelaniya_48"> 48. Нехай Твоє Серце здобуде перемогу над занепалим світом </string>
    <string name="pr_zelaniya_49"> 49. Пам\'ятай Твоїх дітей, які старанно працюють заради відновлення миру </string>
    <string name="pr_zelaniya_50"> 50. Будь ласка, пам’ятай про Своїх дітей, які наполегливо працюють над відновленням світу </string>

    <string name="pr_voskresheniya_1"> 1. Батько, дозволь нам стати твоїм зовнішнім відображенням</string>
    <string name="pr_voskresheniya_2"> 2. Відтворити нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_3"> 3. Допоможи нам силою Слова Твого стати втіленням добра</string>
    <string name="pr_voskresheniya_4"> 4. Воскреси нас реальним втіленням добра</string>
    <string name="pr_voskresheniya_5"> 5. Допоможи нам, дітям Твоїм, стати втіленням істини, життя і любові</string>
    <string name="pr_voskresheniya_6"> 6. Дозволь нам стати істинними синами і дочками вічних Істинних Батьків</string>
    <string name="pr_voskresheniya_7"> 7. Захисти і відтворити нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_8"> 8. Дозволь нам жити в єдності з Небесами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_9"> 9. Допоможи нам викорінити зло і вступити на новий шлях</string>
    <string name="pr_voskresheniya_10"> 10. Поверни нас до Себе в нашому первозданному вигляді</string>
    <string name="pr_voskresheniya_11"> 11. Дякуємо Тобі за те, що Ти дозволив нам зрозуміти нашу споконвічну цінність</string>
    <string name="pr_voskresheniya_12"> 12. Допоможи нам скинути з себе сонну одуру невігластва, що відняла у нас первозданний вигляд</string>
    <string name="pr_voskresheniya_13"> 13. Володій нашими душами і тілами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_14"> 14. Поглянь на нас зі співчуттям і заверши Свою працю відтворення</string>
    <string name="pr_voskresheniya_15"> 15. Дозволь нашим оновленим серцям з\'єднатися з Тобою</string>
    <string name="pr_voskresheniya_16"> 16. Настав нас, щоб ми стали істинними родоначальниками людства</string>
    <string name="pr_voskresheniya_17"> 17. Дозволь нам зробити щеплення до Твого живого Серця</string>
    <string name="pr_voskresheniya_18"> 18. Допоможи нам усвідомити, що ми залучені в стосунки з верхом і низом, правої і лівої стороною, з передом і тилом</string>
    <string name="pr_voskresheniya_19"> 19. Дозволь нам, дітям Твоїм, виправдатися перед Тобою і прославити Тебе</string>
    <string name="pr_voskresheniya_20"> 20. Утверди нас в позиції єдності з Твоїм Серцем</string>
    <string name="pr_voskresheniya_21"> 21. Дякуємо Тобі за те, що Ти вибрав нас і дозволив звернутися до Тебе</string>
    <string name="pr_voskresheniya_22"> 22. Допоможи нам втілити Твій безцінний дар і підтвердити, що ми гідні бути Твоїми дітьми</string>
    <string name="pr_voskresheniya_23"> 23. Ми дякуємо і славимо Тебе за те, що Ти вибрав нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_24"> 24. Допоможи нам вийти з-під сатанинського впливу і злитися з Тобою в єдине ціле</string>
    <string name="pr_voskresheniya_25"> 25. З\'єднайся з нами узами первозданної любові</string>
    <string name="pr_voskresheniya_26"> 26. Відсічи корінь гріха Своєю первозданною життєдайною владою</string>
    <string name="pr_voskresheniya_27"> 27. Відлинемо залишки гріха</string>
    <string name="pr_voskresheniya_28"> 28. Допоможи кожному з нас залишити сяючий слід в історії</string>
    <string name="pr_voskresheniya_29"> 29. Допоможи нам розірвати сатанинські узи і знайти своїх споконвічних батьків</string>
    <string name="pr_voskresheniya_30"> 30. Встанови новий порядок любові через милість Благословення</string>
    <string name="pr_voskresheniya_31"> 31. Благослови нас, Твоїх синів і дочок, і зроби нас гідними Твоєї любові</string>
    <string name="pr_voskresheniya_32"> 32. Допоможи нам стати дітьми Твоєї надії</string>
    <string name="pr_voskresheniya_33"> 33. Воскреси нас для життя згідно Твоєї волі</string>
    <string name="pr_voskresheniya_34"> 34. Відтвори нас Твоєю долонею життєдайною і володій нами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_35"> 35. Пошли нам права сина</string>

    <string name="pr_serdca_1">1. Почуйте голос свого серця</string>
    <string name="pr_serdca_2">2. Допоможи нам зрозуміти Твоє Серце, Батько</string>
    <string name="pr_serdca_3">3. Вшановуючи Твій скорботний шлях, ми схиляємося перед Тобою, Батько</string>
    <string name="pr_serdca_4">4. Допоможи нам стати гідними лідерами і покласти на свої плечі тягар скорботи і страждання Небес</string>
    <string name="pr_serdca_5">5. Ми хочемо стати істинними синами і дочками, які втішать Серце Батька нашого</string>
    <string name="pr_serdca_6">6. Дозволь нам за допомогою Ісуса пізнати глибину Твого Серця</string>
    <string name="pr_serdca_7">7. Дозволь нам свідчити про скорботне Серце Отця нашого</string>
    <string name="pr_serdca_8">8. Нехай перейдуть до нас Твої скорботи, Батько</string>
    <string name="pr_serdca_9">9. Батько, подаруй нам тягар Своїх турбот, подаруй нам Своє Серце</string>
    <string name="pr_serdca_10">10. Якщо шлях веде в Небесний палац, ми підемо за ним навіть через море сліз</string>
    <string name="pr_serdca_11">11. Давайте утішимо Небеса в їх тяжких історичних працях</string>
    <string name="pr_serdca_12">12. Ми бажаємо стати Твоїми смиренними шанувальниками, які розуміють Твою скорботу</string>
    <string name="pr_serdca_13">13. Скорботний Батько, дозволь нам втішити Тебе</string>
    <string name="pr_serdca_14">14. Дозволь нам припасти до живого джерела Твого Серця</string>
    <string name="pr_serdca_15">15. Дозволь нам спілкуватися з Твоїм одиноким Серцем</string>
    <string name="pr_serdca_16">16. Дозволь нам спілкуватися з Твоїм Серцем</string>
    <string name="pr_serdca_17">17. Дозволь нам встановити доленосні відносини з Твоїм Серцем</string>
    <string name="pr_serdca_18">18. Допоможи нам стати справжніми синами і дочками, які вміють слізно співчувати Тобі</string>
    <string name="pr_serdca_19">19. Дозволь нам відчути Твоє Серце</string>
    <string name="pr_serdca_20">20. Обливаючись сльозами, ми жадаємо відчути Небесне Серце</string>
    <string name="pr_serdca_21">21. Батько! У скорботних сльозах Ти пройшов довгий шлях</string>
    <string name="pr_serdca_22">22. Ми щиро хочемо зрозуміти всі хитросплетіння скорботної історії</string>
    <string name="pr_serdca_23">23. Відчуваючи сердечні муки, Ти розлучився зі Своїми дітьми</string>
    <string name="pr_serdca_24">24. Навчи нас, членів Церкви Об\'єднання, як нам втішити Твоє Серце</string>
    <string name="pr_serdca_25">25. Відшукай доленосні узи серця і заверши процес відновлення</string>
    <string name="pr_serdca_26">26. Батько! На шляху Твого провидіння Ти страждав незмірно більше, ніж я</string>
    <string name="pr_serdca_27">27. Пробач нас, жалюгідних людей, що збунтувалися проти Тебе і обдурили Твою довіру</string>
    <string name="pr_serdca_28">28. Допоможи нам відчути любов Твого Серця</string>
    <string name="pr_serdca_29">29. Все стало можливим завдяки Твоєї любові</string>
    <string name="pr_serdca_30">30. Тепер, коли випробування закінчилися, ми зрозуміли, що нас вела Твоя любов</string>
    <string name="pr_serdca_31">31. Батько, втамуй печалі 6000-річної історії, затьмареної скорботою</string>
    <string name="pr_serdca_32">32. Благослови цей день, як день повного і остаточного втамування історичного горя</string>

    <string name="pr_pobedy_1">1. Допоможи нам стати обраними воїнами Небес</string>
    <string name="pr_pobedy_2">2. Дозволь нам повторити шлях Якова і повернути Тобі славу перемоги</string>
    <string name="pr_pobedy_3">3. Пошли нам славу Сіону!</string>
    <string name="pr_pobedy_4">4. Зроби нас переможним військом, яке буде наступати, зруйнувавши стіни скорботи</string>
    <string name="pr_pobedy_5">5. Дозволь нам стати збирачами врожаю, щепленими до Небесної любові</string>
    <string name="pr_pobedy_6">6. Допоможи нам стати добірним військом Небес, що зберігає незмінну вірність</string>
    <string name="pr_pobedy_7">7. Даруй нам перемогу в останній битві</string>
    <string name="pr_pobedy_8">8. Допоможи нам стати обраним Небесним воїнством і здобути перемогу над сатаною</string>
    <string name="pr_pobedy_9">9. Сподоби нас побудувати третій Ізраїль</string>
    <string name="pr_pobedy_10">10. Допоможи нам побудувати світ істинної свободи, звільнення і єдності</string>
    <string name="pr_pobedy_11">11. Батько, сподоби нас залишитися з Тобою до кінця</string>
    <string name="pr_pobedy_12">12. Сподоби нас стати мужніми воїнами Небес і подолати все</string>
    <string name="pr_pobedy_13">13. Дозволь нам стати обраними небесними воїнами, сильними і мужніми</string>
    <string name="pr_pobedy_14">14. Дозволь нам терпляче працювати, щоб принести плоди завершення</string>
    <string name="pr_pobedy_15">15. Сподоби нас принести добрі плоди</string>
    <string name="pr_pobedy_16">16. Допоможи нам стати хоробрими воїнами Небес, спрямованими в Ханаан</string>
    <string name="pr_pobedy_17">17. Дозволь нам хоробро перейти в наступ, щоб здобути перемогу в сатанинському світі</string>
    <string name="pr_pobedy_18">18. Допоможи нам бути незмінними до кінця на полі останньої лютої битви</string>
    <string name="pr_pobedy_19">19. Ми виступили вперед з рішучістю померти</string>
    <string name="pr_pobedy_20">20. Сподоби нас стати мужніми небесними воїнами, сміливо крокуючою в світ</string>
    <string name="pr_pobedy_21">21. Допоможи нам йти вперед з ясним усвідомленням своєї мети</string>
    <string name="pr_pobedy_22">22. Батько, допоможи молоді стати будівельниками Твоєї країни</string>
    <string name="pr_pobedy_23">23. Батько, сподоби нас стати дітьми, які принесуть Тобі остаточну перемогу</string>
    <string name="pr_pobedy_24">24. Допоможи нам стати першопрохідцями і створити Твою переможну націю</string>
    <string name="pr_pobedy_25">25. Сподоби нас подолати випробування і перемогти</string>
    <string name="pr_pobedy_26">26. Допоможи нам йти вперед, озброївшись мужністю Давидовим</string>
    <string name="pr_pobedy_27">27. Допоможи нам стати твердими і мужніми, щоб здобути перемогу</string>
    <string name="pr_pobedy_28">28. Допоможи нам пробитися через труднощі і перемогти</string>
    <string name="pr_pobedy_29">29. Допоможи нам здійснити Твою волю за допомогою домашньої церкви</string>
    <string name="pr_pobedy_30">30. Сподоби молодих людей стати в авангарді, слідуючи волі Небес</string>
    <string name="pr_pobedy_31">31. Будь ласка, дайте нам знати, що ми є елітними військами для побудови Небесного Царства</string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_1">1. Допоможи нам стати шанобливими дітьми і втішити Тебе, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_2">2. Допоможи нам, дітям Твоїм, до кінця виконати свій обов\'язок</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_3">3. Сподоби нас, дітей Твоїх, заспокоїти скорботне Серце Твоє, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_4">4. Сподоби нас стати синами і дочками Твого Серця, сильними і мужніми</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_5">5. Допоможи нам з повною відповідальністю виконати наш борг в ролі нареченої</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_6">6. Допоможи нам стати справжніми дітьми, представниками Всесвіту</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_7">7. Сподоби нас стати дітьми, здатними втішити Тебе, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_8">8. Допоможи нам знайти спокій, що виходить від любові Твоєї, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_9">9. Допоможи нам, дітям Твоїм, з повагою прислухатися до порад Твоїх</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_10">10. У будь-якій нашій справі дозволь нам належати тільки Тобі</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_11">11. Давайте підемо шляхом дозволу історичної скорботи</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_12">12. Наказуй нам через наше споконвічне серце</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_13">13. Хай буде наш шлях шляхом віри і служіння нашому скорботному Батькові</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_14">14. Допоможи нам у наших пошуках скорботного шляху</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_15">15. Сподоби нас оспівати Твоє визволення, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_16">16. Батько! Ми відчуваємо до Тебе глибоке благоговіння</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_17">17. Допоможи нам, дітям Твоїм, не залишити після себе скорботи</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_18">18. Дозволь нам, служачи Тобі, крокувати по шляху відданості і синівської шанобливості</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_19">19. Допоможи нам стати справжніми доньками й синами, готовими служити Тобі, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_20">20. Допоможи нам стати справжніми шанобливими дітьми, до кінця відданими Тобі</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_21">21. Сподоби нас стати справжніми шанобливими дітьми і виконати свій обов\'язок</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_22">22. Сподоби нас знайти якості справжніх синів і дочок</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_23">23. Так зустрінемо ж первозданну весну разом з Тобою, Батько</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_24">24. Сподоби нас, дітей Твоїх, осягнути все серцем</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_25">25. Допоможи нам стати дітьми, гідними любові Серця Твого</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_26">26. Батько, зроби нас послідовниками Твого жертовного шляху</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_27">27. Сподоби нас стати дітьми, готовими йти вперед заради Тебе</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_28">28. Допоможи нам, дітям, не забувати про те, що ми пов\'язані з Тобою узами Батька та дитини</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_29">29. Допоможи нам знайти якості дітей, гідних представляти Тебе</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_30">30. Сподоби нас, дітей Твоїх, прийняти на свої плечі тягар великої праці Твоєї</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_31">31. Батько, сподоби нас постати перед Тобою в образі дітей, гідних Тебе</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_32">32. Навчи нас свідчити про те, що ми - діти Твої</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_33">33. Сподоби нас усвідомити велику цінність Справжніх Батьків і дозволь нам служити Їм</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_34">34. Допоможи нам утихомирити ситуацію Небес, неправедно постраждалих</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_35">35. Так будемо ми дітьми, для яких Серце Батька - перш за все</string>

    <string name="pr_reshimosty_1">1. Сподоби нас стати виконавцями волі Твоєї і так керуй нами з Небес</string>
    <string name="pr_reshimosty_2">2. Ми помчимся вперед заради сповнення Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_3">3. Ми підемо по шляху Божої волі з вдячністю</string>
    <string name="pr_reshimosty_4">4. Так будемо ми дітьми, готовими взяти на себе відповідальність за виконання Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_5">5. Сподоби нас втілити Божу волю в реальності</string>
    <string name="pr_reshimosty_6">6. Допоможи нам усвідомити, що виконання Божої волі визначено історичною долею</string>
    <string name="pr_reshimosty_7">7. Дай нам перемогти будь-який біль</string>
    <string name="pr_reshimosty_8">8. Батько, ми пізнали Твою волю, дозволь же нам діяти</string>
    <string name="pr_reshimosty_9">9. Прагнемо ж нестримно в напрямку, зазначеному Божою волею</string>
    <string name="pr_reshimosty_10">10. Батько, сподоби нас з відданим серцем йти по шляху Твоєї волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_11">11. Захисти дітей Твоїх, які всюди б\'ються заради виконання волі Твоєї</string>
    <string name="pr_reshimosty_12">12. Сподоби нас пройти призначеним шляхом до кінця</string>
    <string name="pr_reshimosty_13">13. Допоможи нам стати людьми, здатними терпіти все і вистояти до кінця</string>
    <string name="pr_reshimosty_14">14. Батько, дякую за те, що Ти дозволив нам розділити з Тобою шлях Твоєї волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_15">15. Заради Божої волі ми підемо по тернистому шляху страждань</string>
    <string name="pr_reshimosty_16">16. Батько, допоможи членам Церкви Об\'єднання виконати волю Твою</string>
    <string name="pr_reshimosty_17">17. Допоможи нам просуватися вперед, слідуючи тільки Божій волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_18">18. Допоможи нам стати рятівниками світу</string>
    <string name="pr_reshimosty_19">19. Сподоби нас піднятися до сфери сім\'ї, що живе заради здійснення ідеального світу</string>
    <string name="pr_reshimosty_20">20. Допоможи нам заради здійснення Божої волі до кінця виконати свій обов\'язок на рівні сім\'ї</string>
    <string name="pr_reshimosty_21">21. Допоможи нам виконати місію людей, що йдуть по шляху Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_22">22. Та не піддамося ми легковажності ні на мить, крокуючи по шляху Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_23">23. Сподоби нас постати перед Тобою з похиленими головами і зі смиренням у душі</string>
    <string name="pr_reshimosty_24">24. Сподоби нас стати переможними синами і дочками, здатними йти прямо, відповідно до Твоєї волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_25">25. Сподоби нас жити відповідно до Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_26">26. Батько, супроводжуй нас на шляху волі Твоєї</string>
    <string name="pr_reshimosty_27">27. Допоможи нам пройти свій життєвий шлях в згоді з Божою волею</string>
    <string name="pr_reshimosty_28">28. Батько, дозволь нам піти по Твоєму прикладу і пройти шлях Твій, повний страждань</string>
    <string name="pr_reshimosty_29">29. Сподоби нас йти по шляху служіння людству</string>
    <string name="pr_reshimosty_30">30. Допоможи нам стати людьми, готовими відправитися в загальний похід по шляху Божої волі</string>
    <string name="pr_reshimosty_31">31. Допоможи мені самозабутньо виправити Небесний шлях</string>

    <string name="pr_faith_1">1. Дозвольте нам відчути серце Ісуса Христа</string>
    <string name="pr_faith_2">2. Дозвольте нам стати людьми, які представляють Ісуса</string>
    <string name="pr_faith_3">3. Дозвольте нам втілити цінність життя Христа</string>
    <string name="pr_faith_4">4. Ми відчуємо серце Ісуса і підемо шляхом Голгофи</string>
    <string name="pr_faith_5">5. Дозвольте нам почути голос доброго пастиря</string>
    <string name="pr_faith_6">6. Дозвольте нам глибоко відчути серце Христа</string>
    <string name="pr_faith_7">7. Дозвольте нам глибоко відчути страждаюче серце Небес</string>
    <string name="pr_faith_8">8. Дозвольте цьому дню стати днем, який вирішить скорботу Ісуса</string>
    <string name="pr_faith_9">9. Дозвольте нам зрозуміти серце Ісуса цього дня</string>
    <string name="pr_faith_10">10. Дозвольте нам осягнути скорботне становище Ісуса, якого відкинули</string>



    //Phrases
    <string name="f1">Ти сильніший, ніж ти думаєш</string>
    <string name="f2">Сьогодні - це новий початок</string>
    <string name="f3">Обійміть подорож</string>
    <string name="f4">Ніколи не здавайся</string>
    <string name="f5">Залишайся позитивним, працюй сумлінно, зроби це</string>
    <string name="f6">Будьте терплячими до себе. Зростання вимагає часу та зусиль</string>
    <string name="f7">Життя стає легшим, коли ви вчитеся прощати, починаючи з себе</string>
    <string name="f8">Емпатія — це міст, який з\’єднує серця і душі</string>
    <string name="f9">Кожен досвід містить урок. Довіряйте, що нічого не марнується</string>

    <string name="f10">Пам’ятайте, ваші думки формують вашу реальність. Обирайте їх мудро</string>
    <string name="f11">Сила полягає в готовності почати, незважаючи на страх</string>
    <string name="f12">Мир приходить не від відсутності викликів, а від наявності внутрішньої сили</string>
    <string name="f13">Прокидайтесь щоранку з вдячністю, і життя відкриє свої приховані чудеса</string>
    <string name="f14">Зміни починаються в той момент, коли ви приймаєте себе такими, якими є</string>
    <string name="f15">Повірте, що кожна подорож має значення, навіть якщо кінцева мета неясна</string>
    <string name="f16">Ваші можливості обмежуються лише тими страхами, які ви дозволяєте себе визначати</string>
    <string name="f17">Будьте присутні тут і зараз, бо цей момент — це дар, який більше не повториться</string>
    <string name="f18">У тиші ви знайдете відповіді, які слова не можуть розкрити</string>
    <string name="f19">Доброта — це найпростіша форма щедрості. Даруйте її вільно</string>

    <string name="f20">Відпустіть те, що не можете контролювати, і звільніться для радості</string>
    <string name="f21">Справжня сила криється у ніжності. Вона потужна, але співчутлива</string>
    <string name="f22">Перешкоди — це уроки, які нагадують вам про справжній шлях</string>
    <string name="f23">Сміливість — це не відсутність страху, а його подолання</string>
    <string name="f24">Мир, якого ви шукаєте, знаходиться всередині. Заспокойте свій розум, і знайдете його</string>
    <string name="f25">Вдячність перетворює те, що ми маємо, на достатнє</string>
    <string name="f26">Зосередьтеся на прогресі, а не на досконалості. Кожен крок вперед важливий</string>
    <string name="f27">Ви не можете контролювати хвилі, але можете навчитися їх долати</string>
    <string name="f28">З кожним вдихом ви маєте силу почати знову</string>
    <string name="f29">Іноді сама подорож — це нагорода. Цінуйте кожен крок</string>

    <string name="f30">Щастя знаходиться в простоті буття, а не в володінні</string>
    <string name="f31">Справжня радість у самій подорожі, а не в кінцевій меті</string>
    <string name="f32">Коли ви у злагоді з собою, світ навколо вас відображає це</string>
    <string name="f33">Справжнє щастя не залежить від зовнішніх обставин, воно приходить зсередини</string>
    <string name="f34">Те, що ви даруєте іншим, ви даруєте собі</string>
    <string name="f35">Світ стає яскравішим, коли ви обираєте бачити його красу</string>
    <string name="f36">Доброта — це мова, якою говорить серце, і яку розуміє кожен</string>
    <string name="f37">Повірте, що ви зараз саме там, де маєте бути</string>
    <string name="f38">Святкуйте маленькі перемоги - вони ведуть до великих досягнень</string>
    <string name="f39">Кожна думка — це зерно. Саджайте ті, що живлять ваш дух</string>

    <string name="f40">Бачте в перешкодах можливості. Вони розкривають вашу справжню силу</string>
    <string name="f41">Найбільше зростання відбувається поза вашою зоною комфорту</string>
    <string name="f42">Будьте світлом, яке хочете бачити у світі. Все починається з вас</string>
    <string name="f43">Ваш дух такий же безмежний, як і всесвіт</string>
    <string name="f44">Терпіння приносить розуміння, а розуміння приносить мир</string>
    <string name="f45">Найглибші уроки життя часто приходять у тиші</string>
    <string name="f46">Щоб знайти мир, шукайте розуміння, а не контроль</string>
    <string name="f47">Вдячність — це магніт для чудес. Практикуйте її щодня</string>
    <string name="f48">Любов і доброта — це два крила, які піднімають душу</string>
    <string name="f49">Кожен момент — це шанс створити щось нове. Зробіть його значущим</string>

    <string name="f50">Шукайте простоту у складному світі, і знайдете ясність</string>
    <string name="f51">Прийміть свою унікальність, адже це ваш найбільший дар</string>
    <string name="f52">Життя — це дзеркало. Те, що ви даруєте, повертається до вас</string>
    <string name="f53">Будьте терплячими. Кожне зерно, яке ви садите сьогодні, розквітне з часом</string>
    <string name="f54">Ваш внутрішній спокій не може бути порушений, якщо ви самі цього не дозволите</string>
    <string name="f55">Всесвіт говорить через тишу. Слухайте глибоко</string>
    <string name="f56">Те, на чому ви зосереджуєтесь, зростає. Плекайте позитив у своєму житті</string>
    <string name="f57">Розум, як вода. Він стає чистим, коли спокійний</string>
    <string name="f58">Сміливість — це здатність зустріти невідоме з відкритим серцем</string>
    <string name="f59">Любіть без прив\'язаності. Даруйте без очікування</string>

    <string name="f60">Відпустіть минуле, прийміть теперішнє і вірте в майбутнє</string>
    <string name="f61">Справжня мудрість приходить із серця, а не з інтелекту</string>
    <string name="f62">Кожна душа, яку ви зустрічаєте, — це дзеркало вас самих</string>
    <string name="f63">Успіх полягає в тому, щоб бути правдивим до себе</string>
    <string name="f64">Співчутливе серце може змінити світ</string>
    <string name="f65">Щоб жити повноцінно, ви повинні відпустити страх</string>
    <string name="f66">Зосередьтеся на тому, що можете контролювати, і відпустіть решту</string>
    <string name="f67">Зростання відбувається, коли ви виходите із зони комфорту</string>
    <string name="f68">Будьте, як вода: пристосовуйтеся, пливіть і приймайте зміни</string>
    <string name="f69">Чим більше ви даруєте, тим більше отримуєте</string>

    <string name="f70">Успіх не визначається тим, що ви маєте, а тим, ким ви є</string>
    <string name="f71">Віра — це не відсутність сумнівів, а присутність надії</string>
    <string name="f72">Вам не потрібно мати всі відповіді, щоб рухатися вперед</string>
    <string name="f73">Нехай любов буде основою кожного вашого вибору</string>
    <string name="f74">Єдині обмеження — це ті, які ви ставите собі</string>
    <string name="f75">Божа любов подібна до океану — безкінечна і всеосяжна</string>
    <string name="f76">Любити іншу людину — означає бачити обличчя Бога</string>
    <string name="f77">Де є любов, там є Бог</string>
    <string name="f78">Любов — це міст між тобою і всім сущим</string>
    <string name="f79">Шукай Бога в тиші свого серця, адже там Він перебуває</string>

    <string name="f80">Справжня любов є безкорисливою, терплячою та доброю, відображаючи божественне</string>
    <string name="f81">Нехай твої вчинки будуть керовані любов\'ю, адже любов — це найвищий шлях</string>
    <string name="f82">Бог шепоче через ніжні моменти нашого життя</string>
    <string name="f83">Щоб пізнати Бога, спочатку знайди любов у собі</string>
    <string name="f84">Світло Бога сяє найяскравіше в серцях, наповнених любов\'ю</string>
    <string name="f85">Любов — це священний дар від Бога, який потрібно ділити безкорисливо</string>
    <string name="f86">Віра в Бога приносить спокій неспокійному серцю</string>
    <string name="f87">Бога не знайти в шумі, а в тихій присутності любові</string>
    <string name="f88">Коли ти любиш глибоко, ти відображаєш частинку Божого серця</string>
    <string name="f89">Серце, наповнене любов\'ю, — це храм, де перебуває Бог</string>

    <string name="f90">Божа благодать тече, як річка. Нехай вона омиє тебе</string>
    <string name="f91">Люби без очікувань. У цьому ти ходиш із Богом</string>
    <string name="f92">Віра — це довіра до Божої любові, навіть коли не бачиш шляху</string>
    <string name="f93">Шлях до Бога лежить через добрі вчинки та співчуття</string>
    <string name="f94">Присутність Бога найбільше відчувається в моментах прощення</string>
    <string name="f95">Любов — це не просто почуття; це спосіб буття</string>
    <string name="f96">Життя, прожите в любові, є життям, наближеним до Божественного</string>
    <string name="f97">Внутрішній спокій починається, коли ви обираєте не дозволяти іншим контролювати ваші емоції</string>
    <string name="f98">Співчуття до інших починається з доброти до себе</string>
    <string name="f99">Найбільший дар, який ви можете дати світу, — це серце, сповнене любові</string>

    <string name="f100">Безкорисливість — це двері до справжнього спокою</string>
    <string name="f101">Шукай розуміння, перш ніж прагнути бути зрозумілим</string>
    <string name="f102">Твоє серце — це дзеркало твоєї душі. Нехай воно відображає любов і доброту</string>
    <string name="f103">У кожному подиху є можливість знайти спокій, повернутися до любові</string>
    <string name="f104">Справжнє щастя не в зовнішніх речах, а у внутрішній свободі</string>
    <string name="f105">Перемога над собою — це більша перемога, ніж над тисячами</string>
    <string name="f106">Ненависть не зникає через ненависть, а через любов. Це вічне правило</string>
    <string name="f107">Коли ти усвідомиш, наскільки все досконале, ти піднімеш голову і засмієшся небу</string>
    <string name="f108">Кожен досвід, добрий чи поганий, — це можливість для зростання</string>
    <string name="f109">Любов і співчуття — це необхідності, а не розкіш. Без них людство не може вижити</string>
</resources>