<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_global">Молитва</string>
    <string name="link_from">Всесвітнє Писання і вчення Мун Сон Мена (Глава 16. Молитва і служіння Богу)</string>
    <string name="title1">1. Бог відповідає на молитви</string>
    <string name="explanation_text1">Молитва - це звернення до Бога і бесіда з Ним.
\n(270: 17 3 травня 1995 г.)
\n\nМолитва - це заповіт між Богом і людиною. Молитва - це обітниця. Про що б ви не молилися, ви повинні втілити це в життя.
\n\nНе треба молитися про одне й те ж кожен день. Помоліться про щось один раз, але з граничною щирістю, а потім домагайтеся своєї мети з молитовним ставленням, навіть якщо на її досягнення піде 10 або 20 років.
\n(40: 299, 7 лютого 1971 г.)
\n\nМолитися - все одно що загадувати бажання. Загадуючи бажання, ми займаємо позицію об\'єкта перед Богом-Суб\'єктом і будуємо відносини любові між суб\'єктом і об\'єктом.
\n\nЯкщо у нас є нездійснені бажання або прагнення, це добре, тому що вони спонукають нас будувати відносини. Оскільки нам не вистачає впевненості, щоб самим їх здійснити, ми молимося… і міцно тримаємося за Бога.
\n(112: 54, 29 березня 1981 г.)
\n\nМолитва надає вам сил і мудрості, допомагаючи дізнатися, як будуть далі розвиватися події. Через молитву ви навчитеся справлятися з будь-яким завданням. Мудрість, набута в молитві, дасть вам все необхідне для виконання великої місії. Якщо ви прокладаєте цей шлях, молитва вам життєво необхідна.
\n(104: 111, 15 квітня 1979 г.)
\n\n[У важкі часи] моліться і просіть Бога, щоб Його сили підтримували вас на шляху. Висловіть свою рішучість: «Батько, навіть якщо я помру, виконуючи цю роботу, я все одно доведу її до кінця. Навіть якщо мені доведеться страждати від голоду і спраги, я все одно буду триматися за Тебе, мій Боже!». Така молитва стане вашою клятвою і проголошенням.
\n\nЯк тільки ви проголосите про це, самостійно сплануйте свій шлях і наберіться рішучості пройти його. Втілюйте любов, і тоді Бог неодмінно вислухає вас і надихне на те, щоб йти далі. Якщо ви, помолившись, втілите в життя свою молитву і подолаєте перешкоди одне за іншим, Бог схвалить ваші дії і визнає в вас людину, якій можна довіряти.
\n(112: 54, 29 березня 1981 г.)
\n\nСпробуйте випробувати силу вашої молитви. Моліться щодня про одну й ту ж людину, не кажучи їй про це. Моліться в сльозах про її добробут, і побачите, що станеться. Чудовим чином вона відчує гіпнотичне тяжіння до вас. Вона захоче бути поруч з вами, сама не знаючи чому.
\n(104: 113, 15 квітня 1979 г.)
\n\nЯкщо ви в молитві просите про щось, ваше прохання мине кілька різних рівнів, перш ніж прийде відповідь. Причому ця відповідь може прийти до вас абсолютно несподіваним чином. Більш того, коли ви молитеся про благословення, в залежності від вашої ситуації ви можете отримати якесь благословення, однак при цьому будьте готові щось втратити…
\n\nЩе ми молимося заради всього світу. Якщо ваші особисті старання і зусилля, спрямовані на поширення Слова Божого, не принесли особливих результатів, не хвилюйтеся і не думайте, що ваші молитви безрезультатні. Продовжуйте молитися, і десь далеко, в комуністичному світі, впаде чергова стіна. Однак для цього потрібен час. Тому моліться про те, що повинно відбутися не протягом вашого земного життя, а через тисячу років. Я молюся саме про такі речі, тому праці Бога будуть процвітати і через тисячі років після моєї смерті, поки мої молитви повністю не здійсняться.
\n(104: 110, 15 квітня 1979 г.)
   </string>

    <string name="title2">2. Молитва захищає від зла</string>
    <string name="explanation_text2">Молитва потрібна для очищення духу. Це необхідне тренування для того, щоб очистити душу і сфокусувати думки на Богові.
\n(181: 325, 3 жовтня 1988 г.)
\n\nКоли ми рухаємося неправильним шляхом, молитва направляє нас в потрібну сторону.
\n(45: 247, 4 липня 1971 г.)
\n\nЛюди, які моляться, не вчинять серйозних помилок. Вони знають, як вчинити.
\n\nВарто вам розвинути в собі звичку молитися і полюбити смак молитви, і вона здасться вам солодше будь-яких страв і привабливіше музики або кіно. Крім того, ви відкриєте в собі здатність краще розрізняти добро і зло і робити в житті правильний вибір.
\n(128: 172, 12 червня 1983 г.)
\n\nМолитва допоможе вам розпізнати невидимого ворога і навчитися розрізняти його видимі прояви.
\n(19: 146 1 січня 1968 г.)
\n\nЗа допомогою молитви ваша душа повинна повністю підпорядкувати собі тіло. Ваша совість буде отримувати енергію і вертикально з\'єднається з Богом, і тоді сатані доведеться рятуватися втечею. Життя, наповнене молитвою, допоможе вам розвинути здатність об\'єднувати душу і тіло і з\'єднатися з Богом, стати єдиним з Ним. І тоді Бог буде жити в вас, а у сатани не залишиться іншого вибору, окрім як бігти геть.
\n(229: 7, 9 квітня 1992 г.)
   </string>

    <string name="title3">3. Молитва, що йде від серця</string>
    <string name="explanation_text3">Не моліться мимохідь, від нічого робити. Звертайтеся до вашої початкової душі. Під час молитви дивіться не на небо, а всередину себе. Відчиніть ворота вашої душі.
\n(308: 16, 21 листопада 1998 г.)
\n\nПід час молитви ваше серце повинно бути таким же відчайдушним, як у немовля, що плаче та хоче материнського молока.
\n(18: 185, 6 червня 1967 г.)
\n\nКоли ви молитесь, не думайте, що Бог десь високо в небі. Бог поруч з вами, в потаємному куточку вашої душі. Спочатку вам доведеться постаратися сфокусуватися на молитві. Потім ваші душа і тіло, все більше і більше об\'єднуючись, зможуть піднятися і увійти в сферу резонансу.
\n(306: 255, 23 вересня 1998 г.)
\n\nНе варто молитися, коли ваш дух неспокійний і нестійкий. Навпаки, ви повинні молитися, коли ваша душа найглибше пов\'язана з Небесами. Нехай ваша душа перебуває в самому центрі вашого серця, а не з краю.
\n\nЯкщо ви хочете помолитися про якісь важливі для вас речі, спершу очистіть себе. Переконайтеся, що навколишнє оточення не відволікає вашу увагу, а внутрішній стан не є поверхневим, і тільки тоді моліться.
\n(123: 80 12 грудня 1982 г.)
\n\nМоліться з усією щирістю, не допускайте коливань… «Небесний Отець, як мені краще служити Тобі? Наскільки щиро я служив Тобі? Чи достойно я представляв свою сім\'ю, свою спільноту, свій рід і країну перед Тобою?». Ви тут же отримаєте відповідь, який викличе у вас сльози. Занепалі люди не можуть поважати Небесного Батька без сліз каяття. Не очистившись, ми не зможемо відтворити своє оточення. Те, що було втрачено, обов\'язково має бути відтворено…
\n\nЧи хочеться вам розридатися, коли ви думаєте про свою країну? Ви ридаєте в каятті, думаючи про наш світ? Небесний Батько ридає про них, і Господь [Христос] теж плаче про них, тому всі, хто живе на землі, повинні теж ридати про них. Якщо ви живете разом з Богом і з Христом, ви можете брати участь в їх житті.
\n(171: 19, 5 грудня 1987 г.)
\n\nДе б я не був, на Заході чи на Сході, молитва допомагає мені обертатися навколо центральної осі, і я можу жити там, де живе Бог. Однак люди частіше за все не обертаються навколо цієї осі. Вони живуть звичайним повсякденним життям, як їм заманеться… Саме молитва допомагає мені налаштуватися на центральну точку.
\n(171: 14, 5 грудня 1987 г.)
\n\nЯк потрібно молитися по-справжньому? Долаючи перепони з терпінням, любов\'ю і жертовністю. Люди, які живуть саме так, бачать, що їхні молитви втілюються в життя. Їм не потрібно навіть молитися, оскільки вони вже працюють над досягненням мети.
\n(112: 52, 29 березня 1981 г.)
   </string>

    <string name="title4">4. Як потрібно молитися</string>
    <string name="explanation_text4">Під час молитви ви повинні проливати сльози і піт.
\n(112: 54, 29 березня 1981 г.)
\n\nВ якій позі ви віддаєте перевагу молитися? Найкраще встати на коліна і схилити голову. Ви повинні вгамовувати своє тіло. Навіть якщо ви відчуєте біль і незручність, докладіть всіх зусиль, щоб подолати ці відчуття. І тоді Бог прийме вас і назве Своїми дітьми.
\n(104: 110, 15 квітня 1979 г.)
\n\nМолитва має велику силу. Це ваша обітниця, ваша клятва і проголошення перед Небесами.
\n(240: 35 11 грудня 1992 г.)
\n\nШлях праведності вимагає від нас проголошувати про свої наміри і звітувати про виконану роботу. Перш за все, оголосіть в своїй молитві: «Батько, сьогодні я зроблю те-то і те-то», - а потім відзвітуйте: «Ось що я зробив сьогодні».
\n(308: 211, 5 січня 1999 г.)
\n\nМолитва - це чесний звіт перед Богом про вашу ситуації. Вона допоможе вам зблизитися з Ним. Оскільки ви не займаєтеся порожньою балаканиною, а звітуєте в тому, що зробили, ваш звіт буде зафіксований. Оскільки він буде зафіксований, Бог почне діяти, щоб благословити вас. Тому той, хто молиться, набуває сили. Навіть якщо він молиться дуже тихо, це сильна людина.
\n(233: 105 30 липня 1992 г.)
\n\nШлях Дао, духовний шлях, починається з молитви. Зазвичай люди моляться в горах. Вони моляться в твердинях гір, на самоті. Саме в такому місці ви повинні тренувати себе.
\n(157: 13, 1 лютого 1967 г.)
   </string>

    <string name="title5">5. Моліться безперестанку, вдень і вночі</string>
    <string name="explanation_text5">У Біблії ми читаємо про те, що нам належить невпинно молитися. Чому нам так важливо дотримуватися цієї вказівки? Занепалим світом править сатана. Він спокушає нас усіма можливими способами і постійно завдає нам біль і страждання. Божа сила може зійти до нас тільки під прямим кутом зі сфери духу.
\n(201: 208, 9 квітня 1990 г.)
\n\nЯкщо ви молитеся про суспільно важливі речі денно і нощно, ваша молитва стає живою. З кожним роком рівень такої молитви буде підвищуватися, а тем для молитви буде ставати все більше і більше.
\n(104: 112, 15 квітня 1979 г.)
\n\nМоліться частіше, щоб стикнутися з безмежною духовною силою. Ця сила повинна стати головним джерелом вашого життя.
\n(Шлях Божої волі, розділ 2.2)
\n\nЖиття, наповнене молитвою, стає джерелом невимовної радості. Ви досягаєте стану, в якому можете перейнятися думками Бога за часів створення.
\n(29: 321, 13 березня 1970 г.)
\n\nМоліться частіше. Навіть якщо ви живете одні, якщо ви старанно молитеся, ви ніколи не будете самотні. Молитва подібна диханню. Якщо ви багато молитеся, ваш дух проясниться, ви станете дуже чутливою людиною і знайдете здатність розрізняти добро і зло. Для дієвої молитви потрібні жертви і особливі умови посвяти.
\n(30: 283, 4 квітня 1970 г.)
\n\nМолитва наповнює скарбницю вашого серця. Якщо у вас немає часу на молитву, моліться прямо під час роботи.
\n(27:89, 26 жовтня 1969 г.)
\n\nКоли ви станете особистістю з досконалим характером, все ваше життя стане молитвою.
\n(Шлях Божої волі, розділ 2.2)
   </string>

    <string name="title6">6. Безкорислива молитва</string>
    <string name="explanation_text6">Ваші молитви обов\'язково здійсняться, якщо ви молитесь не заради егоїстичних цілей, а відповідно до Божої волі і праведності.
\n(104: 109, 15 квітня 1979 г.)
\n\nЗамість того щоб молитися про благословення, моліться про те, щоб зробити приношення Богу. Молитва, продиктована бажанням здобути благословення, егоїстична. Краще молитися про те, щоб Божі благословення зглянулися на країну і на весь світ.
\n(126: 339, 1 травня 1983 г.)
\n\nОсь чому я вчу вас: не молитися про себе. Моліться про те, щоб виконати вашу місію, моліться за інших людей. Нехай слова вашої молитви стануть розрадою для Бога.
\n(91: 117, 3 лютого 1977 г.)
\n\nЛюди, що мають багатий досвід духовного життя, знають, що про себе потрібно молитися в останню чергу. Якщо ви опинитеся в сфері святості і духовності, ви природним чином захочете спочатку помолитися про Бога. У момент зустрічі з Господом ви захочете, щоб на Нього зглянулися благословення.
\n\nПромовляючи молитву заради Бога, ви зможете дізнатися, що відчував Бог протягом всієї історії. Потім ви повинні молитися про Ісуса, щоб зрозуміти його почуття під час життя на землі. Після цього ви повинні молитися від імені безлічі християнських святих, які воювали за здійснення великої Божої волі; моліться, поставивши себе на їх місце. Слідуючи по стопах всіх пророків і святих, які йшли шляхом віри з часів гріхопадіння Адама і Єви, ви повинні зі слізьми молитися так: «Будь ласка, дозволь мені стати жертвою, щоб утішити їх скорботу і полегшити біль». Закінчивши молитися про це, можете помолитися про улюблених дітей, і тільки потім - про себе. Такий порядок згідно Небесному закону.
\n(7: 328, 18 жовтня 1959 г.)
\n\nКоли в молитві ми клянемося Богу, що будемо домагатися створення підстави для перемоги Небес ціною власного життя, Бог бере відповідальність за здійснення нашої молитви. Щоб виконати те, про що ви молитесь, Богу доводиться йти нелегким шляхом. Він багато долає на Своєму шляху, перш ніж отримати можливість здійснити наші побажання. Коли ми знаходимося в самій жалюгідній ситуації, схожій з ситуацією Бога, Він може діяти безпосередньо. В іншому випадку Він нічого не може зробити. Якщо наша ситуація гірка і важка, якщо ми жертвуємо собою і наші справжні наміри співвідносяться з бажаннями Бога, Він визнає нас і буде милостивий до нас.
\n(18: 269, 12 червня 1967 г.)
   </string>

    <string name="title_global2">2.2. Життя молитви набагато важливіше обідів і вечерь</string>
    <string name="link_from2">ЧСГ Книга VII. Етикет і церемонії</string>
    <string name="explanation_text7">Ви повинні молитися. Намагаючись визначити найкращий час для молитви. Спробуйте молитися на світанку, вранці, в обідній час, ввечері і навіть об одинадцятій і дванадцятій годині ночі. Якщо ви живете багато років таким молитовним життям, ви визначите дуже вдалий час для молитви. І тоді ви повинні докладати максимум зусиль для молитви саме в цей час.
\n\nЯкщо можливо, найкраще молитися разом з людиною вищого рівня благодаті. Тоді його благодать перейде і до вас. Якщо стандарт вашого чоловіка вище, ніж ваш, і він веде зразкове життя віри, ви зможете завдяки йому теж отримати цю благодать. Тоді ваш чоловік постане перед вами найкрасивішим чоловіком на світі! І навпаки - якщо чоловік знайде благодать завдяки своїй дружині, вона стане для нього прекрасніше всіх. Вона стане найгарнішою жінкою на землі! Ось як повинні жити подружні пари. Таким чином, днем ви хочете бачити один одного, а вночі - перешіптуватися між собою. Це принесе вам процвітання, а не занепад.
\n(31-288, 1970.6.4)
\n\nСкільки годин ви щодня витрачаєте на їжу? Приблизно півтори години, так? Ви витрачаєте на їжу в середньому півтори години кожен день. Ви повинні присвячувати духовної діяльності набагато більше часу, ніж прийняття їжі! Я прийшов до цього висновку після незліченних років свого життя віри.
\n(70-171, 1974.2.9)
\n\nМолитви завжди виконуються. Завдяки молитві ми заряджаємося енергією і розуміємо, як проблема розкриється в майбутньому. Вам будуть підказувати: «У такій-то ситуації краще вчинити так, а цю роботу краще виконати ось так». Знаючи все це, ви зможете зробити багато великих справ. І стати на цей шлях вам допоможе молитва. Знайте, що молитва набагато важливіша, ніж поїдання трапези.
\n(104-111, 1979.4.15)
\n\nЧим більше ми усвідомлюємо, що наш шлях вимагає від нас кинути виклик, тим сильніше відчуваємо, що своїми силами ми нічого не доб\'ємося. Тому нам потрібно зрозуміти, що віруюча людина повинна молитися.
\n(71-275, 1974.5.5)
\n\nМоліться. Молитва - це джерело живлення для вашого серця. Якщо у вас немає часу, моліться хоча б під час роботи.
\n(27-89, 1969.11.26)
\n\nМоліться навіть під час прання або прогулянки по дорозі. Потрібно постійно поповнювати запаси вашого підживлення; джерело не повинно спорожніти.
\n(27-87, 1969.11.26)
\n\nЯкщо ви в своєму житті не будете постійно молитися, ви не зможете продовжувати виконувати волю Бога. Не думайте про гроші в повсякденному житті! Перш за все подбайте про Божу волю.
\n(27-88, 1969.11.26)
\n\nЧи стали ви дітьми Бога, за спиною яких завжди стоїть Бог? Якщо ви хочете, щоб за вашою спиною завжди був  Бог, ви повинні бути завжди з Богом і стати такою людиною, з яким Бог буде завжди поруч. Якщо щеня відривається від матері і починає самостійно повзати навколо, мати не зможе його захистити.
\n(1978.10.8)
   </string>

</resources>