<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_serdca_1t">
Батько!
\nМи не усвідомлюємо всієї первозданної глибини Серця Отця нашого, Який створив нас, людей. Ми знаємо, що нам поки не дано відчути Його батьківську любов, і від цього ми сумуємо.
\n\nЗараз ми повинні ціною будь-яких страждань знову знайти Твою любов, Батько, і відродити наші відносини з Тобою у всій їх первозданній чистоті. Батько! Допоможи нам розкрити свої душі і зрозуміти велич Твого Серця, велич Твоєї любові! Відкрий наші вуха, дай нам почути Твій голос! Даруй нашим очам здатність побачити в височині Тебе, нашого Отця, спраглого знайти Своїх синів і дочок гідними Твоєї Небесної милості!
\n\nІ потім, побачивши нас здатними бачити і здатними чути, дозволь нам відчути присутність Батька, старанно трудився для нашого блага. Дозволь нам пізнати Твоє терпляче Серце, бо ми так мало знаємо про Серце нашого Отця, що зазнав так багато болю і страждань. Володій нами безроздільно! Володій нашими душами і серцями, про Батько! Якщо деякі з синів і дочок твоїх занурилися в темряву невігластва і смерті, простягни милостиво длань Твою і направ їх. Ми з щирою надією чекаємо, про Батько, що настане час, і ми милістю Твоєю знайдемо гармонію у своїх душах, щоб гідно відповісти на щирий заклик Твого Серця.
\n\nМи зрозуміли, як міцна Твоя воля, Батько, як багато серцевих і душевних сил Ти вклав, Батько. Ми усвідомили, що весь пройдений Тобою історичний шлях в процесі світобудови визначений. Ми розуміємо, що воля Твоя може здійснитися лише за активним посередництвом людей, близьких Небес, які сповідують систему цінностей, що відповідають Небесним ідеалам.
\n\nПоставивши перед собою завдання знищити коріння всіх гріхів минулого, всіх гріхів сьогодення, а також всіх майбутніх гріхів, ми з щирою надією звертаємося до Тебе, о Батьку! Допоможи нам уникнути гріховних помислів і дій і підсиль голос нашої совісті. Хай береже нас любов Твоя! Нехай вона надихає наші душі, вселяючи почуття безмежної вдячності до Тебе, о Батьку!
\n\nМи розуміємо: настав час, коли нам відкрилася істина Божественної моральності, коли ми повинні осягнути саму суть Небесної моральності, коли ми, нарешті, повинні пізнати Твою любов, Отче!
    </string>

    <string name="pr_serdca_2t">
Батько наш!
\nМи виразно знаємо, що Твій задум творіння не обмежується порятунком окремих підготовлених людей: Ти бажаєш врятувати все людство. О, працьовитий Батько наш, який шукає порятунку всіх земних людей! Розмірковуючи, ми глибоко шкодуємо про те, що Твоя провіденційна воля, спрямована на поширення і зміцнення у Всесвіті ідей добра, все ще залишається невиконаною. Ми щиро сподіваємося, що Ти милостиво приймеш нашу допомогу, навіть якщо вона мізерно мала. Ми готові померти, щоб хоч своєю смертю послужити Тобі і наблизити мить здійснення волі Твоєї.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що Твоя скорбота виникла не через те, що Ти милостиво створив все суще на Землі, a тому, що не було людини, яка змогла б завершити Твою концепцію творіння. Зміцни наші сили, підійми нас на боротьбу за здійснення волі Твоєї. Ми безроздільно віддані Тобі всього свого люблячою душею. Допоможи нам зрозуміти, що Ти - Творець всього сущого і ревнитель нашою благополуччя. Допоможи нам зрозуміти, що людина, не пізнав Твоє Серце, не знає Тебе, a людина, не відчутний в собі Tвое Серце, не уявляє, в скільки скрутному становищі Ти виявився. Ми з щирою надією просимо Тебе, коханий Батько, Допоможи нам зрозуміти, що в цей самий момент, дивлячись на Нас, Ти відчуваєш жорстокі муки, оттото що ми не можемо втішити Твоє страждає Серце.
\n\nНехай наші душі наповняться свідомістю волі Твоєї. Навчи нас, як треба жити, щоб залишатися в числі Твоїх друзів. Наставляй нас, щоб ми стали людьми, гідними жити під твоїм керівництвом. Ми вже зрозуміли, що Ісус жив слухняним волі Твоєї, що він був саме тією людиною, хто з\'явився заради порятунку єврейського народу.
\n\nДопоможи нам усвідомити, що неможливість знайти людей, в душах яких Ти зміг би знайти Свою обитель, розбиває Твоє Серце. Адже Ти знаєш, що зовні люди, а також і все суще, залишилися такими ж, якими Ти сотворив їх на зорі світобудови. Улюблений Батько, живи в наших душах, освяти наші душі і тіла, щоб ми стали гідні Твого присутності. Ми з щирою надією звертаємося до Тебе, зроби нас провісниками нової епохи, щоб ми разом з Тобою завершили н славили ідеал творіння. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nAмінь.
\n16 березня 1958 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_3t">
Батько!
\nМи знаємо, що людина, що не бажає схилитися перед Тобою в смиренному поклоні, який не хоче з готовністю служити Тобі, не зможе з\'єднатися з Тобою вічними узами любові у вічному Царстві.
\n\nТепер, відкривши Тобі свої шукають серця, про Батько! ми з нетерпінням смакуємо наступ довгоочікуваного дня, коли тіло кожного з нас стане слухняним велінням душі, коли ми відчуємо Твоя присутність в наших душах. Так допоможи ж нам стати люблячими людьми, вдячними і глибоко розуміють, смиренно схиляються перед Тобою, бо Ти, Отче, терпляче пройшов довгий шлях, повний невимовних випробувань і тяжких праць заради того, щоб відшукати кожного з нас. Так дозволь же нам почути голос Твій, що волає з глибини душі кожного з нас. Допоможи нам повернути свої тіла в початковий стан, яке ми втратили.
\n\nТвоєю милістю ми хочемо стати самодостатніми людьми, щоб тілом і душею відчувати благоговіння перед Твоїм величчю.
\n\nМи думали, що Ти завжди постає перед нами в образі Отця Слави, але Ти з\'явився до нас, уболіваючи і страждаючи. Ти з\'явився до нас як втілення найбільшого горя. Чи не підозрюючи про Твоє справжній стан, ми намагалися покласти на Тебе відповідальність за наші власні скорботи. Ми намагалися покласти на Тебе відповідальність за перешкоди, що виникають на нашому шляху. Ми намагалися покласти на Тебе відповідальність за наші невдачі. Прости нас за це. Пройшовши довгий історичний шлях, Ти постав перед нами, стогнучи, насилу стримуючи Свою скорботу. Допоможи нам усвідомити, що ми є всього лише нащадками занепалого роду, негідними називати Тебе своїм Батьком. Не допусти, щоб на землі залишилися сини і дочки, що не відають про Твоїх стражданнях, в той час як ми щиро намагаємося полегшити Твої праці, які тривають мільйони років. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n14 вересня 1958 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_4t">
Батько!
\nСумна історія людства закрутила нас в своєму вихорі, нестримно захоплюючи за собою. Ми повністю усвідомлюємо, в якому несприятливому оточенні ми опинилися, і в яких умовах нам доводиться виконувати свою відповідальну місію - змінити хід цієї скорботної історії і полегшити страждання сумного Отцовското Серця.
\n\nМи, що прийняли на свої плечі місію такого величезного значення, повинні з\'єднатися серцевими узами з небесним і земним світом. Нехай ціною найжорстокіших мук або ціною самого життя ми повинні пережити Твої страждання і випробувати Твою скорботу. щоб стати гідними синами і дочками, готовими померти заради того, щоб вгамувати горе Отця.
\n\nКоли Ісус з\'явився на Землю, багато релігійні групи і численні віруючі з нетерпінням чекали приходу Месії. Але вони чекали і сподівалися, що він з\'явиться їм в ідеальному образі. Але Месія, що з\'явився до них, виявився іншим: він не виділяв радості. Він з\'явився як втілення людської скорботи і людських страждань, які супроводжували людство протягом усієї історії.
\n\nМи знаємо, що в той час жоден з людей навіть не підозрював, що Месія, представник Царства Небесного, прийде до них таким несподіваним шляхом.
\n\nМи знаємо, якими шляхами вершиться історія. З Принципу нам відомо, що весь створений світ проходить шлях відновлення спокутою, що в період останніх днів історичні реалії повторюються. Ми знаємо також, що наш святий обов\'язок в останні дні полягає в тому, щоб повернути радість Тобі, Отче, повернути її в горизонтальному вираженні.
\n\nДля цього нам необхідно, починаючи з самих себе, спокутувати в горизонтальному аспекті скорботу і страждання після сумних подій в Едемському саду, скорбота і страждання, що накопичилися протягом всієї історії, скорбота і страждання в вертикальному розвитку історії.
\n\nПро Батько! Ми приносимо Тобі обітницю вірності і обіцянку служити на благо всього світу. Ми бажаємо благополуччя Небес Від імені всього людства. Допоможи нам зрозуміти, що для цього Ми повинні стати справжніми лідерами, глибоко переживають страждання і скорботу вічних Небес.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що тільки той, хто перейнявся стражданнями і скорботою, може відчути небесну радість. Допоможи нам вистояти в скорботних і тяжких обставин. Ми c щирою надією просимо Тебе, Отче, дозволь кожному з нас стати історичною жертвою, що йде вперед з вигуком: «Я готовий померти, щоб збереглася життя на землі!» Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь
\n24 травня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_5t">
Батько наш!
\nДопоможи нам стати синами і дочками, гідними знайти і відчути в душах і тілах наших Твою зовнішню форму, Твої обставини і Твоє Серце. Дозволь нам глибоко перейнятися відчуттям Твого самотності на великому шляху відновлення в пошуках Твоїх істинних дітей, загублених Тобою.
\n\nТебе позбавили можливості любити Адама і Єву. хоча Твоє серце було сповнене любов\'ю. Так допоможи ж нам стати Твоїми синами і дочками, здатних проникнути в Твоє Серце, зрозуміти страждання, пережиті Тобою за довгі шість тисячоліть, і скуштувати Твою любов, про Батько! Допоможи нам стати дітьми, готовими щиро пригорнутися до Твого Серця і втішити його.
\n\nМолимо Тебе, прийми наші душі і тіла, зроби їх Своєю обителлю. Ми щиро просимо Тебе прийняти нашу жертву в ім\'я перемоги. І тоді, віддавши Тобі в вічне володіння наші душі і серця, ми станемо пишатися своєю близькістю з нашим вічним Отцем. Ми щиро сподіваємося, Батько, що Ти покажеш нам стати Твоїми істинними нащадками, здатними втішити Твоє серце, шість тисяч років не знало розради і любові істинного серця.
\n\nНа землі живе численне людство, але ми знаємо, що серед людей немає тих, кого Ти міг би притиснути до Свого люблячого серця і відкрито назвати Своїми синами і дочками, недоступними для домагань сатани. Ми знаємо, що 2000 років тому, коли Ісус з\'явився на землю, щоб заради порятунку людей пройти свій нелегкий шлях, Ти не мав можливості відкрито і з любов\'ю обійняти його.
\n\nМи знаємо, що ніхто не може викрасти Твоє улюблене дитя. Ми знаємо, що Ісус глибоко торкнувся Твоє Серце, але так і не зміг скуштувати Твоєї любові. Ми також знаємо, чому Тобі було відмовлено в любові. Так збудуй же день слави! Відтворити Небесних синів і дочок! Утамуй печаль Твого серця! Вилий на них всю любов, що накопичилася в Твоєму Серце! Допоможи нам зрозуміти, як сильно Ти сподіваєшся, що на землі обов\'язково з\'являться Небесні сини і дочки.
\n\nНас можна назвати жебраками, але ми згодні віддати і все інше, аби залишатися синами і дочками, гідними Тебе, і скуштувати Твоєї вічної любові.
\n\nУлюблений Батько! Благослови нас! Простягни Свою могутню длань і освяти нас. Відкинь всі елементи зла і ми щиро сподіваємося, що тоді Ти приймеш нас в Свої обійми духовно і тілесно. Ми щиро молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь
\n14 грудня 1958 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_6t">
Коли в глибині свого серця ми намагаємося знову і знову поміркувати про те, що таке провидіння, про який ми раніше не знали нічого, нам стає зрозуміло, що людство не могло повідомлятися з Твоєї думкою протягом всієї своєї довгої історії, з тих самих пір, як згрішили наші прабатьки. Більш того, ми зрозуміли, як гірка і важка Твоя доля, зрозуміли, з якою надією Ти дивишся на землю, небеса і людство.
\n\nСьогодні ми розмірковуємо, чи можна нам назвати себе відданими синами і дочками, гідними похвали в очах нашого Божественного Отця? Чи можемо ми в пахучий саду Твого Серця, осяяні Твоєї надією, сказати: «Батько! Утамуй Свою печаль. Адже я тут, з Тобою! » Не можна не визнати, що нам ще дуже далеко до цього.
\n\nКоли Ісус Христос, втілення Твоєї надії, представник Твого Серця, знову з\'явиться на землю, тоді людина, що відчайдушно намагається відшукати серце Небесної моральності, вступить в контакт з серцем Ісуса. Що стосується обраної нації Ізраїлю, бродила в марних спробах осягнути серце Небесної моральності, Ми знаємо, що їх пошуки повинні увінчатися зустріччю з Ісусом. Ізраїльтяни повинні були знати, що надії Отця нашого, що послав на землю Ісуса, були єдині з надіями всіх людей. Але вони не впізнали Ісуса, і їх муки тривали до нинішніх днів. Більш того, ми відчуваємо, що їх історична скорботу триває.
\n\nЩо ж стало з іудаїзмом, заснованим Тобою більше 4000 років тому? Що стало з людьми Ізраїлю? Храм, зведений Тобою в Єрусалимі, був побудований на честь приходу Ісуса. Храм не дістався Месії, а послідовники іудаїзму так і не визнали Ісуса. Отже, підготовлений народ не побажав мати нічого спільного з Ісусом, навпаки, він зробив Божого обранця ізгоєм. Але ми щиро сподіваємося. Батько, що ти допоможеш нам зрозуміти ситуацію Ісуса, якому тоді залишилося лише одне - в самоті відмолювати гріхи людей, які вигнали його.
\n\nЩо ми хочемо проголосити перед лицем Твоїм, Отець? Що ми хочемо дізнатися про Тебе? Про що хочемо попросити? Допоможи нам виховати своє серце, щоб воно стало схоже серця Ісуса. Допоможи нам досягти того, чого так і не досягли наші прабатьки. Ми знаємо, що це можливо в разі, якщо в останні дні ми, опинившись в такій же ситуації, як Ісус, збережемо його надію, знайдемо серце подібне Твоєму Серцю і зі села відповідальністю спокутуємо перед Тобою всі історичні борги минулих поколінь.
\n\nМи знаємо, що перед нами лежить хресний шлях, що настав час неминучою боротьби зі світовим злом. Зі сльозами на очах ми чуємо Твій заклик, бо настав час нашого прямого спілкування з Твоїм Серцем. Так допоможи ж нам стати синами і дочками, готовими на жертву в ім\'я майбутньої перемоги, здатними втілити Твою надію, об\'єднавшись з Тобою серцем і духом. Твої турботи - це наші турботи; Твоя надія - це наша надія; Твій ворог - це наш ворог; Твоя боротьба - це наша боротьба. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n1 лютого 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_7t">
Батько!
\nТи втратив Свого первозданного саду. Так дозволь же нам проникнути в глибину Твого скорботного Серця. Ми щиро бажаємо до кінця випробувати душею і тілом Твою скорботну печаль, пережити Твої нескінченні страждання, які Ти, обливаючись сльозами, так довго приховував від нас.
\n\nДозволь нам випробувати душею і тілом всю скорботу Твого Серця! Дозволь нам відчути, наскільки великі були твої страждання, викликані гріхопадінням прабатьків Адама і Єви! Дозволь нам випробувати Твої нескінченні муки, Твоє самотність, коли Ісус, що з\'явився для завершення провидіння відновлення, помер на хресті, так і не встигнувши закінчити свою місію на землі.
\n\nДумаючи про Твоє скорботному історичному шляху, про Твоє очевидному обуренні від зради прабатьків, ми звертаємося до Тебе і просимо: чи не допусти, щоб ми протягом свого життя додали Тобі ще більше горя. Ми щиро сподіваємося, Батько, що з Твоєї допомогою ми зуміємо впоратися c сумом Адама і Єви і зрозуміти скорботу Ісуса Христа.
\n\nНе допусти, щоб наші душі і тіла залишалися завжди в простодушном невіданні.
\n\nНехай з Твоєю допомогою, Батько, наші душі стануть відображенням Твоєї душі, a наші тіла - Твоїм матеріальним втіленням.
\n\nДозволь нам свідчити про вашому Отцеві, скорботних в Серце Своєму. Ми молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь
\n8 лютого 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_8t">
Батько!
\nВсякий раз, коли на землі трапляється біда, їй співпереживають і небеса, і наші предки в духовному світі, і все суще в світі творіння. І ми, що живуть зараз, теж сумуємо. Хоча людство з нетерпінням чекало дня звільнення, коли припиниться горі на землі, люди не бачили перед собою правильного шляху. Але навіть під час своїх безладних пошуків люди не розуміли, чого ж вони шукають, і блукали безцільно. Але ми, ми-то розуміємо, через що Тобі, Отче, довелося пройти в ці довгі шість тисяч років, і наші серця сповнені бажання обійняти Тебе і слізно співчувати Тобі.
\n\nЗараз ми багато знаємо. Ми кинулися на пошуки наших споконвічних батьків в надії, що в результаті наших тілесних і духовних праць скоро настане день, коли замість сумних сліз, наші очі наповняться сльозами радості. Ми позбудемося скорботи і станемо жити у вічній радості.
\n\nТепер ми знаємо, що нам слід робити. Ми зрозуміли свою приналежність і усвідомили свою первозданну цінність Божих дітей.
\n\nБатько! Ми наполегливо лізе вгору по схилу до вершини гори відновлення, із зусиллям пересуваючи зранені ноги. Ми прямуємо до вершини гори, куди сподівалися піднятися Адам і Єва. Ми щиро сподіваємося, що Ти відкриєш нові сили в наші душі і тіла і допоможеш нам подолати останній відрізок нашого шляху.
\n\nМи виразно знаємо тепер, що Ти не щасливий, що Ти занурений в печаль; що Тобі доводиться долати нескінченні труднощі, що Ти невимовно страждаєш. Допоможи нам перейнятися і пережити все це душею, дозволь нам прийняти на себе тягар Твоїх серцевих мук, Батько. Ми приносимо Тобі цю молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n15 лютого 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_9t">
Батько!
\nМи блукаємо всюди як неприкаяні сироти. без ланцюга, без направлення, і навіть не знаємо, де знаходимося. У потоці історії ми втратили орієнтир та, не маючи центру життя, ми пливемо за течією. Тепер ми зрозуміли, що до сих пір такою була наша життя.
\n\nАле ми не знали, що весь цей час Ти не спускав очей з нас, таких недосконалих, і, коли ми сумували, Ти сумував разом з нами. Ми не знали, що Ти, наш Творець, всі дні і ночі Працював, на шкодуючи себе, щоб врятувати нас, коли ми стогнали в безодні смерті. Допоможи нам зрозуміти, що радісне серце, яке вміє розуміти і відчувати це більш дорогоцінне, ніж здатність спілкуватися з небесами і землею.
\n\nКоли ми занурюємося в сон, Небеса не засинають разом з нами. Так всколихні ж це Рух, запали Своїм ентузіазмом цих людей! Ми, не варті діти, прийшли у Тобі, нашого Отця, і просимо Тебе пробачити нас.
\n\nМи не знали, що Тобі відомо все про кожного з нас, що Ти володієш будь-якою ситуацією і терпляче долаєш всі перешкоди. Ми щиро бажаємо, Батько, щоб цей час став часом вирішення всіх наших проблем, турбот і проблем, які затьмарюють наші думки. Впоравшись з ними, ми тут же візьмемося за вирішення Твоїх проблем.
\n\nМи знаємо, що наш Небесний Батько існує і працює заради нашого блага. Нам відомо, що існують ще більш високі сфери Небес, які також виявляють велику турботу про наших життях. Навчи нас, як нам відчути душею і тілом побожний страх перед Тобою, нашим Отцем, Який перед нами прийняв на себе перший удар, a, коли наші тіла були виснажені і знесилені, підтримував нас, обіймав і втішав нас, а потім знову спрямовував і раніше шляху.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що до сих пір ми жили одними словами. Допоможи нам дізнатися Тебе і з\'єднатися з Тобою серцем, як істинним синам і дочкам твоїм, здатним перейнятися Твоїм становищем. Так нехай же наша віра буде настільки міцна, щоб, навіть бажаючи цього, ми не змогли відступити, щоб, навіть бажаючи цього, ми не змогли відмовитися від своїх переконань. Так нехай же скорботу Небес стане нашою скорботою; радість Небес - нашою радістю; праці Небес - нашими працями, а відповідальна місія Небес - нашою місією.
\n\nМи усвідомлюємо тепер, що, зайнявши непохитну, вічну позицію, ми з усією відповідальністю заявили про свою готовність боротися з міріадами поплічників сатани. Батько! Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам досягти високого становища Твоїх синів і дочок, повністю усвідомлюють всю серйозність свого становища, коли для порятунку світу нам доведеться пожертвувати власним життям.
\n\nБатько! Ми щиро просимо Тебе: очисти нас від всього поганого, що засмічує наш душі, і допоможи нам зміцнитися духом і прийняти тверде рішення про те, щоб з\'єднатися з Тобою в гармонійному союзі, знайти Твої риси характеру і Твій образ мислення.
\n\nБатько! Не допусти, щоб хто-небудь із синів і дочок самовпевнено судив про Твою природі, керуючись власними упередженими концепціями. Допоможи нам стати гідними Тебе, гармонійними людьми, якими Ти хотів бачити нас при створенні, які відповідають усім Твоїм бажанням. Якщо в нас є приховані вади, ненависні Тобі, визволи нас від них. Ми c нетерпінням чекаємо твоїх наказів. Ми молиться про це в ім\'я Госпоца.
\nАмінь.
\n8 березня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_10t">
Розмірковуючи про життя Ісуса 2000 років тому, ми знаємо, що він проливав сльози, про які ніхто не здогадувався; він голодував, і ніхто також не підозрював про це; він гірко плакав, слідуючи по шляху переслідувань, і ніхто також не знав про це. Таким був шлях Ісуса, і багато святих, що послідували за ним, самовіддано пройшли цей кривавий шлях. Ми знаємо, що вони, долаючи борошна, не шкодуючи життя, прагнули вперед.
\n\nДорога до Небесного палацу - це хресний шлях. Так допоможи ж нам зрозуміти, що кожен з нас повинен зійти на вершину Голгофи, несучи на спині свій хрест; кожен має пережити гоніння і, може бути, пролити свою кров на хресті. Ми щиро благаємо Тебе, Отче, допоможи нам зрозуміти, що Небес потрібні самовіддані люди, котрі забувають свої власні печалі, свою власну біль, які, жертвуючи своїм сьогоденням і майбутнім, добровільно йдуть на Голгофу.
\n\nОтче! Допоможи нам зрозуміти скорботу Ісуса, оголивши перед нами своє розбите серце. Настав нам час пізнати Ісуса не як якусь історичну особистість з минулого, а як реального сучасного людини, що живе поруч з нами. Так підтримай ж наше Рух, спрямований прямо до Небес, бо ми тілом і душею віддані благородній Серцю і величної любові. Заради цього ми готові пожертвувати власним життям. Це Рух створили люди, гнані на землі, відкинуті релігіями. Ми щиро просимо Тебе, допоможи Своїм синам і дочкам, які зібралися тут, згуртуватися в Рух, здатне захистити свої позиції будь-якими жертвами.
\n\nДух Небес втілився в душі одною людини, і виникло основу серця, котре об\'єднало 4000 років історії. Але людство зрадницьки порушили цю підставу і саме виявилося в жалюгідному становищі. Батько! Зміни душі живуть на землі, бо вони не знають, що їх скорботу - це і Твоя скорбота.
\n\nПідтримай ж нас! І тоді наше Рух, нехай єдине з рухів, ридаючи, зведе вівтар в пустелі заради блага людей. Ми знаємо, що колись і Яків, і Мойсей, і Ілля також зводили вівтарі в пустелі.
\n\nМи знаємо, що серед наших предків, які були волі Небес, не було жодного, хто не пройшов би такий шлях. Бажаючи пролетить, їх традицію, ми просимо Тебе, допоможи нам стати гідними синами і дочками і зі знанням справи звести новий вівтар, відновити міські стіни і служити Тобі, охороняючи Твоє святилище. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n15 березня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_11t">
Батько!
\nЗалучені в царство смерті, скорботи і плачу, Ми, нешанобливі дет, не могли встановити з небесами відносини, зумовлені нам згори. Я прошу Тебе, Отче, допоможи нам стати людьми, здатними повернутися до своєї початкової природі і відчути благоговіння перед милістю, якої Ти нас обдарував. Ми щиро сподіваємося, що зуміємо послужити Тобі, Отче.
\n\nЗ того часу, коли ми зрозуміли, яку стезю Ти приготував, щоб ми, ми вже дізналися, що Ти Сам супроводжуєш нас на цьому шляху, залитому сльозами, що Ти - разом з нами на хресній дорозі, на шляху страждань і скорботи, навіть коли ми були скуті ланцюгами. Тепер ми знаємо, який суворий і тернистий шлях Тобі належить в процесі історії в Твоєму бажанні підтримати Своїх улюблених синів і дочок.
\n\nТепер ми знаємо про те, чого не знали раніше, про ту історичної боротьбі, яку Ти вів заради нас протягом всієї історії. Малюючи в уяві образ Отця нашого, великого трудівника, ми схиляємося перед Ним, не в силах відшукати потрібних слів подяки.
\n\nБатько! Ми молимо Тебе, наповни нас силою натхнення Твого Серця! Ми покликані, бо така воля Небес і таке бажання Небес. Так допоможи ж нам зрозуміти, що майбутній нам хресний шлях ми повинні завершити не для себе.
\n\nЗроби так, щоб наші нащадки навіть через 10 мільйонів років знали, який історична праця завершили їх предки, щоб відновити зумовлені нам відносини. Якщо наша душа здатна випробувати безмежну радість, безмежне щастя і безмежну надію, в цьому не наша власна заслуга і результат не наших зусиль.
\n\nУлюблений Батько! Ми молитовно просимо Тебе! Допоможи нам стати гідними синами і дочками, почитати душею і тілом Небесне початок всього сущого, що приводиться в рух Небесами; людьми, які знають і відчувають, як цінно Небесне підставу, які, ридаючи, намагаються з усіх сил зберегти його.
\n\nБатько! Ти знаєш, в якому напрямку ми підемо, Тобі відомо, який шлях ми оберемо. Початок наших душ - не в нас самих, ми є радниками не по своїй примсі й не для себе. Все це - для інших і інших і для Тебе, Отче! Ми молитовно просимо Тебе, Отче наш! Володій нашими серцями, і нехай він вічно залишаться незмінними.
\n\nБатько! Не допусти, щоб ми стали неповагу до Тебе і покинули Тебе в стражданнях. Навіть якщо ми відчуваємо скорботу Отця нашого на шляху провидіння, молимо Тебе, що не допусти, щоб ми оступилися в цей важкий період часу. Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати гідними синами і дочками, самовідданими та турботливими до Тебе, що знають, як втішити Твоє серце і зрозуміти Твої обставини.
\n\nТепер наші душі не сприймають нічого, що йде не від Тебе. І ось, ми повинні перемогти страждання і полинути думками до обітованого саду, забажати вічно благословенного Царства Небесного. Ми знаємо, що чекає нас в майбутньому Божа милість буде незмірно велика. Так дозволь же нам сьогодні зміцнити наше Рух людьми з вірними Тобі серцями, готовими вистояти до кінця. Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати гідними синами і дочками, стійкими і витривалими, щоб відкрито постати перед Тобою, Батько. Ми молимося о6 цьому в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n29 березня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_12t">
Батько!
\nТи шукаєш серед людства синів і дочок, здатних проникнути в духовну природу Отця, Чиє Серце було розбите під час цих пошуків. Ми знаємо, що люди не гідні Твоїх, і перед обличчям такого горя вони не сміють наполягати на своєму. Молитовно прошу Тебе, будь терплячий з цими невірними, неслухняними дітьми, які тисячу, десятки тисяч разів забували про терзали Тебе історичних муках.
\n\nМи знаємо, що тепер, в цю хвилину, коли ми природно, від усього серця можемо назвати Тебе «Батьком», коли ми стаємо єдині з Тобою, в цю хвилину радості небес і землі починається нова історія і здійснюється надія. Однак ми в глибині душі розуміємо, що не навчилися ще відчувати так, як Ти, і від цього нас наповнюють гіркоту і розпач.
\n\nіснує на землі скорботу, яка перевершувала б по силі скорботу нашого Отця, тішить безпорадних в своєму горі людей? І чи існують борошна, сильніше мук нашого Отця, що підтримує і тішить безпорадних в своїх стражданнях людей, які страждають від того, що вони зрадили Бога?
\n\nТи не міг зміцнити свою гідність, авторитет і престиж, і ми знаємо з історичного одкровення, що Ти пройшов тяжкий шлях історії, і Твої надії залишилися нездійсненими. Ти в розпачі звертався до безлічі наших хороших предків, волаючи до них, щоб вони зрозуміли Твоє Серце, щоб вони зрозуміли, в якому становищі ти знаходишся. Але ми, що живуть сьогодні, не можемо виступати неупереджено від імені історії і, не маючи вроджених якостей добра, якими ми могли б пишатися, не можемо свідчити про історичні реалії неупереджено. Ми на колінах молимо Тебе, Отче! Допоможи нам розкритися у всій повноті і стати провидцями істини. Ми щиро сподіваємося, що цей час стане для нас вирішальним, і ми зрозуміємо, що перебували досі при владі сатани.
\n\nМи молитовно просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти Твоє становище Отця, що не має можливості давати нам поради, який не може відкрити нам Своє Серце і провіденційну волю Небес. Тебе турбує сьогодення і бентежить майбутнє, бо багато серед людей зрадників і жодного, хто був би відданий Тобі і до кінця прагнув би виконати волю Небес. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nAмінь.
\n12 квітня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_13t">
Ми знаємо, що в результаті гріхопадіння прабатьків Адама і Єви, які повинні служити Тобі, історія пішла по шляху страждань. Нащадки тих, хто згрішив Адама і Єви, люди, піддавалися переслідуванням і гонінням, так як вони несли на собі тягар гріха. Допоможи нам відчути праведний гнів, Думаючи про історію людства, яка тривала аж до теперішнього часу.
\n\nМи знаємо, що Ти багато працював на Своєму історичному шляху, протягом часів і епох, щоб повернути Собі людство, бо Ти, як Творець, відчуваєш себе відповідальним за Своє творіння і не можеш забути людей, які так низько впали.
\n\nТак дозволь же сьогодні нам, що знаходяться в такому положенні, Оплакати свою долю і одночасно гостро відчути відкрилася нам істину про пройдений Тобою шляху нескінченних страждань і виснажливих праць. Ми молитовно сподіваємося, Батько, що Ти дозволиш нам знайти душу, здатну праведно нагадувати, тому що люди здавна є спадкоємцями грішного роду; допоможи нам зрозуміти, що в Твоїй присутності ми не сміємо підняти очей.
\n\nМи знаємо, що наші душі до сих пір не вільні від гріха, ми відчуваємо, що і наші тіла все ще скуті ланцюгами гріха. Ми пристрасно бажаємо, щоб Ти, наш милостивий Батько, з\'явився у всій Своїй силі і славі. Ми пристрасно бажаємо стати Твоїми істинними синами і дочками. Ми знаємо, що Твоя скорбота багаторазово посилюється, коли Ти дивишся на Своїх дітей, які скоюють помилки, які не здатні розірвати гріховні зв\'язку і вирватися з павутини гріха.
\n\nТак допоможи ж нам розкрити свої душі і звільнити тіла від кайданів, допоможи нам оновити свій дух, допоможи нам оновити свою плоть і стати Твоїми синами і дочками, гідними честі постати перед Тобою, нашим Отцем, з нетерпінням очікують нас; людьми, по праву що називають Батьком нашого Творця, щоб щиро і відкрито вигукнути: «Батько! Зустрічай нас, це ми - провісники Твоєї волі! »
\n\nМи знаємо, Ти сподіваєшся на те, що Твої сини і дочки стануть, нарешті, переможцями історичного рівня, здатними вгамувати печаль Твоєї душі і здобути остаточну перемогу над ворогом.
\n\nМи c молитовної надією звертаємося до Тебе, Отче! Допоможи нам стати синами і дочками, які зможуть зайняти досить високе положення і, нарешті, втішити Тебе.
\n\nМи знаємо, що наша надія повністю збігається по суті з Твоєї надією, так надихни ж нас і допоможи піднятися. Ми вхопимося за Твою руку, яка поведе нас на цьому шляху. Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати цілеспрямованими людьми, повними ентузіазму, готовими подолати будь-які перешкоди. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n19 квітня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_14t">
Ми з нетерпінням чекаємо настання дня, коли ми зможемо жити разом з Тобою. Допоможи нам стати синами і дочками, з щирою радістю вдячності і вітають Тебе, що не представляють собі життя без Тебе, постійно зверненими до Тебе, здатними привести в гармонію всі творіння. Так нехай же настане славний день, коли ми зможемо жити разом з Тобою!
\n\nНаші душі і тіла були створені за подобою Отця нашого. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, уподібнитися Тобі повністю і остаточно.
\n\nОтець наш! Люди не знають, що вся земля просякнута сумом Твоєї скорботної душі, а сліди людської історії залиті сльозами Небесного самотності. Ми не знали, що невгамовний сумний плач Небес оточує наші душі і тіла. Зараз ми не можемо не визнати, що є нащадками непокірних прабатьків, що не можемо розраховувати на повагу і довіру Небес.
\n\nБатько! Ніхто на землі не в силах зупинити потік Твоїх сліз, ніхто не може втішити Тебе в Твоїй скорботи, не здатний підтримати Тебе на Твоєму шляху. Саме гірке з усіх горе - це Небесне горе, просочені землю; сама томлива скорботу - це Небесна скорботу, просочена землю; найжорстокіша ворожнеча - це Небесна ворожнеча, просочена землю.
\n\nОтже, призначення живуть на землі, не в тому, щоб надавати допомогу, а лише в тому, щоб стати скорботної жертвою, хочуть вони цього чи не хочуть. Їм зумовлене не надавати допомогу, а лише перемогти свою скорботну сутність, бажають вони цього чи ні.
\n\nНастав час, коли ми, опинившись у глибокій безодні відчаю, повинні з останніх сил звернутися до Небес: «Батько! Допоможи нам!" В останні дні ми повинні звернутися до Тебе: «Отче! Відшукай Твоє людство за допомогою локатора любові Твого Серця ». У наш час знайдеться людина, близька Твоєму Серцю, оплакує Твою скорботну душу? Чи знайдеться людина, яку Ти зміг би назвати Своїм справжнім сином або істинної дочкою, Своїм взаємодоповнюючим об\'єктом-партнером?
\n\nОтець, натхненник наших душ! Ми пристрасно бажаємо, щоб Ти підбадьорив наші душі, і тоді ми зрозуміємо Твоє сумне і обурене Серце. Ми жадаємо пригорнутися до живого джерела Твого Серця.
\n\nТак Дай же нам милість - допоможи нам в цьому! І коли чарівна сила Твого Серця перетворить нас, в цей момент ми до кінця зрозуміємо всю глибину своєї недосконалості і, розкаявшись, приймемо на себе всі гріхи людства.
\n\nБатько! Ми відчуваємо себе негідними і невмілими! Ми не змогли уподібнитися міцної скелі і тому нам соромно перед Тобою, нашим Отцем, Який закликав нас і піклувався про нас. У нас немає іншого вибору, крім як уподібнитися святим, щоб Ти зміг обявитись через нас у всій славі, а ми змогли б втішити Твоє скорботне Серце і заспокоїти Твою ворожість. Так володій ж нами, яви через нас Свою силу і міць. Якщо душі деяких людей спотворені гріхом, доторкнися їх Своєю любов\'ю і поверни їх до Себе, надай їм іншу форму. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n24 травня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_15t">
Батько!
\nНавіть якщо ми почнемо доводити, що в ході історії людство прагнуло відшукати Тебе, до сих пір не було ще людей, які жили б, беззаперечно служачи Тобі. Чи є у Тебе на землі хоча б один власний куточок? Чи є хоча б одна сім\'я, яка належала б тільки Тобі? Чи є такий народ, який Ти міг би назвати Своїм? Ми наважилися міркувати про Серце нашого Отця, що не змігши відшукати на землі жодної речі, яку Він міг би назвати Своїм власним. Якщо Ти вболіваєш, ми знаємо, що причина Твоєї скорботи криється в тому, що, будучи Творцем, Ти не можеш зайняти місце, яке належить Тобі по праву; відчуваючи відповідальність за створену Тобою землю, Ти не можеш приступити до Своїх обов\'язків.
\n\nМаючи бажання взяти під Своє заступництво всіх людей землі, Ти в ході провидіння не мав можливості здійснити його. Хто має право командувати нами безпосередньо, має право володіти нашими серцями, Ти так і не отримав такої можливості. Хто має право керувати всіма нашими вчинками, Ти не можеш здійснити Своє право, Не можеш направляти наші шляхи в життєвих обставинах. Той, хто бажає бачити в нашій особі Добрі плоди Своїх праць. Ти не знав жодного радісного дня, жодної радісної епохи, не зустрів жодної людини, здатного принести Тобі радість. Ми не знали, як Ти був самотній.
\n\nНавіть якщо нас зараз спіткає горе, і ми втратимо все, що мали на землі, допоможи нам стати гідними синами і дочками, здатними спілкуватися з Твоїм одиноким Серцем. Дозволь нам, як Твоїм істинним дітям, в повній мірі пережити Твої обставини з усіма супроводжуючими їх труднощами. Дозволь нам лити сльози разом з Тобою. Ми молитовно просимо Тебе, дозволь нам стати такими синами і дочками, які готові подолати будь-які труднощі, аби йти слідом за Тобою.
\n\nБатько! Ми зрозуміли, наскільки негідні наші душі; ми зрозуміли, наскільки ницими наші тіла; ми зрозуміли, що за нашими прагненнями варто сатана.
\n\nМаючи настільки порочні внутрішні якості, ми так жалюгідні, що не маємо терпіння, щоб дочекатися майбутнього Господа - представника Небес в той період, в ту епоху і в той час, коли це бажаєш. Так допоможи ж нам пізнати себе і жахнутися, побачивши всю глибину власної недосконалості! Допоможи нам зрозуміти і оплакати жалюгідний стан, в якому опинилися наші нещасні сім\'ї, наше нещасне оточення, все нещасне людство, нещасне небо і нещасна земля. Настав час, коли перед лицем неба й землі ми повинні принести в жертву викуплення наші скорботні серця. Так розплющ же врата наших душ, про Батько! Бо наші серця не знають шляху до Твого Серця. Ось тому-то ми молитовно просимо Тебе, зміни наші порочні душі і наші порочні тіла, щоб ми знайшли якості Твого Серця і досконалість Твоєї зовнішньої форми.
\n\nПрошу Тебе, Отче, кидай все земні концепції та ідеології, якими ми пишалися досі, але які не знаходили схвалення у Небес. Розбуди наші початкові почуття, щоб вони уподібнилися Твоїм почуттям, виховай нашу совість. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, дозволь нам спілкуватися з Твоїм Серцем, дозволь нам спілкуватися з Небесами. Пішли до нас мільярди і трильйони Небесних святих, освяти місце, де ми знаходимося, пробуди наші серця, виліпити нас заново Своєю всемогутньою долонею. Разом з настановами даруй нам оновлені якості. Ми, що несуть в собі смерть, перетворять в нові істоти, що несуть в собі життя. Дозволь же нам побачити день радості, коли повернулись, прославляючи Тебе, ми зможемо по праву назвати Тебе Отцем. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n14 червня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_16t">
Ми знаємо, що найбільша скорбота людства криється в неможливості пізнати Твою любов, бо ми втратили свою початкову совість, що зв\'язувала нас з Твоїм Серцем. І тепер ми не можемо досягти гармонії у відносинах своїх душі і тіла і, тому, не в змозі створити гармонійні відносини між своєю совістю і Твоїм Серцем.
\n\nСталося гріхопадіння, і наш зв\'язок з Твоїм Серцем обірвалася, і наші душі, створені, щоб любити все творіння, і відчувати любов Твого Серця, вже нам не належали. Так веди ж нас, Отче! Навчи, як нам повернути зв\'язок з Твоїм Серцем. Допоможи нам створити єдність душі і тіла, і нехай все, що ми маємо, перейде до Тебе. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, зроби так, щоб ми могли віддати Тобі все, що маємо, щоб ми стали такими людьми, якими Ти міг би пишатися. І тоді ми, з люблячим і щедрим серцем, широко розкрили б свої обійми і уклали б в них все творіння.
\n\nБатько! Ми знаємо, як необхідно нас Твоє слово, яке допомогло б нам спілкуватися з світом творіння. Спочатку ми втратили саме Твоє Слово і разом з ним його суть і серцевину. Ми просимо Тебе, Отче, силою Свого Слова допоможи нам виховати в собі серце, яке відповідає втраченому нами ідеалу.
\n\nМи щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам стати людьми, чиї душі прагнуть до початкового ідеалу світу, чиї вуха налаштовані на сприйняття звуків початкового світу, людьми, відзначеними найбільшої милості - пригорнутися до Твоєї батьківською грудей.
\n\nТи почав цей гігантський працю, і ми знаємо, що Ти обов\'язково завершиш його. Оскільки все почалося з добра, ми чекаємо, що все добром і закінчиться. Ти говорив про себе: «Я Альфа і Омега, перший і останній, початок і кінець», але з самого початку історії люди втратили своє початкове серце, а це означає, що, підходячи до кінця, ми не можемо спілкуватися з Небесним Серцем. В останні дні ми повинні припасти до вічного Серцю, встановити з ним нерозривний зв\'язок. Ми молитовно просимо Тебе, будь терплячий з нами, знемагаючими в кайданах гріха.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що наші душі не належать нам. Вони твої! Допоможи нам зрозуміти, що наші тіла не належать нам. Вони твої. Ми молитовно просимо Тебе, дозволь нам до кінця, реально відчути, що наші серця, так само як і наші почуття, не належать нам. Вони належать Тобі і приводяться в дію Тобою. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n14 червня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_17t">
Батько!
\nДозволь нам серцем відчути Небеса. Дозволь нам відчути Серце нашого Отця, глибоко переживає, коли наші серця залишаються байдужими. Батько, даруй нашим серцям здатність до каяття навіть поза нашою волею.
\n\nМи знаємо, що, коли люди збираються разом, багато проблем спочатку вирішуються, a потім знову ускладнюються. За там, де люди прислухаються до Небес, навіть нерозв\'язні проблеми вирішуються. Так піднеси ж наші трепетні душі, які мудрують про минуле, готові зустріти новий день. І нехай натхненні вчинки, які свідчать про каяття, і умови спокути, які допоможуть раз і назавжди вирішити всі, що заплутав злі підступи ворога, сприятимуть нашому духовному зростанню. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, зроби так, щоб в процесі відтворення нас охопить почуття великого каяття за те, що ми так довго супроводжували злу.
\n\nМи бажаємо п\'янкого щастя не тільки для тіла, не тільки для душі. Найбільше ми хочемо опинитися в Едемському саду, де наші серця могли б явити всі свої духовні скарби і де ми могли б жити вічно.
\n\nМи молитовно просимо Тебе, Отче, допоможи нам створити доленосні відносини виходять із глибини наших сердець, щоб щодня і щогодини дорогоцінні узи з\'єднували один з одним все серця.
\n\nБатько! У цей святий день ниспошли Свою задушевну милість на всіх людей. Представляючи Твою волю, люблячи Твоє Серце, волаючи до Небес і зводячи приховані вівтарі, Твої сини і дочки, які звертаються до Тебе з молитвою, знають багато. Благослови ж їх, Отче!
\n\nРух, схиляється перед одиноким Небесним Серцем, яка страждає разом з ним, а також численні мешканці духовного світу, які очікують дня спасенного звільнення, спілкуються з нами.
\n\nБатько! Нехай їх працю з нашою допомогою обернеться хорошим результатом. Батько, керуй нами, бо в своїй недосконалості ми так і не зуміли виконати Твоє бажання і піднятися серцем до рівня, який чекає від нас Триєдиний Бог, що оточує нас Своєю турботою. Зроби нас світочами радості, гідними назвати тебе Отцем. Не сягнув поки цієї благодаті, ми молитовно просимо Тебе: керуй нами в цей непростий час, щоб ми стали Твоїми гідними синами і дочками, лагідними і смиренними дітьми, дорогими Твоєму милостивого і жалісливе серце. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n5 липня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_18t">
Батько!
\nРаніше ми вважали, що шлях, на який ми покликані Тобою, буде легким. Тепер ми зрозуміли, що цей шлях дуже важкий. Раніше ми вважали, що нам належить шлях радості, тепер ми знаємо, що перед нами - шлях сліз і страждань.
\n\nБатько! Нехай наша скорбота буде скорботою співчуття Тобі. Ми зрозуміли, як легко розчаруватися, слідуючи і співпереживаючи людям; ми з гіркотою в душі дізналися, як часто люди підривають довіру до себе. Лише Ти залишаєшся незмінним, Отче! Як, мабуть, щасливий був Ісус, коли, піднявшись на гору, він припав до Твоєї грудей зі сльозами радості. Ми хочемо стати справжніми синами і дочками, здатними слізно співчувати Тобі, наш Батько! Ми хочемо пізнати Твоє Серце - Серце першопрохідника на цьому шляху. Ми хочемо підняти Ісуса в очах людства в подяку за пройдений їм самотній шлях покинутого всіма людини.
\n\nЩе задовго до того, як ми самі відчули біль, Небеса несправедливо страждали від жорстоких гонінь і неодноразово випробували принизливої ​​поразки. Ми зрозуміли це тільки зараз, про Батько! Так навчи ж нас, як нам відходити перед Небесами? Ми зрозуміли, що в порівнянні зі стражданнями Небес, наші власні страждання не дають нам ніякого права скаржитися на труднощі Зішли ж Свою милість нам, Твоїм синам і дочкам, які опинилися в складній ситуації.
\n\nБатько! Ми знаємо, що, Ти ридав, коли на наших очах лише з\'являлися перші сльози: Ти брав на Себе перший удар. коли ми лише готувалися прийняти його. Ми знаємо, що все найтяжче Ти переживав набагато раніше нас. Ми знаємо, що Ти вже страждав в муках, перш ніж вони торкнулися нас; що Ти впав перш, ніж впали ми.
\n\nЗнаючи все це, ми, тим не менш, знову і знову звертаємо свій молитовний погляд до Небес. Усвідомлюючи, наскільки негідні, ми благоговійно схиляємося перед Небесами. Як сильно Ти, мабуть, тужив в бажанні почути з вуст Своїх справжніх синів і дочок звернення: «Батько». Так допоможи ж нам, щоб благоговінням наповнилися наші серця, і нехай це почуття переважає в наших відносинах з нашою країною, зі світом, з Небесами.
\n\nЛише спонукувані такими почуттями, ми можемо зміцнити свою віру і своє становище на будь-якому ідеологічному рівні - від особистого до світового. Щоб створити і зміцнити власну ідеологію, ми це твердо знаємо, нам необхідно піднятися до рівня Небес, виховавши в собі серце найвищої проби.
\n\nБатько! Ми молитовно просимо Тебе, розбуди наші душі, щоб ми з ентузіазмом прагнули вперед по шляху втілення ідеалу.
\n\nМи молитовно просимо Тебе, Отче, допоможи нам побачити свої недоліки на цьому першопрохідницький шляху, по якому за нами піде все людство. Навчи нас жити в радості, навчи смирення. Підкажи, як можна ще більше прославити Тебе, Отче, високо цінуючи встановилися відносини між Небесами і нами. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n5 липня 1959 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_19t">
Батько!
\nМи просимо Тебе, впусти сьогодні наші думки, впусти наші душі і тіла в Едемський сад Твого Серця! Ми зрозуміли, що Твоє Серце виконано нескінченної любові. Але ми також зрозуміли, що Твоє жорстоко зранене Серце виконано безмежної скорботи. Про Батько! Ти дуже багато і довго страждав, але і в стражданнях продовжував трудитися. Навіть зараз Твоя душа сповнена турбот. Допоможи нам зрозуміти, що Ти - Творець сущого, що Ти Господь творіння. Нехай наповняться наші серця Твоєї незмірну скорботою і Твоїм праведним гнівом і обуренням.
\n\nДаруй нам здатність самовіддано і не замислюючись зануритися в Твою велику біду, щоб випробувати її на собі повною мірою. Про Батько! Навчи нас слізно співпереживати Тобі - щиро і самовіддано.
\n\nМи знаємо, що скорботні жертовні вівтарі, раз у раз зводилися протягом 6000 років історії, виникали внаслідок помилки наших прабатьків. Ми боїмося лише одного - щоб ця велика скорбота не дісталося в спадок нашим нащадкам, якщо ми не зуміємо виконати свій обов\'язок до кінця. Сьогодні ми розуміємо, в чому полягає наша відповідальне завдання. Ми повинні зробити так, щоб на нашому поколінні завершилася історія скорботи. Ми повинні врятувати серце Небес, перетворивши його в серце радості. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, дозволь нам відчути Твоє Серце.
\n\nБагато хто живе на землі лише зовні виглядають як люди. Задумайтесь, чого ж не вистачає на землі, чому Небеса так сумують. Ми тепер знаємо причину. Вона криється в тому, що у Тебе, Отче, немає справжніх дітей, які могли б спілкуватися з Твоїм Серцем, яким нескінченно дорога Твоя любов. Ми зрозуміли, що Ти шукаєш таких синів і дочок.
\n\nБатько! Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати справжніми синами і дочками Твого Серця, нескінченно відданими Тобі, гідними Тебе, самозабутньо жертовними, чистими в Твоїх очах. Ми не просимо у Тебе матеріального благополуччя, ми не вимагаємо, щоб Небеса співчутливо увійшли в наше становище, не благаємо послати нам особливу милість. Лише дозволь нам проникнути в Серце нашого Отця, з великою радістю готового послати нам будь-яку милість, і дізнатися, що відбувається в цьому Серце. Ми щиро сподіваємося стати Твоїми гідними дітьми і отримати право називати Тебе, так довго сумували, своїм Отцем і право втішити Тебе. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, допоможи нам стати цілеспрямованими дітьми, що не бояться ніяких труднощів, щирими серцем і безмежно відданими Тобі, навіть коли хвилі ворожих переслідувань і гострі стріли насмішок обрушуються на нас, щоб знищити наш дух і наше тіло. І навіть тоді ми, забувши про все, повинні будемо неухильно прагнути шляхом Небес, сприймаючи пережите як хороший урок на майбутнє. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n7 лютого 1960 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_20t">
Батько!
\nДосі ми думали, що Ти живеш в радості, оточений славою. Ми думали, що Ти Сам досягнеш призначеної мети і принесеш нам звільнення; що Ти осиплешь нас милостями, обдарувати багатством і благополуччям. Але тепер, розуміючи Твоє справжній стан, ми усвідомлюємо існування труднощів внутрішнього характеру. Адже Ти не зможеш послати нам милість, навіть якщо дуже захочеш. Нам відома сумна правда про 6000-річної скорботної історії і про те, що цю історію необхідно відновити через відкуплення. Тепер, коли ми все розуміємо, дозволь нам оплакати людську дурість і безсилля.
\n\nДай нам знати, що Ти - наш Отець, який прагне повернутися до цього народу, що Ти - Батько, який прагне до людей всього світу. Ми зрозуміли, що кожен Твій крок просякнутий не висихають гіркими сльозами, бо шлях Твій болісний і тернистий. Ми станемо опорою нашого Отця в Його стражданнях, ми станемо Його захистом фортецею. Ми міцно обіймемо нашого несправедливо страждає і скорботного Отця. Проливаючи кров і сльози, ми навчимося боротися, ми здобудемо перемогу у вирішальній битві з ворогом щоб гідно і відповідально завершити покладену на нас місію.
\n\nБатько! Дозволь нам торкнутися Твого Небесного Серця, навчи нас, як потрібно боротися, зберігаючи в серці любов до людей. Ми повинні стати людьми, здатними успадкувати Твоє Серце, щоб зі сльозами радості на очах дивитися на Твоє творіння на гори і бурхливі потоки, на людей, що населяють нашу батьківщину, на всіх людей, що живуть на землі.
\n\nМи повинні стати такими, якими бачиш нас Ти, Отче. Ми повинні створити сім\'ї, відповідні Твоєму задумом і, спираючись на ці сім\'ї, втілити світ Твого ідеалу. Ми усвідомлюємо, що, чим масштабніше наша робота, тим більше має бути нам пролити сліз і крові. Багато доведеться нам пролити сліз, перш ніж ми залучимо на свій бік нових людей, сім\'ї та цілі народи. З людської точки зору, це - шлях гірких страждань в безодні відчаю. Але ж Ти пройшов цей шлях, значить, ми теж повинні його пройти і змінити його так, щоб він став шляхом радості, подяки та слави.
\n\nДозволь нам з найбільшою гордістю віддати Тобі все, що у нас є, дозволь нам служити Тобі до кінця свого життя. Ми щиро сподіваємося стати Твоїми стійкими послідовниками до кінця. Ми молитовно просимо Тебе, зміцни нашу рішучість, дозволь нам зі сльозами радості оспівати Тебе хвалу. Ми смиренно молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n12 лютого 1961 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_21t">
Батько великої любові і невичерпної доброти!
\nСтрашно подумати, як важко Тобі довелося на Твоєму довгому шляху, як жахливо з Тобою зверталися, як жорстоко поранені Твої Серце і душа! І всі ці страждання Ти, великий і славний, витримав лише заради того, щоб наблизити до Себе скорботну землю.
\n\nПро Батько! Ти сотворив дітей для добра, ти малював у Своєму уяві Небесне Царство доброти, ідеальний світ добра, з нетерпінням чекав настання дня сповненим надії. Чим сильніше Твоя душа прагнула побачити день надії за допомогою праць наших прабатьків Адама і Єви, тим сильніше була Твоя любов до Своїх дітей і бажання захистити їх. І з плином часу Ти все більш відчував величезну відповідальність у справі здійснення Своєї мети.
\n\nАналізуючи людську історію, просочену сумними стражданнями, після того як наші прабатьки зрадницьки відкинули Твою любов і захист, ми глибоко сумуємо у гніві бурхливому та нескінченної образі на те, що з їхньої вини ми є нащадками прабатьків, які вчинили гріхопадіння.
\n\nНаші душі і тіла не в силах скинути тягар гріха. А самі ми, сметана хвилями смерті, заслуговуємо загибелі в безодні смерті, і немає нам ніякого виправдання. Але Ти пройшов такий довгий історичний шлях, пережив так багато страждань, щодня з тривогою думаючи про нас, таких недосконалих. Твоя турбота про історичне майбутнє людства була така велика, що Ти нескінченно страждав у Своїй душі. Ти йшов за нами слідом, не випускаючи з уваги нас, недостойних. Ми знаємо тепер, що Ти не міг відкрити Своє Серце нікому і ніколи, ми дізналися, що поруч з Тобою ніколи не було гідних дітей, здатних втішити Твоє Серце.
\n\nБатько! Ти пройшов довгий шлях відновлення, довжиною в 6000 років! Зараз, в Останні дні, Ти зібрав на Корейському півострові нас, в жалюгідну купку людей, щоб ми представляли Твій народ. Ми тепер знаємо, що наші відносини не могли виникнути випадково. Ми дізналися все це через Твоє Слово і побачили свідчення в реальності, але ми щиро сподіваємося, Батько, що Ти допоможеш нам зрозуміти страшну правду: якщо ми не зуміємо до кінця увібрати і усвідомити Твоє Слово, не зуміємо повністю перейнятися ним, в майбутньому Слово Твоє буде свідчити проти нас.
\n\nПро Батько! Ти зібрав нас, членів Руху Об\'єднання. Ми знаємо, що Твої історичні праці покриті таємницею, яку неможливо виразити словами. Не допусти, щоб ми коли-небудь забули - нехай навіть уві сні - як Ти зібрав нас, недостойних і слабких духом, в одну групу і, пророкуючи нам перемогу, направив нас вперед по шляху страждань. Ми повинні завжди пам\'ятати про це, і у випробуваннях, і в труднощах, і в стражданнях. Допоможи нам стати гідними синами і дочками, які завжди пам\'ятають про скорботному Серце Отця, який завершив тяжкий хресний шлях. Ми знаємо, як тяжко страждав і як помер дві тисячі років тому Князь Небес, Спаситель людства, Месія, якого Ти послав на землю. Ти з тривожною турботою спостерігав, як він народився, як ріс і дорослішав. Ми також знаємо, що на шляху суспільного служіння, будучи Твоїм представником, він, зазнаючи переслідувань і страждаючи, відбивав нападки ворогів, як відповідально він приступив до виконання своєї місії, не шкодуючи себе.
\n\nМи знаємо, чому його шлях був таким важким: тому що наші прабатьки порушили свій обов\'язок послуху. З\'ясувавши природу і витоки всіх історичних гріхів, ми не повинні ніколи забувати про свій перший обов\'язок, який полягає в тому, щоб виправити стан речей на землі і заповнити історичну образу. Допоможи нам у цьому, Отче!
\n\nМи не повинні забувати, що пережиті в минулому страждання спонукають нас до негайних дій. Ми молитовно просимо Тебе, Отче, чи не допусти, щоб ми забули про те, що Ти зробив нас провідниками Твоєї волі, так як через нас люди повинні зрозуміти, в чому полягає їх найперший обов\'язок в цю відповідальну епоху. Ми звертаємо до Тебе цю смиренну молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n3 травня 1964 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_22t">
Батько наш!
\nХто міг зрозуміти Твоє Серце? Хто міг поспівчувати Твоїм обставинам? Хто міг перейнятися Твоєї надією? Ніхто! Навіть при самих нестерпних обставин Ти не міг відступити на своєму довгому тернистому шляху, Ти наосліп наполегливо рухався вперед. Дозволь нам, Батько, відчути всю глибину Твоїх страждань і зрозуміти, як вдячні ми повинні бути Тобі. Ти довгий час мав справу з людьми без серця, що не відали про Твоїй волі. Тобі одному доводилося переживати і вирішувати всі важкі обставини. Тільки Твоя душа знає, як тяжко доводилося Тобі під час довгих пошуків сина, з яким Ти міг би поділитися Своєю надією, Своїми турботами, Своїм Серцем.
\n\nДопоможи мені зрозуміти, що Ти, Отче наш, дуже близький нам, Що ми повинні жити разом з Тобою вічно, що Ти зовсім не зобов\'язаний нескінченно працювати, не шкодуючи сил. Ти - Господь, Який створив Всесвіт і наш Батько. Ми повинні стати гідними дітьми, яких призводить в глибоке обурення той факт, що через якихось історичних ускладнень Той, Хто хотів жити в любові зі Своїм творінням, залишився в стороні самотній і неприкаяний. Страшно подумати, що всього одна помилка наших прабатьків зросла до розмірів смертного гріха, вкоріненого протягом багатьох поколінь! Ми молитовно просимо Тебе, Допоможи людям усвідомити, що цей гріх не спокутувати, навіть пройшовши шлях, просочений потом, кров\'ю і слізьми не спокутувати навіть ціною мільйонів життів. Батько! Де та людина, хто може стверджувати, що знає Тебе? Де та людина, хто може виконати Твою волю? Де та людина, хто заради Тебе віддасть своє життя? Ми розуміємо, що такої людини немає. Однак, ми, ті, що зібралися тут маленькою і незначною групою, залишаємося вірними Тобі. Ми клянемося працювати заради Тебе, не шкодуючи свого життя. Ми щиро віримо, що Ти підтримаєш сили виснажених, укріпиш дух зневірених і розчарованих.
\n\nБатько! Протягом усієї скорботної історії ми піддавалися жорстоким спокусам ворога, ми опинялися в оточення важких обставинах. Не допусти, щоб ми забули, Як багато сумною скорботи пережив Ти, Отче! Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати переможцями, здатними повернути славу Отця до моменту страшного суду. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n26 грудня 1965 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_23t">
Навіть серця батьків занепалого світу відчувають прилив любові в душі, коли їх діти висловлюють їм свою вдячність. Батьки відчувають бажання тут же приголубити своїх дітей. Батько! Допоможи ж нам зрозуміти, яким великим було Твоє бажання втішити і приголубити нас, Своїх дітей, коли ми піддавалися приниженням, коли нас вигнали з місця, куди Ти відправив нас Своєю волею на шляху відновлення.
\n\nНе допусти щоб ми забули Твоє сердечне бажання поселити нас навічно в світі Твого Серця, де ми можемо вічно славити Тебе. Бо там Ти хочеш бачити нас, шанобливих дітей, утішників свого Батька, і почути від нас ласкаве: «Батько!».
\n\nДосі шлях Церкви Об\'єднання був усіяний скорботою. Я дуже добре знаю, як самотні були Твої прихильники, виконуючий Твою волю в натовпі інших людей, не здатних зрозуміти її. Наскільки ретельно Ти трудився, щоб зібрати віруючих людей в єдине Рух Об\'єднання! Ми знаємо, як надихав Ти людей, захоплених іграми, як будив до дії сонних ледарів, суворо нагадуючи їм, що настав час йти вперед. Так допоможи ж нам визначитися в наших суперечливих обставин. Ми розуміємо, що зараз у Тебе немає вибору, Ти змушений відправити нас в світ. Наші страждання назавжди залишать свій скорботний слід в історії спокутування. Так допоможи ж нам зрозуміти, що тільки Ти маєш право керувати людиною, бажаючим створити сім\'ю; тільки Ти можеш головувати в родині, яка встановлює порядок серед членів роду; тільки Ти можеш керувати родом, що підтримує порядок в країні; тільки Ти знаєш, як на прикладі однієї країни встановити порядок у всьому світі.
\n\nБатько! Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам зрозуміти, наскільки незавидне Твоє становище в перспективі тривалого процесу відновлення, на шляху гіркого спокути, і допоможи нам зрозуміти, що цей шлях неминучий.
\n\nМи зрозуміли, наскільки жорстоко тужила Твоя душа, коли Ти втратив можливість впливати на творіння, так як не було поруч з Тобою шанобливих дітей, здатних зрозуміти Тебе. Дозволь нам стати Твоїми істинними дітьми, слухняними волі Твоєї, цілеспрямованими, готовими виконати будь-яку твою волю, гідними назвати Тебе Отцем. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n3 липня 1966 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_24t">
Батько мій!
\nЗвертаючись до Тебе, я знаю, як довго довелося Тобі страждати!
\n\nБатько! Безліч людей упевнено, що Ти, оточений славою і величчю, що володіє всією повнотою влади, сидиш на Своєму прославленому престолі десять тисяч років, в заслуженому пошані, оскільки Ти проголошуєш, що любиш всіх людей, і тому людство бажає проникнути до грудей такого Отця, бути завжди поруч з Ним. Таким було уявлення людей про Тебе, про Батько!
\n\nАле Батько, до якого спрямовані члени Церкви Об\'єднання, багато вистраждав на Своєму шляху. День і ніч Він йшов вперед крізь смерть, стискаючи зуби, плекаючи надію на світле майбутнє. Ми, члени Руху Об\'єднання, жадаємо ридати сльозами Твого скорботного Серця, тримаючи Твої руки, зранені пекучими терням Твоїх невимірних страждань і образ на Твоєму тяжкому провіденціальне шляху.
\n\nЩо б про нас не говорили, ми збережемо своє обличчя. Ми повинні стати групою однодумців, які відчувають почуття подяки до Тебе, незважаючи на наші тілесні рани і приниження, не дивлячись на зневажені традиції сім\'ї і чорні хмари, що закривають нам шлях до виконання Твоєї волі.
\n\nМи молитовно просимо Тебе, що не допусти, щоб ми стали невдячними людьми, щоб забули, як довго Ти шукав відповідних людей для формування ядра Руху Об\'єднання. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n6 листопада 1966 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_25t">
Ми визнаємо Тебе, Отче, що нам соромно перед Тобою, адже ти так багато і наполегливо працював заради виконання Твоєї волі! Твоє провидіння має бути провидінням слави бо Тобі було уготовано милуватися Своїми синами і дочками, радісно резвящимися в пишному саду добра. А Сам Ти повинен був насолоджуватися життям в радості і доброти. Але несподівано сталося гріхопадіння і провидіння Твоє стало безрадісним. Воно запаморочилось горем, стражданнями і жалібними стогонами. Про Батько! Ти безвинно страждаєш в ході такого провидіння.
\n\nЗараз ми, негідні, що послужили причиною і початком провидіння спокути, стоїмо перед Тобою в каятті за історичну помилку, зроблену прабатьками, з почуттям провини за гріхи цього світу. Ми знаємо, що Твоє провидіння триває і ми, схиливши в каятті голову, повинні просити Тебе про милість, заради світлого майбутнього нашого світу, заради того, щоб збулися твої надії, Батько, бо Ти почав і виконуєш провидіння заради встановлення миру в усьому світі на землі.
\n\nЯкщо дивитися на світ крізь призму відносин між Тобою і нами, між нами і творінням, a також між Тобою і творінням, стає зрозуміло, що все, і творіння, і ми самі, створені, любов\'ю Твого Серця. Ми також знаємо, що відносини, коли ми могли б спілкуватися з Твоїм Серцем, відносини вічного батька і сина, були розірвані в день гріхопадіння наших прабатьків. З тих пір небесний світ, a також світ людей і світ природи втратили свій напрямок і свою мету. Ось чому до цих пір вони животіють в світі скорботи і страждань.
\n\nПро Батько любові! Ти досі не можеш позбутися мук, завданих Тобі людьми в результаті гріхопадіння. Ти знаєш, в яких обставин ти опинився, і наскільки тернистий шлях, по якому нам належить йти. Щоб ми могли скористатися зараз Твоєю милістю, Ти трудився тисячоліттями. Дивлячись на свою країну, ми розуміємо, що разом з Твоїм благословенням ми беремо на себе величезну відповідальність. Ми повинні довести, що гідні Твого довіри.
\n\nНастав час, коли ми повинні відновити в первозданному вигляді все серцеві взаємини, між небесами і землею, щоб всі люди з\'єдналися один з одним доленосними серцевими узами і оспівали славу Небес, як це було в дні світобудови. Крім цього нам треба буде відновити гармонійний порядок в природі речей, як основу для життя у вірі, як головна умова для перемоги, як повну відповідність гармонійних об\'єктів творіння в вічний мир взаємодоповнюючих відносин. Ось чому ми не можемо не сумувати про втрату зв\'язку зі світом природи.
\n\nМилостивий Отець! Люди групами і поодинці бродять по землі в пошуках серцевих уз. Але дуже мало серед них тих, хто знає і розуміє Твоє Серце. Ми щиро сподіваємося, що Ти ще раз повіриш в людство, яке прямує шляхом відновлення, в болісної темряві, не знаючи Твого Серця.
\n\nБатько! Сьогодні в цей святий день ми молитовно просимо Тебе благослови Своїх синів і дочок, що зібралися тут. Вони вирішили слідувати за Твоїм стопах. Вони не стануть ухилятися від майбутніх їм болісних випробувань. Ми даємо Тобі в цьому обітницю і заради Тебе готові пожертвувати всім, бо ми смакуємо перемогу, обіцяну Тобою. Ми молитовно просимо Тебе, коханий Oтец, допоможи нам, Твоїм синам і дочкам, які прагнуть вперед до благородної мети, борцям заради неї в перших рядах, співали пісні про перемогу, непохитним і не що здаються до переможного кінця.
\n\nУ цей славний день дай нам Своє благословення. Ми щиро сподіваємося, що сьогодні Ти об\'єднати багатьох людей, групами і поодинці, а також багато країн по всій землі доленосними узами.
\n\nОскільки ми знаємо, що Серце Триєдиного Бога бажає вгамувати печалі в період відновлення, відновити розірвані зв\'язки, ми просимо Тебе, Отче, якби він завершив відновлення на підставі серця. Кожна людина, кожна родина, кожен народ, кожна країна і весь світ, все суще на землі і на небесах - все з нетерпінням передчувають майбутні сердечні стосунки. Хоча і не варті Твого довіри ми схиляємося перед Тобою, Батько. Прости нас.
\n\nБатько! Ми щиро просимо Твоєї допомоги для створення відносин між нами і всіма об\'єктами Твого творіння відповідно до вимог провидіння. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n10 квітня 1960 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_26t">
Я йшов вперед, замучений скорботою, Терзає болем Твого Серця, бо в усій повноті пережив почуття, які охоплювали Тебе, коли Ти опинився віч-на-віч з ворожим світом. Я збагнув горе мого Отця, Зрозумів, що Ти не міг піти і жити безтурботно в сяйві сонця. Я збагнув горе Отця, якому доводилося постійно переховуватися і працювати в тіні. До сих пір я йшов по життю в страху Перетворитися в образливого і неслухняного сина, що суперечить Отця. Тепер я знаю, що Ти, знайшовши мене, турбувався про те ж. Тобі, Отче, випало набагато більше мук, ніж мені. Ти з усією відповідальністю прокладав шлях, Будучи в набагато більш скрутному становищі, ніж я. І я вирішив, що не повинен розчаровувати Тебе, Нехай не доводити Тебе до відчаю, навіть якщо я піддамся жорстоким гонінням, навіть якщо мене кинуть в тюремний катівня з кайданами на руках і ногах, навіть якщо мені доведеться випробувати рабське приниження. Я вдячний Тобі за даровану Тобою милість, За те, що Ти не дав мені померти, За те, що підтримував мене Своєю присутністю, зміцнюючи мою рішучість.
\n\nЯк наполегливо Ти працював, Батько, заради виховання одну людину! Скільком Ти пожертвував, щоб я знайшов свій шлях, щоб я знайшов свою сім\'ю! Як багато Тобі довелося потрудитися заради роду, який я повинен очолити! Заради народу і країни, яких я повинен виховати і повести за собою! Як наполегливо Ти працював на благо населення всього величезного світу, вчити і очолювати який повинен Твій вибраний народ і Твоя обрана країна. З тих самих пір, як я зрозумів, що Ти працюєш цілодобово без зупинки і без відпочинку, так само як наші вени і артерії невпинно переганяють кров в нашому організмі, щоранку, прокидаючись, я молю Тебе про прощення моїх гріхів, немов я останній з грішників. Під час їжі я мимоволі кладу на стіл свою ложку і зі сльозами на очах молитовно прошу Тебе пробачити мої гріхи, вчинені мною в минулому. Всякий раз, лягаючи спати, коли тіло моє перестає підкорятися моєму розуму, я лаю себе за те, що не в змозі більше співпереживати Тобі. Я прошу Тебе, суди поблажливо про мого минулого життя і моїх колишніх гріхах.
\n\nСкільки принижень Ти переніс в прагненні усунути наших численних ворогів! Як часто Ти несправедливо страждав! Як наполегливо Ти трудився, щоб всіляко підтримати стенающих і метання людей в їх боротьбі, цих страждальців, гнаних і переслідуваних на їх небезпечному шляху!
\n\nЯк наполегливо Ти трудився, щоб ввести нас в епоху, де ми зможемо підняти свої погляди від землі вгору, і сміливо дивитися в очі людям. Навіть якщо нам доведеться випробувати безмірне горе. навіть якщо нам доведеться багаторазово пережити смерть, ми не повинні забувати про те, що Ти в своїй душевній скорботі пережив незмірно більше, ніж ми, заради того, щоб побачити нас такими, якими ми стали.
\n\nРозмірковуючи про глибину душевної скорботи Небесного Отця, ми незмінно переконуємося, наскільки відчайдушно Твоє становище, як сильно Ти потребуєш співчуття. Як би не були гідні жалості Твої діти, послідовники Церкви Об\'єднання, ми знаємо, що їх скорботу не можна порівняти з Твоєї скорботою, Отче! Розмірковуючи про це, ми відчуваємо, наскільки негідні ми Твоїх великих милостей. Ми усвідомлюємо, що нам потрібно молити Тебе про прощення своїх вільних або невільних гріхів. Ми розуміємо, що повинні якомога швидше виправити свої шляхи і схилитися перед Тобою в низькому поклоні.
\n\nСтавши гідними людьми, ми уникнемо згубного кінця. Так допоможи ж нам зрозуміти, що корисливість веде лише до загибелі, a самопожертву заради країни, заради всього світу, заради свого роду і свого народу, навпаки, веде до духовного воскресіння. Ми молитовно просимо Тебе, допоможи нам стати Твоїми гідними синами і дочками, які розуміють, що Ти прокладати для нас шлях до духовного воскресіння бо ця милість настільки велика, що всі наші страждання - ніщо, якщо, нас чекає така нагорода. Зміцни сміливість і відвагу наших сердець і нашу Рішучість здолати ворогів. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n29 березня 1970 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_27t">
Батько!
\nПереломи стріли зла, до сих пір направляються в нашу сторону, бо ми не вважаємо своїми ворогами тих, хто їх посилає. Ми щиро просимо Тебе, прости їх.
\n\nМи віримо, що результати добра не забаряться проявитися, бо Твій шлях - це шлях добра. І щоб це стало реальністю, необхідні великодушність і прощення. Адже любов Твоя подібна потужному фонтану. Ми молитовно просимо Тебе, в ім\'я Твоєї любові, нескінченної і щедрою, прости численних віруючих цієї країни за їхні минулі гріхи, коли вони піддавали гонінням дітей з Руху Об\'єднання.
\n\nПоки ми на своєму важкому першопрохідницький шляху, окропленому сльозами, гнані і переслідувані, наближалися до порога об\'єднання, деякі серед нас відчули втому і пішли в сторону, тому що їм не зустрівся той, хто зміг би втішити їх печаль. Я добре знаю, що багато мої попутники здалися, відчувши втому.
\n\nЯ розумію, що послужило причиною того, що послідовники залишають наше Руху. Виною тому не стільки наші помилки, скільки атмосфера оточення. Ось чому, думаючи про них, що бродять по вулицях зі смиренно опущеними головами, благаючих Тебе про прощення, думаючи, в яке скрутне становище вони себе поставили нестерпних умовах, ми, від щирого серця бажають звільнити Твоє серце від багатовікової скорботи, закипає від гніву. Однак, згадуючи про шляхи відновлення, Який Ти милостиво проклав в пошуках дітей ворога, Ми розуміємо, що Ти як і раніше благословляє їх, ледве стримуючи сльози. І ми молитовно просимо Тебе: прости їх Батько.
\n\nДопоможи нам стати втіленням гармонійної доброти, від якої світилися б наші душі і тіла, адже початкові діти були - сама доброта. Так нехай же доброта засяє в наших душах, спраглих урочистого відродження Твого чудового початкового творіння. Ми щиро просимо Тебе, Зроби так, щоб цей час стало сприятливим для нас, Твоїх синів і дочок, які бажають стати Твоїми істинними дітьми і звертатися до Тебе: «Батько!» Допоможи нам виховати в собі правильне сердечне ставлення, стати відданими поборниками добра. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n28 грудня 1969 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_28t">
Батько!
\nМи зрозуміли, що шлях, яким йдеш Ти, Виконаний неймовірних страждань, гіркого приниження і тяжких праць в ході відновлення.
\n\nМи занадто часто судимо лише зі своєї позиції, і всякий раз ловимо себе на думці, що нам важко дивитися на все Твоїми очима. Тепер ми розуміємо, що повинні глибоко співчувати Тобі, бо Ти наодинці змушений рятувати не тільки окремих людей, а й людська спільнота, країни і весь світ.
\n\nРозмірковуючи, як сильно Ти бажаєш знайти країну Твоєї надії, народ Твоєї надії, сім\'ї та людей Твоєї надії, ми відчуваємо, що Тобі хочеться обійняти Своєю любов\'ю все людство як населення однієї країни. Живучи спочатку поодинці, ми повинні подолати свій індивідуалізм і полинути помислами до створення сім\'ї, бажаної Тобі, потім з сімей створити пологи, з родів - народи, з народів - країни, а з країн - світ. Ми повинні зміцнитися в рішучості і стати людьми, які знають, як наслідувати приклад Твоїй святій душі і Твоєї суті, бо Ти прагнеш наблизити до Себе всій і вся. В цьому ми повинні завжди рівнятися на Тебе.
\n\nМи не повинні уподібнюватися неживим деревам і бездушним камінню, які не вміють сумувати від свідомості своє жалюгідного становища. Якщо ми володіємо почуттями живої душі, ми повинні стати гідними синами і дочками, які знають, як сприйняти і пережити факт Твого чудесного появи перед нами з дивовижними вістями. І долаючи труднощі, ми повинні усвідомлювати, що страждаємо не самі ми, що поруч з нами - Ти, самотній Батько!
\n\nІ коли ми сумуємо, ми не одні у своїй скорботи, так як Ти, Отче, вболіваєш разом з нами. Коли ми залишаємося один на один, оточені гнівом і несправедливістю, ми повинні відчути, що і тоді Ти знаходишся поруч з нами. Ми повинні зрозуміти, що саме таким повинен бути душевний настрій шанобливих людей, синів, які прагнуть стати шанобливими синами. Ось чому Ти так наполягав на необхідності твердої віри Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам ще раз відчути в це значуща час, як важлива зараз наше повсякденне життя, коли щохвилини ми відчуваємо і осягаємо усіма своїми почуттями, що Ти - Бог живий. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n5 листопада 1970 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_29t">
Улюблений Батько!
\nМи знаємо, що Церква Об\'єднання досі існує завдяки Твоєї любові. Ми відчайдушно намагалися вирішити проблему, як застосувати принцип любові в обставинах нашого повсякденного життя, як застосувати його на шляху спокутування. На цьому шляху ми зустрічали скорботу, страждання, невиправдані образи і приниження, проте в оточенні любові всі неприємності оберталися радістю. Ми переконані, що Церква Об\'єднання жива до сих пір, оскільки все згадане вище стимулювало і вчило нас, бо ми на своєму шляху, вбираючи гіркий досвід, розуміли, що повинні бути вдячні Тобі за це. C того самого дня, коли я, Твій син, що стоїть зараз перед Тобою, збагнув духовні таємниці історії, до сих пір невідомі нікому, я увірував в Тебе і Твій шлях. Я вибрав цей шлях і ні разу не зійшов з нього, борючись і перемагаючи завдяки Твоєї любові і заради Твоєї любові.
\n\nЯ відчуваю, що ми зобов\'язані благаю Тебе цілим: тим, що у нас є успішно створене підставу, на яке ми зараз твердо спираємося; тим, що наша душа, хоча і в програшній позиції, але не зломлена; вона звернена до світу і Всесвіту з надією і величезною любов\'ю, а не з гіркими стогонами жалю.
\n\nМи знаємо, що все існує в ім\'я і заради любові і починає рухатися завдяки любові. Щоб посилити вплив любові, ми повинні стати людьми, що знають, як виховати в собі правильне ставлення до подій, що бачать, відчувають і діють самостійно. Ми не знаємо, що покладе початок Царства Небесного в нашій країні або в нас самих, закладене нами початок або вінчає наш шлях кінець. Але, Батьку, допоможи нам зрозуміти, що, якщо серед людства не буде місця для Бога, люди будуть далеко від Небес і близько до пекла.
\n\nВ релігії зарозумілість розглядається як вражі підступи. Упертість також вважається вивертами лукавого. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам стати гідними синами і дочками, які керуються у своєму житті принципом сердечності, дотримують славні традиції і не мають ні найменшого сумніву в тому, що Бог - це любов, і Його сини і дочки - це теж любов. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n1 червня 1973 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_30t">
B нашу історичну епоху великого горя, який не знав Твого істинного вигляду, я, недостойний син Твій дізнався Тебе, і з того самого моменту, як я Тебе дізнався, Батько, не було жодного дня, щоб сльози не лилися з моїх очей. Вдячний, я кинувся назустріч Тобі, і ось тепер я досяг старості. Мені вже під сімдесят. На зорі свого життя я з усім запалом юності почав служити Небес, намагаючись повернути їм славу. Потім я пережив гоніння з боку людей, мене вважали бунтівником проти людства, я був ізгоєм. Ho я вдячний Тобі, Отче, за те, що, Твоєю милістю Церква Об\'єднання вистояла, не дивлячись ні на що, продовжувала розширюватися, жила по Небесному Принципу і, мовчки зносячи все удари, відвойовувала свої позиції.
\n\nЯ теж залишався в невіданні і, як людина з сильним характером, який не любить програвати, я багато розмірковував про сутність історичної епохи, коли я міг відповісти ударом на удар своїх гонителів, покарати їх. І тоді я збагнув Тебе, незвичайного і великого, палаючого гнівом і обуренням, але вистояв. Дотримуючись Твоєму наприклад, йдучи по Твоїм стопах, я прийшов до того, що маю зараз. Однак, всякий раз розмірковуючи про тяжку ситуацію Небес, я щиро вдячний Тобі за те, що Ти допоміг мені подолати всі круті гірські піки на моєму важкому шляху.
\n\nБатько! Ти оточив мене Своєю любов\'ю. Посадивши мене на сталеву грати, Ти приготував для мене ситуацію радості. А розуміючи, що все це Ти робив для мене заради того, щоб підняти моє становище і обдарувати мене Своїми великими милостями, я відчуваю незмірну подяку до Тобі. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n17 квітня 1987 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_31t">
Батько!
\nЗробивши історичних гріх, людство глибоко ранило Твоє Серце, ущемило Твою гордість і непробачно принизило Тебе як особистість. Незважаючи на це, Ти продовжував Свій шлях в болісному самоті, і не з ким Тобі було поділитися Своїм горем. Ти повинен був гуляти по небу і землі, сповнений радості, як по Своїй вотчині, але замість цього ти був змушений бродити в юдолі горя і скорботи довгими днями протягом всієї історії. Однак тепер на землі з\'явилася маленька і незначна група людей, які дізналися про Твої тяжких обставинах.
\n\nЩоб виправити помилки, допущені ним у ході історії, Ти знайшов, нарешті, народ Ізраїлю. Ніхто так і не дізнався, як мною горя випало на долю Небес за 2000 років від Ноя до Якова. Ніхто не збагнув таємну печаль Твого Серця, коли Ти приховано стежив за ходом провидіння, у відносинах суперництва і жорстокої боротьби між Исавом та Яковом; Як Ти двадцять років з працею долав біль, що терзав Твоє Серце. Яків, послухавшись заклику Твого рішучого Серця, віддав Тобі як жертву свою душу. Він подолав усі труднощі і позбавлення і через 21 рік, повертаючись в рідні краї, проклав провіденціальний шлях. Так склалося одна з умов, що дозволили почати провидіння відновлення історії. Ми думаємо, що саме серед цих подій, Ти, наш Батько, вперше побачив промінь надії на те, що Твої пошуки обраного народу увінчаються успіхом. І далі, ми знаємо, що, спираючись на 12 ізраїльських племен, після 2000 років, заради порятунку людства, яке опинилося під владою сатани, Ти ціною багатьох кривавих втрат підняв і підніс Свій обраний народ до рівня бажаної Тобі жертви.
\n\nТи мовчки підняв народ Ізраїлю, який за допомогою релігії іудаїзму повинен був присвятити себе Тобі, Отче. Хоча вони не розуміли до кінця всієї важливості і величі своєї історичної місії, Ти звернувся до них і послав їм Месію. Дивуючись Твоєї прозорливості, як Ти точно передбачав період відновлення, ми також знаємо, що до сих пір не було людини, який усвідомлював би, як гнітючу картину являють собою все 4000 років історії.
\n\nБатько! Ісус мимоволі народився в обставинах, коли люди ставилися до нього недоброзичливо; не знаючи свого справжнього батька, він не міг ні до кого звернутися за допомогою в своєму жалюгідному становищі. У житті Ісус, вимушений постійно стримувати себе, був нескінченно самотній. Тільки Ти, Отче, можеш зрозуміти це до кінця.
\n\nНародження Ісуса мало супроводжуватися гучними радісними криками радісного народу. Цей історичний день повинен був стати днем ​​всесвітньої слави. Такий слави ніколи не удостоївся б жоден земний принц, спадкоємець гріха. До сих пір ми не знали, як важко було Тобі, Отче, як сильно боліло Твоє серце через непростимо жорстокого поводження Ізраїлю, коли передчуття слави обернулося стогонами відчаю.
\n\nЩо стосується його хресного шляху, коли він, спотикаючись і падаючи, дерся на вершину Голгофи, найбільше його хвилювали не фізичні страждання. Його з\'їдає скорботу про те, що він не зміг виконати Твою волю, Батько. Ніхто так і не дізнався, що найважчим тягарем для Ісуса не була хрест, а свідомість, що він не виконав свій обов\'язок перед Тобою, що він, будучи Твоїм сином, мимоволі посилював Твої роз\'ятрюючи відкриті рани Твого Серця. Скорботний шлях Ісуса, який залишив незавершеною історичну місію, став для багатьох його послідовників а воістину кривавим шляхом. Століття християнської історії дісталися дорогою ціною. Послідовники Ісуса 400 років страждали в темряві гонінь, проливаючи кров. Згадуючи історичний час, коли християнство протягом 400 років розплачувалося за свої переконання кров\'ю, долаючи жорстокі гоніння, ми розуміємо, що через помилку одного дня, коли люди не прийняли Месію, світ втратив свій шлях і тепер знайде його знову лише ціною найбільшого спокутування .
\n\nМи знаємо, що нічого не виправити, поки народ Ізраїлю не стане добривом для цієї країни разом з Ісусом, нічого не виправити, поки багато людей не піддадуться осміянню і людському суду, нічого не виправити, поки вони не впадуть невідомої жертвою, безславні в очах людей.
\n\nНіхто не знав, що відчував Ти у Своєму Серце, коли 2000 років Ти чекав настання історичного дня, про який Ісус сказав: «Я повернусь», дня Твоєї надії. Ніхто не знав, що відчував Ти у Своєму Серце, коли терпляче чекав знаменного дня, який повинен був настати і стражданнями багатьох християнських країн рознести добру звістку по всьому світу.
\n\nКоли ми думаємо, що Ти, такий великий, з\'явився на Корейський півострів, в нещасну країну, ми розуміємо, що ніхто не знав, як наполегливо Ти трудився, щоб підняти цю країну. Поки скромні корейці йшли своїм болісним одиноким шляхом, безприкладним в історії, Ти подарував цій країні частинку свого Серця. За короткий історичний період Корейська народ ввібрав християнську культуру, і, покликаний Богом для виконання своєї всесвітньої місії в Азії, вступив на болісний шлях, по якому він до цього дня йде. Ми знаємо, що корейці в муках бредуть стежкою страждань, стежкою смерті, що, зваливши на свої плечі тягар гріхів жалюгідною історії, вони взяли на себе тягар Твоїх душевних страждань. Все вертикальне століть минулої історії має бути викуплені горизонтально.
\n\nМи зрозуміли, що поки інші залишалися в невіданні, Ти щосили намагався налагодити відносини роду життя, Ти старанно працював заради того, щоб налагодити усталені зараз відносини єдності. Ти прагнув і жадав таких відносин. Батько, ми исправимся, і в ім\'я виконання Твоєї волі, Щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам Зміцнити рішучістю наші душі, щоб ми стали вірними слугами Твоєї волі, виконання якої Ти чекав мільйони років. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n1 липня 1973 р
    </string>

    <string name="pr_serdca_32t">
Улюблений Батько!
\nНам відомий приголомшливий факт, Що ти не міг завершити Свій великий труд створення на землі. Ми знаємо, що в результаті помилки Адама і Єви Тебе охопили скорботу і обурення. Ти працював з усіх сил, Намагаючись наблизити день втамування безмірного горя і обурення. Ти пройшов довгий шлях, на якому склали свої життя наші численні хороші предки. Ми вдячні Тобі за милість, бо в кінці довгої історії на підставі Церкви Об\'єднання в країні Кореї Ти дав нам Справжніх Батьків на благо всієї землі.
\n\nСин і дочка, присутні тут, двоє людей, були обрані Тобою. У них рівне становище і на них покладено рівна за величиною відповідальність. Пам\'ятаючи про Серце нашого Отця, настільки багато страждав на тяжкому шляху відновлення, ми не забуваємо сумну правду про те, яку фатальну помилку свого часу зробили Адам і Єва, прабатьки людства. Тридцять років минуло з тих пір, Як я з\'єднався з Твоїм Серцем і дізнався про те, Як було потоптане довіру Небес. З тих пір я дотримувався шляхом Божої волі.
\n\nЛише Ти, Отче, знаєш, в яких трагічних умовах виявилося Твоє Серце, які тяжкі переживання Тебе терзали і як все це проникло в моє серце і переповнило його. До сих пір я не міг ні з ким поділитися цими переживаннями, не міг нікому нічого пояснити.
\n\nМи дякуємо Тобі, думаючи про те, що цей дивовижний день 1 травня 1975 року стало тим самим днем ​​надії, який настав не залежно від людей і який одночасно став днем ​​Твого звільнення від скорботи, днем ​​втамування Твоєї печалі, яка мучила Тебе з того самого нещасного дня, коли Ісус, що з\'явився на землю, помер на хресті.
\n\nМи досягли критичної точки в 21-ту річницю заснування нашої штаб-квартири з завершенням другого 7-річного шляху спокутування гріхів всесвітнього християнства. У співвідношенні шляху сина Твого цей час можна прирівняти до тридцяти років історії. Ми в трепетному захопленні думаємо про те, що все це сталося за твоїм точним математичними розрахунками на великому шляху відновлення.
\n\nБатько! Ми знаємо, що велика була Твоя скорбота в той день. коли побачив Ти занепалих прабатьків людства. Велике було Твоє горе, коли відправив Ти сина Свого Ісуса до людей в надії втілити Твої сподівання, а замість цього послав його на хрест. Велике було Твоє відчай, коли велика кількість християн, послідовників Твого син, було знищено. Велике було Твоє страждання, коли Ти бачив, як багато людей стало мимовільними жертвами на шляху, які ще був неясний, лише через те, що вони полонялісь Небес і паралельно йшли жертовним релігійним шляхом.
\n\nВсі ангели в ангельський світ, зобов\'язані Адаму і Єві на рівні досконалості, що стоять в проміжній позиції і представляють Твою праведність і Твоє незрима присутність у всій релігіях, виявилися в безвихідному становищі вимушеного неробства. Але ж вони були сподвижниками Твоєї душі, сподвижниками Твоєї волі.
\n\nПро Батько! Тепер нам самим зрозуміло, що ми належимо Справжнім Батькам, що ми - сім\'я Справжніх Батьків, яку Ти прагнув знайти. І ми присвячуємо Тобі цей день, ми присвячуємо Тобі цього сина і цю дочку. Діти цього сина і цієї дочки знаходяться тут в Іст-Гардені. Батько! Прийми їх! Дякую Тобі за те, що Ти дарував нам день, Який ми можемо присвятити Тобі на підставі, створеному цим народом і цією країною, центром якої є сім\'я. Ми стоїмо зараз перед Тобою повні рішучості покласти край скорботи за втраченим колись сімейному підставі.
\n\nПро Батько! Ти також знаєш, що проблеми в ангельський світ ускладнилися через падіння авторитету сім\'ї. Ми звертаємося до Тебе, нехай цей день стане днем ​​звільнення Твоєї душі від скорботи і, як наслідок, вдень духовного звільнення від скорботи Справжніх Батьків і всіх ангелів.
\n\nКоли зникне скорботу Бога, Справжніх Батьків і ангельського світу, просимо Тебе, дорогий Батько, з\'єднай повернувшись спиною до Справжнім Батькам християнство на чолі з Ісусом, конфуціанство на чолі з Конфуцієм, буддизм на чолі з Буддою, іслам на чолі з Мухаммедом , і багато інших релігії, духовно контролювали життя багатьох народів у різних куточках землі. Це велика подія покладе кінець Твоєї скорботи, покладе кінець скорботи Справжніх Батьків, покладе кінець скорботи ангельського світу. Ми вдячні Тобі за те, що Ти зробив можливою цю церемонію, під час якої всі віруючі люди землі можуть зав\'язати між собою доленосні відносини і звільнитися від своєї скорботи.
\n\nЗавдяки можливості дозволити скорботу релігій, з\'явилися люди, що прославляють Тебе і здатні зміцнити авторитет Твоєї країни. Крім того, люди совісті, філософи, добрі правителі, громадські діячі, військові захисники різних країн, які вже встали на шлях небесного добра, хоча у всіх у них були різні умови і оточення, всі вони стали хорошими правителями, вірними патріотами своїх країн і, спираючись на довіру свого народу, вони стали святими праведниками і мудрецями, вони стали людьми совісті. Ми молитовно просимо Тебе, нехай цей день стане днем ​​довгоочікуваного завершення їх скорботи, від якої вони марно намагалися позбутися.
\n\nТепер Небо знайшло довгоочікуваних Батьків. Воно здійснило звільнення ангельського світу, воно здійснило звільнення світу релігій, воно здійснило звільнення добрих правителів і добрих імператорів, вірних патріотів світу совісті. Але ми знаємо, що ще залишається жалюгідний світ Каїна - противник совісті, противник релігії, противник Небес.
\n\nЗгадуючи історію, ми знаємо, що комуністична партія, люди, такі по стопах Іуди Іскаріота і імператора Нерона, зрадили Небеса. Сьогодні, в цей час ми здобули Доленосні відносини з усією Всесвіту; і в цей період повного звільнення від скорботи, ми зрозуміли, що не можемо підмінити собою Небесний суд або просто скинути їх з рахунків. Батько, допоможи нам встановити доленосні відносини навіть з ними Твоєї волею, Твоїм авторитетом і в ім\'я Справжніх Батьків. Батько! Дай нам побачити шлях, який веде до слави всіх людей совісті, всіх релігій і Справжніх Батьків. І нехай так буде вічно.
\n\nБатько! Навчи нас любити ворогів, навіть тих з них, чия ненависть пронизала Твоє серце, тих, хто спричинився до загибелі Твого сина Ісуса і знищив Твій улюблений народ. Так відкрий же врата небес і землі, яви нам Своє Серце, повне великодушною любові. Ми знаємо, що коли Твої серце і душа будуть вільні від скорботи, двері пекла відкриються, а сам пекло буде знищений.
\n\nНехай наш час стане періодом, коли всі люди зі сфери Каїна, яким випало жити в такий час, а також добрі духи і Божі сини і дочки принесуть обітницю свою вірність Небес. Хоча вони не пройшли кривавий шлях страждань і смерті, нехай вони збунтуються проти світу зла і, вірні своєму обітниці, приборкають всіх духів злого світу, приборкають всіх злих людей. Нехай зараз вони поклянутся здійснити світ угодний Богу, угодний Тобі, Отче!
\n\nМи хочемо заслужити Твою особливу милість, Отче! Ми сподіваємося, що скоро настане час, коли весь величезний світ зла, контрольований злими духами, з радісним серцем схилиться перед сферою Твого володарювання, перед Щирими Батьками, перед світом добрих ангелів, перед світом віруючих людей, перед добрими царями і людьми совісті і візьме на себе важкий тягар праці. Освоюючи небесні володіння добра, новонавернені дадуть обітницю виконати свій обов\'язок перед Небесами і перед Тобою, Отче!
\n\nПро Батько любові! Ми щиро сподіваємося, що Ти завершиш цей період часу згідно молитві Ісуса, яку він підніс до Тебе, віддаючи своє життя на хресті. Справжні Батьки, що знаходяться тут перед Тобою, також страждали від нападок опозиції з боку твого народу, з боку світового християнства і багатьох людей сатанинського світу протягом тридцяти років.
\n\nАле я не вважаю їх ворогами, бо це було б аморально з точки зору Твоєї Небесної моралі і мого боргу перед Тобою. Навіть тінь не може існувати окремо від реального істоти, і ось тепер ми йдемо вперед шляхом боротьби як Справжні Батьки, які тінню слідують за реальним істотою, щедро що виділяють любов. Так, нехай же забудуться колишні несправедливі страждання, які випали на нашу долю.
\n\nМи знаємо, що в кінці свого скорботного шляху, самотній скорботний в своєму серці, Ісус перейшов в духовний світ. Звільни його серце від образи, Отче! Ми знаємо, що поки не збудеться на землі те, про що Ісус просив в молитві для своїх ворогів, Ти також не будеш вільний. Так нехай же Твоєю милістю в цей час звільниться Ісус, нехай звільниться християнство! Нехай все людські істоти звільняться милістю Твоєю, Отче! Ми приносимо на Твій вівтар все суще в ім\'я Справжніх Батьків, і, звичайно, все людство і світ ангелів, а також безліч злих духів сатанинського світу на чолі з Люцифером, і щиро сподіваємося, що Ти приймеш всіх.
\n\nНехай в цей час мільярди святих, службовців Тобі в духовному світі, і все безліч віруючих в Тебе людей, Твоїх асистентів під керівництвом 24 старійшин, зберуться тут на поклик Справжніх Батьків. Звертаючись до Тебе, Отче, ми молитовно просимо Тебе, прости нам наші минулі гріхи.
\n\nЯ знаю, що в зв\'язку з цією подією, ми досягли нової поворотної точки в цьому світі хаосу і зможемо тепер підняти прапор на честь перемоги Небес. І Ти теж знаєш про це, Отче!
\n\n1 травня 1975 року народження, 8.50 утpa. Нехай цей час волею Твоєю залишиться навіки в пам\'яті Всесвіту. Батько, поклич всюди цей день! Ми молитовно просимо Тебе, звести Ім\'ям Твоїм: «Я Господь Бог ваш, і Я радію звільненню ангельського світу, Я радію звільненню Справжніх Батьків, Я радію звільненню релігій, які пройшли жертовний шлях в очікуванні зустрічі з Щирими Батьками. І крім цього я радію, що втілюються всі надії філософів і людей совісті, добрих царів і добрих імператорів, коли-небудь жили на землі. Я прощаю жалюгідну ненависть сатанинського світу і радію його звільнення ».
\n\nТепер цей син і ця дочка приймають Твоє Слово, Отче! І вже в реальному світі з ім\'ям Бога і ім\'ям Батьків ми Твоєї милість проголошуємо цей день Днем повного знищення образи. Отже, разом з усім світом, в унісон зі словами цього проголошення всі мешканці Всесвіту можуть тепер жити за законами Небес, вторячи бажанням Небес. Якщо всі країни візьмуть Небесні закони, все люди стануть жити згідно з ними, весь духовний світ буде їх дотримуватися. За Небесним законам стануть жити і добрі люди, і добрі духи.
\n\nУ цей час ми намагаємося відкрити пут навіть людям, що творили зло, щоб і вони послужили в міру своїх можливостей на благо добра. Щоб своєю працею вони домоглися милості повернутися в Твої обійми, Отче! Так яви ж їм Своє сердечне схвалення!
\n\nВідтепер ми буде за допомогою церемоній виконувати всі призначені умови. Так пролий ж на нас, про Батько, Свою душевну і сердечну любов, вилий на нас силу Твою і владою Твоєю доброти витіснити зло, а коли зло підкориться добру, допоможи завершити процесу відновлення спокутою, допоможи через цей народ і цю країну відновити відносини братів Каїна і Авеля, а з ними і початковий Едемський сад. Комуністичний світ уже схилився в визнання Божого шляху. Ми щиро сподіваємося, що Твоєї волею скоро настане день, коли ми приймемо від Тебе прапор перемоги.
\n\nТепер ім\'ям Бога я проголошую мобілізацію всього доброго духовного світу, а також світу ангелів! Нехай вони в ім\'я Справжніх Батьків підтримають і зміцнять Божу мету. І тоді будуть мобілізовані багато сфер духовного світу, безліч людей совісті! Сьогодні за нами спостерігає весь духовний світ, весь світ ангелів, Сам Бог, Справжні Батьки; багато християнські церкви і послідовники інших релігій спостерігають за нашою діяльністю; багато добродійні країни, вірні патріоти шанобливі сини і навіть комуністичний світ оценивающе дивляться на нас. Так нехай же цей день стане твоїм днем, Отче! Прийми його як приношення! Ми молитовно просимо Тебе, прийми ці церемонії як підставу для Твоєї духовної перемоги. Ми смиренно молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь
\n1 травня 1975 р
    </string>
</resources>