<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_nadezdy_1t">
Батько творіння!
\nТвоя краса проявляється у всьому всесвіті, всюди в світі форми, хоч би куди ти простяг руку Свою; все рясніє глибоким виразом краси.
\n\nАж до нинішнього дня Ти невпинно шукав цю красу в людині. Саме вона є метою, з якою Ти створив його. Так дай же нам відчути тілом і душею Твоє таке стражденні Серце і дозволь нам повернути Тобі красу у відповідь на Твою любов.
\n\nТак буде душа кожного з нас початкової душею, такою, якою вона була, коли Ти її створив; а тіло кожного з нас так проявить первозданну красу, якої вона мала в момент створення, ще не будучи заплямоване гріхом. Дай нам постати перед Тобою в нашому скоєному первісному вигляді, щоб наші душа і тіло стали уособленням Твоєї любові і Твого Серця, щоб ми перебували в русі, коли Ти рухаєшся, і зупинялися, коли Ти стоїш на місці. Ми розуміємо, Батько, що протягом всієї провіденціальної історії відновлення аж до теперішнього моменту Ти наполегливо працював, щоб досягти саме такого результату.
\n\nнаставляє нас, щоб кожен зміг знайти свою душу і відтворити своє тіло. Так утвердиться кожен з нас, Батько, як особистість, схилена перед Тобою в земному поклоні, як втілення краси і слави. До цієї мети Ти, Отче, невпинно прагнув; ми гаряче бажаємо перейнятися Твоєї метою до мозку кісток.
\n\nМи, спадкоємці гріха, самі того не відаючи, покинули Небеса і живемо, ставлячи турботи про себе понад усе. Ми відкинули Небесний закон і у всіх своїх діях бачимо в центрі своє власне его. Щоб докорінно змінити це, нехай голос нашої початкової душі, яка в усьому слід Небесному закону, направляє нас з Твоєї допомогою. Нехай вона спонукає наше тіло на пошук і набуття своєї початкової суті, бажаної Небес.
\n\nБільш того, ми просимо Тебе: зрости нас, Своїх дітей, здатними розвіяти скорботу численного безлічі людей, мешканців небес і землі, і дозволь нам, смиренно схилився перед Тобою в земному поклоні, прийняти Твою любов. Ми щиро бажаємо цього і молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(10.6.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_2t">
Улюблений Батько!
\nКоли ми усвідомили, що дорога нашої долі пролягає по крутих і високих гір, наша віра виявилася занадто мала. Батько, ми повинні чесно зізнатися Тобі в тому, що, навіть йдучи слідом за Твоєї Волі, ми залишаємося дуже обмежені, занадто пасивні, дуже збиткові.
\n\nБатько! Ти посилаєш все провидіння відповідно до Небесним Законом, так дозволь же нам перебувати під Твоїм пануванням. Батько, будь ласка, зглянься над нами, візьми нас в руки Свої і вкажи нам напрямок, щоб ми могли ясно побачити Твої риси. Отець Мій, я щиро прошу Тебе, зробити нас істотами початкової природи, здатними природним чином розрізняти добро і зло і гідними представляти все творіння, суще на землі.
\n\nБатько! Зроби так, щоб ми могли забути саму концепцію «я» і цим припинити панування сатани над нашим тілом. Більш того, дозволь нам стати незмінними відновленими особистостями перед лицем всього творіння, людьми, в душах яких перебуваєш тільки Ти, які закликають тільки Тебе і Тобою одним пишаються.
\n\nКоли ми повернемо Тобі славу, то все творіння і безліч святих на Небесах одностайно піднесуть Тебе подяку і будуть співати «алілуя», і, коли цей дружний хор прозвучить над небом і землею, сатана добровільно складе зброю. Батько, направляй нас, щоб все це здійснилося.
\n\nБатько, нехай наше тіло повністю перебуває під Твоїм пануванням. Дозволь нам оспівати Тебе осанну і переможну пісню. Ми гаряче просимо Тебе, дозволь нам стати дітьми-переможцями, героями, що несуть свідоцтво про Тебе, щоб, представляючи Небеса, привести все творіння до гармонії. Про все це ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(27.6.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_3t">
Батько, в цей день, дарований Тобою, ми розпростерлися перед Тобою в земному поклоні. Просимо Тебе, проникни поглядом в глибину наших душ і пробуди в нас чисте серце без жодної плямочки. Нехай наш доземний уклін втішить Твоє сумне Серце. В цей час керуй нами, довір нам волю Твою, улюблений Батько, ми гаряче просимо Тебе про це!
\n\nБатько, ми знаємо, що це Ти закликав і зібрав нас тут, Ти наставляєш нас; і наше перебування в царстві життя - теж справа рук Твоїх. Пошли нам вогонь Святого Духа, обіцяний Тобою. Допоможи кожному з нас привести свої душу і тіло в згоду, що виявляється в радості, щоб ми стали людьми без жодних вад. Нехай в цей час в нас в повній мірі проявиться Божественна природа! Улюблений Батько, ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nБатько, вилий на нас Свою жалість і любов, силою Духа Святого підійми нас на те, щоб всією душею полинути до слави Небес. Крім того, в цей час, коли всі ми, представляючи націю, людство і все творіння, суще на небі і на землі, віддаємо Тобі поклін, ми пристрасно бажаємо відкрити двері Святая Святих і, увійшовши до Тебе, принести себе як переможний живе приношення, яке Ти міг би прийняти.
\n\nМи щиро бажаємо, щоб завдяки нашому уклін весь народ зміг наблизитися до Тебе. Більш того, ми від щирого серця просимо, Батько, дай всьому людству можливість вирватися з царства гріха і перейти в світ панування добра - світ, де Ти правиш.
\n\nЗараз душею і тілом ми схиляємося перед Тобою в земному поклоні. Серце кожного з нас слухняно Тобі. Так Накажи ж нам все про Твою Волі, яку Ти обіцяв здійснити і яку Ти здійсниш. Ми щиро бажаємо цього.
\n\nТак буде благодать Святої Трійці в достатку дарована кожному з нас. Я молюся про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(1.7.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_4t">
Улюблений Батько!
\nВ безперервному потоці сліз, дозволь нам розумом і серцем пізнати непорушний Небесний Закон.
\n\nМи знаємо, що там, де виникає відчуття, засноване на Небесному Законі, зав\'язується життя і проявляється любов, раніше прихована на Небесах. Крім того, ми знаємо, що відповідно до Небесним Законом любов повинна бути пов\'язана з землею.
\n\nБатько, ми знаємо також, що сад, який Небеса бажають відновити, - це сад любові, перемоги і слави. Нам відомо, що цей сад можна створити, тільки якщо ми приведемо себе в порядок, і, ведучи життя служіння, знайдемо життя, любов і славу, здатні принести радість Богу.
\n\nБатько, зроби нас еталоном ідеалу відновлення, який Ти зберігав у Своєму серці з часів створення. Дозволь всім людям, що живуть на Землі, взявши за основу цей стандарт, побудувати тисячолітнє Царство, дійти до сфери Твого ідеалу і повністю сприйняти Твоє Серце, що тягнеться у вічність.
\n\nНастав нас, щоб ми змогли представляти небо і землю і остаточно завершити відновлення, не залишаючи жодного умови, яке дозволило б сатані висунути проти нас звинувачення. Дозволь нам стати дітьми, які прославлять Тебе в повній мірі. Улюблений Батько, ми гаряче бажаємо цього.
\n\nБатько, дозволь нам зрозуміти, що ми не здійснимо цієї мети, якщо не станемо переможцями в житті, переможцями на рівні душі, переможцями в життєвій силі і переможцями на шляху любові, - адже ніхто з людей ніколи цього не розумів.
\n\nБільш того, дай нам зрозуміти, що ми нічого не доб\'ємося, якщо не будемо боротися з сатаною до переможного кінця. Зараз кожен з нас йде шляхом боротьби. Наставляй ж нас, щоб ми, поставши перед Тобою, змогли вимовити слова благословення і з\'єднати наші душі з Твоєї душею. Дозволь нам створити таку переможну зв\'язок і стати виразниками Твоєї волі.
\n\nЗахищай нас, поки ми не принесемо Тобі все, що у нас є, поки, борючись з сатаною і не перемігши його, ми не успадкуємо Твій славний працю, поки ми не знайдемо якості героїв-переможців, повністю відновили все суще. Хай допоможе нам Свята Трійця. З гарячим бажанням я молюся про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(3.7.1956)
</string>


    <string name="pr_nadezdy_5t">
Батько!
\nВолодарюй над усіма Твоїми синами і дочками, які зібралися тут сьогодні. Нехай Воля Твоя відгукнеться в наших душах і тілах радістю. Своєю присутністю і своїм дією визволи нас від усіх неправедних думок, невірних переконань і помилкових ідей. Дозволь нам випробувати глибоке натхнення, яке зітре образу, що в\'їдається в наші душі.
\n\nНехай каяття прокинеться в наших серцях. Міццю Своєю вибий наші тіла, щоб всі елементи зла зникли, щоб тільки початкове добро навічно залишилося в нас, щоб тільки його ми змогли належним чином явити перед Тобою. Благослови нас, щоб у відповідь на Твоє добро в нас розкрилася наша початкова сутність і ми досягли гармонії з Твоєї любов\'ю, а Ти радів, бачачи таку красу, а святі на Небесах в один голос славили Тебе в пісні. Батько, ми гаряче бажаємо цього.
\n\nБатько! Дай нам в цей час усією глибиною серця зрозуміти, що місія, яку Ти нам довірив, не має на меті наше власне спасіння і звільнення. Дай нам зрозуміти, що від нас залежить доля народу. Нехай сьогодні з нашою допомогою все людство виконає умови спокути, щоб звернутися до неба і землі.
\n\nБатько! Зараз ми слідуємо великим і серйозним шляхом між життям і смертю. Підтримай нас, поки ми, правою рукою тримаючись за Небеса, а лівої - б\'ючи сатану, не доб\'ємося перемоги і не повернемо Тобі славу, всім серцем оспівавши осанну.
\n\nНе дай Твоїм одиноким синам і дочкам, які взяли на себе зобов\'язання виконати Твою Волю, завчасно ослабнути в боротьбі з сатаною. Батько, до цього моменту Ти захищав нас. Ми сподіваємося, що і надалі буем збережені Твоєю благодаттю; дозволь же нам, де б ми не знаходилися, представляти Твою волю і розвіювати горе, переповнююче Тебе.
\n\nБатько, дозволь нам з вдячністю поклонитися Небес і пригорнутися до Твого сумному Серцю, навіть якщо для цього нам доведеться принести в жертву своє життя. Батько любові, я щиро бажаю, щоб Ти дозволив нам стати людьми, здатними виконати волю Небес всю без залишку. Утверди нас втіленням краси, щоб ми з кличем «Осанна!» могли повернути Тобі славу і принести радість.
\n\nНехай в цей час здійсниться Твоя воля, що приносить радість. Батько, ми гаряче молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(2.12.1956)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_6t">
Батько любові!
\nХай буде щастя Твоє посівом в саду нашої душі! Посій життя Твою, любов Твою, славу Твою!
\n\nБатько, нехай щастя, життя, любов і слава Твої стануть основою нашої вічної душі. Дозволь нам переступити через усе своє землі і стати вище світу темряви, роз\'єднання і жорстокої ворожнечі.
\n\nНам потрібно стати синами і дочками, які здатні піднятися над зітханнями, лихослів\'ям і плачем. Ми повинні стати людьми, які здатні принести щастя багатьом. Направляй ж нас нетямущих!
\n\nБатько! Сьогодні ми повинні в єдності постати перед Тобою, як Твої справжні діти. Ми розуміємо, що не можна насолоджуватися щастям егоїстично, продовжуючи залишатися на стороні зла. Ми знаємо, що і Христос, прийшовши на цю землю, жив не заради себе самого.
\n\nБатько, перш ніж нам самим, даруй щастя нашим братам і сестрам; перш ніж ми радіймо, дозволь їм відчути радість.
\n\nДай нам таке серце, щоб ми змогли перевершити самих себе, здійснювати свій життєвий шлях заради Всесвіту. Дозволь нам жити за прикладом Христа, як істинним братам і сестрам, повідомляючи лише з добром і люблячи один одного. Дозволь нам скуштувати Твого щастя, життя, любові і слави. Дорогий Батько, зміцни нас, пов\'язаних відносинами справжніх братів і сестер, як єдиний непорушний центр! Ми гаряче молимо про це.
\n\nМи знаємо, що через людину, щиро любить інших, може проявитися вічна цінність первозданного саду. Так веди ж нас, Батько, веди, щоб ми неодмінно стали Твоїми бажаними синами і дочками, яким нема чого соромитися в сфері Твоєї любові, і які оспівали б Твою славу.
\n\nБатько, дозволь кожному з нас як об\'єкту краси явити перед Тобою свою індивідуальну цінність і, схилившись в земному поклоні, принести Тобі подяку і славу. Ми щиро бажаємо, щоб Ти дозволив нам будь-що-будь стати вічними переможними дітьми, і підносимо цю молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9.6.1957)
</string>


    <string name="pr_nadezdy_9t">
Батько! Поглянь з жалістю на всіх людей, що живуть на землі. Ми знаємо, що наближається день здійснення волі Твоєї. Ми знаємо, що для Тебе цей день буде днем ​​звільнення від скорботи. Цей день - бажаний для Ісуса Христа і довгоочікуваний для людства.
\n\nМи знаємо, що настала пора нам служити Тобі всією душею на порозі цього славного дня; нам відомо, що, перш ніж прийде страшний день суду, ми будь-що-будь повинні завершити історію гріха, і тому, Батько, сформуй наші душі знову, наділи нас характером, який приносив би Тобі радість. Ми щиро просимо Тебе: зліпи наші тіла заново, щоб вони набули форми, через яку Ти зможеш діяти. Допоможи ж нам стати справжніми синами і дочками душею і тілом, створеними Тобою, здатними належати Тобі і оспівати в пісні Твоє споконвічне бажання.
\n\nОб\'єднавшись навколо Твоєї слави, ми жадаємо, щоб на землю швидше прийшов день, коли Твоя радість стане нашою радістю, а наші веселощі обернеться веселощами для Тебе, для безлічі святих, що мешкають на Небесах, і для всього творіння. Цей день буде днем ​​Твоєї надії, слави і радості.
\n\nЯкщо є тут люди з вадами в душі, дозволь їм спрямуватися слідом за Твоєї первозданної душею; якщо тут є ті, які втратили свій початковий людську подобу, створений Тобою, що відображає Твій сон-сан, допоможи їм підпорядкувати собі своє тіло і позбутися від елементів зла.
\n\nМи жадаємо стати дітьми Небес і знайти душу і тіло, здатні діяти в унісон з кожним поривом Твого Серця. Батько, якщо нашу душу не чіпає дотик Твоєї початкової душі, прибери з нас таку душу. Якщо наше тіло не походить на початковий образ і не приймає форму, в якій виразилося б Твоє Серце, підкори це тіло і зроби його повноцінним виразом краси, яке б містило в собі початковий образ. Ми гаряче просимо про це.
\n\nЗараз ми приносимо Тобі наше тіло і душу. Батько, прийми їх, властивий над ними і усунь з них все, що дає можливість для вторгнення сатани, аж до найменшої частинки. Батько, володій нами і керуй нами. Допоможи нам змінитися і явити собою велич добра.
\n\nМи молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11.1.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_10t">
Батько! Людство, оточене силами темряви, повинна прокинутися з мороку глибокого сну, але воно не знає, як це зробити. Якщо на нашому шляху стоїть перепона, зглянься і простягни нам руку Свою, щоб ми змогли бігом попрямував до прапора нового світла.
\n\nБатько! Ми знаємо, що протягом всієї історії Ти старанно працював заради нас, молодих. Ми також розуміємо, що на нас можна дивитися без печалі, бо в нас прихована темна природа.
\n\nТи сумуєш, дивлячись на цю землю, і ми не можемо дивитися на самих себе без скорботи.
\n\nБільш того, в душі своїй ми знаємо, що на нас покладено відповідальність за те, щоб ми самозабутньо і сповна виплатили наш борг стражденному творінню і втішили Твою гірку душу. Прости, що ми прийшли сюди сьогодні, не виконавши свій обов\'язок.
\n\nБатько, Ти замислив історію радості і хотів побачити плоди радості, але ми стали продовжувачем історії нещасть і принесли плоди печалі. Ми стали втіленням образи і скорботи, як же Тобі не засмучуватися, як же не відчувати важкості на Серце?
\n\nСьогодні, аналізуючи себе, ми не можемо бажати відтворення первозданного вигляду замість похмурого вигляду, яким ми володіємо зараз. Батько, поглянь на нас зі співчуттям, адже ми знаходимося в жалюгідному становищі. Визнай нас Своїми, сотвори нас заново згідно Своєю ідеології і прийми до Себе. Відповідно до Своєю волею і на основі початкового закону творіння сформуй заново наші душу і тіло, щоб ми могли виповнитися краси початкової небесної природи. Мій Батько, я щиро прошу про це.
\n\nДопоможи нам пробитися через стіну печалі і побачити світло нового ранку, дай нам з вигуком «алілуя» заспівати переможну пісню. Дозволь нам в цій пісні висловити радість, що ми знайшли Господа всьому Всесвіті. Дозволь нам радіти можливості служити нашого Отця, який створив її. Від щирого серця прошу Тебе: дай нам випробувати початкове почуття туги за Твоїм творінню, дай нам відчути початкову гордість всім, що Ти створив.
\n\nМи знаємо, що з часу гріхопадіння творіння теж прибувало в печалі і квилінні. Ми знаємо, що все створіння бажає, щоб справжні сини і дочки своїми руками повернули йому його початкове положення. Наша місія полягає в тому, щоб втішити Тебе і відновити творіння до його початкового положення. Батько, прости нас, але, думаючи про це, ми можемо тільки зізнатися Тобі в своїй убогості і сподіватися на Твою допомогу.
\n\nПроте ми розуміємо, що на кожному з нас лежить неминуча відповідальність за те, щоб виконати Твоє бажання і бажання Твого творіння - покласти край скорботи і змити всю гіркоту шести тисяч років хаосу. Жалісливий і люблячий Батько, не дай нашої душі перебувати далеко від Тебе, не дай нам ходити далеко від Твого сон-сан і Хен-сан.
\n\nБатько, Ти сотворив нас, і цим ми пов\'язані з Тобою: наша душа і наше тіло можуть спілкуватися з Тобою. Ми знаємо про це і тому гаряче просимо Тебе: веди нас в Царство, де Ти володієш Своєю початкової міццю, бо самі ми ні на волосок не здатні до цього; утверди нас заново істотами початкової природи.
\n\nДопоможи кожному з нас стати твоїм сином або дочкою, здатними постати перед Тобою з гордістю і небесним гідністю, дозволь нам стати яскравим світлом в темному світі. І нехай буде він ми агнцями, які зможуть передати нову небесну радість по всій землі, яка перебуває у темряві; які зможуть представляти світло, що йде зі Сходу.
\n\nДай нам сили взяти на себе цю відповідальну місію.
\n\nМи молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(15.2.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_11t">
Батько, наше життя і наша смерть - в Твоїх руках. Ми, Твої недостойні діти, зібралися перед Тобою. Прийми нас під опіку Свою та розпорядись нами за Своєю Волею серед.
\n\nМи хочемо, перебуваючи в сфері життя, зустрічати і проводжати Тебе, але нас до цього дня тримає в полоні природа гріха, що належить царству смерті. Батько, Ти трудився над провидінням порятунку, щоб вивести нас в новий світ, стань же і знищ панування смерті, даруй нам благодать життя і воскресіння.
\n\nВічний Батько! Дозволь нам стати живими істотами, що володіють цінністю творіння. Дозволь нам, що простягнув перед Тобою, зустрічати і проводжати Тебе, оспівуючи Твоє добро і вихваляючи Твою красу. Ми від щирого серця просимо про це.
\n\nЧерез гріхопадіння людських прабатьків нитку життя, що зв\'язує Небо і землю, порвалася. Ми знаємо, що архангел, який представляв весь світ ангелів, повинен був вшановувати Тебе, але він зрадив Небеса, і це завдання залишилося невиконаним.
\n\nСьогодні Ти закликав нас. Так нехай же завдяки нам розвіється гірке почуття, яке накопичилося в Тобі через те, що Ти жодного разу не зазнав належної поваги. Поділися з нами Своїми обставинами, про які Ти нікому не міг розповісти. Зроби нас сполучною ланкою між людством і Небесами. Батько, ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nБатько, Ти прагнув розділити з нами радість творіння. Ми цілком віддані Тобі. Отець Мій, я щиро прошу: керуй нами, щоб ми змогли стати втіленнями життя, бути пов\'язаними з Тобою, Твоїми помічниками.
\n\nДопоможи нам сьогодні зрозуміти, що Ти з розпачем в душі шукаєш людей, які бажають супроводжувати Тобі; дай нам зрозуміти, з яким нетерпінням Ти чекаєш, щоб ми зайняли положення Твоїх об\'єктів і змогли допомогти Тобі. Створивши ідеологію творіння, Ти досі старанно працював, щоб дати нам можливість панувати над усім сущим. Дозволь же нам відкрити для себе Твоє Серце, надати Тобі безмежне сприяння, віддати Тобі безмежні почесті з безмежною благодаттю. Про все це ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(8.3.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_12t">
Батько!
\nНам добре відомо, що з того дня, коли Ісус, що з\'явився на землю, пізнав істину, його бажання полягало в тому, щоб вийти за рамки сім\'ї, народу, держави, світу і навіть безмежного духовного світу і стати єдиним з Тобою. Знаючи, що початок і кінець всьому треба думати разом з Тобою, він йшов вперед, і його не турбувало, що йти доводилося важким і сумним шляхом, хресною дорогою.
\n\nБатько! Все, що ми бачимо перед собою, здається нам красивим, але дозволь нам зрозуміти, що все це - не більше ніж минуще. Ми знаємо: все, що ми любили в цьому світі, все, у що ми вірили і на що сподівалися, стане непотрібним в світі нашої душі і в вічний мир надії. Батько, ми щиро просимо: допоможи нам відкинути все це і наповнити всю нашу життя, весь наш життєвий шлях лише надією, центром якої являєшся Ти.
\n\nНаше бажання жити заради Тебе і прагнути до Тебе цінніше для нас, ніж що-небудь інше, цінніше, ніж саме наше життя. Ми знаємо, що, не йдучи вперед, не борючись за виконання одного цього бажання, нам не стати Твоїми синами і дочками. Нехай це бажання буде в нас таким сильним, щоб нам можна було з усмішкою переступити навіть через поріг смерті. Нехай це бажання не обмежується просто бажанням, нехай наша душа, займання і вражена їм, стане сильніше. Більш того, ми гаряче просимо: допоможи нам душею і тілом спрямуватися цим шляхом.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що, якщо в наших серцях немає пристрасного бажання жити заради Тебе, якщо ми не володіємо таким бажанням, здатним повести нас навіть по дорозі смерті, Ти не можеш довіряти нам. Відправившись в дорогу, ведені таким бажанням, ми не повинні відмовитися від нього через кілька років, але повинні крокувати вперед вічно. Якщо в нас зникне це прагнення, наше життя втратить будь-який сенс. Дозволь нам стати дітьми, які розуміють це. Ми просимо Тебе про це від щирого серця.
\n\nБатько! Нехай, чим більше ми думаємо про Тебе, тим більше сумуємо за Тобою, по Твоїй життя і Твоєї любові; ми щиро просимо про це. І ще, Батько, до тих пір, поки ми не станемо твоїми синами й дочками, гідними отримати Твоє обіцяне благословення, нехай не буде відібрано у нас це пристрасне бажання душі, з яким ми йдемо по нашому життєвому шляху.
\n\nМи знаємо, що безліч духів зла зазіхають на те, щоб відібрати в нас це бажання, тому ми гаряче просимо: допоможи нам в битві до кінця триматися за цей порив душі, дарований Тобою, і стати дітьми, здатними прославити Тебе.
\n\nДозволь нам, Твоїм дітям, залишитися на полі бою до кінця. Допоможи нам, сподіваючись на Тебе, в битві з сатаною перемогти його і прославити Тебе. Ми підносимо Тобі свою щиру прохання і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22.3.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_13t">
Батько, ми гаряче просимо Тебе, направляй нас, щоб наша душа і наше тіло стали Твоїм тілом і Твоєї душею.
\n\nБагато людей пускалися на пошуки своєї споконвічної природи, але, згадуючи, як мало з них стали справжніми синами і дочками, які розуміють Твоє Серце, ми не можемо стояти перед Тобою зі спокійною душею.
\n\nУже шість тисяч років пройшло з тих пір, як Ти знайшов і закликав нас. Однак, подумавши про те, постаємо ми перед лицем Твоїм як плоди радості, гідні бути покликаними особисто Тобою, Паном творіння, нам тільки й залишається, що каятися у всьому, що було в нашому житті в минулому. Ми обов\'язково повинні роздумувати над усіма своїми вчинками. Користуючись можливістю, наданою нам сьогодні, ми сумно дивимося на те, що нам належить зробити завтра, і знову змушені каятися. Будь поблажливий до такого нашого становища.
\n\nПочатковий людську подобу, якого з нетерпінням чекають Небеса, уславлено; образ, який вони бажають знайти, дихає гордістю. Ми ж не змогли стати такими, ми не змогли знайти істинні риси людини, до якого Ти міг би звернути Свій заклик. Коли ми усвідомлюємо, в якій обстановці ми опинилися, нам залишається тільки журитися, нехай в нас буде хоча б щире каяття, що ми не можемо підняти перед Тобою свого обличчя. Батько, ми від щирого серця просимо Тебе про це.
\n\nЗараз ми розуміємо, що Ти сумуєш за Своїм синові й дочці, які, взявши Тебе за руки, могли б проливати сльози, спостерігаючи за всією землею. Ми знаємо, що багато людей хапалися за батьківську руку, але потім відвернулися від Тебе і пішли. Допоможи ж нам стати синами і дочками, тіло яких відомо серцем незмінною відданості Небес; прийми наше приношення, візьми все наше життя і дозволь нам, залишаючись з Тобою, тримаючи за руки, повідомляти Тобі про все, що з нами відбувається. Батько, ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nАле нехай все не вичерпується тільки поривом душі. Ми від щирого серця просимо: дозволь нам принести Тобі наше тіло як святе живе приношення і стати синами і дочками, здатними виявити Твою славу. Ми зрозуміли, що наша Початкова Батьківщина поки ще всього лише ідеал, тому ми щиро просимо Тебе, Отче, допоможи нам усвідомити, що на нас покладено відповідальну місію, відчувши в собі Твоє Серце, втілити цей ідеал в реальності, на землі.
\n\nБатько, Ти йшов по Своєму шляху, щоб врятувати нас, жалюгідних людей. Ми ж зараз прагнемо до того дня, коли нами буде здобута остаточна перемога. Не дай нашому молитовному серцю змінитися на цьому шляху, а нам - виявитися нешанобливими дітьми. Ми гаряче бажаємо цього і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(29.3.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_14t">
Батько наш,
\nТи не покидаєш нас і невпинно ведеш нас Своєю любов\'ю! Навіть якщо ми не підходимо для здійснення Твоєї волі і не припадаємо Тобі до душі, просимо Тебе, постався до нас з жалістю.
\n\nНехай ми такі, але заглянь нам в душу, в ній живе палке бажання піти з цього похмурого світу і увійти в світ Твого Серця. Батько, ми гаряче просимо Тебе, даруй нас Своєю милосердною любов\'ю, будь поблажливий до нас і відвідай нас.
\n\nМи шукаємо Тебе з відчаєм в серце, ми знаємо, що Ти не залишиш того, хто уболіває за обставини, в яких Ти знаходишся. Так нехай же наша душа летить до Твоєї душі, а наше тіло прагне в Твої обійми. Зроби так, щоб в нашій душі і в нашому тілі народився потужний порив, який дозволив би нам відкинути історію гріха, повну образ, самотності і скорботи. Ми щиро просимо: хай імпульс, що виходить із Тебе, торкнеться наших душі і тіла.
\n\nЗараз наша душа тужить за Твоїм сон-сан, наше тіло бажає бачити Твій Хен-сан, а руки хочуть торкатися Твоєї руки і Твого тіла. Ми знаємо, що з людиною пов\'язано Твоє головне бажання - бажання зустріти справжніх синів і дочок, здатних оспівати в пісні Твою любов. Дозволь же нам в цей час хоча б в душі своїй пережити цю зустріч, від якої завмирає серце. Ми гаряче бажаємо цього.
\n\nТільки коли в глибині наших одиноких сердець спалахне докір, звернений до нас самих за все наші минулі помилки, тільки коли ми посетуем на своє убозтво і закличемо Тебе, тільки тоді Ти візьмеш нас за руки, тільки тоді побачиш нас лицем до лиця , тільки тоді укладеш в Свої обійми. Ми розуміємо це, Батько. Так Дай же нам таке серце. Ми щиро просимо: хай наші серця пройме усвідомлення власних недоліків, а в наших душах у Твоєму величному присутності народиться відчайдушне прагнення цілком віддати себе Тобі.
\n\nНаша душа повинна прагнути до Небес, але зараз вона поневіряється серед хаосу. Наше тіло не може знайти собі притулку. Незважаючи на це, ми знаємо, що Ти не залишаєш нас і Своєю милістю ведеш нас, прагнуть повернутися в лоно Твоє. Поглянь же на нас з жалем і пробуди в наших душах бажання, пав ниць, звернутися до Тебе. Ми від щирого серця просимо цього і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(12.4.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_15t">
Батько наш,
\nТи виніс довгий історичний шлях і битися до цього дня, щоб знайти славу Небес! Нехай швидше настане день для небес і землі, і тоді Ти зможеш насолодитися славою провидіння. Нам добре відомо, що з того дня, коли людина зробив помилку, Твоя первісна воля була потоптана численними духами зла. Живучи на землі люди повинні були здійснити Твою волю, але вона була порушена, і Тобі будь-що-будь потрібно було знайти людину, здатну взятися за її виконання. Ось такими були Твої обставини, про які раніше ми не підозрювали.
\n\nОскільки не знаходилося людину, якій відкрилася б реальність Твоєї волі, Ти один йшов по важкому шляху, віддаючи всього себе. Ми добре знаємо, що історія аж до сьогоднішнього дня була провіденціальної історією спасіння, для здійснення якої Ти доклав чимало зусиль, щоб донести до людини волю, якої до глибини пронизане Твоє Серце.
\n\nБатько! Тепер нам відкрився Твій задум провидіння порятунку і історичний шлях, яким Ти йшов, нехай же тоді наша душа наповниться Твоєї волею, здійснення якої може принести Тобі радість; допоможи нам стати синами і дочками Небес, здатними цілком присвятити себе заради того, щоб знайти славний батьківський шлях.
\n\nМи знаємо, Твоя воля полягає в тому, щоб знайти Своїх справжніх синів і дочок, пребудь ж з нами, щоб ми, як справжні діти, що радують Отця, змогли побудувати країну, світ і Всесвіт, де Тобі виявлялося б повагу; дозволь нам зрозуміти, якою має бути Твоя бажана країна і Твій бажаний задум.
\n\nТвої справжні діти, що славлять Тебе і привносять гармонію в усі творіння, складають предмет Твоєї найбільшої радості і надії після шести тисяч років боротьби. Нам, що раз усе знаєте, необхідно стати синами і дочками Небес, здатними пожертвувати всім заради побудови Твоєї країни.
\n\nБатько! Сьогодні ми, пізнавши Твою волю, зрозуміли, що відповідно до неї були обрані Твоїми дітьми, і тепер, Батько, ми просимо Тебе від усього серця: допоможи нам стати синами і дочками Небес, що не злякаються, що і сьогодні, і завтра їм доведеться йти по шляху боротьби, горя і смерті. Допоможи нам стати дітьми, здатними виступити вперед і пожертвувати своїм життям.
\n\nУ цей час дозволь нам, Твоїм істинним дітям, в душах яких живуть справжні наміри, з повагою віддати Тобі доземний уклін. Ми знаємо, що будь-яке місце, де ми збираємося заради виконання Твоєї волі, стає об\'єктом нападок численних сатанинських сил. Тому ми щиро просимо: прожени сили темряви, які зазіхають на душу і тіло кожного з нас, уклади нас в Свої всепрощаючими обійми і зроби нас живими людьми, здатними відкрити епоху Твоєї слави. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(26.4.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_16t">
Розбивши первозданний сад, обнявши Своїх первозданних справжніх дітей, Ти, Отче, повинен був жити в радості первозданного Серця, але ми знаємо, що Твій ідеал все ще не здійснено на землі. Прости нас, що з того самого дня, коли люди потрапили в обійми смерті, і по сей день Небеса жодного разу не були оспівані у пісні, що виходить із первозданного серця.
\n\nБудь поблажливий до нас, жалюгідним і нездатним зайняти славне становище, з якого ми в своїй первозданності могли б звернутися до Тебе. Ми щиро просимо: поставтеся зі співчуттям до того, що ми, не володіючи початковим серцем, не змогли з глибини цього пристрасного серця вигукнути: «Отець Мій!»
\n\nЛюди, що втратили первозданний сад, поскидали в світ смерті, де вони борються з мороком; потрапивши в руки ворогів, вони живуть серед скорботи і відчаю, але совість, залишок їх початкової душі, пробуджує в них тугу за початковою батьківщині. Йдучи по шляху історичної боротьби, ми час від часу відчуваємо дотик Небес, завдяки якому ми знаходимо стовбур небесного життя. Батько, ми дякуємо Тобі за те, що Ти допоміг нам в цьому.
\n\nМи занадто молоді і нерозумні. Батько, ти знаєш, як ми змучилися і втомилися на цьому шляху, так простягни ж нам знову милосердну руку Свою. Дай нам сили відтворити себе, допоможи нам відновити наше первозданне серце. Отець Мій, я від щирого серця прошу Тебе: підтримай нас, щоб ми змогли підійти до Тебе в своєму первісному вигляді.
\n\nНам будь-що-будь необхідно здійснити початковий світ, якого бажають Небеса, навіть якщо для цього нам доведеться відмовитися від усього, що у нас є на землі. Нехай нашу душу прошиє гостра туга по Початковою Батьківщині; підштовхни нас, щоб ми могли бігти до неї, навіть якщо наше тіло і наші ноги втомилися. Батько, ми щиро просимо про це.
\n\nДопоможи нам об\'єднати наші душу і тіло і відчути прихильність до Твого Серця; допоможи нам створити сад щастя, де в кінці кінців Ти зміг би знайти радість разом з нами. Навіть якщо в наш час все люди перешкоджають нам у цьому, допоможи нам проте пробитися вперед, зберігаючи у своїй душі любов, Батько, ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nМи занепалі люди, і ми розуміємо, що нам в будь-якому випадку необхідно пройти шлях відновлення; ми повинні будь-що-будь знайти своє початкове «я» і свою початкову батьківщину, шанувати свого початкового Отця і побудувати початковий світ. Сьогодні ми, грішні, не знаємо Твого люблячого Серця, не знаємо Початковою Батьківщини, не знаємо ні початкової особистості, ні свого початкового «я». Батько, ми від щирого серця просимо: Своїм Словом, Своєю Особистістю і Своїм люблячим Серцем зрости кожного з нас, щоб наш образ сяяв славою, щоб ми змогли знайти всі елементи, складові початкове «я», і вести бездоганну життя служіння Тобі.
\n\nМи знаємо, що, намагаючись перешкодити цьому, міріади ворогів, сатанинських духів, протягом всієї історії від прабатьків до наших днів без часу нападали на людей. Ми зрозуміли, що зараз на нас лягла відповідальність за те, щоб стримати ці сили і відбити їх, і ми щиро просимо: допоможи нам стати справжніми синами і дочками Небес, здатними впевнено виступити проти ворогів, озброївшись Твоїм Серцем і Твоїм Словом.
\n\nЗараз ми повинні будь-що-будь спрямуватися на пошуки Початковою Батьківщини. Ми знаємо, що наші сім\'ї, наше суспільство, тридцятимільйонний народ, що живе на цій землі, все люди земної кулі і навіть безліч духів, які перебувають в духовному світі, поневіряються в пошуках втраченої Початковою Батьківщини, так зроби ж нас відповідальними за те, щоб побудувати цю початкову Батьківщину, пов\'язану з Твоїм Серцем. Зроби нас небесними працівниками, елітним військом Небес, здатним знайти в цьому ворожому світі істинних синів і дочок, зібрати їх разом і створити первозданний сад. Ми молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(14.6.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_18t">
Ми від щирого серця просимо: допоможи нам пізнати Небеса не словом, яке нам було дано, а своїм серцем. Ми не хочемо бути врятованими Словом, будь ласка, веди нас, щоб ми могли знайти порятунок у своєму серці і могли заспівати перед Тобою пісню життя. Спочатку допоможи, дай нам зрозуміти ликом Твоїм, як багато Ти працював і страждав, Сподобь нас, схиливши перед Тобою голову, втішити Тебе, ми гаряче просимо Тебе про це.
\n\nДопоможи нам стати цілеспрямованим серцем; якщо життя повинна бути змістовною, то нехай змістом нашого життя буде Боже Серце, Батько, ми щиро молимося про це.
\n\nБагато хто приходить до Тебе, допоможи нам зрозуміти, заради кого вони залишалися тут, заради чого діяли, куди прямували. Ми знаємо, що немає щасливіше людини, ніж той, якого Ти визнав, сказавши йому: «Ти назавжди будеш стояти разом з Моїм Серцем».
\n\nБатько! Ми зрозуміли, що Ти шукаєш нас Серцем, сповненим вічного життя, вічного ідеалу і вічної любові, і перебуваєш в наших душах; Ти сумуєш за Своїм синам і дочкам, яким повинно було належати все, що є у Тебе, і які віддали б Тобі все, що є у них, які поділяли б з Тобою одні ідеї і могли радісно співати пісні. Ми також з нетерпінням чекаємо години, коли зможемо служити Тобі і принести Тобі славу, радіти і пишатися на весь світ.
\n\nБатько, Ти знаєш все це, так нехай же наші душі будуть пов\'язані один з одним, нехай все, що було в минулому, і на небі і на землі, розчиниться в світі серця. Допоможи нам, котрі перебувають в радісному і збудженому стані, в яке Твоя слава призводить нас, знайти готовність і рішучість. Ми щиро просимо Тебе про це і молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(26.7.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_19t">
Батько!
\nЯкщо у нас є якісь егоїстичні принципи або переконання, якщо у нас залишилися якісь ідеї, засновані на наших власних відчуттях, будь ласка, визволи нас від них. Нам судилося бути створеними заново, нам не позбутися гіркоти відновлення, так що, навіть при наших твердих переконаннях щодо Небес, тепер ми усвідомили, що цього мало, щоб стати умовою або об\'єктом для Тебе, Отче.
\n\nМи розуміємо, що, скільки б ми не виправдовувалися перед обличчям Неба, скільки б не говорили про свої труднощі, їх не порівняти з Твоїми нескінченними труднощами, і наш вигляд перед Тобою убогий і жалюгідний.
\n\nМи вже зараз розуміємо, що з\'явилися не самі по собі, що самі собою не є. Навчи нас сумувати за тією первинною Сутності, яка зробила нас тими, хто ми є, дозволь нам проникнути в глиб початкової душі і схилити голову перед початковим Господарем.
\n\nДуша знає про існування абсолютного Господаря всього Всесвіту. Допоможи нам стати справжніми синами і дочками, допоможи нам відчути в своїй душі, що, обмежуючи наші дії, Господар робить це не безцільно, і що нам відповідно до абсолютної метою призначено долею пройти через сором\'язливі обставини
\n\nНаша груди виконана тугою за Твоїм славному престолу; ми зібралися перед лицем Твоїм, але нам не зрозуміти, куди прагнуть наші душі, куди вони спрямовані. Я молю, Батько, веди нас в тому напрямку, де ми можемо знайти своє початкове «я», щоб радіти разом з Небесами. Хоча на наших обличчях і в наших поглядах написаний сором, ми сумуємо за Твоїм Серцю, тому, будь ласка, Батько, дозволь нам в цей час побачити Тебе і схилити перед Тобою голову; пообіцяй нам зараз, що, якщо ми протягнемо до Тебе наші слабкі руки, Ти візьмеш їх в Свої долоні; ми щиро просимо Тебе про це.
\n\nМи бажаємо від життя тільки одного - Твого обіцянки, що ми зможемо жити з Тобою під одним дахом, поблизу Твого Серця. Батько, ми розпростерлися перед Тобою в бажанні, щоб усі це стало проявом слави, якої ми змогли б пишатися на віки віків. Бачачи в нас недоліки, Батько, будь до них поблажливий. Нехай серце наше таким, яке Ти бажаєш бачити, і нехай буде він ми з\'єднані з Тобою нерозривним зв\'язком Отця і дітей; ми гаряче бажаємо цього і молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9.8.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_20t">
Батько!
\nУсвідомивши Твоє горе, через те, що Ти не знайшов на цій землі синів і дочок, яких бажав знайти, ми повинні були б плакати, але ми бродили в пошуках власного задоволення. Прости нас за те, що ми так жалюгідні.
\n\nСвого часу Ісус, дивлячись на свою матір і братів, які перебували в такому ж стані, сказав: «Хто буде виконувати волю Отця мого, той мені брат, і сестра, і мати». Ми позбавлені початкових батьків, початкових братів і сестер і початкових дітей, ми не змогли стати початковими подружжям. Зараз ми повинні бажати і з нетерпінням чекати появи початкових батьків, братів і сестер, дітей та подружжя. Нехай же ми, сумуючи за ним, забудемо про власну гідність і вирушимо на їх пошуки; Батько, ми гаряче просимо: допоможи нам стати такими синами і дочками.
\n\nНехай на небі і на землі розгорнеться рух за те, щоб люди змогли, шануючи Тебе як Отця, насолоджуватися життям серед сім\'ї Царства Небесного. Ми гаряче бажаємо, щоб по всьому Всесвіті розгорілася революція душі, революція серця, щоб все з радістю об\'єдналися з такою ідеологією, щоб не залишилося жодної людини, який не відгукнувся б, який не пішов би цим шляхом. Ми щиро просимо Тебе: нехай це стане керівництвом для нашого життя і її поворотним моментом; ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(27.9.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_21t">
Сміють чи люди з таким характером, як у нас, постати перед Тобою? Як нам не переживати через це. Чи можемо ми душею і тілом прийняти даровану Тобою благодать? Дивлячись на самих себе, ми не можемо не прийти в душевне сум\'яття і не поникнути головою. Будь ласка, зглянься над нами.
\n\nХто наважиться стати перед Тобою, хто так впевнений, що він зможе це зробити? Ми розуміємо, що якщо продовжити шлях активного пізнання, то чи не знайдеться людини, яка не відчув би пронизує плоть скорботу Небес. Немає таких людей, які, відчуваючи присутність Твого сон-сан, не відчували б побожного трепету до такої міри, що не сміють підняти голову і не знають, як їм розташуватися перед Тобою. Ніхто не знає Твого Серця, ніхто не помічає результатів Твого праці. Дякую Тобі за те, що Ти виплекав нас і дав нам можливість дізнатися про все це.
\n\nЗавдяки кому це стало можливим? Причина цього не в тому, що ми чудові люди, і не в тому, що ми володіємо особливими якостями. Допоможи нам усвідомити, що це сталося завдяки тому, що без всякого нашого відома, нас торкнулася зв\'язок з Небесами, яку протягом всієї історії створювали наші предки, звеличували добро.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що ми, хто живе сьогодні, не є продуктом тільки сьогоднішнього дня; володарюй над нами, щоб ми могли з повагою ставитися до своїх узам, щоб ми могли радіти тому, що вони є між нами і Тобою, і щоб ми ніколи не розривали їх.
\n\nБатько! Яке місце займає наша душа? Допоможи нам зрозуміти себе: чого очікує наше тіло, через що воно рухається і куди прагне? Дай нам відчути в душі, що і в тиші цієї години Ти змушуєш нас усвідомити цінність життя; допоможи нам зрозуміти, що Ти не можеш не сумувати, дивлячись на скорботний світ людей, де кожен страждає, тримаючись тільки за своє життя.
\n\nБатько, Ти володієш над світом нашого серця і нашої душі; в цю годину прийди до нас і володарюй над нами відповідно до нашої початкової природою, керуй нами відповідно до нашої початкової сутністю. Ми гаряче просимо: допоможи нам знайти свій початковий характер і початкову сутність, навчи нас радіти добру; дозволь нам перейнятися словом добра і дай нам здатність душею і тілом з\'єднатися з Тобою; даруй нам Своє нове Слово.
\n\nЧи є гарні люди, і чи є люди непривабливі видом? Якщо дивитися серцем, то всі єдині, так дозволь же нам рухатися і зупинятися, коли нам велить Небесне Серце, дозволь нам злитися з ним і навчи, як нам відгукнутися на його пориви. Нехай у всьому нашому житті проявиться лише Твоя слава; нехай благодать Твоєї життя проникне глибоко в наші душі. Ми щиро просимо: приведи в рух наші душі і серця, щоб в цей час в глибині нашого єства спалахнула нова готовність і рішучість прокласти шлях до вічного життя і розвіяти скорботу відновлення.
\n\nУ цей час распространи панування життя на мільйони людей, що схилили голову, і нехай Твої численні сини і доньки, які перебувають на небесах, в гармонії з нами докладуть свої зусилля до побудови переможного підстави слави; ми гаряче просимо Тебе про це і молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(25.10.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_22t">
Батько!
\nБлагоговіючи перед Тобою, з нетерпінням чекаючи можливості побачити Тебе, служити Тобі і радитися з Тобою, ми зібралися тут, ризикуючи показати все наше убозтво, так, будь ласка, не відкидай нас.
\n\nБатько! Злийся з нашими душами, з\'єднай з Собою наші тіла. Та не залишиться порив Твого пристрасного Серця тільки Твоїм, нехай в цей час потік Твоєї справжнього життя проникне глибоко в наші душі.
\n\nКоли Ти командуєш сонмами святих, дозволь нам, спостерігаючи за Твоїм сон-сан, зануритися в лоно Твоєї любові і бути охопленими тугою за Тобою. Дозволь нам піднести Тобі подяку за те, що нам дана природа - затишний будинок, в якому ми живемо; дозволь нам в цей час, схиливши голову, звернутися до Тебе і душею, і тілом.
\n\nБатько! Ти називаєш нас, крокуючих по шляху боротьби, турбуєшся за нас і розшукує нас; ми знаємо, що, поставши перед Тобою в мовчанні, ми не можемо не відчути Тебе в глибині своєї душі, не можемо не думати про Тебе, нам відомо, що за час нашого життя між Тобою і нами повинні будь-що-будь простягнутися узи, які дозволили б Тобі називати нас Своїми синами, а нам - називати Тебе своїм Батьком.
\n\nЧи було хоч раз, щоб ми розмовляли з Тобою наодинці? Чи доводилося нам відчувати сп\'яніння від гуркоту Твого голосу і Твоєї слави, так, щоб ми не знали, де знаходимося, в своєму чи тілі, щоб схилитися перед Тобою і віддати Тобі наш доземний уклін? Ми розуміємо, що на нашому шляху віри обов\'язково повинні бути моменти подібних переживань. Ми також зрозуміли, що до цього дня Ти старанно працював, щоб дарувати нам такі моменти. Так дозволь же нам в цей час душею і тілом з радістю служити Тобі, нашому споконвічному Отця, Отцю початкової природи і початкової сутності.
\n\nТи, Отче, будуєш Свої відносини з нами не на підставі якихось умовностей, а прямуєш туди, куди потрапляє потік нашої душі. Ти рухаєшся слідом за її поривом, і ми розуміємо, що надія, яку ми повинні плекати, і ідеологія, на яку повинні спиратися протягом всієї нашого земного життя, полягає тільки в тому, щоб з\'єднатися зі своїми споконвічними відчуттями і емоціями і зробити їх основою всіх своїх спонукань.
\n\nМи зрозуміли, що Ти, незримий, керуєш всім і працюєш для досягнення відчутних результатів; здається, що Ти не існуєш, а тим часом Ти реальний; здається, що Ти не підтримуєш з нами ніяких відносин, а насправді Ти володієш нашими душами і правиш безмежним світом.
\n\nМи тужимо за свого початкового образу, який дозволив би нам створити гармонію, перебуваючи в спокої і рухатися в унісон з усіма рухами, які відбуваються в сфері, яка перебуває під Твоїм контролем і пануванням. Будь ласка, не відкидай нас. Якщо є серед нас людина, двері душі якого закриті, будь ласка, відкрий їх; якщо хтось оповитий тінню смерті і відчуває душевні або фізичні страждання, будь ласка, зглянься над ним. Батько, який не відкидай нас; якщо в когось немає справжнього прагнення, зверненого до Тебе, нашого сьогодення Отця, нехай та людина відчує сором перед лицем Твоїм, перед обличчям живого Небесного Отця.
\n\nНаші душі відмінні один від одного, відрізняються обставини, в яких ми знаходимося, і оточення, в якому кожен з нас живе, ми відрізняємося своїми внутрішніми звичками, у кожного з нас своя індивідуальність, свої переконання і принципи, ми подібні лише в одному - в нашому бажанні жити в первісному світі серця; ми знаємо, що в цей світ можуть влитися як добрі, так і злі люди, тому ми щиро просимо, о цій порі направляй нас, щоб ми вміли відрізняти одних від інших.
\n\nНаше гаряче бажання полягає в тому, щоб в цей благословенний час ми могли повністю спустошити себе перед Тобою, щоб ми могли відшукати початкове серце, не залишивши в своєму серці ні краплі егоїзму, щоб ми могли послужити Тобі і за допомогою Твого Слова створити себе заново; про все це ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(1.11.1959)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_23t">
Батько!
\nМи знаємо, як прикро те, що наша душа втратила своє становище, як сумно, що ми втратили якості, які дозволяли нам обговорювати свою цінність з усім світом і з усією Всесвіту. Нам відомо, що у першого чоловіка було напрямок, в якому б він рухався, така людина жив би вільно, будучи пов\'язаний з великою Небесної обителлю, цінність, велич і добро якої, він повинен був оспівувати; людина повинна була в серці своєму з\'єднатися з Отцем і жити в радості.
\n\nСьогодні людство поневіряється у пошуках свого втраченого початкового положення, тяжкою працею воно намагається знайти свою втрачену початкову цінність. Наше бажання полягає в тому, щоб на основі серця з\'єднати свої душу і тіло і, навічно поселившись зі своїм Господарем в саду радості, до якого ми прагнули, оспівати пісню. Ми щиро просимо: допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, які не знають коливань, з якими б труднощами і бідами нам не довелося зіткнутися на нашому шляху з того самого дня, коли ми зробили перший крок до мети, і до того дня, коли ми здійснимо її. Одночасно з цим ми гаряче просимо Тебе: прикрась нас незмінною цінністю, щоб наше серце в незмінною відданості до Тебе було подібно сосні і бамбуку, невпинно тягнуться вгору, нехай нашого серця з надлишком вистачить на те, щоб привести в рух небесний і земний світ.
\n\nГоворячи, що Творець існує, ми навіть своєю логікою можемо зрозуміти, що Він теж жадає побачити такий образ; ми розуміємо, що Твоє бажання полягає в тому ж. Ми від щирого серця просимо: допоможи нам на цій основі зав\'язати з Тобою відносини і стати твоїми синами й дочками, яким дістане сил, щоб здобути перемогу над занепалим світом, похмурим світом гріха; ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(10.4.1960)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_24t">
Ми знаємо, що наблизився час надії, яку Ти плекав.
\ Батько! Нехай у твоїх синів і дочок, що зібралися тут, серця будуть як у малих дітей. Ми зрозуміли те, що, яким би не було людське знання, воно не може зрівнятися зі знанням Небесним. Ми знаємо, що, провівши одну мить в Твоїх обіймах, ми будемо виконані захватом, яке дозволить нам забути про концепцію часу і, вічно відчуваючи радість і вдячність, співати пісню щастя. Нам відомо і те, що світ, якого ти хотів, світ, в якому здійсниться ідеал творіння, повинен бути побудований на цій землі.
\n\nСтраждаючи через перипетії сьогоднішнього суспільства, ми з нетерпінням очікуємо вічного, що виходить за рамки часу світу свободи, щастя і спокою, який залікує наші рани; з\'єднай ж нас з цим світом. Ми знаємо, що Ти ведеш нас до нього; знаємо, що, для того щоб побудувати його, ми повинні пожертвувати всім. Заради цього дозволь нам виступити вперед. Будь ласка, направляй нас, щоб ми могли сповна отримати Твоє Благословення, дозволь нам в повній мірі виправдати дане нам ім\'я дітей Небесного Отця. Ми гаряче просимо про це.
\n\nЗараз нам необхідна лінія життя, здатна пробитися через наше оточення, яке захльостують хвилі смерті. Дозволь нам, вставши на цю лінію, оспівати в пісні благодать дарованого нам порятунку; нехай швидше настане той день, коли пісня перемоги рознесеться по всьому Всесвіті. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19.6.1960)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_25t">
Ми, спадкоємці гріха, не змогли змити з себе відбитків смерті; враховуючи, як багато клопоту ми доставили Неба, ми не маємо права, зустрічаючи новий рік, стверджувати що-небудь з упевненістю, робити Тобі будь-які пропозиції або клястися в чому б то не було. Але перед нами простягаються вершини скорботи, перевали відновлення, і пройти по ним можна тільки з клятвеної рішучістю, тому ми відчуваємо, що сьогодні на світанку, перш ніж ми побачимо сонячне світло нового ранку, ми неодмінно повинні вимовити перед Тобою нову клятву.
\n\nМи клянемося Тобі в тому, що в новому році з новою душею і серцем ми, як представники нашого народу і людства, впораємося зі своєю відповідальністю бійців авангарду і першовідкривачів і виконаємо місію першопрохідників; нехай наша клятва призведе в рух Небеса. Дозволь нам стати особистостями нового типу, щоб кожен раз, стикаючись з силами темряви, ми могли нести в собі Небесне гідність і авторитет любові; сьогодні Ти даєш нам світло цієї клятви, нехай же всі 365 днів в цьому році будуть схожі на цей день.
\n\nНехай наша нова готовність і рішучість у цьому році стане підставою Твоєї слави; зроби нас кермом парусника, який перетне річку страждань в світі смерті. Ми щиро бажаємо благополучно дістатися до обітованої землі, саду Твоєї надії, не чуючи перешкод на своєму шляху.
\n\nСьогодні на світанку тут присутні члени нашої родини, що зберігають Твою волю в своїх грудей і закликають ім\'я Твоє; будь ласка уклади їх в Свої обійми. Я щиро прошу Тебе: зроби цих людей, які зустрічають новий рік з серцем, спливав слізьми, джерелом нового світла; даруй їм Свій день, щоб вони засяяли, піднявши підставу Твоєї слави.
\n\nЗаради Сім\'ї Об\'єднання, будь ласка, будь поблажливий до минулих гріхів цього народу, заради цього народу прости гріхи всього людства, заради людства відпусти гріхи всім нещасним духам, що живуть на небесах і під небесами, прости гріхи предків, які з минулих часів і по справжній момент жили на землі і залишили її.
\n\nБудь ласка, бережи і захищай нас до тих пір, поки ми разом з нашим народом не Озар світлом життя день Твоєї радості для всіх країн світу. Нехай до нас скоро прийдуть дні перемог, нехай світло життя розвіє зловісну обстановку поля битви, що тягнеться перед нами, Батько, ми щиро просимо про це.
\n\nНехай Твоя слава наповнить весь Всесвіт і пребуде з благословення сім\'ями, з цим народом і з усім людством; бажаючи цього, я молюся у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(1.1.1964)
</string>


    <string name="pr_nadezdy_26t">
Батько, Який створив все суще, щоб явити Свою славу! Дай нам ще раз відчути, що все творіння наповнене надією, радістю і любов\'ю Твоєю душі. Дозволь нам стати синами і дочками, які усвідомлюють, що немає жодного з елементів творіння, який не пройшов би через Твої руки для того, щоб втілити собою піднесене і дорогоцінний бажання. Не дай нам забути про те, що Ти створив все суще, щоб явити Своє вічне велич і славу, про те, що цей світ виник для того, щоб бути укладеним в Твої благодатні обійми, і про те, що день такої радості прийшов.
\n\nТа не забудемо ми про те, що Ти затвердив джерело безмежної життя, право вічного життя. І всі об\'єкти творіння, що знаходиться в нерозривній єдності з Тобою, зібравшись воєдино, явили собою підставу вічного щастя і безмежної любові, підстава, на якому ми можемо існувати.
\n\nТвоє бажання полягало в тому, щоб Твої прагнення, слава, яку Ти сподівався втілити, любов, яку Ти пристрасно і з нетерпінням чекав, наповнили все творіння. Така мета, з якою Ти почав творити. Але хто міг хоча б припустити, що Твої надії обернуться сумом і розчаруванням? Ти повинен був прославитися, і як можна було припустити, що Твоїм гірким долею буде терпіти глузування Твоїх ворогів? У Твоїй безмежній любові люди повинні були оспівати славу небес і землі і явити славу перемоги. Але хто знав, що доведеться в гірких сльозах проливати кров і жертвувати своєю плоттю на скорботному шляху історії відновлення? Сьогодні на землі не залишилося місця для світу надії, у Всесвіті не залишилося подібного підстави, і вона наповнилася сумом. Ми, сумуючи за Твоєї душі і, на дотик розшукуючи Твоє Серце, розуміємо це і не можемо не сумувати про минуле, ми не можемо не кидати гірких усмішок на адресу нещасної історії людства. Допоможи нам усвідомити, як образливий сам той факт, що ми знаходимося в подібному становищі.
\n\nТи хотів обійняти Всесвіт, Ти хотів любити Своїх дітей, але сьогодні все суще на землі стало символом печалі, а всі люди виявилися нащадками, які зрадили любов Отця і зруйнували основу Його Серця. Дозволь цим малим дітям, які зібралися тут в цей час, зрозуміти все це і в глибині душі відчути, як важлива відповідальність, покладена на кожного з нас, відповідальність за те, щоб утішити скорботу Отця. І тоді дозволь нам, ставши навколішки і розкаявшись у всіх минулих гріхах, заприсягтися в тому, що ми станемо людьми, здатними втішити Тебе в Твоїй печалі. Нехай наповниться щастям Всесвіт, де ми зможемо жити, шануючи свого початкового Отця. Щиро просячи про це, ми молимося про все в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(15.3.1964)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_27t">
Батько!
\nМи знаємо, що на протязі довгого історичного шляху аж до теперішнього моменту Ти старанно працював разом з нашими предками, йдучи наперекір псевдоістіне. Нам відомо, що протягом довгої історії наші предки докладали зусилля, щоб затвердити помилковий еталон особистості.
\n\nЯк нам не бути вдячними Тобі за те, що Ти аж до теперішнього часу направляв наших численних предків до теперішній правді, до істинної особистості і до світу справжнього серця.
\n\nБатько! Ми повинні поширити слово Небесної істини по цій землі, яка висихає за нею, ми повинні пов\'язати воєдино на цій землі безліч справжніх дітей Небес. Твої улюблені діти створюють зараз по Твоєму наказом нову сім\'ю, новий рід, нову націю і нову державу. Батько, ми знаємо, що на основі роду, з\'єднаного узами Твого Серця, у що б то не стало повинна виникнути нова нація, що має важливе значення для всесвітньої історії, має відбутися велике переселення народів, тому, будь ласка, допоможи цьому здійснитися.
\n\nЗараз, в останні дні дозволь нам, озброївшись словом справжньою істини, разом з істинною особистістю і справжнім серцем, підпорядкувати собі на землі історичного ворога - сатану і, спираючись на це, позбавити суспільство від пороків. Пошли благодать, яка дозволить нам повною мірою представляти владу Небес, даруй нам сили і здібності, щоб ми змогли успішно затвердити авторитет володарів. Батько, я палко молюся про це.
\n\nМи знаємо напевно, що Ти обов\'язково передаси у спадок Своїм коханим дітям весь Всесвіт, тому ми щиро просимо: допоможи нам не ослабнути на цьому шляху, дай нам терпіння та наполегливості, поки ми, осяяні Твоєї славою, що не запоєм переможну пісню .
\n\nЗараз, починаючи цей рік, ми просимо Тебе благословити його. Ми знаємо, що нам належить випробувати багато печалей, зіткнутися з самотністю і труднощами. Ми від щирого серця бажаємо, щоб Ти осінив нас Своєю переможної славою і привів в Свій бажаний сад.
\n\nХай буде з нами слава Твоя і радість перемоги, до якої Ти прагнеш, на тисячі тисяч років. Ми просимо Тебе про це і підносимо цю молитву в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(1.1.1966)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_28t">
Знову усвідомивши, що наше існування має на меті принести Тобі бажані перемогу і радість, ми повинні ставитися до себе з повагою. Крім того, використовуючи зовнішні аспекти всіх предметів, ми повинні створити оточення війська, що Тебе. Оскільки для цього ми неодмінно повинні володіти суб\'єктивними якостями, Батько, захисти, будь ласка, кожну душу, що відчуває Твою любов.
\n\nКоли ми дивимося на що тягнеться перед нами шлях відновлення, дай нам відчути, що Ти і в цей час відчайдушно волаєш: «Хто візьме на себе відповідальність за те, щоб подолати цей шлях?» І ми щиро просимо: які б жертви від нас ні потрібні були на цьому полі бою, допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, здатними до кінця пронести тягар цієї відповідальності і оспівати Тебе в переможній пісні. Ми від щирого серця просимо Тебе, допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, здатними здобути славу переможців на поле битви за відновлення, дітьми, якими Ти зможеш пишатися і яких зможеш поставити в приклад всьому творінню і всьому людству.
\n\nЩоб домогтися цього, нам не можна сидіти на місці, і ми гаряче просимо: допоможи кожному з нас відчути необхідність виступити в бойовий похід з героїчною рішучістю і готовністю, які зможуть мобілізувати небо і землю.
\n\nДопоможи нам знайти Початкову Батьківщину і початкових братів і сестер. Допоможи нам стати Твоїми дітьми, і знайти початкових Батьків і початкових дітей; допоможи нам стати Твоїми дітьми, здатними досягти радісною мети, до якої Ти хотів направити нас Своєю любов\'ю. Ми молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(28.5.1967)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_29t">
Батько!
\nМи почали свій шлях з порожніми руками, але в своєму теперішньому стані ми нікому не заздримо. Нам не потрібні ні гроші, ні влада, ні скарби світової культури. Ми потребуємо Божої любові і більш ніж чого б то ні було жадаємо її, так само як і любові батьків, подружжя та дітей. На нашій Початковою Батьківщині, для радості улюблених нами небес і землі, ми хочемо знайти сім\'ю, центром якої був би Ти, Небесний Отець. Батько, чи є на світі щось більш цінне, ніж така сім\'я? Навіть якби у нас були гори золота і скарбів, чи знайдеться що-небудь більш велике, ніж узи сім\'ї, центром якої є батьківська любов, чи є що-небудь більш дороге, ніж відносини братів і сестер, які зібралися навколо батьків?
\n\nМи знаємо, що Ти шукаєш таку сім\'ю, тому щиро просимо Тебе: для того, щоб ми залишили після себе безмежну цінність, для того, щоб ми з радістю могли покластися, що станемо зачинателями, пов\'язаними з джерелом сили, здатної творити історію, допоможи нам зрозуміти і набути впевненості в тому, що ми стали працівниками великого союзу.
\n\nБатько! Протягом довгої історії лилися сльози печалі. Ми знаємо, що кожен раз, коли чоловік і жінка зустрічалися один з одним, обставини їх зустрічей були вкрай сумними, і ці ситуації на шляху історії пролягали через перевали. Вони були причиною скорботи Небес. Ми від щирого серця просимо: сьогодні допоможи нам, чоловікам і жінкам, стати справжніми чоловіками, створити сім\'ї, розвіяти Твою скорботу і перетворитися в незламний форпост, здатний стати захистом від ворога.
\n\nЗаймаючи таке становище, ми повинні знайти самих себе, відшукати родину, рід, націю, країну і бігом попрямувати в світ, де ми зможемо усвідомити себе по-новому, а для цього допоможи нам позбутися своїх вад. Ми молимося про все у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(8.12.1968)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_30t">
Батько!
\nДе Ти зараз? Ми зрозуміли, що Ти не сидиш на якомусь троні високо на небесах і не знаходишся в місці, славному своїми яскравими культурними та історичними традиціями.
\n\nМи зрозуміли, що за часів створення Ти хотів лише одного - перебувати в душі одного чоловіка, який воістину любив би Тебе і захоплювався б Тобою, і в душі такий же жінки. Ми знаємо, що, мешкаючи в душі таких чоловіки і жінки, Ти хотів назвати їх Своєю єдиною любов\'ю і створити з ними особливі відносини.
\n\nНам стало відомо, що, якщо б ці чоловік і жінка, історичні прабатьки, затвердили основу серця, центром якого були б відносини Справжніх Батьків, Ти побажав би перебувати на цій підставі. Крім того, ми дізналися, що Ти хотів жити в центрі такої сім\'ї. Ми зрозуміли, що Ти хотів любити дітей з роду таких Батьків, укласти цих синів і дочок в обійми Свою превелику, піднесеної і глибокої любові, підготувала для них положення, в якому Ти міг би любити їх такою любов\'ю і з таким Серцем, що сльози виступили б на очах.
\n\nЧленам Церкви Об\'єднання добре відомо, що в такий мирної сім\'ї, в таких дітях Твоя любов глибоко пустила б коріння; грунтуючись на такій сім\'ї, Ти хотів здійснити чотирьохпозиційним підставу і побудувати на землі підставу для Обітованої Країни, яка існувала б тисячі і тисячі поколінь. Ми дізналися, що заради того, щоб зустріти той єдиний день, коли можна було б побудувати підставу для Обітованої Країни, Ти 6000 років крокуєш по болісної дорозі смерті. Ми знаємо, що багато людей відчували скорботу, образу і горе і були принесені в жертву.
\n\nТи покликав мене і змусив заплатити таку ціну для того, щоб один чоловік і одна жінка, які є зразком, могли створити сім\'ю, я знаю, що така Твоя любов. Більш того, ми дізналися напевно, що Ти хотів бути суб\'єктом і центром такої сім\'ї і жити в сім\'ях всіх людей у ​​всіх поколіннях. Навіть якщо нам 10 000 раз доведеться пройти по дорозі смерті, ми повинні навчитися жадати Твого милосердя і дотику Твоєї ласкавої руки; ми, Твої діти, повинні протягнути руки до Небес і на повний голос кликати Отця, кликати Його немов божевільні так, щоб вибухнули всі клітини нашого тіла. Ми сумуємо, що належимо до занепалого роду і не здатні висловити в собі любов, якої Ти бажаєш. Ми щиро просимо Тебе: навчи нас, як нам стати Твоїми дітьми, як любити майбутнього Месію, як зустріти його. Про все це ми молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(26.1.1969)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_31t">
Батько!
\nТи святий. Тобі не личить бути нещасним. Як же вийшло, що Тебе, Творця і символ вічної слави, збагнув настільки жалюгідний доля? Чому Ти виявився в такому принизливому положенні, що Тобі одному доводитися пити з гіркої чаші поразки? Ми знаємо, що необачний і бездумний вчинок прабатьків людства спотворив історію тисяч поколінь і став причиною скорботи.
\n\nНаслідки цього вчинку позначилися не тільки на Адама і Єву, ми, їхні нащадки, з покоління в покоління успадковуємо кров наших предків, і наші тіла є тілами спадкоємців гріха; допоможи нам усвідомити, що тільки та людина може повернутися на Небеса, у якого при думці про це зуби від образи починають вибивати дріб.
\n\nДивлячись на яскраве сонячне світло вранці, ми хочемо стати Твоїми синами і дочками, Твоїм світлом радості. Допоможи нам здійснити це бажання. Людина з холодним серцем не здатний увійти в світ Твоєї любові; ми щиро просимо: допоможи нам усвідомити це і змити всі гріхи, вчинені нашими предками, які проявили по відношенню до Тебе вищу ступінь нешанобливості.
\n\nНа землі живе безліч людей, але чи є серед них хоча б один Твій син або хоча б одна Твоя дочка, які змогли б осягнути біль Твоєї душі і втішити Тебе? Не було людини, який служив би Тобі, який доклав би всі свої зусилля, щоб дозволити скорботу тисячолітньої історії. Знаходилися люди, які заповідали численним поколінням своїх нащадків бути хорошими, але не було жодного, хто, висловлюючи свою останню волю, сказав би: «Така воля Небес, а тому живіть згідно з нею». Ми знаємо, що багато наших прабатьки в свій смертний час як заповіту благословляли свій народ, але слова їх забулися. Члени Церкви Об\'єднання сьогодні не повинні уподібнюватися цим людям. Навіть якщо людство загине, наше заповіт має залишитися, бо нам відомо, що тільки в цьому випадку ми затвердимо власну гідність.
\n\nМи знаємо, що таким повинен бути шлях всього людства, і що саме тому Ти посіяв в наших душах розуміння його неминучої необхідності. Ми станемо приношенням в ім\'я Твоєї волі. Зіткнувшись з обставинами, в яких Ти працюєш заради досягнення Своєї мети, ми повинні здобути остаточну перемогу і завершити цей шлях з граничною рішучістю.
\n\nМи від щирого серця просимо: допоможи нам, членам Церкви Об\'єднання, стати підставою, що представляє яскраве сонячне світло Небес, і осягнути скорботу тисячолітньої історії, навіть якщо нам доведеться стати опорою моста, по якому буде пролягати шлях до світла, допоможи нам стати людьми, які вважатимуть за щастя така доля. Ми молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(12.10.1969)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_32t">
Коли ми дивимося на Батьків, ми відчуваємо, що всі наші бажання пов\'язані з ними, Батьки - це символ того, до чого ми прагнемо, і джерело нашого щастя. Батьки - це те, що спонукає нас до дії, разом з Батьками ми йдемо нашим шляхом і з ними пов\'язуємо досягнуті нами результати. Згадуючи про кайданах, що з\'єднують батьків і дітей, ми розуміємо, що нашим спонукальним поривом являєшся Ти, Отче, з Тобою разом ми йдемо цим шляхом і заради Тебе досягаємо результату. Батько, нам потрібно зрозуміти лише, що Твоє Серце може вмістити нас у святому місці, коли ми бажаємо бачити Тебе, прагнемо до Тебе, жадаємо виконати Твою волю, бачимо в Тобі джерело своєї любові і єднаємося з Тобою узами гармонії.
\n\nМи повинні зрозуміти, як сильно Ти хотів знайти синів і дочок, які раділи б Тобі без слів, сумували б за Твоїм обіймам і проникли б у саму глибину Твого Серця. Ми повинні зрозуміти, що місце, де батько і мати укладають своїх дітей в обійми і живлять їх всім необхідним для життя, місце, де діти успадковують бажання і надії своїх батька і матері, місце, де батьки можуть бачити майбутнє очима своїх дітей, - це місце, де виникає зв\'язок між Отцем і дітьми, зв\'язок, яку Ти шукаєш; саме до цього святого місця ми повинні прагнути. Якщо ми щиро кличемо Тебе, сумуємо за Тобою і не відпускаємо Тебе ні на хвилину, якщо ми притискаємося щокою до Твоєї щоці і відчуваємо таке каяття, що Твої сльози змішуються з нашими слізьми, якщо ми крокуємо жертовним шляхом, закликаючи до створення єдиного світу, то хто зможе нам перешкодити? Навіть сатана повинен здатися в такій ситуації, навіть він повинен приєднатися до нас; ми знаємо, що такий початковий принцип творіння, так допоможи ж нам стати такими синами і дочками. Ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(23.11.1969)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_33t">
Батько!
\nЗ\'єднай нас з Твоїй святій життєвою силою, дозволь нам стати єдиними з Твоїм образом, виконаним гідності, нехай вся гіркота, що накопичилася в Твоїй душі, через те що Тобі доводиться так багато зазнавати від Твого ворога, наповнить наші душі. Допоможи нам внутрішньо відчути, якими були Твій шлях і Твоє Серце, коли Ти перебував в болісному пошуку своїх дітей, втрачених через гріхопадіння, і прагнув здобути остаточну перемогу. Ми гаряче просимо Тебе: допоможи нам з\'єднатися з Тобою узами, які пов\'язують Батька і дітей, щоб Ти зміг назвати нас Своїми синами і дочками; ще допоможи нам так зблизитися з Тобою, щоб воістину стати твоїм втіленням.
\n\nТи говорив нам, що Батько і діти є плоттю єдиної; Ти - це душа, а ми - це тіло; нам відомо, що наші дії повинні нести Тобі радість, і від щирого серця просимо: допоможи нам здійснити все це тут. Ця земля покрита мороком, але, коли ми оновимо свій вигляд, коли ми зможемо назвати Тебе Отцем, хіба не стане вона Твоїм бажаним садом, місцем, до якого Ти прагнеш? Хіба Твоє бажання полягає не в тому, щоб побачити Своїх оновлених синів і дочок? Хіба на такий бажаною землі Ти не хотів душею і тілом обійняти Своїх дітей, щоб любити їх і любити цей світ? Ми знаємо, що сад нашої мрії наповнений любов\'ю, що живе в Твоїй душі. З яким нетерпінням Ти очікував, що в подібному оточенні з\'являться люди, які зможуть віддати Тобі доземний уклін, возвеличити Твою благодать і з радістю зрадіти Твоєї перемоги? Як жадав Ти появи Своїх коханих дітей, щоб нескінченно хвалити і звеличувати і віддати у спадок весь світ!
\n\nУ цей час ми відчуваємо, як далекі ми від способу Твоїх очікувань. Тому, Батько, ми просимо: будь ласка, впусти нас в глибину Свого Серця і уклади нас в обійми Своїх жалісливих милосердних рук і дозволь нам відчути піднесеність і глибину Твоїх основоположних принципів. З\'єднай нас з Собою міцними непорушними узами. Ми пристрасно молимо Тебе про це.
\n\nБатько! Обійми нас всіх і кожного. У моменти труднощів силою Своєї підійми нас на те, щоб по-новому відчути себе. Допоможи нам, синам і дочкам без сорому постати перед світом надії, світом майбутнього дня.
\n\nБатько, ми встали на цей шлях, щоб затвердити на Землі ідеологію Царства Небесного, так пребудь ж разом з нами, щоб ми знайшли силу і мужність перед лицем наших ворогів. Ми від щирого серця просимо: дай нам в руки засоби, щоб виконати свою місію першопрохідників і Твоїх синів і дочок. Про все це ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7.12.1969)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_34t">
Батько!
\nЗроби нас об\'єктами Твоєї уваги, здатними розділити з Тобою Твою абсолютну сутність. Ми щиро просимо, Батьку, допоможи нам, Твоїм синам, в наших працях досягти такого стану.
\n\nБлизький світ завтрашнього дня, світ надії. Нам слід знати, що завтра ця країна зробить те, що не під силу жодному розвиненому державі; вона стане на наших очах гордістю всієї історії. Нам достеменно відомо, що народ цієї країни підніме прапор всесвітнього звільнення і перед усіма країнами і народами присягне в тому, що здобуде перемогу.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що члени Церкви Об\'єднання - це саме ті люди, які передбачають день звільнення, кваплять його прихід і прагнуть поширити вчення про те, що цей день настане. Ми ж несемо відповідальність за Церкву Об\'єднання; відчуваючи це, ми повинні бути вдячні Всесвіту за те, що нам з народження визначена ця відповідальність, рівної якій не буде у всій історії людства. Крім того, ми повинні бути вдячні за те, що ми пов\'язані з Батьками. Хоча ми не знаємо, яким шляхом нам належить піти, ми повинні бути вдячні за те, що народилися в епоху, коли можемо залишити після себе еталон нової цінності.
\n\nНам слід знати, що на нас покладено така грандіозна місія - втілити собою особистість Отця і стати центром гармонії. Ми повинні зрозуміти, що, ставши такими, ми втілимо собою любов, Твоя воля стане нашою, а наша - Твоєї. Ми повинні знати, що, досягнувши єдності з Тобою, в той день, коли ми будемо пов\'язані з Тобою внутрішньо і зовні, ми знайдемо силу, яка дозволить нам звільнити Всесвіт. Тому ми щиро просимо: допоможи нам, знаючи, що на наші плечі покладена історична і вселенська місія, стати людьми, здатними енергійно виступити в похід.
\n\nЙдучи цим шляхом, ми гаряче просимо Тебе: даруй нам здатність стати центром гармонії, щоб виконати перед Тобою борг синівської шанобливості і відданості; про все це ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(26.2.1970)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_35t">
Улюблений Батько!
\nЧи є на землі країна, де Ти міг би жити, чи є серед людства народ, яким Ти міг би правити? Поставивши собі за таким питанням, ми розуміємо, що до сих пір Тобі не зустрічалися ні така країна, ні такий народ.
\n\nЗ Принципу ми знаємо, що, перш ніж з\'явиться країна, необхідно, щоб існував народ, перш ніж виникне народ, повинен існувати рід, для формування роду необхідна сім\'я, а сім\'я не виникне, якщо окрема особа не досягне еталона досконалості.
\n\nЗамислившись про те, скільки Твоїх дітей на землі не мають своєї країни, ми розуміємо, що, хоча багато людей називають Тебе Отцем, мало хто з них знає, яку країну і який народ Ти бажаєш бачити і прагнеш знайти, мало хто прикладає зусилля, щоб знайти таку країну і такий народ. Нехай на землі у Тебе немає Своєю країни, немає народу, роду і сім\'ї, ми знаємо: якщо на ній є Твої улюблені сини і дочки, здатні стати представниками такої країни, народу, роду і сім\'ї, якщо в Тебе є діти, здатні успадкувати всі , що Ти зберігаєш в глибині душі, завдяки цим дітям, завдяки таким особистостям буде започатковано країні, до якої прагне Твоя душа, виникне народ і утвердиться підставу життя, предмет Твого бажання. В цей час дозволь нам ще раз поклястися в тому, що ми станемо синами і дочками, здатними зайняти таке славне становище.
\n\nМи дізналися, що на протязі історичного шляху довжиною в тисячі років, яким Ти йшов, не було ні дня, щоб Ти не сумував за Своїм коханим дітям; Твоя душа завжди була сповнена бажанням любити Твоїх дітей і навічно поселити їх в Твоїй славній країні; сьогодні, знаючи це, ми відчуваємо Твою невпинну любов до нас, недостойних. Чим більше ми це відчуваємо, тим ясніше розуміємо, що Ти тілом і душею шукаєш таку країну і такий народ. Ми присвячуємо Тобі своє життя, необхідну для виконання обов\'язку відданості по відношенню до Твоєї країні, щоб створити Твій бажаний народ, щоб повністю знищити сумне оточення, в якому ми піддавалися знущанням з боку ворога, щоб зустріти день, коли Ти зможеш явити Свою присутність на землі , як Отець слави; Зараз ми повинні стати Твоїми синами і дочками, здатними реально відчути це. Тому, Батько, зглянься Своїх дітей. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(21.3.1971)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_36t">
Як прикро, що наші очі не могли бачити Тебе, а наші вуха не могли чути Твого святого голосу любові, як прикро, що наші носи не могли відчути аромату Твоєї любові в безгрішним Едемі і пахощів квітучого саду.
\n\nНаші роти відчувають образу, оскільки вони ніколи не куштували творіння, взятого з Твого звільненого саду, наповненого добром і святістю творіння, далекого від сфери гріха. Все, що ми сприймали за допомогою наших почуттів, все, до чого ми торкалися, і все, що ми торкалися, ми відчували, перебуваючи в стані протиріччя з Тобою; думаючи про це, ми повинні відчути себе нащадками людей, заплямованих гріхопадінням; схиляючись всією душею перед святим і вільним чином людини добра, ми повинні прагнути до цього стану і тужити за того дня, коли ми зможемо дивитися на Небеса, вихваляти їх, вислуховувати Твої поради та отримувати від Тебе вказівки. Нам залишається тільки шкодувати про те, що ми не вміли дивитися на природу як на запашний сад благословення, дарований Тобою, і зайняти становище, в якому всі наші почуття могли б бути підпорядковані Тобі.
\n\nМи повинні відкинути весь тлін, який ми так любили досі, і полинути до своєї споконвічної сутності, яку Небеса бажають зберегти. Ми знаємо, що всі наші почуття нечисті, так нехай же наша душа і всі наші відчуття зроблять Тебе своєю направляючої, нехай вони будуть пов\'язані з Тобою і принесуть результат, витоком якого будеш Ти. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(3.10.1971)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_37t">
Батько!
\nЗ досвіду життя в нашому повсякденному обстановці ми знаємо, що навіть в цьому світі людина, яка любить насамперед себе, виявиться в самоті. З іншого боку, ми бачимо, що навіть якщо людина, яка любить людей і заради їх блага несе їм щось, що володіє безмежною світової цінністю, спробує залишитися один, його оточення не дозволить йому цього зробити.
\n\nБатько! Ми зрозуміли, що нам необхідно стати справжніми чоловіками і жінками, які відповідають твоїм очікуванням. Більш того, нам зрозуміло, що справжні чоловік і жінка можуть злитися воєдино тільки в одному місці - в сім\'ї. На чолі такої родини стоять батьки, а в їх підпорядкуванні - діти, яких вони виховують. Така сфера початкового чотирьохпозиційного підстави. Саме до неї веде шлях Принципу. Усвідомлено задумавшись про те, як далекі ми зараз від цієї сфери, ми повинні піддати себе критиці.
\n\nМи зрозуміли, що ця сфера є сферою абсолютних взаємин, в якій ми станемо єдині з Богом; на цій основі формується концепція горизонтального світового держави і бачення світу. Іншими словами, ми зрозуміли, що Царство Небесне починається з сім\'ї, в якій чоловік і жінка об\'єднуються один з одним, зробивши Небеса центром свого союзу. Усвідомивши, що цінність особистості теж проявляється в такій сім\'ї, ми повинні зробити так, щоб всі наші думки були спрямовані в бік сім\'ї. Нам стало зрозуміло, що слова Ісуса: «Царство Боже всередині вас є» - можуть бути підтвердженням того, що Царство Небесне настане в душі у кожного з нас, коли ми створимо таку сім\'ю.
\n\nБатько, якщо діти, які прийшли сюди сьогодні, вважають себе дітьми, звуть Бога своїм Отцем і кажуть, що всією душею шанують землю, як свою велику матір, це дасть їм можливість дізнатися напевно той шлях, яким їм, дітям, тепер доведеться йти. Допоможи нам зрозуміти, що ми повинні сумувати за Небесним Батькам і звеличувати цінність небесних подружжя і небесних дітей; ми повинні відчути щиру подяку за те, що сьогодні нам, нащадкам занепалих людей, дарована можливість зайняти
\n\nтаке цінне положення, ми нічим не зможемо повною мірою відплатити за подібну благодать.
\n\nБатько! Відтепер у всіх своїх діях ми довіряємо Тобі, сьогодні о цій порі ми знову відчуваємо, що початок Царства Небесного має перебувати в тісному зв\'язку з еталоном нашої цінності. Зараз потрібно налагодити зв\'язки трьох видів нової любові, які проявляються в сім\'ї; у всіх життєвих ситуаціях ми повинні зуміти зробити ці три види любові своїм спонукає імпульсом і полинути до єдиного світу. Я знаю, що це вже всім відомо, тому знову і знову прошу Тебе додати до нашої рішучості Твою безмежну любов і благодать. Я молюся про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(21.11.1970)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_38t">
Батько!
\nНебо і земля безхазяйного, і Тобі належить стати їх Господарем. Крім того, Тобі належить стати загальним центром, взяти на себе відповідальність за долю цієї країни і вказати шлях, по якому їй слід йти. Ти також являєшся центром сподівань, до якого прагнуть наші сім\'ї і кожен з нас. Ми повинні знати напевно, що світ, країна, сім\'я і кожна окрема людина потребують Господарі, в Тобі, Отче, Творця неба і землі.
\n\nНам відомо, що Твої здібності безмежні, Ти всемогутній, і ніякі рамки цього світу, існуючого в часі і просторі, не стримують Тебе. Ми знаємо, що все було створено Тобою, Ти є суб\'єктом, яке б містило в Собі причину всього сущого. Ми знаємо, що існування творіння визначається його зв\'язком з Тобою і що немає такого елемента творіння, мета якого не виникала б з його відносин з Тобою, суб\'єктом. Нам відомо, що особистість, сім\'я, держава і світ повинні зайняти своє справжнє становище.
\n\nСонячне світло пробуджує життя у всіх істот, і вони бажають злитися з ним; навіть мікроби прагнуть до єдиного центру і діють разом з ним. Спостерігаючи подібне явище, ми повинні зайняти таке ж становище і служити Тобі, суб\'єкту нашому житті й ​​Отцеві, що висвітлює наш шлях і напрямок, в якому ми йдемо; ми повинні об\'єднатися з Тобою, стати з Тобою єдиною плоттю.
\n\nПерш за все, ми повинні зробити Тебе своїм суб\'єктом, а себе поставити на положення Твоїх вічних втілених об\'єктів, ми повинні скласти з Тобою єдине ціле, в якому неможливо розділити суб\'єкт і об\'єкт. Ми розуміємо, що таке бажання життя кожного з нас і кінцевий пункт нашого шляху. Нам відомо, що вся історія була спрямована на те, щоб зустріти такий день, що життя і життєвий шлях кожної людини призначені для того, щоб він міг сформувати в собі таку особистість.
\n\nБатько! Ми, невелика група людей, постали перед Твоїм поглядом. Ти - суб\'єкт, тому ми повинні стати Твоїми об\'єктами. Ти - Господар, і ми повинні бути слухняні Твоїм вказівкам. Ти - Батько, і ми повинні стати дітьми. Ти - рушійна сила і джерело життя, і ми знаємо, що для нас життя має сенс, тільки коли ми йдемо шляхом, зазначеним Тобою. Так допоможи ж нам слідувати цим шляхом. Ми молимося в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(9.7.1972)
</string>

    <string name="pr_nadezdy_39t">
Дорогий Отче!
\nПроникнувши поглядом в глибину Твого Серця, повного скорботи, ми повинні виявити, що в ньому кипить Твоя ідеальна любов, - факт, про який люди не знали, і який був прихований від усіх.
\n\nНавіщо була створена людина? Ти створив його, тому що хотів любити. До сих пір ми навіть не підозрювали про це.
\n\nАж до сьогоднішнього дня ми не знали початкової цінності людського існування. Якщо людина народжується чоловіком, він повинен любити жінку, свій істинний об\'єкт, як вічну жінку. Якщо він, як представник Бога, створює сім\'ю, він повинен любити її як вічну сім\'ю. Еталон цієї любові лягає в основу роду і нації, підстава нації природним чином стає підставою держави, а державне підставу розширюється не тільки до світового, але і до вселенського масштабу. Тільки дотримуючись в цьому єдиному напрямку, світ стане новим світом, світом Твоєї початкової любові. Батько, поглянь з жалістю на все людство, понівечене гріхопадінням і страждає в світі скорботи.
\n\nВід епохи до епохи Ти керував окремими особистостями, сім\'ями, народами і державами, ареною Твоєї діяльності був весь світ, що тягнеться на чотири сторони світу. Ти контролював культурні сфери, що мають різне походження, і Твоїм бажанням було створити єдину форму релігії, нову об\'єднану організацію любові, центром якої була б Твоя любов. Тепер ми зрозуміли, що така була Твоя воля, і метою релігії було слідувати їй, прагнути до її здійснення. Батько! У цьому світлі ми знаємо, що Церква Об\'єднання виникла як релігія нової епохи, щоб в цей новий час осягнути всю глибину Твоєї любові і прокласти шлях, на якому всі люди змогли б знайти надію в своїх серцях і в гущі своїх обставин. Тому, як би не були сильні гоніння, діти, присутні тут, зможуть їх подолати, тому що вони пізнали глибину Твоєї любові; сьогодні, не знаючи втоми і не зупиняючись, вони крокують вперед, і в завтрашній день вони увійдуть впевнене і з надією, з тієї причини, що вони пізнали Твою любов. Вони не уникають шляху, на якому їх може підстерігати смерть, у них є гідність і впевненість у собі, щоб йти назустріч смерті, дивлячись їй прямо в обличчя; дай же їм зрозуміти, що цим вони зобов\'язані чуду Твоєї любові, яку вони зазнали. Я гаряче прошу Тебе про це.
\n\nЯкщо людина, будучи членом Церкви Об\'єднання, заявляє, що не відбулося змін, він помиляється. Нам необхідно усвідомити, що з боку такої людини це блюзнірство так розглядати поняття «об\'єднання». Якщо людина називає себе членом Церкви Об\'єднання, то, де б він не знаходився, в будь-якому оточенні він повинен являти собою суб\'єктна початок любові. Чи говорить правду якийсь Мун, або він бреше? Де знайти відповідь на це питання? Це можна дізнатися, оцінивши плоди його праці. Допоможи, будь ласка, членам Церкви Об\'єднання стати справжніми суб\'єктами єдиної Небесної любові і випромінювати світло всюди, де б вони не знаходилися. Вони повинні бути цінні своїм внутрішнім змістом, щоб навіть несвідомо зайняти становище справжніх об\'єктів або суб\'єктів. Допоможи їм зрозуміти, що тільки в цьому випадку вони знайдуть авторитет, властивий членам Церкви Об\'єднання.
\n\nМи знаємо, що Небеса створили цю Церкву і до сих пір діють через неї для того, щоб розширити свою основу на горизонтальному рівні до масштабів всього світу. Ми знаємо, що знаходимося зараз в рядах людей, які прагнуть створити єдину сферу серця, що виходить за межі расових, етнічних і державних кордонів; ми рухаємося в бік формування нового роду і побудови світу нової культури. Тому члени Церкви Об\'єднання, що живуть в Західній Європі, в Азії і на п\'яти континентах, неодмінно повинні слідувати за Твоїм Серцем, уподібнитися полум\'я свічки, виконуючи місію маяка, що висвітлює морські простори. Прошу Тебе, допоможи їм зрозуміти, що на них покладено такий місія. Дозволь їм і сьогодні, і завтра на шляху в майбутнє втілювати собою тільки любов і свідчити про глибину Твого Серця. Про все це я молюся в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7.3.1976)
</string>
</resources>