<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string name="pr_pobedy_1t">
Батько!
\nЯви нам Себе могутнім Словом Своїм і створи заново всю сутність нашу. Улюблений Батько! Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти почав працю з відтворення.
\n\nТи закликав і виплекав кожного з нас в суворих обставинах, і ми подолаємо пік наших труднощів і випробувань. Настав час нам оспівати в пісні торжество перемоги в честь завершення нашої останньої битви. Батько, прошу Тебе, з\'єднай Свою міць з нашою силою, з\'єднай Свої можливості з нашими можливостями, яви Себе владою відтворює.
\n\nДозволь духам, укладеними в темряву, звільнитися і воскреси їх полум\'ям надії. Даруй нам полум\'я життя Твоєї, якого з надлишком вистачить, щоб освітити перш закритий для нас сад істини. Цей світ, яким править зло, - місце Твоєї 6000-річної скорботи. Мій батько! Я щиро сподіваюся на це і бажаю цього. Ми знаємо, що початком нової історії являєшся Ти, Отче. Ми також знаємо: якщо у виборі історичного еталона ми не будемо рівнятися на Небеса, цей еталон не стане загальним.
\n\nОтче! Ти вибрав нас, так дай же нам здатність втілити нову історію. Прошу Тебе, признач нас обраним воїнством Небес нової епохи. Пошли нам Своє благословення, щоб ми повернули Тобі славу і радість створенням нового саду. Ми пробилися крізь стіни ворожнечі і ступили на шлях, пройдений святими і мудрецями. Ми ступили на важкий шлях, з якого немає вороття, навіть якби ми захотіли повернутися. Ми знаємо, що нам настав час вступити в битву, проявляючи особисту мужність, в прагненні досягти нашої єдиної мети. Дозволь нам стати обраними воїнами Небес, щоб першими підняти прапори і з усім запалом атакувати сатану.
\n\nПоки ми не перетворимо вівтар боротьби, яка нам ще належить, і вівтар перемоги в вівтар спокою і вівтар слави Твоєї, Отче, захисти нас на шляху нашому. Освяти місця нашого перебування, направляй нас, і нехай наших сил з надлишком вистачить на те, щоб поставити білосніжний прапор радісною перемоги перед усім народом, перед усім людством. Я приношу цю молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь!
\n(8 квітня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_2t">
Коли ми розуміємо, що шлях здійснення волі Твоєї - це одинокий шлях, незбагненний ні для кого з людей, і коли ми згадуємо, що 21 рік свого життя Яків провів на шляху віри, який простягається перед нами, ми кличемо до Тебе: пожалій нас і будь нам другом, щоб ми змогли пройти шлях волі Твоєї, наслідуючи приклад Якова, який прийшов в будинок Лавана через пустелю Харана. Захисти нас на цьому шляху.
\n\nМи знаємо, що безліч поплічників сатани перепиняють нам шлях. Ми знаємо, що сили темряви встають на нашому шляху, тому, коханий Батько, прошу Тебе, нехай в серцях твоїх дітей, повних рішучості слідувати по шляху Якова, буде єдиний незмінний центр, твердий як залізо або камінь. Допоможи нам стати дітьми, здатними з щирою серцевої відданістю кинутися вперед, нехтуючи будь-якими фізичними перешкодами і зберігаючи в душі лише задум Небесного закону. А тепер нам залишається лише терпляче з боєм просуватися вперед, поки ми не зможемо заспівати Тобі гімн остаточної перемоги.
\n\nНебо, прошу Тебе, дай нам сил і здібностей! Сподобь нас милістю Твоєю відчути те, що відчувало самотнє серце Якова, і побачити славу ангелів небесних, що рухаються по сходах, що ведуть з землі до краю Небес. Дай нам зрозуміти, що Небеса допомагають нам до кінця. І щоб пізнати ми терпляче Серце Твоє, Батько. Ми гаряче просимо: до того дня, коли здійсниться Твоя вічна воля, допоможи нам бути хоробрими воїнами як на полі битви, так і на ниві терпіння, дозволь нам битися до кінця і здобути перемогу. Ми кличемо до Тебе, Отче, в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(3 липня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_3t">
Батько!
\nЩоб знайти і затвердити центр Сіону, наші численні предки боролися і проливали кров аж до нашого часу, сплачуючи спокутування за вчинки, які з\'явилися причиною Твоїх хвилювань і зробили нас Твоїми боржниками.
\n\nОтче! Так осінить нас є слава Сіону, наповнюючи нам душу і тіло. Нехай наші серця переповняться радістю Сіону, Твоєї вічної обителі.
\n\nМи знаємо, що немає надії вище і немає у нас інший мрії, інакше, ніж стати синами і дочками слави, які душею і тілом належать Тобі.
\n\nАле якщо Ти, вічний Батько, який не підтримаєш нас Своєю люблячою рукою, на землі не буде більше жалюгідних, нікчемних і самотніх людей, ніж ми.
\n\nМи постали перед Тобою, Отче, з пораненою душею і покаліченим тілом, такими, якими ми є. Прошу Тебе, пожалій нас і залікувати наші рани, отримані в битві, дай нам відчути смак любові, яка наповнює Серце Твоє. Дозволь нам оспівати славу Небес і радіти їй, і нехай все схилять голову, вшановуючи волю Небес. Батько мій! Ми щиро сподіваємося на це і бажаємо цього.
\n\nНехай з сьогоднішнього дня сподівання, які ми плекаємо, скорбота, яку ми відчуваємо, і любов Отця, яку ми відчуваємо, сколихнуть в нас бурю почуттів, щоб ми з надією подолали прийдешній пік боротьби. Сподобь нас на нашому життєвому шляху подолати перепони з проклять наших численних ворогів. А потім, нехай запанує мир в душі і стане центром нашого серця. Нехай лише наше серце, що прагне до перемоги, стане центром нашого життя. Дай нам досить сил для того, щоб в якості представників цього народу вийти вперед, кинувши бойовий клич.
\n\nМи знаємо, що наступили останні дні, і нам не потрібні ніякі слова, які лунають із боку людини, нам не потрібна ніяка воля, що виходить від людини. Ми знаємо, що нам потрібні лише слова любові нашого Отця, повідомляють імпульси вічного життя. Отже, навіть в нашому хиткому положенні, коли ми не відчуваємо любові, Батько, дивись на нас Своїм вогненним поглядом, відкрий ядро ​​радості, приховане в серцях наших. Дозволь нам, оточеним численними страхами, стати дітьми Твоїми, які постають перед Тобою в каятті.
\n\nЯкщо є людина, яку підтримує рука Твоя, вміє бути вдячним за послане Тобою благо, допоможи йому зберегти незмінним таке серце. Ми гаряче просимо: допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, більш ніж гідними друку Твого визнання, визнання коханими дітьми Божественного Отця.
\n\nПотік життя - один, шлях благословення - один, і прояв слави - єдине. Батько, використовуй ж розрізнені вівтарі як захист, направляй їх згідно з волею Твоєю і скоріше возведи вівтар радості, який об\'єднає навколо себе цей народ. Щиро бажаючи цього, ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11 листопада 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_4t">
Тисячоліттями наші предки зводили стіни скорботи, і з плином часу ці стіни не ставали нижче. Своїми численними хитрощами сатана постійно нарощував ці стіни.
\n\nЗараз на людей всього світу покладено відповідальність зруйнувати стіни образи, побудовані предками. Більш того, ми повинні зрозуміти, що ми теж у відповіді за це. Ми вважали, що болісний шлях Ісуса був болісним тільки для нього самого, але, усвідомивши, що його страждання стали нашими стражданнями, ми зрозуміли, що саме ми, проливаючи потоки сліз, повинні крокувати до Небес.
\n\nЗараз, коли ми дивимося на стіни гріха, вчиненого нашими предками, коли наші серця страждають через їх гріхів, ми розуміємо, як ми слабкі. О, Отче! Передай нам Свою силу, за допомогою якої ми зможемо пробитися крізь ці стіни.
\n\nБатько! Навіть якщо ми самотні, допоможи нам пройти крізь стіну сліз і створити сад гармонії. Батько, тепер ми знаємо, як неспокійно Серце Твоє, так дозволь же нам позбутися від коливань наших і крокувати вперед без відпочинку.
\n\nМи отримали Твій наказ і пустилися в дорогу, так допоможи ж нам стати хорошими синами і дочками Небес, готовими мчати по шляху втілення Твого бажання, не шкодуючи життя. Батько! Ми щиро сподіваємося на це і бажаємо цього.
\n\nСподобь ж нас стати синами і дочками, здатними виконати заклик Ісуса, який велів залишити все і слідувати за ним, і прийняти його слова.
\n\nПеред обличчям волі Твоєї, яка приносить радість Тобі, Отче, коли Ти Своїм наказом посилаєш нас в сад Своїх бажань, ми повинні бути синами і дочками, здатними, зробивши всі приготування, вийти вперед без вагань. Взяти на себе 6000-річну історичну скорботу і битися з сатаною - це наш борг, так допоможи ж нам стати мужніми переможцями, готовими битися, маючи добре серце і неприборканим духом, зміцнившись новою рішучістю, оновленим рішенням і давши новий обітницю. Щиро бажаючи цього, ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23 грудня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_5t">
Батько!
\nЗ Твоїх слів ми дізналися, що Небо і Земля подібні одному тілу. Коли ми думаємо про те, що Небеса є суб\'єктом, а ми - гілками і листям, ми починаємо усвідомлювати, що є істотами, не здатними прожити ні дня, ні миті, без любові і життєвих соків Небес. Ми повинні жити як Небесні гілки і листя. Прости ж нас за те, що ми не змогли жити, приймаючи соки любові, які виходять від вічного Бога.
\n\nБатько! Настали останні дні, і в цей час, що знаменує судний день, ми просимо Тебе: дозволь кожному з нас зробити щеплення до любові Твоєї, в центрі якої - Ісус Христос, досконалий корінь. Ми знаємо, що Ти прагнеш зібрати з кожного з нас плоди любові, породжені любов\'ю Твоєю - любов\'ю нашого вічного Отця, любов\'ю Ісуса і Духа Святого. Але, щоб досягти цього моменту самостійно, нам недостатньо власних сил, ми недосконалі, незрілі до такої міри, що боїмося стати для Тебе перешкодою, коли Ти будеш збирати урожай.
\n\nЗараз ми довіряємо себе Тобі, Отче, зрости ж нас, подбай про нас. В гущавині випробувань і тягот поклади нас на передній край і дозволь нам стати зрілими плодами. Нехай любляча рука нашого вічного Отця торкнеться нас, щоб ми стали гідними плодами Його праці, здатними втілити вічне Царство Небесне. Дозволь нам стати збирачами врожаю і принести зібраний урожай Тобі.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що Ти використовуєш нас заради єдиного наступ дня Христового, а також дай зрозуміти, що настав час, коли Ти хочеш явити любов Христа, обравши для цього нас. Більш того, відкрий нам, що Ти вибрав кожного з нас в очікуванні, що ми виступимо вперед і в наші дні, в XX столітті, випробуємо страждання Христа. Батько, направляй стопи наші до Небесного чертогу, щоб ми не керувалися на своєму шляху своїм егоїзмом і не молилися тільки заради себе.
\n\nДозволь нам вийти вперед, звільнившись від усього, що приваблює зло. Щоб втілити волю Твою, Твоє бажання і Твій план, підтримай нас, Батьку, допоможи нам витерпіти і продовжити наш шлях, навіть якщо це шлях суворої боротьби, на якому нас чекає лише смерть і відчай. Батько! Ми щиро сподіваємося на це і бажаємо цього.
\n\nБатько! Нехай сьогодні, коли ми замість Ісуса виконуємо роботу, яку він не зміг завершити на землі, нам доводиться терпіти гоніння з боку цього народу, але допоможи нам впоратися з усім цим. Коли ми будемо жити заради Небес, піддаючись глузуванням з боку всіх людей землі, відчуваючи труднощі і муки, допоможи нам подолати всі і вистояти до кінця.
\n\nМинуло вже 6000 років, і сьогодні Ісус з нетерпінням чекає дня збору врожаю, він закликає нас. Використовуй ж нас для того, щоб стерти плями крові і сліз з хреста і розвіяти історичну скорботу. Направляй нас, щоб ми стали щитом перемоги. Не дай нам забути, що і сьогодні Ісус, втілення надії, чекає моменту, коли ми, нарешті, зможемо підпорядкувати сатану. Сьогодні ми повинні стати воїнами на стороні Небес, зберігаючи заповітну волю Отця нашого в своїх серцях. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти допоміг нам стати синами і дочками, повними рішучості перемогти ворога-сатану. А якщо ми присвятимо цьому все своє життя і не зуміємо завершити свою місію - праця нашого Отця, нехай наша праця завершать наші нащадки. Ми молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(30 грудня 1956 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_6t">
Допоможи нам відчути, о, Боже! що, будучи володарем добра, Ти - наш єдиний головнокомандувач в битві зі злом. Дозволь же нам стати святими, здатними підтримати Твою честь, наслідуючи приклад відданості Ісуса Христа і уподібнюючись Тобі, Отче наш, бо Ти бився без відпочинку 6000 років.
\n\nДаруй нам просвітлення, щоб ми в процесі боротьби не перетворилися в дурнів, які моляться, щоб Бог, Ісус і Святий Дух діяли відповідно до їх егоїстичними уявленнями.
\n\nМи знаємо, що повинні з\'явитися світу як добірна Небесна гвардія, вступити в битву на боці Небес і перемогти. Ми не повинні боротися на стороні будь-якого народу чи табору. Отже, Батько, ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам стати добірним військом Небес, незмінно відданим волі і ідеалу Небес, а також незмінний любові. Ми бажаємо цього всім серцем.
\n\nБатько! Допоможи нам зараз зрозуміти, що, коли Ти, який страждав протягом 6000 років, віддаєш нам наказ, ми повинні як особистості знайти дорогоцінну здатність передбачати бажання Серця Твого. Інакше Ти не зможеш наказувати нам безпосередньо. Ісус Христос, старанно трудився протягом 2000 років, також не може безпосередньо віддавати накази людині, яка не є істинним, праведним і законослухняним, не гідний слави, не володіє постійністю, необхідним, щоб представляти Небеса. Батько, ми щиро сподіваємося і просимо: допоможи нам зрозуміти це.
\n\nДай нам зрозуміти, що, якщо стосовно нас існує якась вселенська надія, вона полягає в тому, щоб ми стали добірним військом, готовим взяти на себе відповідальність а весь Всесвіт, звільнити всі об\'єкти творіння і принести радість всьому людству. Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо усвідомити свою місію і, здійснюючи наказ Небес, зуміти до кінця виконати свій обов\'язок.
\n\nЩоб воля Небес утвердилася на землі, Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти допоміг нам стати синами і дочками, яким невідомо ніщо, крім боротьби, які не знають спокою і зберігають сталість. Ми бажаємо знати закони Небес і закони світової війни, щоб являти собою незмінний центр, до тих пір, поки слава відновлення і ідеал вічного Бога не знайдуть свого прояву в усьому творінні.
\n\nКеруй нами, щоб ми стали добірної гвардією Небес, яка змогла б сміливо кинутися вперед не шкодуючи життя та подолати всі лише заради того, щоб принести Тобі радість і славу. Батько! Ми просимо про це і молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(4 квітня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_7t">
Надія нашої душі - ідеальний сад нашого вічного Отця. Все, до чого ми прагнемо, - це дожити до того дня, коли ми зможемо з гордістю постати перед Отцем у славі перемоги, здобутої в битві з сатаною. Так нехай же наші душі здійсняться слави Отця нашого, а тіла уподібняться Його зовнішнім виглядом. Ми щиро бажаємо, улюблений Батько, щоб Ти дозволив нам стати перед Тобою у славі, щоб Ти сподобив нас душею і тілом стати об\'єктами радості Твоєї. Така наша надія.
\n\nМи повинні знайти вигляд синів і дочок-переможців, так дозволь же нам відкрити наші душі назустріч Твоєї слави, а тілом схилитися перед Твоєю сутністю. Дозволь нам повністю розкритися перед Тобою. Направляй нас, щоб ми, сповнившись благоговінням, проаналізували свої минулі недоліки і покаялися в них.
\n\nБатько! Якщо ми дійсно цінуємо Твою любов, якщо ми дійсно бажаємо уподібнитися Тобі, то повинні розділити з Тобою Твої прикрощі й тривоги. Улюблений Батько! Ми знаємо про це, тому просимо Тебе, допоможи нам стати такими.
\n\nОтець любові! Чи є серед нас сини і дочки, які, знаючи, що їх душа і тіло йдуть по шляху смерті і темряви, все ще не готові покаятися? О, Отче! Яви міць Свою! О, Отець, яви силу Свою! О, Отець, якби він завершив працю Свій - воскреси і відтворити! Наділи душу і тіло наші силою, щоб ми могли увірватися в сферу Твоєї безмежної любові. Улюблений Батько! Ми щиро сподіваємося і просимо цього.
\n\nБатько! Допоможи нам зрозуміти, що з плином часу день останньої битви наближається до нас впритул. Не допусти, щоб ми впали духом на поле битви. Улюблений Батько! Ми щиро просимо: зроби нас обраними небесними воїнами, навчи нас прагнути вперед і невпинно боротися до тих пір, поки ми не затвердимо еталон остаточної перемоги, як Твої представники, Батько.
\n\nБатько! До сих пір Ти ділив з нами скорботу, Ти боровся разом з нами, Ти відчував труднощі разом з нами. Тепер, оскільки нам відомо, що ми повинні вступити в боротьбу напередодні дня Твоєї надії, про, Отче! дай нам необмежені можливості, щоб здобути перемогу в цій битві, що не допусти, щоб ми опинилися в ній безсилі. Нехай цей народ потім увійде в сферу Твоєї любові, і, більш того, нехай завдяки цьому народу все безліч людей, що живуть на землі, зустріне день Твоєї слави. Далі, нехай мільйони Небесних святих за допомогою всього людства втілять єдиний світ гармонії. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти допоміг нам якомога швидше втілити на Землі новий відновлений сад, в якому ми могли б славити Тебе, відчуваючи Твою любов. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(13 жовтня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_8t">
Розмірковуючи про те, що ми стали спадкоємцями історії боротьби, спадкоємцями Твого праці, від якого ми не маємо права зректися навіть під загрозою смерті, ми щиро просимо Тебе, Отче, дозволь нам відкритися Тобі і запитати себе, чи дійсно ми є елітним Небесним військом, здатним битися і перемагати.
\n\nМи знаємо, що ворог, проти якого ми повинні виступити, не є якоюсь людиною на землі, цей ворог - сатана, який захопив владу над масами і підняв прапор бунту проти Бога, помилково звинувачуючи Його протягом всієї довгої 6000-річної історії. Коли ми думаємо про те, що сьогодні наша відповідальність і місія полягає в тому, щоб перемогти сатану, самого заклятого ворога Твого, Батько, ми усвідомлюємо, що до сих пір дуже сильно бажали спокійного життя, бажали бути оточеними Твоїми милостями і хотіли лише долучитися до твоєї любові. Батько, прости нас.
\n\nДосі ми забували, що для підпорядкування ворогів наших ми повинні навіть під час жорстокої бурі, битви або на хресті зберігати свої душу і серце незмінними. Але відтепер, улюблений Батько, ми щиро бажаємо і просимо, щоб Ти допоміг кожному з нас стати обраним воїном Небес, здатним з незмінним серцем поодинці кинутися в бій з будь-якими полчищами сатанинських поплічників.
\n\nЯкщо є такі сини або дочки, які на шляху до виконання Твоєї Волі знемагали б від боротьби, про, Батько, дай їм сил! Якщо є серед нас ті, хто сумнівається, даруй їм Своє мужність. Улюблений Батько! Ми щиро просимо: дозволь нам стати Твоїми коханими синами і дочками, готовими кинутися до переможної мети і швидко йти вперед, щоб здобути перемогу в битві.
\n\nНа нас покладена відповідальність за подолання піку Голгофи, щоб здобути перемогу в останній рукопашній сутичці. Ми щиро сподіваємося і бажаємо, Батько улюблений, щоб Ти навчив нас бути такими сини і дочками, які зможуть здобути перемогу, володіючи силою Твоєю, Серцем Твоїм, рішучістю Твоєї і цілеспрямованістю, відчуваючи всю глибину Твоєї скорботи.
\n\nДозволь нам відкрити перед Тобою місце, де перебуває серце наше. О, Отче! Чи є серед твоїх дітей слабкі люди, які повинні явити всім Твою волю, зробивши виконання її собі за мету? Чи є вони серед Твоїх синів і дочок, на яких Ти поклав місію протистояти сатані і явити еталон перемоги? Дай же їм сили. Якщо є серед нас такі, хто своїми молитвами викликає печаль Небес, даруй їм радість. Якщо є серед нас ті, хто старанно трудиться, прагнучи до Небес, яви їм Себе в добрих і справедливих діяннях.
\n\nДопоможи нам стати Твоїми синами і дочками, здатними крокувати до виконання Твоєї волі і брати на себе відповідальність, навіть якщо доведеться зіткнутися з перешкодами на цьому важкому шляху. Ми щиро просимо: дозволь нам, слідуючи переможного прикладом Ісуса, який подолав усі, витримавши немислимі страждання на своєму хресному шляху, стати Твоїми зразковими синами і дочками, здатними отримати перемогу, навіть якщо для цього доведеться віддати все життя, до останнього подиху. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(27 жовтня 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_9t">
В духовному світі існує ціла система, іменована другим Ізраїлем. Але християнство, яке сьогодні поширилося по всьому світу, не може утворити таку систему. Батько! Розбуди від сну цей народ, пробуди від сну світове християнство. Дай нам повноваження обраного народу, здатного побудувати третій Ізраїль в нашому світі, сформувати на землі організацію, готову перейняти благословення, дане колись другого Ізраїлю, і з\'єднатися з духовним світом. Дозволь нам взяти на себе Небесну місію, яка полягає в тому, щоб сформувати за такою системою рід, народ і країну, вийти на світовий рівень. Дозволь нам також успадкувати шлях боротьби, за яким йшли Мойсей та Ісус. Більш того, Батько, дозволь нам служити Тобі, відкидаючи наклеп і звинувачення сатани. Яви нам славу Твою, Батько, ми щиро просимо про це.
\n\nПовні щирою надії, ми просимо Тебе затвердити нас в положенні Своїх синів і дочок Собі на радість і зробити дітьми, здатними подолати страждання богообраного народу Ізраїлю.
\n\nДозволь нам завершити шлях відновлення Ханаана на світовому рівні. Згуртувати нас воєдино і пошли нам остаточну перемогу в боротьбі з сатаною. Просимо Тебе, що не допусти, щоб ми стали жменькою бунтівників, які виступають проти єдиної волі Ісуса, і заподіяли Тобі страждання.
\n\nМи щиро просимо Тебе: дозволь нам стати синами і дочками, які не заподіють занепокоєння Небес і які мають досить сил, щоб побудувати третій Ізраїль. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(9 лютого 1957 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_10t">
Батько!
\nПоглянь з жалістю на людство, яке втратило сад свободи, сад звільнення і єдності. Ми думали, що все втрачене можна знайти в зовнішньому світі, але тепер, досягнувши певного зовнішнього рівня, внутрішньо ми пізнали історичну скорботу поділу.
\n\nНаділи нас таким еталоном серця, щоб ми могли сповнитися виходить від Бога силою любові, силою життя і силою ідеї і з їх допомогою відвоювати світ внутрішньої свободи, світ внутрішнього звільнення і світ внутрішньої єдності, так необхідні нам. Даруй нам здатність переступити через образу, смуток і страждання і посміхнутися навіть в обличчя смерті. І ще, допоможи нам зрозуміти, що в світі серця всі святі відчують себе вільними, що там ми зможемо повністю відчути своє оточення і привести в рух все живе.
\n\nБатько! Розглядаючи світову історію аж до цього дня, ми бачимо, що вона оберталася навколо матеріальних цінностей, і, хоча зовні світ як ніби знаходив єдину форму, внутрішньо поділ лише посилювалося. Проте ми зрозуміли, що з точки зору внутрішнього аспекту потік історії йшов в протилежну сторону, люди прагнули піти геть від духовної убогості, убогого життя і ущербної любові.
\n\nБатько! Сьогодні в серцях людей, що живуть на цій землі, є не тільки голод і спрага в фізичному сенсі, люди прагнуть пізнати не тільки матеріальний світ. Вони перебувають в духовному пошуку і мучаться від духовної спраги. Даруй же їм, Батько, вогонь Святого Духа, вдихни в них Своє життя і силу Своєї любові, яка зможе вгамувати цю спрагу. Повноцінну внутрішнє життя можна знайти лише там, де вирує ця любов, так допоможи ж нам знайти серце волі, серце звільнення і об\'єднання, яке поновило б наше внутрішнє життя і зробило доступною ідеологію свободи, до якої ми прагнули.
\n\nЗараз, коли ми оглядає поглядом великотрудний історичний шлях, шлях Твоїх пошуків і поневірянь, нехай в наших серцях сколихнеться Твоє Серце, Батько. Коли настане свобода, заснована на ідеології, любові і життя, центром яких є Твоя життєва сила, Твоя ідеологія і Твоя любов; коли на цьому фундаменті відбудеться звільнення і об\'єднання, допоможи нам приготувати таку підставу серця, щоб ми могли опанувати плодами цього звільнення і єдності і зі словами: «Утішся, Отче! Ми знаємо, що у Тебе на душі »- виконати бажання, з яким Ти працював в процесі історії.
\n\nБатько, допоможи нам стати Твоїми дітьми, щоб, вшановуючи Тебе, ми могли оспівати звільнення, ідеологію і життя, сповнені слави; дозволь нам позбавити Тебе від усього, що накопичилося в Твоїй душі, поки Ти розгортав рух, щоб відновити свободу, яка розвіє печаль, біль і скорботу відновлення. Нехай все люди світу стануть Твоїми синами і дочками, здатними, шануючи Тебе, оспівати свободу, звільнення і єдність. Ми гаряче просимо Тебе про це і підносимо цю молитву в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(12 жовтня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_11t">
Сьогодні ми знову зібралися у Твоїх ніг, але нас турбує, що ми не в змозі повернути славу Тобі, наш скорботний Батько. Ми боїмося зробити грубу помилку на шляху виконання Твоєї волі, тому, Батько, якщо вже ми настільки нездатні, дозволь нам, принаймні, самим зайняти низьке положення і, сповнившись душевним відчаєм, розраховувати на Твоє співчуття.
\n\nЯкщо Ти не подбаєш про нас, Батько, то як ми побачимо славу Твою на цій землі? Якщо ми не зможемо залишитися в Серце Твоєму, як нам зрозуміти Твій сенс побудови саду? О, Отче! З самого початку в душі своїй ми мріяли про те і прагнули до того, щоб стати людьми, здатними залишитися в душі Твоїй, налаштуватися в унісон з твоїм серцем і жити разом з Тобою. Допоможи нам у цей час побачити себе в реальному світі і вирішити, чи готові ми слухняно виконати Твій наказ, ми - люди, які дали Тобі клятву і висловлювали свою рішучість? Наближаються останні дні, але ми знаємо, Ти бідкаєшся, тому що немає людей, які взяли б на себе тягар Твоїх турбот. Ми знайшли Тебе, ми бачили славу Твою і в душі вважаємо себе Твоїми дітьми; проте ми знаємо, що Ти бідкаєшся, тому що не бачиш нікого, хто міг би взяти на себе відповідальність і хоча б частково виконати волю Твою, провидіння Твоє або пройти шлях, по якому Ти просувається з боєм. Батько, в цей час знову дозволь нам спорудити перед Тобою спокутний вівтар і пролити сльози каяття.
\n\nМи знаємо, що душі ізраїльтян, які загинули під час шляху через пустелю, прагнули до спокою і були сповнені образи на Тебе. Щоб не уподібнитися їм, ми служимо Тобі і шукаємо випадку взяти за руки, улюблений Батько. Ми з щирою надією бажаємо, щоб Ти направляв нас, щоб ми стали причетними слави Твоєї.
\n\nУ цей час, коли Ти шукаєш Своїх синів і дочок, готових працювати заради блага всієї Землі, що не допусти, щоб ми стали людьми, які перед лицем Твоїм тримаються тільки за власне "я". Ми відчуваємо свою недосконалість, у нас стільки недоліків, що ми не сміємо постати перед Твоїм вівтарем, Батько. Проте дозволь нам стати Твоїми синами і дочками, готовими заради виконання волі Твоєї битися до останнього подиху на шляху Голгофи. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам вистояти до кінця, і молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(19 жовтня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_12t">
Батько!
\nМи знаємо: для того, щоб привести в рух життя вічне, вона повинна бути рухають життям, а любов - любов\'ю. Тому, Батько, як Суб\'єкт життя - яви нам Себе самим життям, як Суб\'єкт любові - яви нам Себе самої любов\'ю.
\n\nМи страждаємо, тому що зменшилась життя і любов. Крім того, ми бідні в плані ідеології і так слабкі, що не в силах захистити власне життя навіть протягом одного дня. І навіть сьогодні, коли ми в печалі падаємо ниць перед Тобою, в грудях у нас живе гіркоту гріхопадіння, через якого ми зрадили Небеса і Землю і втратили ідеологію. Батько, прийми ж нас, жалюгідних, в Свої обійми. Якщо Ти скажеш, що не знаєш нас, хто про нас подбає? Якщо Ти не підтримаєш нас, хто зробить це? Немає у нас лідера і немає вчителя, тому ми в щирій надії бажаємо, щоб тільки Ти, Отче, був з нами.
\n\nСлід сказати, що, усвідомивши, як усередині Ти працюєш, щоб втішити наші серця кожного разу, коли ми зустрічаємося з труднощами або переживаємо горе, ми відчуваємо пекучий сором перед Тобою. Прости нас, Батько, за те, що Тобі доводиться проливати сльози, дивлячись, як ми слідуємо шляхом гонінь, по шляху, яким мені наказав нам йти. У відповідь на Твій заклик ми пішли по Твоїм слідах з готовністю пройти навіть шлях смерті. Батько, ми просимо Тебе: коли ми зустрінемося зі смертю віч-на-віч, чи не допусти, щоб ми відступили в страху, наблизившись до її порогу.
\n\nНавіть страждаючи від болю, коли розріжуть наше тіло, а серце будуть рвати на частини, ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас залишитися небесними синами і дочками, істинно мужніми небесними серцями, що перевищують за своєю цінністю все творіння, поки будемо чути твої зітхання, поки не вгамує твої бажання, поки жива буде любов. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(21 грудня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_13t">
Настав час, коли ми неодмінно повинні покінчити з історією всесвітньої скорботи і створити нову історію радості. Батько! У нас недостатньо сил, дай же нам їх, наповни нас честолюбними задумами. Ми щиро сподіваємося, Батько, що Ти допоможеш нам стати гвардією Небес, готової впевнено і з новим мужністю йти вперед до мети.
\n\nКоли Ісус Навин і Калев дивилися на землю Краю, Ти сказав їм: «Будьте сильні та відважні». Коли Ісус Навин виявився перед обличчям ворогів, йому було дано лише один наказ - "Будь сильний та відважний". Так і у нас сьогодні не залишається іншого шляху, інакше як напасти на столицю Ханаана з твердістю і мужністю.
\n\nМи знаємо, що зараз, напередодні останньої вирішальної битви, Тобі потрібні сини і дочки, готові взяти на себе відповідальність і, зіткнувшись з силами темряви, битися з ними на цій землі. Улюблений Батько! Ми щиро сподіваємося і просимо: допоможи Своїм синам і дочкам стати такими відповідальними людьми.
\n\nПануй над серцем кожного з дітей Твоїх, присутніх тут. Хіба є тут хоч одна людина, яка б наполягав на своїх правах? Хіба є тут людина, який постав би перед Тобою, Отче, керуючись якоюсь власною ідеологією, доктриною, власними поглядами або розумінням? Така людина не зміг би зрозуміти Твоєї абсолютної влади і Твоєї прихованої болю.
\n\nДопоможи нам розтрощити стіну смерті, яка сумом і скорботою перегороджувала нам шлях 6000 років. Нехай мільйони святих прийдуть в рух. Дозволь в цей час численних мешканцям духовного світу, центром якого є Свята Трійця, влаштувати Тобі радісну зустріч. Ми щиро сподіваємося, що цей день стане днем ​​звільнення і відновлення всього сущого у Всесвіті. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(21 грудня 1958 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_14t">
Ми знаємо, що в ім\'я виконання волі Твоєї на цей момент безліч людей піднялося і вмирало, і тим, що ми, негідні, були покликані і зібрані тут, ми зобов\'язані Твоєї найбільшої милості. Нам відомо, що Ти зібрав нас тут, оскільки на той є Твоя воля, яку Ти маєш намір нам сповістити. Батько! В цей час я щиро бажаю і прошу Тебе, щоб Ти послав на душу кожного з нас Твоє слово життя і Твою життєдайну благодать.
\n\nДивлячись на сад надії, ми розуміємо, що і сьогодні, і завтра нам ще належить битися, щоб з боєм прокласти пряму дорогу, так веди ж нас, щоб ми були сильні та відважні душею і тілом і змогли змести і прогнати хвилі смерті. Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо, щоб Ти дозволив нам стати Твоїми синами і дочками, що володіють владою життя і здатними пишатися благодаттю воскресіння.
\n\nУлюблений Батько! Благослови численні релігійні деномінації, що представляють цей народ. Особливо, Батько, вилий милість Свого благословення на членів нашої Родини, які в повній самоті уклінно і гаряче моляться. Захисти їх Своєю милостивою рукою і дією Своїм утіш їх усіх, без винятку. Я щиро прошу Тебе, захисти їх, щоб вони не зазнали поразки в битві, яка їм належить в останній сутичці з сатаною, і щоб вони змогли голосно заспівати славну пісню перемоги, пишаючись тим, що вони є твоїми синами і дочками.
\n\nБезліч людей намагалося заради Тебе, але вони не зуміли витримати до кінця і здобути перемогу, їх зусилля і праці не принесли плодів. Ми знаємо це, Батько, тому від щирого серця просимо Тебе: дозволь нам стати синами і дочками, які зможуть і сьогодні, і завтра йти вперед, не бентежачись тим, що в боротьбі з ними, може бути, доведеться пожертвувати життям, і так - до тих пір, поки, терплячи і докладаючи невтомні зусилля, ми не принесемо Тобі плоди завершення. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(22 березня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_15t">
Батько!
\nДосі ми не знали, яка воля Твоя щодо історії, ми не знали, яка воля Твоя щодо нашої епохи і щодо життєвого шляху і повсякденному житті окремої людини. Однак милістю Твоєю ми спромоглися осягнути сенс історії і сповнилися благоговіння. Дякуємо Тобі за це.
\n\nМи воістину вдячні Тобі, Отче, за те, що Своєю благодаттю Ти дав нам зрозуміти, які Твої сердечні почуття по відношенню до цієї епохи, щодо всього життєвого шляху і повсякденному житті людини, і навіть те, що у Тебе на Серце в цю годину.
\n\nУклавши в собі таке серце, нам доведеться пройти вратами апостолів і, слідуючи по шляху Христа, пройти крізь вузькі ворота. Більш того, борючись і здобувши перемогу на перевалі смерті, ми повинні зуміти знайти благодать воскресіння в повній мірі, потім ми повинні принести добрі плоди, залишивши після себе на цій землі відроджений рід добра. З Твого Слова ми знаємо, що тільки так ми зможемо уникнути суду.
\n\nТи сказав, що всі дерева, що не приносять доброго плоду, зрубують, тому ми будь-що-будь повинні стати добрими деревами. Сподобь ж нас стати добрими деревами, які приносять добрі плоди.
\n\nІсус також трудився протягом 2000 років, щоб зібрати добрі плоди, так сподоби ж нас сьогодні знайти благодать воскресіння і стати деревами добрими, які приносять добрі плоди. У щирій надії ми бажаємо, Батько, щоб Ти допоміг нам стати синами і дочками, які, перш ніж покинути цю землю, змогли б посіяти на ній таке насіння. У цьому полягає Твоя воля, в цьому полягає мета, з якою Ти прийшов на цю землю, і зміст боротьби, яку Ти вів. Батько, ми від усього серця просимо: зроби нас здатними, усвідомивши це, перейнятися цією волею Твоєю, цією метою і цим вмістом і жити, боротися і триматися за Тебе.
\n\nМи щиро просимо Тебе, дозволь нам стати найкращими шанобливими синами і дочками, здатними повністю здійснити волю, яку Ти нам заповів, і до кінця пройти майбутній нам шлях, щоб тим самим втішити Господа і Тебе, Отче. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(26 квітня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_16t">
Батько!
\nМи, люди, загрузли в негараздах; хвилі смерті захльостують нас. Але Ти старанно працював протягом довгого часу заради того, щоб настав день, коли Ти зміг би пожаліти цю землю. На Тебе лежало провіденційне тягар історичної боротьби. Зазнаючи неправдиві звинувачення, ми розуміємо, що не можемо гідно постати перед Тобою, ми усвідомили, що грішні, що Ти не можеш вірити нам, навіть якщо дуже хотів би цього.
\n\nПросимо Тебе, звільни нас від кайданів історії тривалістю в 6000 років, подібних полоні єгипетському. Ми дякуємо Тобі за те, що Ти обіцяв нам час і день слави. З історії ми добре знаємо, що перед нами багато пророків і праведних заради Тебе йшли по шляху, повному сліз і крові; що не раз і не два, вказуючи їм напрямок, Ти говорив їм, який це буде шлях.
\n\nЖалісливий Батько! Отець любові! Ми знаємо, що Тобі важко утримати цю землю Своєю милостивою рукою. Ми не вміємо зберігати вірність, в нас багато недоліків, але ми стали перед Тобою, захоплюючись Твоїм милосердям, і жадаємо любові Твоєї, так будь же поблажливий до нас.
\n\nЗмилуйся над нами, живуть на цій землі, повної скорботи і печалі. Поглянь з співчуттям на нас, які страждають в реальності життя. Людина, яка турбується про все з Небесним Серцем, не може дивитися на цю Землю без сліз і скорботи. Крім того, він не може не сумувати про цю реальність, в якій неможливо втриматися від гірких ридань по Небес.
\n\nЗ серцем, переповненим подібними почуттями, ми сподівалися на обітовану землю Краю, в той час як історія була подібна єгипетському полоні. Молю Тебе, Отче, зруйнувати цю скорботну сферу 6000-річної історії негараздів.
\n\nЛюдство сподівалося, вірило і слід було цим шляхом. Ми знаємо, що це був великотрудний шлях, що кожен крок супроводжувався сумом, але для людини, яка вчинила скорботний акт гріхопадіння, цей шлях - неминучий.
\n\nЗ того самого дня, коли людство, стражденні в безодні відчаю, дізналося обіцянку Небес, воно мучилася, намагаючись вибратися з цієї прірви смерті, але ми знаємо: і по сей день люди не можуть піти з-під влади сатани. Ми знаємо, що до нас це відноситься більше, ніж до кого б то не було.
\n\nНастав час, коли заради збереження життя ми повинні звернутися до одного тільки Бога Живого, нашого Отця; настав час, коли неодмінно повинні з\'явитися сини і дочки, які з усією відданістю присвятять себе Тобі і Твоїй провіденціальної волі. Так Дай же нам відважне і палке серце, щоб, обурюючись свою недосконалість, уболіваючи через своїх недоліків, висміюючи себе за свою невірність, ми поклялися в тому, що і сьогодні, і завтра витерпимо всі муки заради побудови Твого Царства. Улюблений Батько, ми сповнені щирої надії і бажаємо цього.
\n\nБатько, нам добре відомо, що, коли 600 000 ізраїльтян пішли від фараона, їх радісні крики підносилися до небес, але потім, коли фараонові бойові колісниці пішли за ними, ізраїльтяни кликали в образі на Небеса. Такою була стезя наших предків. Сьогодні ми постаємо перед Тобою, Отче, але чи є радість в наших серцях? Ми боїмося, як би в них, навпаки, не назріла образа на Небеса.
\n\nВ які б перипетії нам не довелося потрапити, з якою б сумом ні довелося зіткнутися, навіть якщо наші вороги чекають нас, підготувавши нам цілу прірву гріха, ми щиро просимо, улюблений Батько: допоможи нам, щоб ми не припиняли боротьби, не втратили вірність, притаманну обраним воїнам Небес.
\n\nМожливо, на нашому шляху будуть гірські піки, кам\'янисті поля, пустелі. Можливо, будуть часи, коли нам доведеться встати лицем до лиця з нашим ворогом. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам стати хоробрими небесними воїнами, здатними з рішучістю, якої вже володіємо, незважаючи ні на що, і сьогодні, і завтра прокладати прямий шлях боротьби і, відчуваючи відповідальність в своїх серцях, швидко просуватися вперед, поки не звільнимо обітовану землю Ханаанскую. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(17 травня 1959 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_17t">
Батько!
\nМи пройшли історичний шлях, так допоможи ж нам залишити свій слід в цьому світі своїми справами. Допоможи нам стати шанобливими синами і дочками, вірними підданими, готовими служити Тобі. Ми зрозуміли, що таке бажання Твоє, Батько. Ми щиро бажаємо і сподіваємося, що Ти дозволиш нам стати Твоїми синами і дочками, здатними гідно виконати волю Небес, і, зміцнивши свою рішучість, пожертвувати собою заради виконання Небесної волі.
\n\nНавіть якщо шлях, що лежить перед нами, сповнений тернів і гонінь, ми будемо думати про Тебе, Отче, і, навіть якщо від самотності сльози навернуться на очі, ми будемо думати про Тебе, Отче. Навіть під час самих гірких негараздів ми будемо думати про Тебе, Отче. Якщо Твої сини і дочки з вдячністю пройдуть по цьому шляху, в упевненості, що саме вона призначена нам, що саме ця праця є працею всього нашого життя, ми неодмінно уникнемо загибелі.
\n\nМи знаємо, що, якщо будемо такими, з нашою допомогою прийде день, коли цього народу відкриється новий напрямок, настане час, коли утвердиться новий еталон культури і нова відправна точка в історії світового людства. Так допоможи ж нам стати мужніми воїнами, обраними приреченням Небес, дай нам виступити в похід з гучним трубним гласом, щоб побудувати сад Небесного Серця. Допоможи нам стати Твоїми синами і дочками, що марширують в наступ на ворожий табір, щоб стати свідками кінця сатани. Батько, ми сповнені щирої надії і бажання, що Ти допоможеш нам стати синами і дочками, здатними відшукати людей, втрачених Небесами, і повернути їх в сферу Небес. Дай нам сил повернутися до Тебе з переможною піснею.
\n\nМи щиро просимо і бажаємо, щоб Ти прийняв нас в Свої обійми, загартував нас і наділив силою, щоб ми взяли на себе великий труд в ім\'я епохи, в ім\'я всього світу і навіть в ім\'я Всесвіту, праця, який Небеса хочуть нам доручити. Ми молимося про все це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(16 жовтня 1960 року),
    </string>

    <string name="pr_pobedy_18t">
Батько!
\nМи з\'явилися туди, куди мені наказав нам прийти. Опинившись тут, ми зрозуміли, що вирішальна битва ще попереду. Як свого часу річка Йордан встала на шляху ізраїльтян, радісно передчували свій прихід в Ханаан, землю обітовану, так і ми тепер зрозуміли, що нам належить остання битва. Ми знаємо: коли прийшов час, ізраїльтянам, які мають наказ піти в зазначену землю і прямував до місця своєї надії, належало пережити триденний період боротьби, щоб перетнути річку Йордан, яка перебувала на їхньому шляху.
\n\nМи знаємо, що сьогодні ми повинні очиститися від огидного історичного кровного роду, що не переривався до теперішнього часу, і що це означає перемогу. Батько! Тепер ми знаємо, що настала серйозна момент, коли, слідуючи особливому наказом, ми повинні урочисто, з твердою рішучістю попрямувати до престолу Небесного Отця. Ми зрозуміли, що наші душа і тіло не належать нам. Кому ж належимо ми самі і заради кого з\'явилися сюди? Ми - Твої, Батько, і ми прибули сюди заради Тебе.
\n\nМи зрозуміли, що джерело, з якого ми черпаємо свої сили - не земля. Ми зрозуміли, що у нас є простір для поповнення фізичних сил, але там, звідки бере сили наша душа, панують злидні, страждання, горе і скорбь.Ми знаємо, що досягли останнього рубежу і нам неодмінно потрібно подолати його і утвердитися за ним. В даний момент ми повинні дочекатися наказу, щоб почати останній штурм. Ми щиро сподіваємося і просимо: в цей момент сподоби нас озброїтися твердою рішучістю, дати клятву і набути впевненості в тому, що ми принесемо результат, перш ніж помремо.
\n\nТа будемо боятися ми Тебе, Отче, бо Ти уразив тих, хто, зрадивши волю Твою, примножив скорботу сумного історичного шляху. Навіть якщо наша плоть буде рватися на шматки, якщо будуть ламатися наші кістки, допоможи нам зміцнити здатність непохитно і рішуче вистояти до самого кінця. Якщо ми душею і тілом будемо віддані незмінного центру, хіба залишиться місце для образи?
\n\nСпимо ми чи пильнуємо, їмо ми чи голодуємо, не дай нам забути, що ми є обраним воїнством Небес, зобов\'язаним захищати Божу лінію фронту. Навіть якщо нам випаде доля блукачів, мучить голодом, спрагою і хворобами, ми щиро сподіваємося: Ти зробиш нас людьми, які не стануть ухилятися від обіцянок, даних Тобі, Отче. Хай буде воля Твоя, Отче. Нехай з нашою допомогою заповідь Твоя, яку Ти передав нам, принесе плоди. Ми молимося в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(11 грудня 1960 року),
    </string>

    <string name="pr_pobedy_19t">
Батько!
\nНехай негаразди цієї епохи торкнуться нас, нехай голод цієї епохи не мине нас, нехай відчай і скорботу цієї епохи вразять нас, ми сповнені щирої надії і бажання, що Ти, Отче, дозволь нам стати синами і дочками Небес, спокійно долати все це , трудівниками Об\'єднання, які в світі смерті знайдуть владу воскрешати і зможуть поставити прапор перемоги.
\n\nЯкщо серед нас знайдеться людина, не здатна через свою слабкість виконати Твою волю, Батько, відведи йому місце на землі надії, землі Твого бажання, навіть якщо Тобі доведеться гнати його туди. Ми знаємо, що воля Небес - в тому, щоб перемогти навіть ціною життя; Не допусти, щоб ми поступилися нашій рішучістю і не виконали вимогу слідувати за Тобою з готовністю померти.
\n\nЯкби на шляху ізраїльтян в країну Ханаанскую Мойсей став бичем підганяти людей, валівшіхся з ніг, щоб змусити їх пройти через дикі місця, 600 000 чоловік не стали б їжею для хижих птахів серед пісків.
\n\nМи дуже добре розуміємо: настав час, коли в цій країні має розгорнутися всенародний рух, яке пробудило б віру в душах людей, згуртувало б їх в життя, дозволило б їм відчути нерозривні узи, що зв\'язують їх, і наділило їх рішучістю принести тобі клятву вірності і просити тебе повести їх за собою, навіть якщо для цього тобі доведеться підганяти їх батогом. Оскільки члени нашої Церкви Об\'єднання вже справдилися рішучості не щадити життя, Батько, веди нас до ханаанського Краю, для цього Ти можеш скористатися навіть бичем. Якщо нам судилося померти, ми повинні стати такими людьми, які поклянутся спочатку дійти до місця, а потім вже померти. Ми щиро бажаємо і просимо: чи не допусти, щоб ми пішли по стопах наших предків, які загинули в пустелі і стали здобиччю хижих птахів, заплямувавши історію і залишивши після себе скорботу на тисячу років.
\n\nДозволь нам стати синами і дочками Небес, здатними успадковувати волю Небес, щоб виступити вперед, піднявши прапор нового Ізраїлю, і подолати хресний шлях, по якому перший Ізраїль не зміг пройти. Ми щиро сподіваємося на це і бажаємо цього.
\n\nНе допусти, щоб ми стали бранцями звичних релігійних уявлень. Зроби так, щоб з плином часу в наших серцях глибоко вкоренилася відданість і синівська шанобливість по відношенню до Тебе. З щирою надією ми бажаємо Твого благословення, щоб, ніж трагічніше складалася ситуація, тим більшим запалом наповнювалися наші чисті серця, і щоб лише вони панували над нами. Ми молимося про це в ім\'я Господа.
\nАмінь.
\n(23 лютого 1962 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_20t">
Батько!
\nЛюди вважали, що ми, як історичне явище, яке зародилося в одному з куточків Кореї, випробувавши паплюження і гоніння, в результаті зникнемо, як цівка диму. Але тепер це явище поширюється по всьому світу, піднімаючи переполох всюди - в Японії, Америці, Німеччині. Однак ми знаємо: це необхідно не для того, щоб зруйнувати світ взагалі, а для того тільки, щоб знищити сатанинський світ. Ми розуміємо, що ці історичні події потрібні заради вигнання самого сатани з цієї землі.
\n\nМи - воїни Небес, ми виконуємо надзвичайну місію з відновлення. Так, будь ласка, зроби нас сильними і мужніми. Батько! Не залишай нас! Ми знаємо, за нами завжди стоїть безліч Небесних святих, яким нікуди відступати. Для нас існує тільки шлях вперед, ми повинні йти вперед заради цієї нації, ми повинні йти вперед заради цього світу, нам відомо, що справа, яка сьогодні нам належить виконати на шляху відновлення, - сама неймовірна місія звільнення всіх духів, що мешкають у Всесвіті. Тому, Отче! ми щиро сподіваємося і просимо, щоб Ти допоміг нам пройти цей шлях до кінця.
\n\nБатько! Грандіозний історичний шлях, новий шлях праведності виник на землі. По землі почала поширюватися нова традиція, тому скоро весь світ повинен бути залучений у вир натхнення, скоро повинен виникнути світ, де ми зможемо прославити Тебе, піднявши прапор перемоги. Ми вирішили присвятити все своє надбання і навіть наше життя досягненню цієї мети. Керуй нами, командуй нами за Своїм розсудом, Отче! Ми без коливання перетнемо океан і прокрокував через материк.
\n\nНехай Твоя рука, що несе мир, осіняє нас на цьому шляху. Ми знаємо, що щит перемоги - поруч з нами, і ми щиро сподіваємося, що, куди б ми не пішли, Ти різними ознаками даси Свою славу і Свій справжній образ. Буваючи в різних країнах, ми розуміємо, як нагальна й необхідна наша місія. Тому, Батько, ми повинні присвячувати себе Тобі з ще більшою відданістю.
\n\nМинув час, коли треба було жити тільки заради цього народу. Настав час, коли ми повинні жити заради миру і Всесвіту. Тому ми щиро просимо Тебе тільки про одне: допоможи піднятися над особистими обставинами і стати переможцями, готовими в реальній життєвій обстановці зв\'язати з Тобою все своє надбання і рівнятися на Тебе, Отче.
\n\nАдже Ти є джерелом життя, джерелом любові, джерелом ідеалу. Ми молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(4 травня 1969 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_21t">
Батько!
\nНастав час, коли ми повинні ясно зрозуміти мету, з якою Ти відправив нас в дорогу. Так допоможи ж нам перейнятися цим Твоїм бажанням і ясно усвідомити нашу велику відповідальність, яка зобов\'язує нас будь-що-будь здійснити Твоє бажання і повернутися до Тебе з результатом.
\n\nБатько! Твої юні діти зібралися тут і в сумних обставин Твого історичного шляху кликали до кожного з глибини серця. Якщо при зіткненнях з ворогом Ти відчував гірку образу і шалений обурення, передай нам ці почуття, щоб ми могли здійснити відплата і спокутувати все це. Ми щиро сподіваємося на це і бажаємо цього.
\n\nМи беремо від Тебе початок, тому ми хочемо жити Тобою. Так нехай же в цей час Твоя міць і життєва сила спалахнуть в душі кожного з нас, адже ми віддали Тобі все і пішли за Тобою. Ми повинні подолати труднощі цього народу і піднятися над ними. Більш того, отримавши наказ Небес йти вперед, долаючи всі хаотичні обставини, ми зрозуміли, яка велика наша відповідальність. Тому нам необхідно володіти детальним розумінням нашої мети. Якщо ворог встане на шляху до цієї мети, нам доведеться, відштовхнувши його, продовжити свій шлях. А якщо обставини завдадуть нам у відповідь удар, нам доведеться відкинути ці обставини і продовжити рух вперед. Ми щиро сподіваємося, що Ти допоможеш нам стати Твоїми синами і дочками, здатними гостро відчути, як потрібні люди, сповнені такої рішучості.
\n\nМи знаємо, що, закликаючи нас і збираючи нас разом, виділяючи нас з безлічі людей, Ти переслідував великий план. Зокрема, Твоя воля була спрямована на те, щоб дати нам місію, наказати нам виконати цю місію. Батько, саме тому ми щиро сподіваємося, що Ти дозволиш нам знайти вигляд Небесних воїнів, беззавітно відданих Тобі душею і тілом, що рвуться на передній край останньої битви. Ми молимося в святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(11 травня 1969 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_22t">
Батько!
\nЩо потрібно вдихнути в серця всіх молодих людей, які зібралися тут, вважаючи себе дітьми Об\'єднання, синами і дочками Об\'єднання? Я щиро бажаю, я прошу Тебе: допоможи їм стати Твоїми дітьми, ясно свідомі, що вони будуть гідні звання дітей Об\'єднання, якщо не полюблять слово «об\'єднання», якщо не полюблять шлях об\'єднання, якщо не полюблять місце, де відбувається об\'єднання.
\n\nДопоможи нам зрозуміти, що час тече як вода і життя людське проходить як одна мить. Не дай нам забути про те, що стати мандрівниками - неминуча доля, що очікує нас на нашому життєвому шляху.
\n\nКоли сонце вранці встає на сході, весь Всесвіт радіє і наповнюється світлом. Але через кілька годин ми розуміємо, що разом з самотніми тінями, породжуються заходом сонця, світло йде від нас. Точно так же, коли сьогодні молодь пишається усіма принадами, властивими весни життя, це добре! Але більш, ніж про цю радість, я щиро прошу Тебе: наповни життя цих молодих людей здоровим глуздом і навчи їх уже в пору їх юності, до того, як вони зустрінуть свій захід, битися, щоб залишити після себе слід на цій землі.
\n\nКоли я думаю, до чого прагнуть молоді люди, які сповідують ідеологію Об\'єднання, за що вони візьмуть відповідальність, я з щирою надією бажаю, щоб Ти сподобив їх ще раз відчути: ті, кого Ти шукаєш, не повинні бути боягузливим людьми. Настав час, коли кожне з цих молодих сердець повинно бути здатне охопити весь світ. Настав час, коли ці молоді люди, надихнувшись новими моральними принципами, духом праведності і ентузіазму, повинні боротися з відчайдушною хоробрістю і здобути перемогу. Ми знаємо: в цю епоху нам належить грандіозна місія - будь-що-будь започаткувати Царства, мешканці якого зможуть служити Тобі на індивідуальному, сімейному, родинному, всенародному, державному, світовому і навіть вселенському рівні. На сьогоднішній день це - наша невідкладна місія. Отож, не допусти, щоб ми стали жалюгідними людьми, подібними бездушним деревам і камінню, нездатними відчувати і діяти. Сьогодні земля волає до нас. Так сподоби ж нас стати такими людьми, здатними почути її поклик. Допоможи нам зрозуміти, що майбутнє Кореї і майбутнє всього світу волає до нас. Направляй кожен крок цих молодих людей, допоможи їм усвідомити, що Ти йдеш разом з ними, допоможи відчути всі результати разом з Тобою, зрозуміти і радісно сприйняти шлях. Сподобь їх крокувати вперед з серцем, сповненим надією на завтрашній день, восславлю місію першопрохідників і радість, яку вони відчувають. Більш того, я щиро сподіваюся, що Ти допоможеш нам зрозуміти, як сильно Ти бажаєш зустріти таких людей. Я молюся про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(6 липня 1960 року),
    </string>

    <string name="pr_pobedy_23t">
Батько!
\nЗахисти цих членів Руху Об\'єднання, які залишилися в ньому, незважаючи на те, що на своєму історичному шляху вони були змушені пробиватися крізь бурі і люті хвилі. Ми знаємо, що є бухта щастя, яка чекає нас попереду, в кінці нашого шляху. Ми рухаємося до дня радості і щастя. Так чи можна пройти цим шляхом, уникнувши штормів і випробувань? Але незважаючи на всі випробування і всі страждання на нашому шляху, не дай нам збитися з напрямку і втратити свою мету. Ми молимося в щирій надії, щоб Ти допоміг нам назавжди зберегти орієнтир, що дозволяє визначати вірний курс.
\n\nБатько, навіть якщо ми опинимося в непроглядній пітьмі, ми не повинні втратити свою душу, яка прагне до Тебе. Навіть якщо в зовнішньому плані ми повністю втратимо напрямок, дозволь нам зберегти його внутрішньо. Допоможи нам чітко зрозуміти: якщо ми не збережемо цей напрямок, ми не збережемо життя і не зможемо перетнути цей сатанинський світ, подібний до моря бід. Допоможи нам забути себе навіть уві сні або під час відпочинку. І нехай душі наші будуть єдині з Тобою, Батько. Сподобь нас подолати себе і направ туди, де ми будемо діяти разом з Тобою і з Твоєї допомогою, Батько, і зможемо побачити результати нашої праці. Батько, ми щиро сподіваємося і бажаємо цього. Ми знаємо, що нам належить велика місія - зупинити хід часу і потік історії, що рухається в хибному напрямку, з\'єднати її з Небесним потоком і побудувати нову історію. Оскільки ми народилися для виконання цієї місії, допоможи нам стати хоробрими воїнами, здатними боротися заради виконання однієї цієї місії і померти за неї. Ми щиро сподіваємося, що Ти будеш керувати нами, допоможеш нам стати Твоїми дітьми і зустріти день, коли ми зможемо постати перед Тобою і піднести Тобі остаточну перемогу. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(27 червня 1969 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_24t">
Батько!
\nЩоб створити переможну націю, яку Ти шукаєш, ми повинні подолати свої недоліки і мобілізувати власне тіло, виповнитися рішучості віддати все і йти вперед. Ще до кінця свого життя ми неодмінно повинні побачити день перемоги, до якого Ти так прагнув. Ми повинні гостро відчути, що на нас покладена серйозна відповідальність за створення переможної нації, якої Ти хотів. Більш того, ми повинні йти вперед в надії стати народом-переможцем і створити щасливу країну. Ми повинні стати святими, готовими створити рід, від якого відбудеться такий народ.
\n\nБатько, згідно Твоєї волі невелика група людей повинна знайти цінність, щоб представляти все людство. Отже, ця група неминуче повинна пройти великотрудний шлях - шлях суворої гарту, випробувань і страждань, з думкою про те, що така була реальність історії. Ми щиро просимо, Батьку, допоможи нам гідно прошагать цим шляхом. Батько, дай нам свій наказ. Зараз наші душі повинні перебувати в нетерпінні, а наші тіла спрямовуватися в одному-єдиному напрямку. Ми повинні виповнитися рішучості і усвідомити, що нам треба йти, йти невпинно, що ми повинні бігти до далекої мети завтрашнього дня. Ми повинні усвідомити свої сумні обставини, що складаються в тому, що наша відповідальність - не просто крокувати по своїй дорозі, а бути першопрохідцями і рухатися на дотик. Попереду у нас не радість, не слава і не вигуки торжества. Ми знаємо: нам належить боротьба, сумні перипетії і шлях першопрохідців на незвіданою землі, і ми повинні йти, бачачи все це прямо перед собою. Нам не пристало пишатися тим, що ми перенесли в минулому. Швидше, ми повинні бути здатні пишатися прийдешніми випробуваннями. Нам слід розуміти, що тільки так ми зуміємо подолати свій шлях і обіцяти перемогу, як личить мужнім воїнам. Ми повинні йти вперед в очікуванні дня, коли ми удостоїлись служити Богу, Який буде правити цією країною, що Він має любити її, поклавши на її Своєю владою. Хоча зараз ми живемо в іншому оточенні, подолавши прийдешні випробування, ми повинні шанувати Тебе, Отче, в світі свого серця і пов\'язувати свої надії з цією країною. В обстановці, в якій протікає наше життя, нам не можна спізнюватися з виконанням нашої первопроходческой місії.
\n\nБатько, ми щиро просимо: допоможи нам в цей час знову набратися рішучості. Перш ми були слабкими людьми, але тепер ми повинні взятися за руки, стати пліч-о-пліч, душею до душі, очистити свої серця і утворити єдину міцну основу, щоб допомогти Тобі в Твоїх працях. Ми повинні уподібнитися ракетній установці, ракети з якої полетять на сотні і тисячі кілометрів. Батько! Дай нам сили. З жалем в Серце обійми і зрости нас, слабких. Наповни нас цінним змістом, яке дозволить нам досягти бажаної Тобі мети. Ми молимося про все це у святе ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(11 листопада 1979 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_25t">
Батько!
\nНехай воля Твоя здійснюється сьогодні за допомогою Церкви Об\'єднання і цього народу. Ми знаємо, що все людство повинно об\'єднатися і здійснити ідеал творіння, до якого Ти прагнеш. Щоб завершити що-небудь, неодмінно потрібні відповідальні люди, які беруть на себе основне завдання. Ми думаємо, що, чим більше відповідальність, тим, відповідно, більше труднощів доведеться долати на своєму шляху центральним особистостям, які візьмуть відповідальність на себе.
\n\nЧим масштабніша покладена на нас місія, тим більш актуальні постає необхідність, щоб ми стали джерелом суб\'єктної сили, що дозволяє подолати, поглинути, перетравити і відкинути будь-які негаразди, насилає на нас нашим оточенням. Ось чому, Батько, думаючи про це, ми покладаємося на Тебе. Батько, ми знаємо, що, слідуючи історичним шляхом, Ти долав перевали суворіших страждань, ніж ті страждання і тяготи, які відчуваємо нині ми. Ти вчиш нас, а ми слідуємо Твоїм вказівкам. Навчаючись у Тебе, слідуючи Твоїм наказам, ми живемо заради того, щоб з перемогою досягти Твоєї мети. Ми слідуємо за Тобою в надії, що Ти будеш панувати над нами, підтримувати нас Своєю полум\'яною любов\'ю щоразу, коли ми готові відступити. Батько, прошу Тебе, запам\'ятай Своїх дітей такими. Думаючи про те, що в майбутньому наші випробування не зменшаться, але поступово стануть більш численними, ми знаємо: наша сила теж повинна буде вирости. Тому, Батько, ми знову і знову звертаємось до Тебе: веди нас нашим шляхом, висвітлюючи його Своїм великим, всеохоплюючим Серцем, повним любові, направляй нас Своїм Серцем, повним співчуття.
\n\nМи не повинні з плином часу втратити своє становище. Ми не повинні допустити, щоб нас змило хвилею, як би не був сильний шторм. Ми повинні прокласти свій шлях через все шторми, здолати їх і стати міцною скелею, непорушною навіть під напором сильного течії. Ми повинні придбати яскраво виражений характер Твоїх дітей. Допоможи нам зрозуміти, що тільки так ми зможемо пройти свій шлях і досягти бажаної мети. Допоможи нам згуртуватися серцями, і, прагнучи до ідеалу праведного шляху, кожен день без зволікань виконувати свою місію першопрохідників заради виконання волі, яку Ти нам заповів. Ми щиро просимо про це і молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(7 березня 1971 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_26t">
У нас захоплює дух від грандіозності нашого становища. Адже від наших сьогоднішніх вчинків залежить, чи будуть розвіяні скорботу і трагізм історії. Ми знаємо, що наша місія завадить нам виступити в ролі переможного війська, що представляє Бога, якщо ми будемо прагнути зберегти своє життя. У наш час потрібні відчайдушні і сміливі Небесні воїни.
\n\nЧаси, коли Небеса вказали Ісуса Навина і Халеву на Ханаан, подвігнув їх бути твердими і мужніми, в точності повторюються в наші дні.
\n\nВиступаючи на поєдинок з Голіафом, слабкий Давид надихався вірою в Небеса. Хлопчик-пастух, він виглядав жалюгідним, не мав ні вдома, ні села, був неписьменним. Сьогодні члени Церкви Об\'єднання знаходяться в такій же ситуації. Ми не захищені від світового комунізму, ми подібні Давиду, присутній на засіданні Голіафом. Але у нас немає навіть пращі. Все, що у нас є, - це лахміття. Але в наших душах живе любов до Тебе, Отче, і віра в Тебе. Це сильніше любові і віри людей, правлячих країнами. Ми віримо в Тебе більше, ніж в силу можновладців. О, Отець, захисти і збережи нас.
\n\nНастає час битви, яка вирішить нашу долю, тому, будь ласка, захисти нас на нашому шляху, направляй нас. Ми очікуємо настання дня, коли Ти зможеш поглянути на звільнену Всесвіт і запанувати на цій відродженій землі і володарювати над нею, панувати над усією Всесвіту. Ми знаємо, такими мають бути почуття шанобливого сина, таке повинно бути серце Твоїх дітей, які слідують цим шляхом. Ми зрозуміли, що шлях, який необхідно пройти, - це єдиний шлях для нас, а місія, яку необхідно виконати, є нашою місією. Тому ми повинні продовжувати свій шлях. Ми повинні виступити вперед, щоб захистити фронт Об\'єднання.
\n\nМи повинні приступити до цього народу і звернутися до нього зі сльозами. Ми знаємо, що відповідальні за пробудження у людей усвідомлення того, що останні дні вже наступають. Нам відомо: якщо ми не візьмемося за цю місію, країна слави, оплот слави - чи не з\'явиться.
\n\nБатько, пам\'ятай про народ Кореї, з нетерпінням очікує, дня істинної слави. Ми щиро сподіваємося, що Твоя воля, заради якої ти знайшов цих людей і не залишав їх, буде виконана, не залишивши скорботи. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(5 листопада 1972 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_27t">
Ми повинні відігравати провідну роль у вирішенні конфлікту, в якому Бог і сатана стали ворогами, і зайняти позицію посередників. Розмірковуючи про це, ми розуміємо, що неодмінно повинні стати твердими і мужніми людьми, для яких труднощі і випробування не будуть проблемою. Тому, Батько, будь ласка, дай нам сил. Наділи нас великої незмінною потужністю. Ми щиро бажаємо і просимо, щоб Ти зробив нас небесними хоробрими, не тими хто палає миттєвим ентузіазмом, а тими, хто, одного разу спалахнувши, буде горіти тисячу років і більше.
\n\nУ погляді юного Давида горів вогонь надії. Ми знаємо, що в його душі жила любов до свого народу, розчулений Небеса. Вийшовши за межі національних рамок, його серце досягло Небес. Наповни душі Своїх юних дітей, присутніх тут, такими ж почуттями, які запалили б в них переконаність, що дозволяє сказати: "Хіба є на шляху до Небес щось для нас непосильний?" Настрій таким чином всі наші п\'ять почуттів.
\n\nЗроби нас незалежними людьми, здатними продовжувати шлях, навіть натрапивши на перешкоди, людьми, здатними подолати все, що завгодно.
\n\nБатько! Виховай цих людей суб\'єктами, які б не піддавалися впливу оточення, а самі контролювали навколишнє оточення. Ми знаємо, Тобі потрібні саме такі люди. На нас чекає історична місія, яку ми повинні виконати, поки ще є час.
\n\nНаша місія - в тому, щоб не відступати перед перешкодами, а нанести по ним удар, розсунути їх, прибрати з дороги і йти вперед. Грядущий День і воля Всевишнього волають до нас, а нас захищає Серце Отця, яке готує для нас день звільнення людства.
\n\nМи знаємо, Ти хотів би пишатися людьми, які від імені Небес і Землі з тріумфом піднімуть щит остаточної перемоги. Більш того, поки ми не станемо синами і дочками, яких Ти зможеш уявити перед лицем всього людства і сатани, людьми, здатними сказати: «Ось так я любив те, що був не в змозі любити», поки ми не станемо дітьми, здатними приймати всю Твою любов без залишку, ми щиро сподіваємося і молимося, щоб Ти допоміг нам усвідомити необхідність терпіти, боротися, вижити і перемогти на шляху численних негараздів.
\n\nЩоб стати серйозними людьми, ми повинні більше жертвувати, більше жити заради суспільної мети, частіше проявляти самовідданість і, крім того, вміти ризикувати. Ми щиро просимо, щоб Ти допоміг нам усвідомити це, і молимося про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(10 червня 1973)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_28t">
Батько!
\nМи минули виснажливу історичну епоху спокути. Перед нами нова епоха. Ми бачимо, що всі наші вороги, колись такі сильні, самовпевнені, агресивні, вже близькі до свого занепаду.
\n\nМи зараз розуміємо: Небеса поставили їх в таке становище, щоб врятувати всіх разом, розширити сферу провидіння, встановити еталон поділу в епоху, коли можна розрахуватися з боргами. Думаючи про це, ми розуміємо, що нам потрібно відкрити шлях життя і для них. Ісус, вмираючи, просив благословення для римських солдатів, прибили його до хреста. Аналогічно, ми знову даємо клятву стати людьми, готовими в реальній ситуації взяти на свої плечі місію рятівників цих людей. Ми щиро дякуємо Тобі за можливість принести клятву в тому, що ми вирушимо в цей шлях.
\n\nМи знаємо: проблема не в Церкві, не в народі, не в світі. Проблема - всередині кожної окремої людини. Чи не викорінивши власних гріхів, які не поклавши початок землі обітованої, яка веде в Царство Небесне, ми не побачимо ніякого зв\'язку між собою і Царством Небесним. І як би не хороша була ідеологія Церкви Об\'єднання, між нею і нами не буде ніякого зв\'язку. Нам відомо це напевно, тому ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас стати Твоїми дітьми, критично оцінюють себе і здатними думати тільки про Небесах, дітьми, що перевершили рівень вчинили гріхопадіння в Едемському саду Адама і Єви, дітьми, які змогли б вступити в нову світлу епоху.
\n\nМи вважаємо: якщо початок буде правильним, то процес і завершення також будуть правильними. Батько, ми зрозуміли, що Ти Своєю волею ведеш нас через безліч історичних епох, ми усвідомили, що зараз, коли Ти поставив нас на поле останньої запеклої битви, ми повинні бути надзвичайно сильні та відважні. З\'явившись перед Голіафом, Давид був одягнений бідно, як пастух. Він торкнув Небо і Землю вірою в заступництво Небес. Ми знаємо, що саме це допомогло йому здолати Голіафа. Сьогодні Церква Об\'єднання дуже нечисленна, але, глянувши на себе з позиції основ нашої ідеології, як, втім, і з будь-якої іншої точки зору, ми розуміємо, що повинні боротися і вистояти як Давид перед Голіафом.
\n\nМи повинні бути твердими і мужніми. Ми підкреслюємо, що мають долучитися до членів Церкви Об\'єднання, палаючим вогнем абсолютної переконаності, здатними пройти навпростець, пробиваючи собі шлях через будь-які перешкоди. Вважаючи себе елементами, складовими таку систему, ми щиро просимо Тебе, допоможи нам стати хоробрим воїнством Небес, готовим мчати на передній край боротьби, повним рішучості слідувати наказу, крокувати в ногу, на одному диханні, в одному ритмі пульсуючого серця. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(5 січня 1975 року)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_29t">
Отець Небесний!
\nЦентр Всесвіту! Весь світ творіння виник в відповідно до Твоїм ідеалом, так нехай же при створенні обителі любові, до якої Ти прагнув, здійсниться Твоя свята воля, суть якої полягає в тому, щоб у Всесвіті з\'явилася людина, пов\'язаний з Твоєї любов\'ю і є центром цієї Всесвіту .
\n\nТакою була місія прабатьків людства, яким перед особою Отця, який бажав завершити великий труд творіння, належало впоратися зі своєю відповідальністю на землі, ставши батьками. Однак своїм гріхопадінням вони породили історію скорботи. Світ Твого ідеалу був зруйнований, світ любові був розп\'ятий на хресті. Тому, бачачи Твій історична праця, Батько, ми приносимо покаяння за провину наших прабатьків.
\n\nАле і це не все. Людство, що населяє світ, заявляє, що Бога немає, люди не знають Бога. Багато зраджують Бога, а в період експансії комунізму, який заперечує існування Бога, еталон добра спотворюється, а брехня і неправедність поширюються так, немов вони - в центр усього. З жалем дивлячись на людство, пожинати такі сумні плоди, Ти заснував Церкву Об\'єднання і досі старанно працював на землі, щоб вирішити проблему особистості, сім\'ї, роду, народу, країни, світу і всього Всесвіту, щоб виправити хаос, що панує серед людей. Думаючи про це, ми просимо Тебе, Отче, прости людству його гріхи, через які довелося страждати всім історичним святим, хто приходив на землю заради виконання Твоєї волі, довелося страждати Ісуса і навіть Справжнім Батькам, які живуть в епоху Другого пришестя.
\n\nКрім того, ми боїмося залишити тягар спокути своїм нащадкам, які пов\'язані з нами, тягар страждань сьогодення і минулого. Ми клянемося наступати по всьому фронту, щоб, спираючись на домашню церкву, розширити сферу Твого впливу з масштабу окремих особистостей до масштабів сім\'ї, роду, народу, країни і світу і позбутися від обставин, які змушують платити викуп. Дякую Тобі за те, що Ти Своєю милістю дозволив нам розгорнути цей рух.
\n\nЩоб впоратися зі своєю місією, ми просимо Тебе, зроби так, щоб центральні сім\'ї кожної країни, які зібралися сьогодні тут, в Церкві Об\'єднання, були на передньому краї, щоб могли явити людям зразок традиції і показати їм шлях практичних дій. Далі, ми повинні будь-що-будь створити в своєму оточенні такі умови, які дозволять всьому світу піти за нашим Рухом. Ми щиро сподіваємося, що Ти сподобив нас мчати в перших рядах тих, хто виконає це завдання, і молитися про це.
\n\nТак само як Ти працював заради домашньої церкви, Батько, допоможи і нам на землі стати єдиними серцем, сконцентрувати наші зусилля на домашній церкві, і, виконуючи борг синівської шанобливості відносно Тебе, Отче, створити оточення, в якому Ти був би щасливий, а духовний світ міг би нам допомагати. Ми щиро сподіваємося, що тоді Ти даруєш Своє благословення, щоб, незважаючи на національні кордони, сатанинський світ зла, включаючи навіть людей, які зараз перебувають під владою порочного комунізму, пішов голосу совісті, пішов Твоєму керівництву і увійшов в Твою Країну і в Твою родину .
\n\nІ ще, ми щиро сподіваємося, що настане час, коли всі нації світу на чолі з Кореєю, Японією, Америкою і Німеччиною зможуть об\'єднатися і прославити Тебе.
\n\nБатько! Благослови всі, що відбувається в цей день, благослови кожного з присутніх тут. Ми щиро бажаємо, щоб Ти сьогодні, в цьому місяці, в цьому році, в цьому десятилітті сподобив нас оспівати перемогу. Прийми ж цю церемонію з радістю. Предвічний Отець, я щиро прошу Тебе про те, щоб з цього дня Твоя перемога поширилася на вічні часи. Я молюся про все в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(1 січня 1982 роки)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_30t">
Улюблений Батько!
\nКожен раз, коли ми, пробираючись на дотик, постаємо перед Тобою, опинившись перед лицем Твоїм різноманітних обставин, ми згадуємо про злочин наших прабатьків, ми думаємо про їх гріху, що залишив незліченні сліди. Ми не можемо не сумувати про те, що народилися їхніми нащадками і живемо на цій землі.
\n\nІсторичні помилки все одно є помилками, але ми бачимо, в якій огидною ситуації перебувають 4 мільярди людей, що живуть на землі в даний час. Вони в присутності живого Бога заявляють, що Бог помер. Ми розуміємо: Ти страждаєш через те, що численні релігії не справляються зі своїм обов\'язком і місією, тому ми, члени Церкви Об\'єднання, не могли не підняти прапори протесту по всьому світу, щоб розширити захищену територію. Будь ласка, пам\'ятай членів Руху Об\'єднання, які, виходячи за національні кордони, йдуть на дотик, відповідно до Твоєї Небесної волею, і, виконуючи наказ про наступ, б\'ються день і ніч, щоб зруйнувати історичні бар\'єри скорботи, які оточують країни і народи.
\n\nЧлени Руху Об\'єднання усвідомили необхідність залишити після себе традицію для молодого покоління, яка яскраво сяяла б на горизонті історії. Саме тому, незважаючи на переслідування і гоніння, вони, як представники людства, борються, щоб залишити таку традицію для нащадків. Я знаю, що таке Рух молодих називається асоціацією з вивчення Принципу. Цим молодим людям відомо, що сила Небес буде супроводжувати їх, щоб вони могли проявити себе як джерело сили для майбутніх поколінь. Вони клянуться просуватися вперед крок за кроком, тому я щиро молю Тебе, щоб Ти захистив і благословив їх.
\n\nПрошу Тебе, пішли на них жорстокі вітри. Нехай шторми і урагани хльостають і штовхають їх. Якщо, не дивлячись на труднощі, ці юнаки і дівчата збережуть свою гідність, знайдуть вигляд переможців, непохитних, як скеля, і почнуть свою діяльність з університетських містечок по всьому Корейському півострову, тоді я знаю, що в майбутньому Республіку Корея чекає не розпач, а надія .
\n\nКористуючись наданою сьогодні можливістю, нехай хоча б одна людина, один з цих молодих знайде рішучість. І ще, благослови їх, в цей день вони обіцяють, що встановлять правильну традицію і стануть праведними батьками і родоначальниками, здатними виконати місію своїх предків, щоб не зазнати в майбутньому сорому. Я щиро сподіваюся, що Ти сподобив цих молодих студентів наслідувати волі Небес відповідно до їх здібностей, допоможеш їм залишити після себе на землі щось гідне і цінне, а також взяти на себе вічний великий труд втілення Царства Небесного на землі.
\nЯ знову і знову прошу Тебе, захищай їх, підбадьорював їх, вчи їх, веди їх, щоб вони, захопившись надією, осяяли нею майбутнє Республіки Корея, більш того, щоб вони наповнилися потужною силою і попрямували по шляху Небесної волі через Азію до всьому світу і всьому Всесвіті. Нехай наділені такою силою ці молоді люди вийдуть за національні рамки, пройдуть всю Азію і поведуть за собою весь світ. Ми молимося про все це в ім\'я Справжніх Батьків.
\nАмінь.
\n(24 жовтня 1982)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_31t">
Отче!
\nМи відкрили своє серце і самі зрозуміли, наскільки чудовою є Ваша команда. Ми виправили наші думки та тіла, і перед Вашим наказом ми визначили себе, і це був урочистий час, коли ми могли пообіцяти стати князями перемоги. Тому, будь ласка, сядьте тут і перевірте кожну деталь, і нехай моральні обов’язки стати Вашими дітьми знову зрозуміють у кожному серці.
\n\nТоді, що стосується переїзду останнього кінцевого вершини хребта, будь ласка, забудьте про всі помилки та недоліки минулих справ, і нехай запис про перемогу цього разу зможе представити ціле, і ми щиро сподіваємось і молимось, щоб Ви, такі щедрі, дали нам благословення підключитися до сфери перемоги вашого провидіння.
\n\nБудь ласка, дозвольте нам виявити наших справжніх "я", котрі можуть лише похилитися і плакати з вдячністю перед тим дивовижним фактом, що завдяки зустрічі з цим одним днем ​​перемоги, який може бути поглинений Волею, ми зможемо успадкувати працю наших батьків і Ви підготували роботу вічного, незмінного Царства Небесного.
\n\nМи повинні стати небесною родиною, яка може відчувати в наших серцях радість радості і яка може плакати за тобою навіть в одиноких місцях або посеред переслідування, оскільки ми живемо життями зі сліз вдячності та трепету, без говорячи. У цей момент, який сповіщає про такий початок, нехай їхня надія та їхні серця, що плачуть, переповнюють рішучість, знову вибухнуть у їхніх думках.
\n\nЦе час для нас, щоб усвідомити, що ми є елітними військами неба, які можуть розкрити чудовий шлях побудови одного царства, яке зможе взяти участь у вас, Отче Космосу, на цій землі, вийшовши за межі обставин людей до Азії, і виходячи за межі обставин Азії до світу, і виходячи за межі обставин світу.
\n\nТому, Отче, ми щиро просимо Вас погодитись обійняти кожну людину і дозволити нам стати групою, яка, будучи зосередженою на любові Вашими дітьми, готує сферу партнера із взаємних об\'єктів перед Вами, який є партнером у відповіді на тему.
\n\nМи молимось про все це в ім\'я Істинних Батьків.
\nАмінь.
\n8 травня 1983 р
    </string>
</resources>