<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_pobedy_1t">
Отец!
\nЯви нам Себя могучим Словом Своим и создай заново всю сущность нашу. Возлюбленный Отец! Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты начал труд по воссозданию.
\n\nТы призвал и взрастил каждого из нас в суровых обстоятельствах, и мы преодолеем пик наших трудностей и испытаний. Настало время нам воспеть в песне торжество победы в честь завершения нашей последней битвы. Отец, прошу Тебя, соедини Свою мощь с нашей силой, соедини Свои возможности с нашими возможностями, яви Себя властью воссоздающей.
\n\nПозволь духам, заключенным во тьму, освободиться и воскреси их пламенем надежды. Даруй нам пламень жизни Твоей, которого с избытком хватит, чтобы осветить прежде закрытый для нас сад истины. Этот мир, которым правит зло, — место Твоей 6000-летней скорби. Мой Отец! Я искренне надеюсь на это и желаю этого. Мы знаем, что началом новой истории являешься Ты, Отец. Мы также знаем: если в выборе исторического эталона мы не будем равняться на Небеса, этот эталон не станет всеобщим.
\n\nО, Отец! Ты избрал нас, так дай же нам способность воплотить новую историю. Прошу Тебя, назначь нас избранным воинством Небес новой эпохи. Ниспошли нам Свое благословение, чтобы мы вернули Тебе славу и радость созданием нового сада. Мы пробились сквозь стены вражды и ступили на путь, пройденный святыми и мудрецами. Мы ступили на трудный путь, с которого нет возврата, даже если бы мы захотели вернуться. Мы знаем, что нам пришло время вступить в битву, проявляя личное мужество, в стремлении достичь нашей единой цели. Позволь нам стать избранными воинами Небес, чтобы первыми поднять знамена и со всем пылом атаковать сатану.
\n\nПока мы не преобразуем алтарь борьбы, которая нам еще предстоит, и алтарь победы в алтарь покоя и алтарь славы Твоей, Отец, защити нас на пути нашем. Освяти места нашего пребывания, направляй нас, и пусть наших сил с избытком хватит на то, чтобы водрузить белоснежный флаг радостной победы перед всем народом, перед всем человечеством. Я приношу эту молитву во имя Господа.
\nАминь!
\n(8 апреля 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_2t">
Когда мы понимаем, что путь осуществления воли Твоей — это одинокий путь, непостижимый ни для кого из людей, и когда мы вспоминаем, что 21 год своей жизни Иаков провел на пути веры, который простирается перед нами, мы взываем к Тебе: пожалей нас и будь нам другом, чтобы мы смогли пройти путь воли Твоей, следуя примеру Иакова, который пришел в дом Лавана через пустыню Харана. Защити нас на этом пути.
\n\nМы знаем, что множество приспешников сатаны преграждают нам путь. Мы знаем, что силы тьмы встают на нашем пути, поэтому, возлюбленный Отец, прошу Тебя, пусть в сердцах Твоих детей, полных решимости следовать по пути Иакова, будет единый неизменный центр, твердый как железо или камень. Помоги нам стать детьми, способными с искренней сердечной преданностью броситься вперед, пренебрегая любыми физическими препятствиями и храня в душе лишь замысел Небесного закона. А теперь нам остается лишь терпеливо с боем продвигаться вперед, пока мы не сможем спеть Тебе гимн окончательной победы.
\n\nО, Небо, прошу Тебя, дай нам сил и способностей! Сподобь нас милостью Твоей почувствовать то, что ощущало одинокое сердце Иакова, и увидеть славу ангелов Небесных, движущихся по лестнице, ведущей с земли до края Небес. Дай нам понять, что Небеса помогают нам до конца. И да познаем мы терпеливое Сердце Твое, Отец. Мы горячо просим: до того дня, когда осуществится Твоя вечная воля, помоги нам быть храбрыми воинами как на поле битвы, так и на ниве терпения, позволь нам сражаться до конца и одержать победу. Мы взываем к Тебе, Отец, во имя Господа.
\nАминь.
\n(3 июля 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_3t">
Отец!
\nЧтобы обрести и утвердить центр Сиона, наши многочисленные предки сражались и проливали кровь вплоть до нашего времени, платя искупление за поступки, явившиеся причиной Твоих треволнений и сделавшие нас Твоими должниками.
\n\nО, Отец! Да осенит нас собой слава Сиона, наполняя нам душу и тело. Пусть наши сердца переполнятся радостью Сиона, Твоей вечной обители.
\n\nМы знаем, что нет надежды выше и нет у нас иной мечты, иначе, чем стать сыновьями и дочерьми славы, которые душой и телом принадлежат Тебе.
\n\nНо если Ты, вечный Отец, не поддержишь нас Своей любящей рукой, на земле не будет более жалких, ничтожных и одиноких людей, чем мы.
\n\nМы предстали пред Тобой, Отец, с израненной душой и искалеченным телом, такими, какие мы есть. Прошу Тебя, пожалей нас и залечи наши раны, полученные в битве, дай нам почувствовать вкус любви, наполняющей Сердце Твое. Позволь нам воспеть славу Небес и радоваться ей, и пусть все преклонят голову, чтя волю Небес. Отец мой! Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nПусть с сегодняшнего дня чаяния, которые мы питаем, скорбь, которую мы испытываем, и любовь Отца, которую мы ощущаем, всколыхнут в нас бурю чувств, чтобы мы с надеждой преодолели грядущий пик борьбы. Сподобь нас на нашем жизненном пути преодолеть преграды из проклятий наших многочисленных врагов. А затем, пусть мир воцарится в душе и станет центром нашего сердца. Пусть лишь наше сердце, стремящееся к победе, станет центром нашей жизни. Дай нам достаточно сил для того, чтобы в качестве представителей этого народа выйти вперед, бросив боевой клич.
\n\nМы знаем, что наступили последние дни, и нам не нужны никакие слова, которые исходят от человека, нам не нужна никакая воля, исходящая от человека. Мы знаем, что нам нужны лишь слова любви нашего Отца, сообщающие импульсы вечной жизни. Итак, даже в нашем зыбком положении, когда мы не ощущаем любви, Отец, смотри на нас Своим огненным взглядом, открой ядро радости, скрытое в сердцах наших. Позволь нам, окруженным многочисленными страхами, стать детьми Твоими, предстающими перед Тобой в раскаянии.
\n\nЕсли есть человек, которого поддерживает рука Твоя, умеющий быть благодарным за ниспосланное Тобой благо, помоги ему сохранить неизменным такое сердце. Мы горячо просим: помоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, более чем достойными печати Твоего признания, признания возлюбленными детьми Божественного Отца.
\n\nПоток жизни — один, путь благословения — один, и проявление славы — едино. Отец, используй же разрозненные алтари как защиту, направляй их сообразно с волей Твоей и поскорее возведи алтарь радости, который объединит вокруг себя этот народ. Искренне желая этого, мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 ноября 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_4t">
Тысячелетиями наши предки возводили стены скорби, и с течением времени эти стены не становились ниже. Своими многочисленными уловками сатана постоянно наращивал эти стены.
\n\nСейчас на людей всего мира возложена ответственность разрушить стены обиды, построенные предками. Более того, мы должны понять, что мы тоже в ответе за это. Мы считали, что мучительный путь Иисуса был мучительным только для него самого, но, осознав, что его страдания стали нашими страданиями, мы поняли, что именно мы, проливая потоки слез, должны шагать к Небесам.
\n\nСейчас, когда мы смотрим на стены греха, совершенного нашими предками, когда наши сердца страдают из-за их грехов, мы понимаем, как мы слабы. О, Отец! Передай нам Свою силу, с помощью которой мы сможем пробиться сквозь эти стены.
\n\nОтец! Даже если мы одиноки, помоги нам пройти сквозь стену слез и создать сад гармонии. Отец, теперь мы знаем, как беспокойно Сердце Твое, так позволь же нам избавиться от колебаний наших и шагать вперед без отдыха.
\n\nМы получили Твой приказ и пустились в путь, так помоги же нам стать хорошими сыновьями и дочерьми Небес, готовыми мчаться по пути воплощения Твоего желания, не щадя жизни. Отец! Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nСподобь же нас стать сыновьями и дочерьми, способными исполнить призыв Иисуса, который велел оставить все и следовать за ним, и принять его слова.
\n\nПеред лицом воли Твоей, которая приносит радость Тебе, Отец, когда Ты Своим приказом направляешь нас в сад Своих желаний, мы должны быть сыновьями и дочерьми, способными, сделав все приготовления, выйти вперед без колебаний. Взять на себя 6000-летнюю историческую скорбь и сразиться с сатаной — это наш долг, так помоги же нам стать мужественными победителями, готовыми сражаться, обладая добрым сердцем и неукротимым духом, укрепившись новой решимостью, обновленным решением и дав новый обет. Искренне желая этого, мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(23 декабря 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_5t">
Отец!
\nИз Твоих слов мы узнали, что Небо и Земля подобны одному телу. Когда мы думаем о том, что Небеса являются субъектом, а мы — ветвями и листьями, мы начинаем сознавать, что являемся существами, не способными прожить ни дня, ни мгновения, без любви и жизненных соков Небес. Мы должны жить как Небесные ветви и листья. Прости же нас за то, что мы не смогли жить, принимая соки любви, исходящие от вечного Бога.
\n\nОтец! Настали последние дни, и в это время, знаменующее судный день, мы просим Тебя: позволь каждому из нас привиться к любви Твоей, в центре которой — Иисус Христос, совершенный корень. Мы знаем, что Ты жаждешь собрать с каждого из нас плоды любви, порожденные любовью Твоей — любовью нашего вечного Отца, любовью Иисуса и Духа Святого. Но, чтобы достичь этого момента самостоятельно, нам недостаточно собственных сил, мы несовершенны, незрелы до такой степени, что боимся стать для Тебя препятствием, когда Ты будешь собирать урожай.
\n\nСейчас мы вверяем себя Тебе, Отец, взрасти же нас, позаботься о нас. В гуще испытаний и тягот помести нас на передний край и позволь нам стать зрелыми плодами. Пусть любящая рука нашего вечного Отца коснется нас, чтобы мы стали достойными плодами Его труда, способными воплотить вечное Царство Небесное. Позволь нам стать сборщиками урожая и принести собранный урожай Тебе.
\n\nПомоги нам понять, что Ты используешь нас ради единого наступление дня Христова, а также дай понять, что наступило время, когда Ты хочешь явить любовь Христа, избрав для этого нас. Более того, открой нам, что Ты избрал каждого из нас в ожидании, что мы выступим вперед и в наши дни, в XX веке, испытаем страдания Христа. Отец, направляй стопы наши к Небесному чертогу, чтобы мы не руководствовались на своем пути своим эгоизмом и не молились только ради себя.
\n\nПозволь нам выйти вперед, освободившись от всего, что привлекает зло. Чтобы воплотить волю Твою, Твое желание и Твой план, поддержи нас, Отец, помоги нам вытерпеть и продолжить наш путь, даже если это путь суровой борьбы, на котором нас ожидает лишь смерть и отчаяние. Отец! Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nОтец! Пусть сегодня, когда мы вместо Иисуса выполняем работу, которую он не смог завершить на земле, нам приходится терпеть гонения со стороны этого народа, но помоги нам справиться со всем этим. Когда мы будем жить ради Небес, подвергаясь насмешкам со стороны всех людей земли, испытывая трудности и мучения, помоги нам преодолеть все и выстоять до конца.
\n\nПрошло уже 6000 лет, и сегодня Иисус с нетерпением ждет дня сбора урожая, он призывает нас. Используй же нас для того, чтобы стереть пятна крови и слез с креста и развеять историческую скорбь. Направляй нас, чтобы мы стали щитом победы. Не дай нам забыть, что и сегодня Иисус, воплощение надежды, ждет момента, когда мы, наконец, сумеем подчинить сатану. Сегодня мы должны стать воинами на стороне Небес, храня заветную волю Отца нашего в своих сердцах. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты помог нам стать сыновьями и дочерьми, полными решимости победить врага-сатану. А если мы посвятим этому всю свою жизнь и не сумеем завершить свою миссию — труд нашего Отца, пусть наш труд завершат наши потомки. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(30 декабря 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_6t">
Помоги нам почувствовать, о, Боже! что, являясь властелином добра, Ты — наш единственный главнокомандующий в битве со злом. Позволь же нам стать святыми, способными поддержать Твою честь, следуя примеру преданности Иисуса Христа и уподобляясь Тебе, Отец наш, ибо Ты сражался без отдыха 6000 лет.
\n\nДаруй нам просветление, чтобы мы в процессе борьбы не превратились в глупцов, которые молятся, чтобы Бог, Иисус и Святой Дух действовали в соответствии с их эгоистичными представлениями.
\n\nМы знаем, что должны явиться миру как отборная Небесная гвардия, вступить в битву на стороне Небес и победить. Мы не должны сражаться на стороне какого-либо народа или лагеря. Итак, Отец, мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать отборным войском Небес, неизменно преданным воле и идеалу Небес, а также неизменной любви. Мы желаем этого всем сердцем.
\n\nОтец! Помоги нам сейчас понять, что, когда Ты, страдавший в течение 6000 лет, отдаешь нам приказ, мы должны как личности обрести драгоценную способность предугадывать желания Сердца Твоего. Иначе Ты не сможешь приказывать нам напрямую. Иисус Христос, усердно трудившийся на протяжении 2000 лет, также не может напрямую отдавать приказы человеку, который не является истинным, праведным и законопослушным, не достоин славы, не обладает постоянством, необходимым, чтобы представлять Небеса. Отец, мы искренне надеемся и просим: помоги нам понять это.
\n\nДай нам понять, что, если в отношении нас существует некая вселенская надежда, она состоит в том, чтобы мы стали отборным воинством, готовым взять на себя ответственность а всю Вселенную, освободить все объекты творения и принести радость всему человечеству. Отец, мы искренне надеемся и желаем осознать свою миссию и, осуществляя приказ Небес, суметь до конца исполнить свой долг.
\n\nЧтобы воля Небес утвердилась на земле, Отец, мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты помог нам стать сыновьями и дочерьми, которым неведомо ничто, кроме борьбы, которые не знают покоя и хранят постоянство. Мы желаем знать законы Небес и законы вселенской борьбы, чтобы представлять собой неизменный центр, до тех пор, пока слава восстановления и идеал вечного Бога не найдут своего проявления во всем творении.
\n\nРуководи нами, чтобы мы стали отборной гвардией Небес, которая смогла бы смело броситься вперед не щадя жизни и преодолеть все лишь ради того, чтобы принести Тебе радость и славу. Отец! Мы просим об этом и молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(4 апреля 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_7t">
Надежда нашей души — идеальный сад нашего вечного Отца. Все, к чему мы стремимся, — это дожить до того дня, когда мы сможем с гордостью предстать перед Отцом во славе победы, одержанной в битве с сатаной. Так пусть же наши души исполнятся славы Отца нашего, а тела уподобятся Его внешнему облику. Мы искренне желаем, любимый Отец, чтобы Ты позволил нам предстать пред Тобой во славе, чтобы Ты сподобил нас душой и телом стать объектами радости Твоей. Такова наша надежда.
\n\nМы должны обрести облик сыновей и дочерей-победителей, так позволь же нам открыть наши души навстречу Твоей славе, а телом склониться перед Твоей сущностью. Позволь нам полностью раскрыться перед Тобой. Направляй нас, чтобы мы, преисполнившись благоговением, проанализировали свои прошлые недостатки и раскаялись в них.
\n\nОтец! Если мы действительно ценим Твою любовь, если мы действительно желаем уподобиться Тебе, то должны разделить с Тобой Твои горести и тревоги. Любимый Отец! Мы знаем об этом, поэтому просим Тебя, помоги нам стать такими.
\n\nО, Отец любви! Есть ли среди нас сыновья и дочери, которые, зная, что их душа и тело идут по пути смерти и тьмы, все еще не готовы раскаяться? О, Отец! Яви мощь Свою! О, Отец, яви силу Свою! О, Отец, заверши труд Свой — воскреси и воссоздай! Надели душу и тело наши силой, чтобы мы могли ворваться в сферу Твоей безграничной любви. Любимый Отец! Мы искренне надеемся и просим этого.
\n\nОтец! Помоги нам понять, что с течением времени день последней битвы приближается к нам вплотную. Не допусти, чтобы мы пали духом на поле битвы. Любимый Отец! Мы искренне просим: сделай нас избранными Небесными воинами, научи нас стремиться вперед и неустанно бороться до тех пор, пока мы не утвердим эталон окончательной победы, как Твои представители, Отец.
\n\nОтец! До сих пор Ты делил с нами скорбь, Ты сражался вместе с нами, Ты испытывал трудности вместе с нами. Теперь, поскольку нам известно, что мы должны вступить в борьбу в преддверии дня Твоей надежды, о, Отец! дай нам неограниченные возможности, чтобы одержать победу в этой битве, не допусти, чтобы мы оказались в ней бессильны. Пусть этот народ затем войдет в сферу Твоей любви, и, более того, пусть благодаря этому народу все множество людей, живущих на земле, встретит день Твоей славы. Далее, пусть миллионы Небесных святых с помощью всего человечества воплотят единый мир гармонии. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты помог нам как можно скорее воплотить на Земле новый восстановленный сад, в котором мы могли бы славить Тебя, ощущая Твою любовь. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(13 октября 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_8t">
Размышляя о том, что мы стали наследниками истории борьбы, наследниками Твоего труда, от которого мы не вправе отречься даже под угрозой смерти, мы искренне просим Тебя, Отец, позволь нам открыться Тебе и спросить себя, действительно ли мы являемся элитным Небесным войском, способным сражаться и побеждать.
\n\nМы знаем, что враг, против которого мы должны выступить, не является неким человеком на земле, этот враг — сатана, который захватил власть над массами и поднял знамя бунта против Бога, ложно обвиняя Его на протяжении всей долгой 6000-летней истории. Когда мы думаем о том, что сегодня наша ответственность и миссия состоит в том, чтобы победить сатану, самого заклятого врага Твоего, Отец, мы сознаем, что до сих пор слишком сильно желали спокойной жизни, желали быть окруженными Твоими милостями и хотели лишь приобщиться к Твоей любви. Отец, прости нас.
\n\nДо сих пор мы забывали, что для подчинения врагов наших мы должны даже во время жестокой бури, сражения или на кресте сохранять свои душу и сердце неизменными. Но отныне, любимый Отец, мы искренне желаем и просим, чтобы Ты помог каждому из нас стать избранным воином Небес, способным с неизменным сердцем в одиночку броситься в бой с любыми полчищами сатанинских приспешников.
\n\nЕсли есть такие сыновья или дочери, которые на пути к выполнению Твоей Воли изнемогали бы от борьбы, о, Отец, дай им сил! Если есть среди нас сомневающиеся, даруй им Свое мужество. Любимый Отец! Мы искренне просим: позволь нам стать Твоими возлюбленными сыновьями и дочерьми, готовыми броситься к победной цели и быстро идти вперед, чтобы одержать победу в битве.
\n\nНа нас возложена ответственность за преодоление пика Голгофы, чтобы одержать победу в последней рукопашной схватке. Мы искренне надеемся и желаем, Отец любимый, чтобы Ты научил нас быть такими сыновья и дочерьми, которые смогут одержать победу, обладая силой Твоей, Сердцем Твоим, решимостью Твоей и целеустремленностью, чувствуя всю глубину Твоей скорби.
\n\nПозволь нам открыть перед Тобой место, где пребывает сердце наше. О, Отец! Есть ли среди Твоих детей слабые люди, которые должны явить всем Твою волю, сделав исполнение ее своей целью? Есть ли они среди Твоих сыновей и дочерей, на которых Ты возложил миссию противостоять сатане и явить эталон победы? Дай же им силы. Если есть среди нас такие, кто своими молитвами вызывает печаль Небес, даруй им радость. Если есть среди нас те, кто усердно трудится, стремясь к Небесам, яви им Себя в добрых и справедливых деяниях.
\n\nПомоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, способными шагать к исполнению Твоей воли и брать на себя ответственность, даже если придется столкнуться с преградами на этом трудном пути. Мы искренне просим: позволь нам, следуя победному примеру Иисуса, который преодолел все, выдержав немыслимые страдания на своем крестном пути, стать Твоими примерными сыновьями и дочерьми, способными одержать победу, даже если для этого придется отдать всю жизнь, до последнего вздоха. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(27 октября 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_9t">
В духовном мире существует целая система, именуемая вторым Израилем. Но христианство, которое сегодня распространилось по всему миру, не может образовать такую систему. Отец! Пробуди ото сна этот народ, пробуди ото сна мировое христианство. Дай нам полномочия избранного народа, способного построить третий Израиль в нашем мире, сформировать на земле организацию, готовую перенять благословение, данное некогда второму Израилю, и соединиться с духовным миром. Позволь нам взять на себя Небесную миссию, которая заключается в том, чтобы сформировать по такой системе род, народ и страну, выйти на мировой уровень. Позволь нам также унаследовать путь борьбы, по которому шли Моисей и Иисус. Более того, Отец, позволь нам служить Тебе, отвергая клевету и обвинения сатаны. Яви нам славу Твою, Отец, мы искренне просим об этом.
\n\nПолные искренней надежды, мы просим Тебя утвердить нас в положении Своих сыновей и дочерей Себе на радость и сделать детьми, способными преодолеть страдания богоизбранного народа Израиля.
\n\nПозволь нам завершить путь восстановления Ханаана на мировом уровне. Сплоти нас воедино и ниспошли нам окончательную победу в борьбе с сатаной. Просим Тебя, не допусти, чтобы мы стали горсткой бунтовщиков, выступающих против единой воли Иисуса, и причинили Тебе страдания.
\n\nМы искренне просим Тебя: позволь нам стать сыновьями и дочерьми, которые не причинят беспокойства Небесам и которые имеют достаточно сил, чтобы построить третий Израиль. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(9 февраля 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_10t">
Отец!
\nВоззри с жалостью на человечество, утратившее сад свободы, сад освобождения и единства. Мы думали, что все утраченное можно обрести во внешнем мире, но теперь, достигнув определенного внешнего уровня, внутренне мы познали историческую скорбь разделения.
\n\nНадели нас таким эталоном сердца, чтобы мы могли преисполниться исходящей от Бога силой любви, силой жизни и силой идеи и с их помощью отвоевать мир внутренней свободы, мир внутреннего освобождения и мир внутреннего единства, так необходимые нам. Даруй нам способность перешагнуть через обиду, печаль и страдания и усмехнуться даже в лицо смерти. И еще, помоги нам понять, что в мире сердца все святые почувствуют себя свободными, что там мы сможем полностью ощутить свое окружение и привести в движение все живое.
\n\nОтец! Рассматривая мировую историю вплоть до сего дня, мы видим, что она вращалась вокруг материальных ценностей, и, хотя внешне мир как будто обретал единую форму, внутренне разделение лишь усиливалось. Тем не менее мы поняли, что с точки зрения внутреннего аспекта поток истории шел в противоположную сторону, люди стремились уйти прочь от духовной нищеты, убогой жизни и ущербной любви.
\n\nОтец! Сегодня в сердцах людей, живущих на этой земле, присутствует не только голод и жажда в физическом смысле, люди стремятся познать не только материальный мир. Они пребывают в духовном поиске и мучаются от духовной жажды. Даруй же им, Отец, огонь Святого Духа, вдохни в них Свою жизнь и силу Своей любви, которая сможет утолить эту жажду. Полноценную внутреннюю жизнь можно обрести лишь там, где бурлит эта любовь, так помоги же нам обрести сердце свободы, сердце освобождения и объединения, которое обновило бы нашу внутреннюю жизнь и сделало доступной идеологию свободы, к которой мы стремились.
\n\nСейчас, когда мы окидываем взором многотрудный исторический путь, путь Твоих поисков и скитаний, пусть в наших сердцах всколыхнется Твое Сердце, Отец. Когда настанет свобода, основанная на идеологии, любви и жизни, центром которых является Твоя жизненная сила, Твоя идеология и Твоя любовь; когда на этом фундаменте произойдет освобождение и объединение, помоги нам приготовить такое основание сердца, чтобы мы могли овладеть плодами этого освобождения и единства и со словами: «Утешься, Отец! Мы знаем, что у Тебя на душе» — исполнить желание, с которым Ты трудился в процессе истории.
\n\nОтец, помоги нам стать Твоими детьми, чтобы, почитая Тебя, мы могли воспеть освобождение, идеологию и жизнь, преисполненные славы; позволь нам избавить Тебя от всего, что накопилось в Твоей душе, пока Ты развертывал движение, чтобы восстановить свободу, которая развеет печаль, боль и скорбь восстановления. Пусть все люди мира станут Твоими сыновьями и дочерьми, способными, почитая Тебя, воспеть свободу, освобождение и единство. Мы горячо просим Тебя об этом и возносим эту молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(12 октября 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_11t">
Сегодня мы снова собрались у Твоих ног, но нас беспокоит, что мы не в состоянии вернуть славу Тебе, наш скорбный Отец. Мы боимся совершить грубую ошибку на пути исполнения Твоей воли, поэтому, Отец, если уж мы настолько неспособны, позволь нам, по крайней мере, самим занять низкое положение и, исполнившись душевным отчаянием, рассчитывать на Твое сочувствие.
\n\nЕсли Ты не позаботишься о нас, Отец, то как мы узрим славу Твою на этой земле? Если мы не сможем остаться в Сердце Твоем, как нам понять Твой смысл построения сада? О, Отец! С самого начала в душе своей мы мечтали о том и стремились к тому, чтобы стать людьми, способными остаться в душе Твоей, настроиться в унисон с Твоим Сердцем и жить вместе с Тобой. Помоги нам в этот час увидеть себя в реальном свете и решить, готовы ли мы послушно исполнить Твой приказ, мы — люди, которые дали Тебе клятву и выражали свою решимость? Приближаются последние дни, но мы знаем, Ты горюешь, потому что нет людей, которые взяли бы на себя бремя Твоих забот. Мы нашли Тебя, мы видели славу Твою и в душе считаем себя Твоими детьми; однако мы знаем, что Ты горюешь,потому что не видишь никого, кто мог бы взять на себя ответственность и хотя бы частично исполнить волю Твою, провидение Твое или пройти путь, по которому Ты продвигаешься с боем. Отец, в это время вновь позволь нам воздвигнуть перед Тобой искупительный алтарь и пролить слезы раскаяния.
\n\nМы знаем, что души израильтян, погибших во время пути через пустыню, стремились к покою и были полны обиды на Тебя. Чтобы не уподобиться им, мы служим Тебе и ищем случая взять Тебя за руку, любимый Отец. Мы с искренней надеждой желаем, чтобы Ты направлял нас, дабы мы стали сопричастными славе Твоей.
\n\nВ это время, когда Ты ищешь Своих сыновей и дочерей, готовых трудиться ради блага всей Земли, не допусти, чтобы мы стали людьми, которые перед лицом Твоим держатся только за собственное “я“. Мы чувствуем свое несовершенство, у нас столько недостатков, что мы не смеем предстать пред Твоим алтарем, Отец. Тем не менее позволь нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, готовыми ради исполнения воли Твоей сражаться до последнего вздоха на пути Голгофы. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам выстоять до конца, и молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 октября 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_12t">
Отец!
\nМы знаем: для того, чтобы привести в движение жизнь вечную, она должна быть движима жизнью, а любовь — любовью. Поэтому, Отец, как Субъект жизни — яви нам Себя самой жизнью, как Субъект любви — яви нам Себя самой любовью.
\n\nМы страдаем, оттого что истощилась жизнь и любовь. Кроме того, мы бедны в плане идеологии и так слабы, что не в силах защитить собственную жизнь даже в течение одного дня. И даже сегодня, когда мы в печали падаем ниц перед Тобой, в груди у нас живет горечь грехопадения, из-за которого мы предали Небеса и Землю и утратили идеологию. Отец, прими же нас, жалких, в Свои объятия. Если Ты скажешь, что не знаешь нас, кто о нас позаботится? Если Ты не поддержишь нас, кто сделает это? Нет у нас лидера и нет учителя, поэтому мы в искренней надежде желаем, чтобы только Ты, Отец, был с нами.
\n\nСледует сказать, что, осознав, как усердно Ты трудишься, чтобы утешить наши сердца всякий раз, когда мы встречаемся с трудностями или переживаем горе, мы испытываем жгучий стыд перед Тобой. Прости нас, Отец, за то, что Тебе приходится проливать слезы, глядя, как мы следуем по пути гонений, по пути, которым Ты повелел нам идти. В ответ на Твой призыв мы последовали по Твоим следам с готовностью пройти даже путь смерти. Отец, мы просим Тебя: когда мы встретимся со смертью лицом к лицу, не допусти, чтобы мы отступили в страхе, приблизившись к ее порогу.
\n\nДаже мучаясь от боли, когда разрежут наше тело, а сердце будут рвать на части, мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас остаться Небесными сыновьями и дочерьми, истинно мужественными Небесными сердцами, превышающими по своей ценности все творение, пока будем слышать Твои вздохи, пока не утолятся Твои желания, пока жива будет любовь. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(21 декабря 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_13t">
Настало время, когда мы непременно должны покончить с историей вселенской скорби и создать новую историю радости. Отец! У нас недостаточно сил, дай же нам их, наполни нас честолюбивыми замыслами. Мы искренне надеемся, Отец, что Ты поможешь нам стать гвардией Небес, готовой уверенно и с новым мужеством идти вперед к цели.
\n\nКогда Иисус Навин и Халев смотрели на землю Ханаанскую, Ты сказал им: «Будьте тверды и мужественны». Когда Иисус Навин оказался перед лицом врагов, ему был дан лишь один наказ — “будь тверд и мужествен“. Так и у нас сегодня не остается иного пути, иначе как напасть на столицу Ханаана с твердостью и мужеством.
\n\nМы знаем, что сейчас, накануне последней решающей битвы, Тебе нужны сыновья и дочери, готовые взять на себя ответственность и, столкнувшись с силами тьмы, сразиться с ними на этой земле. Любимый Отец! Мы искренне надеемся и просим: помоги Своим сыновьям и дочерям стать такими ответственными людьми.
\n\nВластвуй над сердцем каждого из детей Твоих, собравшихся здесь. Разве есть здесь хоть один человек, который бы настаивал на своих правах? Разве есть здесь человек, который предстал бы перед Тобой, Отец, руководствуясь какой-то собственной идеологией, доктриной, собственными взглядами или пониманием? Такой человек не смог бы понять Твоей абсолютной власти и Твоей скрытой боли.
\n\nПомоги нам сокрушить стену смерти, которая печалью и скорбью преграждала нам путь 6000 лет. Пусть миллионы святых придут в движение. Позволь в этот час многочисленным обитателям духовного мира, центром которого является Святая Троица, устроить Тебе радостную встречу. Мы искренне надеемся, что этот день станет днем освобождения и восстановления всего сущего во Вселенной. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(21 декабря 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_14t">
Мы знаем, что во имя исполнения воли Твоей к настоящему моменту множество людей поднялось и умирало, и тем, что мы, недостойные, были призваны и собраны здесь, мы обязаны Твоей величайшей милости. Нам известно, что Ты собрал нас здесь, поскольку на то есть Твоя воля, которую Ты намереваешься нам возвестить. Отец! В этот час я искренне желаю и прошу Тебя, чтобы Ты ниспослал на душу каждого из нас Твое слово жизни и Твою животворящую благодать.
\n\nВзирая на сад надежды, мы понимаем, что и сегодня, и завтра нам еще предстоит сражаться, чтобы с боем проложить прямую дорогу, так веди же нас, чтобы мы были тверды и мужественны душой и телом и смогли смести и прогнать волны смерти. Отец, мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты позволил нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, обладающими властью жизни и способными гордиться благодатью воскрешения.
\n\nЛюбимый Отец! Благослови многочисленные религиозные деноминации, представляющие этот народ. В особенности, Отец, излей милость Своего благословения на членов нашей Семьи, которые в полном одиночестве коленопреклонённо и горячо молятся. Защити их Своей милостивой рукой и действием Своим утешь их всех, до единого. Я искренне прошу Тебя, защити их, чтобы они не потерпели поражения в битве, которая им предстоит в последней схватке с сатаной, и чтобы они смогли громко запеть славную победную песнь, гордясь тем, что они являются Твоими сыновьями и дочерьми.
\n\nМножество людей старалось ради Тебя, но они не сумели выдержать до конца и одержать победу, их усилия и труды не принесли плодов. Мы знаем это, Отец, поэтому от всего сердца просим Тебя: позволь нам стать сыновьями и дочерьми, которые смогут и сегодня, и завтра идти вперед, не смущаясь тем, что в борьбе им, может быть, придется пожертвовать жизнью, и так — до тех пор, пока, терпя и прилагая неустанные усилия, мы не принесем Тебе плоды завершения. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 марта 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_15t">
Отец!
\nДо сих пор мы не знали, какова воля Твоя в отношении истории, мы не знали, какова воля Твоя в отношении нашей эпохи и в отношении жизненного пути и повседневной жизни отдельного человека. Однако милостью Твоей мы сподобились постичь смысл истории и преисполнились благоговения. Благодарим Тебя за это.
\n\nМы воистину благодарны Тебе, Отец, за то, что Своей благодатью Ты дал нам понять, каковы Твои сердечные чувства в отношении этой эпохи, в отношении всего жизненного пути и повседневной жизни человека, и даже то, что у Тебя на Сердце в этот час.
\n\nЗаключив в себе такое сердце, нам придется пройти вратами апостолов и, следуя по пути Христа, пройти сквозь узкие ворота. Более того, сражаясь и одержав победу на перевале смерти, мы должны суметь обрести благодать воскрешения в полной мере, затем мы должны принести добрые плоды, оставив после себя на этой земле воскрешенный род добра. Из Твоего Слова мы знаем, что только так мы сможем избежать суда.
\n\nТы сказал, что все деревья, не приносящие доброго плода, срубают, поэтому мы во что бы то ни стало должны стать добрыми деревьями. Сподобь же нас стать добрыми деревьями, приносящими добрые плоды.
\n\nИисус также трудился в течение 2000 лет, чтобы собрать добрые плоды, так сподобь же нас сегодня обрести благодать воскрешения и стать деревьями добрыми, приносящими добрые плоды. В искренней надежде мы желаем, Отец, чтобы Ты помог нам стать сыновьями и дочерьми, которые, прежде чем покинуть эту землю, смогли бы посеять на ней такое семя. В этом заключается Твоя воля, в этом заключается цель, с которой Ты пришел на эту землю, и содержание борьбы, которую Ты вел. Отец, мы от всего сердца просим: сделай нас способными, осознав это, проникнуться этой волей Твоей, этой целью и этим содержанием и жить, сражаться и держаться за Тебя.
\n\nМы искренне просим Тебя, позволь нам стать самыми лучшими почтительными сыновьями и дочерьми, способными полностью осуществить волю, которую Ты нам завещал, и до конца пройти предстоящий нам путь, чтобы тем самым утешить Господа и Тебя, Отец. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(26 апреля 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_16t">
Отец!
\nМы, люди, погрязли в невзгодах; волны смерти захлестывают нас. Но Ты усердно трудился на протяжении долгого времени ради того, чтобы настал день, когда Ты смог бы пожалеть эту землю. На Тебе лежало провиденциальное бремя исторической борьбы. Претерпевая ложные обвинения, мы понимаем, что не можем достойно предстать пред Тобой, мы осознали, что грешны, что Ты не можешь верить нам, даже если очень хотел бы этого.
\n\nПросим Тебя, освободи нас от оков истории продолжительностью в 6000 лет, подобных плену египетскому. Мы благодарим Тебя за то, что Ты обещал нам время и день славы. Из истории мы хорошо знаем, что прежде нас многие пророки и праведники ради Тебя шли по пути, полному слез и крови; что не раз и не два, указывая им направление, Ты говорил им, какой это будет путь.
\n\nО, сострадательный Отец! О, Отец любви! Мы знаем, что Тебе трудно удержать эту землю Своей милостивой рукой. Мы не умеем хранить верность, в нас много недостатков, но мы явились пред Тобой, восхищаясь Твоим милосердием, и жаждем любви Твоей, так будь же снисходителен к нам.
\n\nСжалься над нами, живущими на этой Земле, полной скорби и печали. Взгляни с сочувствием на нас, страдающих в реальности жизни. Человек, который беспокоится обо всем с Небесным Сердцем, не может смотреть на эту Землю без слез и скорби. Кроме того, он не может не скорбеть об этой реальности, в которой невозможно удержаться от горьких рыданий по Небесам.
\n\nС сердцем, переполненным подобными чувствами, мы надеялись на обетованную землю Ханаанскую, в то время как история была подобна египетскому плену. Молю Тебя, Отец, разрушить эту скорбную сферу 6000-летней истории невзгод.
\n\nЧеловечество надеялось, верило и следовало по этому пути. Мы знаем, что это был многотрудный путь, что каждый шаг сопровождался печалью, но для человека, совершившего скорбный акт грехопадения, этот путь — неизбежен.
\n\nС того самого дня, когда человечество, страждущее в бездне отчаяния, узнало обещание Небес, оно мучилось, стараясь выбраться из этой пропасти смерти, но мы знаем: и по сей день люди не могут уйти из-под власти сатаны. Мы знаем, что к нам это относится больше, чем к кому бы то ни было.
\n\nНаступило время, когда ради сохранения жизни мы должны обратиться к одному только Богу живому, нашему Отцу; наступило время, когда непременно должны появиться сыновья и дочери, которые со всей преданностью посвятят себя Тебе и Твоей провиденциальной воле. Так даруй же нам отважное и пылкое сердце, чтобы, досадуя на свое несовершенство, скорбя из-за своих недостатков, бичуя себя за свою неверность, мы поклялись в том, что и сегодня, и завтра вытерпим все муки ради построения Твоего Царства. Любимый Отец, мы полны искренней надежды и желаем этого.
\n\nО, Отец, Нам хорошо известно, что, когда 600 000 израильтян ушли от фараона, их радостные крики возносились до небес, но потом, когда фараоновы боевые колесницы последовали за ними, израильтяне возопили в обиде на Небеса. Такова была стезя наших предков. Сегодня мы предстаем пред Тобой, Отец, но есть ли радость в наших сердцах? Мы боимся, как бы в них, наоборот, не назрела обида на Небеса.
\n\nВ какие бы перипетии нам ни пришлось попасть, с какой бы печалью ни довелось столкнуться, даже если наши враги поджидают нас, уготовив нам целую пропасть греха, мы искренне просим, любимый Отец: помоги нам, чтобы мы не прекращали борьбы, не утратили верность, присущую избранным воинам Небес.
\n\nВозможно, на нашем пути будут горные пики, каменистые поля, пустыни. Возможно, будут времена, когда нам придется встать лицом к лицу с нашим врагом. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать храбрыми Небесными воинами, способными с решимостью, которой уже обладаем, невзирая ни на что, и сегодня, и завтра прокладывать прямой путь борьбы и, ощущая ответственность в своих сердцах, быстро продвигаться вперед, пока не освободим обетованную землю Ханаанскую. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(17 мая 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_17t">
Отец!
\nМы прошли исторический путь, так помоги же нам оставить свой след в этом мире своими делами. Помоги нам стать почтительными сыновьями и дочерьми, верными подданными, готовыми служить Тебе. Мы поняли, что таково желание Твое, Отец. Мы искренне желаем и надеемся, что Ты позволишь нам стать Твоими сыновьями и дочерьми,способными достойно исполнить волю Небес, и, укрепив свою решимость, пожертвовать собой ради исполнения Небесной воли.
\n\nДаже если путь, лежащий перед нами, полон терний и гонений, мы будем думать о Тебе, Отец, и, даже если от одиночества слезы навернутся на глаза, мы будем думать о Тебе, Отец. Даже во время самых горьких невзгод мы будем думать о Тебе, Отец. Если Твои сыновья и дочери с благодарностью пройдут по этой стезе, в уверенности, что именно она предназначена нам, что именно этот труд является трудом всей нашей жизни, мы непременно избежим гибели.
\n\nМы знаем, что, если будем такими, с нашей помощью придет день, когда этому народу откроется новое направление, наступит время, когда утвердится новый эталон культуры и новая отправная точка в истории мирового человечества. Так помоги же нам стать мужественными воинами, избранными предопределением Небес, дай нам выступить в поход с громким трубным гласом, чтобы построить сад Небесного Сердца. Помоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, марширующими в наступление на вражеский стан, чтобы стать свидетелями конца сатаны. Отец, мы полны искренней надежды и желания, что Ты поможешь нам стать сыновьями и дочерьми, способными отыскать людей, утраченных Небесами, и вернуть их в сферу Небес. Дай нам сил вернуться к Тебе с победной песней.
\n\nМы искренне просим и желаем, чтобы Ты принял нас в Свои объятия, закалил нас и наделил силой, чтобы мы взяли на себя великий труд во имя эпохи, во имя всего мира и даже во имя Вселенной, труд, который Небеса хотят нам поручить. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(16 октября 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_18t">
Отец!
\nМы явились туда, куда Ты повелел нам прийти. Оказавшись здесь, мы поняли, что решающая битва еще впереди. Как в свое время река Иордан встала на пути израильтян, радостно предвкушавших свой приход в Ханаан, землю обетованную, так и мы теперь поняли, что нам предстоит последняя битва. Мы знаем: когда пришло время, израильтянам, получившим приказ пойти в указанную землю и направлявшимся к месту своей надежды, надлежало пережить трехдневный период борьбы, чтобы пересечь реку Иордан, находившуюся на их пути.
\n\nМы знаем, что сегодня мы должны очиститься от отвратительного исторического кровного рода, не прерывавшегося до настоящего времени, и что это означает победу. Отец! Теперь мы знаем, что наступил серьезный момент, когда, следуя особому приказу, мы должны торжественно, с твердой решимостью направиться к престолу Небесного Отца. Мы поняли, что наши душа и тело не принадлежат нам. Кому же принадлежим мы сами и ради кого явились сюда? Мы — Твои, Отец, и мы явились сюда ради Тебя.
\n\nМы поняли, что источник, из которого мы черпаем свои силы, — не земля. Мы поняли, что у нас есть простор для пополнения физических сил, но там, откуда берет силы наша душа, царят нищета, страдание, горе и скорбь.Мы знаем, что достигли последнего рубежа и нам непременно нужно преодолеть его и утвердиться за ним. В данный момент мы должны дождаться приказа, чтобы начать последний штурм. Мы искренне надеемся и просим: в этот момент сподобь нас вооружиться твердой решимостью, дать клятву и обрести уверенность в том, что мы принесем результат, прежде чем умрем.
\n\nДа убоимся мы Тебя, Отец, ибо Ты поразил тех, кто, предав волю Твою, преумножил скорбь горестного исторического пути. Даже если наша плоть будет рваться на куски, если будут ломаться наши кости, помоги нам укрепить способность непоколебимо и решительно выстоять до самого конца. Если мы душой и телом будем преданы неизменному центру, разве останется место для обиды?
\n\nСпим мы или бодрствуем, едим мы или голодаем, не дай нам забыть, что мы является избранным воинством Небес, обязанным защищать Божью линию фронта. Даже если нам выпадет удел скитальцев, мучимых голодом, жаждой и болезнями, мы искренне надеемся: Ты сделаешь нас людьми, которые не станут уклоняться от обещаний, данных Тебе, Отец. Да будет воля Твоя, Отец. Пусть с нашей помощью заповедь Твоя, которую Ты передал нам, принесет плоды. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 декабря 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_19t">
Отец!
\nПусть невзгоды этой эпохи коснутся нас, пусть голод этой эпохи не минует нас, пусть отчаяние и скорбь этой эпохи поразят нас, мы полны искренней надежды и желания, что Ты, Отец, сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми Небес, спокойно преодолевающими все это, тружениками Объединения, которые в мире смерти обретут власть воскрешать и смогут водрузить знамя победы.
\n\nЕсли среди нас найдется человек, не способный из-за своей слабости исполнить Твою волю, Отец, отведи ему место на земле надежды, земле Твоего желания, даже если Тебе придется гнать его туда. Мы знаем, что воля Небес — в том, чтобы победить даже ценой жизни; не допусти, чтобы мы поступились нашей решимостью и не исполнили требование следовать за Тобой с готовностью умереть.
\n\nЕсли бы на пути израильтян в страну Ханаанскую Моисей стал бичом подгонять людей, валившихся с ног, чтобы заставить их пройти через дикие места, 600 000 людей не стали бы пищей для хищных птиц среди песков.
\n\nМы очень хорошо понимаем: наступило время, когда в этой стране должно развернуться всенародное движение, которое пробудило бы веру в душах людей, сплотило бы их в жизни, позволило бы им ощутить неразрывные узы, связывающие их, и наделило их решимостью принести Тебе клятву верности и просить Тебя повести их за Собой, даже если для этого Тебе придется подгонять их хлыстом. Поскольку члены нашей Церкви Объединения уже исполнились решимости не щадить жизни, Отец, веди нас в землю Ханаанскую, для этого Ты можешь воспользоваться даже бичом. Если нам суждено умереть, мы должны стать такими людьми, которые поклянутся сначала дойти до места, а потом уже умереть. Мы искренне желаем и просим: не допусти, чтобы мы пошли по стопам наших предков, которые погибли в пустыне и стали добычей хищных птиц, запятнав историю и оставив после себя скорбь на тысячу лет.
\n\nПозволь нам стать сыновьями и дочерьми Небес, способными наследовать волю Небес, чтобы выступить вперед, подняв знамя нового Израиля, и преодолеть крестный путь, по которому первый Израиль не смог пройти. Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nНе допусти, чтобы мы стали пленниками привычных религиозных представлений. Сделай так, чтобы с течением времени в наших сердцах глубоко укоренилась преданность и сыновняя почтительность по отношению к Тебе. С искренней надеждой мы желаем Твоего благословения, чтобы, чем трагичнее складывалась ситуация, тем большим пылом наполнялись наши чистые сердца, и чтобы лишь они властвовали над нами. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(23 февраля 1962 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_20t">
Отец!
\nЛюди считали, что мы, как историческое явление, зародившееся в одном из уголков Кореи, испытав поношения и гонения, в итоге исчезнем, как струйка дыма. Но теперь это явление распространяется по всему миру, поднимая переполох везде — в Японии, Америке, Германии. Однако мы знаем: это необходимо не для того, чтобы разрушить мир вообще, а для того только, чтобы уничтожить сатанинский мир. Мы понимаем, что эти исторические события нужны ради изгнания самого сатаны с этой земли.
\n\nМы — воины Небес, мы выполняем чрезвычайную миссию по восстановлению. Так, пожалуйста, сделай нас сильными и мужественными. Отец! Не оставляй нас! Мы знаем, за нами всегда стоит множество Небесных святых, которым некуда отступать. Для нас существует только путь вперед, мы должны идти вперед ради этой нации, мы должны идти вперед ради этого мира, нам известно, что дело, которое сегодня нам предстоит выполнить на пути восстановления, — самая невероятная миссия освобождения всех духов, обитающих во Вселенной. Поэтому, Отец! мы искренне надеемся и просим, чтобы Ты помог нам пройти этот путь до конца.
\n\nОтец! Грандиозный исторический путь, новый путь праведности возник на земле. По земле начала распространяться новая традиция, поэтому скоро весь мир должен быть вовлечен в водоворот вдохновения, скоро должен возникнуть мир, где мы сможем восславить Тебя, подняв знамя победы. Мы решили посвятить все свое достояние и даже нашу жизнь достижению этой цели. Руководи нами, командуй нами по Своему усмотрению, Отец! Мы без колебания пересечем океан и прошагаем через материк.
\n\nПусть Твоя рука, несущая мир, осеняет нас на этом пути. Мы знаем, что щит победы — рядом с нами, и мы искренне надеемся, что, куда бы мы ни пошли, Ты различными знамениями явишь Свою славу и Свой подлинный облик. Бывая в различных странах, мы понимаем, как неотложна и необходима наша миссия. Поэтому, Отец, мы должны посвящать себя Тебе с еще большей преданностью.
\n\nПрошло время, когда надо было жить только ради этого народа. Наступило время, когда мы должны жить ради мира и Вселенной. Поэтому мы искренне просим Тебя только об одном: помоги возвыситься над личными обстоятельствами и стать победителями, готовыми в реальной жизненной обстановке связать с Тобой все свое достояние и равняться на Тебя, Отец.
\n\nВедь Ты являешься источником жизни, источником любви, источником идеала. Мы молимся обо всем этом во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(4 мая 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_21t">
Отец!
\nНаступило время, когда мы должны ясно понять цель, с которой Ты отправил нас в путь. Так помоги же нам проникнуться этим Твоим желанием и ясно осознать нашу великую ответственность, которая обязывает нас во что бы то ни стало осуществить Твое желание и вернуться к Тебе с результатом.
\n\nОтец! Твои юные дети собрались здесь и в горестных обстоятельствах Твоего исторического пути воззвали к каждому из глубины сердца. Если при столкновениях с врагом Ты испытывал горькую обиду и яростное негодование, передай нам эти чувства, чтобы мы могли осуществить возмездие и искупить все это. Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nМы берем от Тебя начало, поэтому мы хотим жить Тобой. Так пусть же в этот час Твоя мощь и жизненная сила вспыхнут в душе каждого из нас, ведь мы отдали Тебе все и последовали за Тобой. Мы должны преодолеть трудности этого народа и возвыситься над ними. Более того, получив приказ Небес идти вперед, преодолевая все хаотичные обстоятельства, мы поняли, как велика наша ответственность. Поэтому нам необходимо обладать детальным пониманием нашей цели. Если враг встанет на пути к этой цели, нам придется, оттолкнув его, продолжить свой путь. А если обстоятельства нанесут нам ответный удар, нам придется отринуть эти обстоятельства и продолжить движение вперед. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, способными остро ощутить, как нужны люди, исполненные такой решимости.
\n\nМы знаем, что, призывая нас и собирая нас вместе, выделяя нас из множества людей, Ты преследовал великий план. В частности, Твоя воля была направлена на то, чтобы дать нам миссию, приказать нам выполнить эту миссию. Отец, именно поэтому мы искренне надеемся, что Ты позволишь нам обрести облик Небесных воинов, беззаветно преданных Тебе душой и телом, рвущихся на передний край последней битвы. Мы молимся во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(11 мая 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_22t">
Отец!
\nЧто нужно вдохнуть в сердца всех молодых людей, которые собрались здесь, считая себя детьми Объединения, сыновьями и дочерьми Объединения? Я искренне желаю, я прошу Тебя: помоги им стать Твоими детьми, ясно сознающими, что они будут недостойны звания детей Объединения, если не полюбят слово «объединение», если не полюбят путь объединения, если не полюбят место, где происходит объединение.
\n\nПомоги нам понять, что время течет как вода и жизнь человеческая проходит как один миг. Не дай нам забыть о том, что стать странниками — неизбежный удел, ожидающий нас на нашем жизненном пути.
\n\nКогда солнце утром встает на востоке, все мироздание ликует и наполняется светом. Но через несколько часов мы понимаем, что вместе с одинокими тенями, порождаемыми закатом солнца, свет уходит от нас. Точно так же, когда сегодня молодежь гордится всеми прелестями, свойственными весне жизни, это хорошо! Но более, чем об этой радости, я искренне прошу Тебя: наполни жизнь этих молодых людей смыслом и научи их уже в пору их юности, до того, как они встретят свой закат, сражаться, чтобы оставить после себя след на этой земле.
\n\nКогда я думаю, к чему стремятся молодые люди, исповедующие идеологию Объединения, за что они возьмут ответственность, я с искренней надеждой желаю, чтобы Ты сподобил их еще раз почувствовать: те, кого Ты ищешь, не должны быть малодушными людьми. Настало время, когда каждое из этих молодых сердец должно быть способно охватить весь мир. Настало время, когда эти молодые люди, вдохновившись новыми нравственными принципами, духом праведности и энтузиазма, должны сражаться с отчаянной храбростью и одержать победу. Мы знаем: в эту эпоху нам предстоит грандиозная миссия — во что бы то ни стало положить начало Царству, обитатели которого смогут служить Тебе на индивидуальном, семейном, родовом, всенародном, государственном, мировом и даже вселенском уровне. На сегодняшний день это — наша неотложная миссия. Итак, не допусти, чтобы мы стали жалкими людьми, подобными бесчувственным деревьям и камням, неспособными чувствовать и действовать. Сегодня земля взывает к нам. Так сподобь же нас стать такими людьми, способными услышать ее зов. Помоги нам понять, что будущее Кореи и будущее всего мира взывает к нам. Направляй каждый шаг этих молодых людей, помоги им осознать, что Ты идешь вместе с ними, помоги ощутить все результаты вместе с Тобой, понять и радостно воспринять путь. Сподобь их шагать вперед с сердцем, преисполненным надеждой на завтрашний день, восславляя миссию первопроходцев и радость, которую они испытывают. Более того, я искренне надеюсь, что Ты поможешь нам понять, как сильно Ты желаешь встретить таких людей. Я молюсь обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(6 июля 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_23t">
Отец!
\nЗащити этих членов Движения Объединения, которые остались в нем, несмотря на то, что на своем историческом пути они были вынуждены пробиваться сквозь бури и яростные волны. Мы знаем, что есть бухта счастья, которая ждет нас впереди, в конце нашего пути. Мы движемся к дню радости и счастья. Так можно ли пройти по этому пути, избежав штормов и испытаний? Но несмотря на все испытания и все страдания на нашем пути, не дай нам сбиться с направления и потерять свою цель. Мы молимся в искренней надежде, чтобы Ты помог нам навсегда сохранить ориентир, позволяющий определять верный курс.
\n\nОтец, даже если мы окажемся в кромешной тьме, мы не должны утратить свою душу, которая стремится к Тебе. Даже если во внешнем плане мы полностью потеряем направление, позволь нам сохранить его внутренне. Помоги нам четко понять: если мы не сохраним это направление, мы не сохраним жизнь и не сможем пересечь этот сатанинский мир, подобный морю бед. Помоги нам забыть себя даже во сне или во время отдыха. И пусть души наши будут едины с Тобой, Отец. Сподобь нас преодолеть себя и направь туда, где мы будем действовать вместе с Тобой и с Твоей помощью, Отец, и сможем увидеть результаты нашего труда. Отец, мы искренне надеемся и желаем этого. Мы знаем, что нам предстоит великая миссия — остановить ход времени и поток истории, двигающейся в ложном направлении, соединить ее с Небесным потоком и построить новую историю. Поскольку мы родились для выполнения этой миссии, помоги нам стать храбрыми воинами, способными сражаться ради выполнения одной этой миссии и умереть за нее. Мы искренне надеемся, что Ты будешь руководить нами, поможешь нам стать Твоими детьми и встретить день, когда мы сможем предстать перед Тобой и преподнести Тебе окончательную победу. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(27 июня 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_24t">
Отец!
\nЧтобы создать победную нацию, которую Ты ищешь, мы должны преодолеть свои недостатки и мобилизовать собственное тело, исполниться решимости отдать все и идти вперед. Еще до конца своей жизни мы непременно должны увидеть день победы, к которому Ты так стремился. Мы должны остро почувствовать, что на нас возложена серьезная ответственность за создание победной нации, которой Ты желал. Более того, мы должны идти вперед в надежде стать народом-победителем и создать счастливую страну. Мы должны стать святыми, готовыми создать род, от которого произойдет такой народ.
\n\nОтец, согласно Твоей воле небольшая группа людей должна обрести ценность, чтобы представлять все человечество. Следовательно, эта группа неизбежно должна пройти многотрудный путь — путь суровой закалки, испытаний и страданий, с мыслью о том, что такова была реальность истории. Мы искренне просим, Отец, помоги нам достойно прошагать по этому пути. Отец, дай нам свой приказ. Сейчас наши души должны пребывать в нетерпении, а наши тела устремляться в одном-единственном направлении. Мы должны исполниться решимости и осознать, что нам предстоит идти, идти непрестанно, что мы должны бежать к дальней цели завтрашнего дня. Мы должны осознать свои печальные обстоятельства, состоящие в том, что наша ответственность — не просто шагать по своей дороге, а быть первопроходцами и двигаться на ощупь. Впереди у нас не радость, не слава и не возгласы торжества. Мы знаем: нам предстоит борьба, горестные перипетии и путь первопроходцев на неизведанной земле, и мы должны идти, видя все это прямо перед собой. Нам не пристало гордиться тем, что мы перенесли в прошлом. Скорее, мы должны быть способны гордиться грядущими испытаниями. Нам следует понимать, что только так мы сумеем одолеть свой путь и обещать победу, как подобает мужественным воинам. Мы должны идти вперед в ожидании дня, когда мы удостоимся служить Богу, Который будет править этой страной, Который будет любить ее, осенив ее Своей властью. Хотя сейчас мы живем в ином окружении, преодолев грядущие испытания, мы должны почитать Тебя, Отец, в мире своего сердца и связывать свои надежды с этой страной. В обстановке, в которой протекает наша жизнь, нам нельзя опаздывать с выполнением нашей первопроходческой миссии.
\n\nОтец, мы искренне просим: помоги нам в этот час вновь набраться решимости. Прежде мы были слабыми людьми, но теперь мы должны взяться за руки, встать плечом к плечу, душой к душе, очистить свои сердца и образовать единое прочное основание, чтобы помочь Тебе в Твоих трудах. Мы должны уподобиться ракетной установке, ракеты из которой полетят на сотни и тысячи километров. Отец! Дай нам силы. С состраданием в Сердце обними и взрасти нас, слабых. Наполни нас ценным содержанием, которое позволит нам достичь угодной Тебе цели. Мы молимся обо всем этом во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(11 ноября 1979 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_25t">
Отец!
\nПусть воля Твоя осуществляется сегодня при помощи Церкви Объединения и этого народа. Мы знаем, что все человечество должно объединиться и осуществить идеал творения, к которому Ты стремишься. Чтобы завершить что-либо, непременно нужны ответственные люди, берущие на себя основную задачу. Мы думаем, что, чем больше ответственность, тем, соответственно, больше трудностей придется преодолевать на своем пути центральным личностям, которые возьмут ответственность на себя.
\n\nЧем масштабнее возложенная на нас миссия, тем насущнее встает необходимость, чтобы мы стали источником субъектной силы, позволяющей преодолеть, поглотить, переварить и отбросить любые невзгоды, насылаемые на нас нашим окружением. Вот почему, Отец, думая об этом, мы полагаемся на Тебя. Отец, мы знаем, что, следуя по историческому пути, Ты преодолевал перевалы более суровых страданий, чем те страдания и тяготы, которые испытываем ныне мы. Ты учишь нас, а мы следуем Твоим указаниям. Учась у Тебя, следуя Твоим приказам, мы живем ради того, чтобы с победой достичь Твоей цели. Мы следуем за Тобой в надежде, что Ты будешь властвовать над нами, поддерживать нас Своей пламенной любовью всякий раз, когда мы готовы отступить. Отец, прошу Тебя, запомни Своих детей такими. Думая о том, что в будущем наши испытания не уменьшатся, но постепенно станут более многочисленными, мы знаем: наша сила тоже должна будет вырасти. Поэтому, Отец, мы снова и снова взываем к Тебе: веди нас по нашему пути, освещая его Своим великим, всеобъемлющим Сердцем, полным любви, направляй нас Своим Сердцем, полным сострадания.
\n\nМы не должны с течением времени утратить свое положение. Мы не должны допустить, чтобы нас смыло волной, как бы ни был силен шторм. Мы должны проложить свой путь через все штормы, одолеть их и стать крепкой скалой, нерушимой даже под напором сильнейшего течения. Мы должны приобрести ярко выраженный характер Твоих детей. Помоги нам понять, что только так мы сможем пройти свой путь и достичь желанной цели. Помоги нам сплотиться сердцами, и, стремясь к эталону праведного пути, каждый день без промедлений выполнять свою миссию первопроходцев ради исполнения воли, которую Ты нам завещал. Мы искренне просим об этом и молимся обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(7 марта 1971 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_26t">
У нас захватывает дух от грандиозности нашего положения. Ведь от наших сегодняшних поступков зависит, будут ли развеяны скорбь и трагизм истории. Мы знаем, что наша миссия помешает нам выступить в роли победного войска, представляющего Бога, если мы будем стремиться сохранить свою жизнь. В наше время нужны отчаянные и смелые Небесные воины.
\n\nВремена, когда Небеса указали Иисусу Навину и Халеву на Ханаан, подвигнув их быть твердыми и мужественными, в точности повторяются в наши дни.
\n\nВыступая на поединок с Голиафом, слабый Давид вдохновлялся верой в Небеса. Мальчик-пастух, он выглядел жалким, не имел ни дома, ни деревни, был неграмотным. Сегодня члены Церкви Объединения находятся в такой же ситуации. Мы не защищены от мирового коммунизма, мы подобны Давиду, представшему перед Голиафом. Но у нас нет даже пращи. Все, что у нас есть, — это лохмотья. Но в наших душах живет любовь к Тебе, Отец, и вера в Тебя. Это сильнее любви и веры людей, правящих странами. Мы веруем в Тебя более, чем в силу власти предержащих. О, Отец, защити и сохрани нас.
\n\nНаступает время битвы, которая решит нашу судьбу, поэтому, пожалуйста, защити нас на нашем пути, направляй нас. Мы ожидаем наступления дня, когда Ты сможешь взглянуть на освобожденную Вселенную и воцариться на этой воскрешенной земле и владычествовать над ней, владычествовать над всей Вселенной. Мы знаем, таковы должны быть чувства почтительного сына, таково должно быть сердце Твоих детей, которые следуют по этому пути. Мы поняли, что путь, который необходимо пройти, — это единственный путь для нас, а миссия, которую необходимо исполнить, является нашей миссией. Поэтому мы должны продолжать свой путь. Мы должны выступить вперед, чтобы защитить фронт Объединения.
\n\nМы должны приступить к этому народу и воззвать к нему со слезами. Мы знаем, что ответственны за пробуждение у людей осознания того, что последние дни уже наступают. Нам известно: если мы не возьмемся за эту миссию, страна славы, оплот славы — не появится.
\n\nОтец, помни о народе Кореи, с нетерпением ожидающем дня истинной славы. Мы искренне надеемся, что Твоя воля, ради которой Ты нашел этих людей и не покидал их, будет исполнена, не оставив скорби. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(5 ноября 1972 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_27t">
Мы должны играть ведущую роль в разрешении конфликта, в котором Бог и сатана стали врагами, и занять позицию посредников. Размышляя об этом, мы понимаем, что непременно должны стать твердыми и мужественными людьми, для которых трудности и испытания не будут проблемой. Поэтому, Отец, пожалуйста, дай нам сил. Надели нас великой неизменной мощью. Мы искренне желаем и просим, чтобы Ты сделал нас Небесными храбрецами, не теми кто пылает сиюминутным энтузиазмом, а теми, кто, однажды вспыхнув, будет гореть тысячу лет и больше.
\n\nВо взгляде юного Давида горел огонь надежды. Мы знаем, что в его душе жила любовь к своему народу, растрогавшая Небеса. Выйдя за национальные рамки, его сердце достигло Небес. Наполни души Своих юных детей, собравшихся здесь, такими же чувствами, которые зажгли бы в них убежденность, позволяющую сказать: “Разве есть на пути к Небесам нечто для нас непосильное?“ Настрой таким образом все наши пять чувств.
\n\nСделай нас независимыми людьми, способными продолжать путь, даже натолкнувшись на препятствия, людьми, способными преодолеть все, что угодно.
\n\nОтец! Воспитай этих людей субъектами, которые бы не поддавались влиянию окружения, а сами контролировали окружающую обстановку. Мы знаем, Тебе нужны именно такие люди. Нам предстоит историческая миссия, которую мы должны исполнить, пока еще есть время.
\n\nНаша миссия — в том, чтобы не отступать перед преградами, а нанести по ним удар, раздвинуть их, убрать с дороги и идти вперед. Грядущий День и воля Всевышнего взывают к нам, а нас защищает Сердце Отца, которое готовит для нас день освобождения человечества.
\n\nМы знаем, Ты хотел бы гордиться людьми, которые от лица Небес и Земли с триумфом поднимут щит окончательной победы. Более того, пока мы не станем сыновьями и дочерьми, которых Ты сможешь представить перед лицом всего человечества и сатаны, людьми, способными сказать: «Вот так я любил то, что был не в состоянии любить», пока мы не станем детьми, способными принимать всю Твою любовь без остатка, мы искренне надеемся и молимся, чтобы Ты помог нам осознать необходимость терпеть, сражаться, выжить и победить на пути многочисленных невзгод.
\n\nЧтобы стать серьезными людьми, мы должны больше жертвовать, больше жить ради общественной цели, чаще проявлять самоотверженность и, кроме того, уметь рисковать. Мы искренне просим, чтобы Ты помог нам осознать это, и молимся обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(10 июня 1973)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_28t">
Отец!
\nМы миновали изнурительную историческую эпоху искупления. Перед нами новая эпоха. Мы видим, что все наши враги, некогда такие сильные, самоуверенные, агрессивные, уже близки к своему закату.
\n\nМы сейчас понимаем: Небеса поставили их в такое положение, чтобы спасти всех разом, расширить сферу провидения, установить эталон разделения в эпоху, когда можно рассчитаться с долгами. Думая об этом, мы понимаем, что нам нужно открыть путь жизни и для них. Иисус, умирая, испрашивал благословения для римских солдат, пригвоздивших его к кресту. Аналогично, мы снова даем клятву стать людьми, готовыми в реальной ситуации взять на свои плечи миссию спасителей этих людей. Мы искренне благодарим Тебя за возможность принести клятву в том, что мы отправимся в этот путь.
\n\nМы знаем: проблема не в Церкви, не в народе, не в мире. Проблема — внутри каждого отдельного человека. Не искоренив собственных грехов, не положив начало земле обетованной, которая ведет в Царство Небесное, мы не увидим никакой связи между собой и Царством Небесным. И как бы ни хороша была идеология Церкви Объединения, между ней и нами не будет никакой связи. Нам известно это наверняка, поэтому мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас стать Твоими детьми, критически оценивающими себя и способными думать только о Небесах, детьми, превзошедшими уровень совершивших грехопадение в Эдемском саду Адама и Евы, детьми, которые смогли бы вступить в новую светлую эпоху.
\n\nМы считаем: если начало будет правильным, то процесс и завершение также будут правильными. Отец, мы поняли, что Ты Своей волей ведешь нас через множество исторических эпох, мы осознали, что сейчас, когда Ты поставил нас на поле последней ожесточенной битвы, мы должны быть чрезвычайно тверды и мужественны. Появившись перед Голиафом, Давид был одет бедно, как пастух. Он тронул Небо и Землю верой в покровительство Небес. Мы знаем, что именно это помогло ему одолеть Голиафа. Сегодня Церковь Объединения очень малочисленна, но, взглянув на себя с позиции основ нашей идеологии, как, впрочем, и с любой другой точки зрения, мы понимаем, что должны сражаться и выстоять как Давид перед Голиафом.
\n\nМы должны быть твердыми и мужественными. Мы подчеркиваем, что должны приобщиться к членам Церкви Объединения, горящим огнем абсолютной убежденности, способными пройти напрямик, пробивая себе путь через любые препятствия. Считая себя элементами, составляющими такую систему, мы искренне просим Тебя, помоги нам стать храбрым воинством Небес, готовым мчаться на передний край борьбы, полным решимости следовать приказу, шагать в ногу, на одном дыхании, в одном ритме пульсирующего сердца. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(5 января 1975 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_29t">
Отец Небесный!
\nЦентр Вселенной! Весь мир творения возник в в соответствии с Твоим идеалом, так пусть же при создании обители любви, к которой Ты стремился, осуществится Твоя святая воля, суть которой состоит в том, чтобы во Вселенной появился человек, связанный с Твоей любовью и являющийся центром этой Вселенной.
\n\nТакова была миссия прародителей человечества, которым перед лицом Отца, желавшего завершить великий труд творения, надлежало справиться со своей ответственностью на земле, став родителями. Однако своим грехопадением они породили историю скорби. Мир Твоего идеала был разрушен, мир любви был распят на кресте. Поэтому, видя Твой исторический труд, Отец, мы приносим покаяние за вину наших прародителей.
\n\nНо и это не все. Человечество, населяющее мир, заявляет, что Бога нет, люди не знают Бога. Многие предают Бога, а в период экспансии коммунизма, который отрицает существование Бога, эталон добра искажается, а ложь и неправедность распространяются так, словно они — в центр всего. С жалостью глядя на человечество, пожинающее такие печальные плоды, Ты основал Церковь Объединения и до сих пор усердно трудился на земле, чтобы разрешить проблему личности, семьи, рода, народа, страны, мира и всей Вселенной, чтобы исправить хаос, царящий среди людей. Думая об этом, мы просим Тебя, Отец, прости человечеству его грехи, из-за которых пришлось страдать всем историческим святым, приходившим на землю ради исполнения Твоей воли, пришлось страдать Иисусу и даже Истинным Родителям, живущим в эпоху Второго пришествия.
\n\nКроме того, мы страшимся оставить бремя искупления своим потомкам, которые связаны с нами, бремя страданий настоящего и прошлого. Мы клянемся наступать по всему фронту, чтобы, опираясь на домашнюю церковь, расширить сферу Твоего влияния с масштаба отдельных личностей до масштабов семьи, рода, народа, страны и мира и избавиться от обстоятельств, вынуждающих платить искупление. Спасибо Тебе за то, что Ты Своей милостью позволил нам развернуть это движение.
\n\nЧтобы справиться со своей миссией, мы просим Тебя, сделай так, чтобы центральные семьи каждой страны, собравшиеся сегодня здесь, в Церкви Объединения, были на переднем крае, чтобы могли явить людям образец традиции и показать им путь практических действий. Далее, мы должны во что бы то ни стало создать в своем окружении такие условия, которые позволят всему миру последовать за нашим Движением. Мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас мчаться в первых рядах тех, кто исполнит эту задачу, и молиться об этом.
\n\nТак же как Ты работал ради домашней церкви, Отец, помоги и нам на земле стать едиными сердцем, сконцентрировать наши усилия на домашней церкви, и, исполняя долг сыновней почтительности в отношении Тебя, Отец, создать окружение, в котором Ты был бы счастлив, а духовный мир мог бы нам помогать. Мы искренне надеемся, что тогда Ты даруешь Свое благословение, чтобы, невзирая на национальные границы, сатанинский мир зла, включая даже людей, которые сейчас находятся под властью порочного коммунизма, последовал голосу совести, последовал Твоему руководству и вошел в Твою Страну и в Твою семью.
\n\nИ еще, мы искренне надеемся, что наступит время, когда все нации мира во главе с Кореей, Японией, Америкой и Германией смогут объединиться и прославить Тебя.
\n\nОтец! Благослови все, что происходит в этот день, благослови каждого из присутствующих здесь. Мы искренне желаем, чтобы Ты сегодня, в этом месяце, в этом году, в этом десятилетии сподобил нас воспеть победу. Прими же эту церемонию с радостью. Предвечный Отец, я искренне прошу Тебя о том, чтобы с этого дня Твоя победа распространилась на вечные времена. Я молюсь обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(1 января 1982 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_30t">
Любимый Отец!
\nКаждый раз, когда мы, пробираясь на ощупь, предстаем перед Тобой, оказавшись перед лицом Твоих многообразных обстоятельств, мы вспоминаем о преступлении наших прародителей, мы думаем об их грехе, оставившем бесчисленные следы. Мы не можем не скорбеть о том, что родились их потомками и живем на этой земле.
\n\nИсторические ошибки все равно являются ошибками, но мы видим, в какой отвратительной ситуации пребывают 4 миллиарда людей, живущих на земле в настоящее время. Они в присутствии живого Бога заявляют, что Бог умер. Мы понимаем: Ты страдаешь из-за того, что многочисленные религии не справляются со своим долгом и миссией, поэтому мы, члены Церкви Объединения, не могли не поднять знамена протеста по всему миру, чтобы расширить защищенную территорию. Пожалуйста, помни членов Движения Объединения, которые, выходя за национальные границы, идут на ощупь, в соответствии с Твоей Небесной волей, и, выполняя приказ о наступлении, сражаются день и ночь, чтобы разрушить исторические барьеры скорби, которые окружают страны и народы.
\n\nЧлены Движения Объединения осознали необходимость оставить после себя традицию для молодого поколения, которая ярко сияла бы на горизонте истории. Именно поэтому, несмотря на преследования и гонения, они, как представители человечества, сражаются, чтобы оставить такую традицию для потомков. Я знаю, что такое Движение молодых называется Ассоциацией по изучению Принципа. Этим молодым людям известно, что сила Небес будет сопутствовать им, чтобы они могли проявить себя как источник силы для будущих поколений. Они клянутся продвигаться вперед шаг за шагом, поэтому я искренне молю Тебя, чтобы Ты защитил и благословил их.
\n\nПрошу Тебя, пошли на них жестокие ветры. Пусть штормы и ураганы хлещут и толкают их. Если, несмотря на трудности, эти юноши и девушки сохранят свое достоинство, обретут облик победителей, непоколебимых, как скала, и начнут свою деятельность с университетских городков по всему Корейскому полуострову, тогда я знаю, что в будущем Республику Корея ждет не отчаяние, а надежда.
\n\nПользуясь представившейся сегодня возможностью, пусть хотя бы один человек, один из этих молодых обретет решимость. И еще, благослови их, в этот день они обещают, что установят правильную традицию и станут праведными родителями и родоначальниками, способными выполнить миссию своих предков, чтобы не испытать в будущем стыда. Я искренне надеюсь, что Ты сподобишь этих молодых студентов последовать воле Небес в соответствии с их способностями, поможешь им оставить после себя на земле нечто достойное и ценное, а также взять на себя вечный великий труд воплощения Царства Небесного на земле.
\nЯ снова и снова прошу Тебя, защищай их, подбадривай их, учи их, веди их, чтобы они, загоревшись надеждой, осенили ею будущее Республики Корея, более того, чтобы они наполнились мощной силой и направились по пути Небесной воли через Азию ко всему миру и всей Вселенной. Пусть облеченные такой силой эти молодые люди выйдут за национальные рамки, пройдут всю Азию и поведут за собой весь мир. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(24 октября 1982)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_31t">
Father!
\nWe have opened our hearts and realized by ourselves how awesome your command is. We have straightened up our minds and bodies and before your command, before your order, we have determined ourselves, and this has been a solemn time when we could pledge to become princes of victory. Therefore, please be seated here and check each detail, and please let the moral obligations of becoming your children be understood again in each heart.
\n\nThen as for going over the remaining final summit of the ridge, please forget all the mistakes and inadequacies of the matters of the past, and please let the record of the victory of this one time be able to represent the whole, and we earnestly hope and pray that you, who are so generous, will give us the blessing of connecting to the realm of the victory of your providence.
\n\nPlease allow us to discover our real selves who can only prostrate ourselves and weep with gratitude before the amazing fact that due to meeting this one day of victory which can be absorbed through the Will, we can inherit the work our parents and you have prepared, the work of the eternal, unchanging Kingdom of Heaven.
\n\nWe must become the family of heaven which can experience in our hearts the delight of joy and which can weep for you even in lonely places or in the midst of persecution, as we live lives of tears of gratitude and awe, without speaking. In this moment which is announcing that kind of beginning, please let their hope and their hearts of weeping, overflowing determination explode once again in their minds.
\n\nThis is a time for us to realize that we are the elite troops of heaven who can reveal the great way of the building of one kingdom which can attend you, the Father of the cosmos, on this earth by going beyond the circumstances of the people to Asia, and going beyond the circumstances of Asia to the world, and going beyond the circumstances of the world.
\n\nTherefore, Father, we earnestly request that you will please embrace each individual and let us become a group that, as your children centered on love, prepares the realm of the reciprocal object partner before you who are the reciprocal subject partner.
\n\nWe pray all these things in the name of the True Parents.
\nAmen.
\nMay 8, 1983
    </string>
</resources>