<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_zelaniya_1t">
Отец!
\nМногие братья и сестры жаждут жизни, и ради этого они собрались здесь перед алтарем. Так позволь же им воспеть Тебе славу, возложив ее на алтарь радости. Поделись же с ними Твоими колебаниями и сомнениями! Помоги им постичь Твое Сердце.
\n\nМы знаем: Ты оказался в таких условиях, что Тебе остается только довериться нам, жалким созданиям, и мы знаем:  Тебе не остается ничего другого, как только использовать нас, недостойных, в Твоих трудах.
\n\nХотя мы знаем, что до сих пор Небесам приходилось полагаться на нас, доверять нам и поддерживать нас, мы покорно просим Тебя, Отец, прости нам наши ошибки, совершенные нами в прошлом, из-за которых Ты перестал доверять нам.
\n\nМы, люди, не смогли исполнить свой долг, чтобы сохранить Твое доверие. Отец! Мы горячо просим Тебя, прости нас на этот раз. Помоги нам стать достойными Твоего доверия. Возьми нашу жизнь. Мы искренне отдаем ее Тебе. Любимый Отец! Мы с искренне просим Тебя, принять нашу жертву.
\n\nО, Отец! Хотя мы недостойны, ты избрал нас среди множества людей. Так прими же нас, ниспошли нам Твою сострадательную любовь! Возьми наши души и тела, и помоги нам понять Твою страждущую Душу. Любимый Отец! Мы горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим детям, понять Твои желания и исполнить их.
\n\nСердечная боль, мучившая Тебя шесть тысячелетий, не стихает до сих пор, Твоя скорбная история продолжается и поныне. Но сегодня мы сами являемся источником Твоей печали и мы молим Тебя о прощении. Помоги нам осознать нашу жизнь и Твои желания. Мы искренне просим Тебя, сделай нас корнями, дающими жизнь и радость, и мы смиренно приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь!
\n(23 мая 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_2t">
О, Отец любящий!
\nО, Отец сострадательный! Мы не в состоянии в одиночку, полагаясь только на свои силы, отделить добро от зла и возвеличить добро. Так яви же власть добра, хранимого Небесами, яви же сокровенную мощь Твоей любви, яви же силу воссоздающую! Научи нас, как использовать всесилие добра, даже с такими скромными возможностями, как наши.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам сподобиться славы воссоздания, чтобы склониться перед Тобой, оставаясь преданными Тебе душой и телом, и прославить Тебя нашей жертвенностью, желанием отдать Тебе себя полностью и без остатка! Отец! Очисти наши души, прикоснись Своей дланью к душе каждого из нас, стоящих перед Тобой! Раскрой все, что сокрыто в наших душах, и очисти нас от духовного тлена, ибо все негодное в нас должно быть отринуто и отброшено.
\n\nО, Отец! Стань Учителем в процессе нашего очищения и Властелином наших сердец. Я искренне и горячо прошу Тебя, Отец мой, научи нас отличать добро от зла, чтобы потом отринуть зло и взойти на жертвенный алтарь величественного Отца нашего, стать живым приношением чистого добра.
\n\nО, Отец! Мы признаем, что недостойны приблизиться к твоему величественному лику, признаем, что живем в царстве смерти и несем на себе бремя всех грехов прошлого. Отец, позволь нам предстать перед Тобой, перед Твоим алтарем славы и добра и помоги нам избавиться от неблаговидных привычек прошлого, от всех мыслей, которые разрушают нашу веру в Тебя. Ниспошли нам вдохновение добра, позволь нам вновь почувствовать Твою внутреннюю ценность, позволь запечатлеть Тебя в душе и теле. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, заверши Твой великий труд, полный покаяния и вдохновения.
\n\nОтец! Прими нас, владей нами! Не допусти, чтобы хотя бы один из нас попал под влияние сатаны. Перебирая в памяти Твои великие дела, Твои усилия в деле воссоздания, Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам преодолеть силу укоренившихся в нас привычек.
\n\nОтец, Уничтожь все ненужные и вредные элементы греха и властью Своей наполни нас вдохновением славы, принадлежащей только Тебе. Мы искренне просим Тебя, владей нами безраздельно. Мы приносим Тебе эту смиренную молитву во имя Господа!
\nАминь!
\n(11 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_3t">
Отец!
\nБудь нашим единственным защитником и нашим единственным владыкой!
\n\nНиспошли нам сейчас озарение, чтобы мы поняли, что и сама жизнь наша не принадлежит нам. Не принадлежат нам и наши знания, и не от нас исходят все наши концепции. Сделай так, чтобы наши действия были созвучны действиям Небес, а наши решения согласованы с волей Небес, ибо только в Тебя мы веруем. Помоги нам осознать, что даже самые великие идеи в мире не избегнут суждения Небес. Помоги нам осознать, что невежество мира проникло в эту страну, помоги нам понять, что тень греха затмила собой весь мир.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, разбуди нас и покажи нам наше несовершенство, вдохнови нас ходом Небесного рока и дай почувствовать благоговение в грандиозности Твоего творения. Командуй нами, поучай нас, сообщи нам Свои пожелания, яви Свою мощь воссоздающую. Высвободи силу, способную сокрушить стену тьмы, закрывшую путь для выхода нашей взрывной энергии. Мы искренне и горячо просим Тебя об этом. Наш дух полон вдохновения, но наша плоть слаба. Яви же силу, которая сломила бы сопротивление слабой плоти и которая была бы послушна Твоему легчайшему прикосновению. Дланью Своей вылепи нас, какими желаешь, одухотвори нас милостью воссоздания. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать послушными и покорными Тебе, ибо и внешне мы хотим быть достойными Твоей славы.
\n\nНыне Ты призвал нас, хотя мы и недостойны. Так позволь же нам исполнить Твое желание. Пусть возникнет живой алтарь ради того, чтобы жалкие люди, погрязшие в пучине горя и умирающие, отыскали наконец путь жизни. Отец, приблизь нас к Себе, научи нас, как нам получить ответы на все наши вопросы. Помоги нам осознать и с честью исполнить нашу миссию, возложенную на нас Небесами.
\n\nПоддержи нас в борьбе со злом, научи нас распознавать зло и отличать добро от зла, помоги остаться на стороне добра. Внуши нам веру, что сатанинское зло будет уничтожено, что воцарится добро. Укажи нам праведный путь и осияй нас лучами Твоей славы. Мы приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_4t">
Отец!
\nМы приносим Тебе искреннюю молитву. Мы отдаем Тебе в приношение свои душу и тело: как золото, ладан и мирру — дары волхвов с Востока.
\n\nМы знаем, что наш единственный путь — жертвенный. Мы — Твои душой и телом. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не допусти осквернения священного алтаря. Чем глубже мы осознаем, что избраны Тобой для достижения цели добра и праведности, чем яснее мы понимаем, что недостойны Твоего выбора, тем сильнее мы скорбим о своем несовершенстве в сравнении с Тобой. Мы отказались от прошлых привычек и взглядов, мы не отстаиваем иную идеологию.
\n\nМы склонились перед Тобой, о, Отец! Помоги нам! Яви Свою власть! Прими наши дух и плоть, владей ими. Помоги нам искупить любовью всю 6000-летнюю историю и успокоить Твое исстрадавшееся Сердце. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся: пусть настанет момент нашего объединения, чтобы мы с искренним самопожертвованием склонились перед Тобой вместе с множеством святых в радости, что Ты, Триединый Боже, окончательно завладел нашей душой и плотью. Отец! Взгляни с жалостью на этот народ. Мы знаем, что Ты на протяжении всей истории трудился, чтобы воспитать этих людей достойными Твоей любви, знаем, что Ты избрал нас для изъявления Твоей воли, знаем, что пути Твои неисповедимы. Мы знаем, что враждебность этого народа проникла в сферы Небес, что враждебность земного человечества оскорбляет Небеса.
\n\nМы знаем, что Небеса скорбят из-за отсутствия того, кто готов принести себя в жертву во искупление мук Небес и Земли. Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, вместо Тебя выйти на борьбу с врагами, заполонившими Вселенную. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам выступить против сатаны вместо Тебя. Позволь нам восславить Твои милости, помоги нам объединить душу и тело в гармоничном единстве и исполнить Твою волю. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам склониться перед Тобой в благодарность за то, что Ты милостиво освободил нас. Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(12 декабря 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_5t">
Любимый Отец!
\nНа одиноком пути восстановления, по которому должен пройти каждый, желает он того или нет, отыщется ли тот, кто готов взвалить на свои плечи бремя судьбы — результат грехопадения?
\n\nИз-за грехопадения прародителей Ты, Отец, рано познал скорбь и враждебность, оставшуюся в людских душах и телах. И мы знаем, что на протяжении греховной истории, истории отступничества евреев, враждебность распространилась по всему миру. Во времена, когда Небеса и Земля сотрясаются от горьких воплей из-за этой враждебности, мы горячо просим Тебя, открой нам путь.
\n\nПрежде чем вступить вслед за Тобой на этот путь, мы должны найти место, чтобы передохнуть. После этого душа и тело должны стать у нас местом Твоего умиротворения, ибо мы знаем, что Твоя любовь, к которой мы так стремимся, должна найти там свою окончательную обитель. О, сострадательный Отец! Любящий Отец! Великодушный Отец! О, Отец мой, так долго пытавшийся донести до нас Свою волю! Будь всегда с нами! Мы коленопреклоненно и смущенно склонились пред Тобою с оскверненными душами и грешными телами. Прости нас! Если Ты не даруешь нам прощение, если не поведешь нас вперед, не будет никого, более достойного жалости, чем мы. О, Отец! Ты — наш вечный идеал, наша вечная надежда, наша вечная жизнь! Ты знаешь, что нам предстоит, Тебе известно, к чему мы стремимся и на что надеемся. Веди нас и владей нами.
\n\nПомоги нам восстановить нашу изначальную природу и сущность, чтобы стать достойными Твоего владычества. Помоги нам впитать душой и телом Твои призывные слова, чтобы стать  сотворцами Твоих трудов. Яви нам в лучах Твоей славы всю Твою мощь, которая не позволит нам отступить с пути, не позволит сдаться. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами, душой и телом, Помоги нам искоренить грех, который так ненавистен Тебе.
\n\nВолны смерти пытаются накрыть нас с головой. Помешай им! Если личная вражда смущает наши души, избавь нас от нее. Имеются ли среди нас такие души, такие волеизъявления,  такие мысли, такие идеологические привязанности, которые преследуют свои эгоистичные цели? О, Отец! Яви нам Свою мощь, ибо только Ты можешь владеть нами и формировать наши души, чтобы мы стали Твоим подобием также и внешне. Мы просим Твоей помощи в этом и приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(3 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_6t">
Отец!
\nМы знаем, что настало время, когда мы должны душой и телом уподобиться Тебе. Прижми нас к Твоей необъятной груди и, если мы должны исполнить волю Твою, поделись с нами Твоим Сердцем, способным любить миллиарды людей. Помоги нам понять, что теперь наши сердца должны быть такими же, как Твое Сердце. На этой земле Ты трудился и проливал кровь, и мы знаем, что эта земля была местом крестного пути для человечества, местом пути на Голгофу.
\n\nОтец! помоги нам понять, в какой ситуации оказались сейчас мы сами. Мы добровольно следуем по стопам Иисуса, мы повторяем его тридцатилетний путь страдания. Так помоги же нам четко понять, в каком окружении мы живем, на что нам надеяться и чего ожидать.
\n\nВ это время, когда судьбоносная битва вершится перед нашими глазами, мы знаем, что должны сердцем понять и отринуть страдания и вражду. Сжальтесь над нами, Небеса! Отец!
\n\n нам почувствовать наше несовершенство, нашу внутреннюю несостоятельность. Мы искренне и горячо просим Тебя, о, Отец, пусть скорее наступит время, когда мы сможем оплакать горькими слезами свое несовершенство перед лицом Твоим.
\n\nБудь владыкой над всем творением, Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_7t">
О, сострадательный Отец наш!
\nМы искренне просим Тебя, прости нас за то, что мы так мало знаем о власти, чести и положении нашего Отца, чье Сердце мучительно страдает! Вместо этого мы живем, черпая живительную силу Твоего сострадания.
\n\nМы, живущие в потемках смерти на этой земле, знаем, что без Твоей милости и живительной энергии мы никогда не сумеем поддержать Твою победную славу, о, Отец! Ниспошли нам обещанную Тобой милость, и мы с искренней надеждой просим Тебя, на пути осуществления Твоего провидения яви волю Твою и сделай нас ее проводниками.
\n\nЗная, как мы недостойны, разве мы можем предстать перед лицом Твоим? Разве мы осмелимся поднять взгляд к Небесам? Ведь мы стократ заслужили смерти, ибо скованы цепями греха. Мы заслужили страдание и осуждение. Теперь мы надеемся на Твою благостную любовь и на Твою милость. Мы простерлись перед Тобой с открытой душой, в которой нет тайны от Тебя. Мы отдаем Тебе все, что имеем. Помоги нам избавиться от нечистоты нашей, помоги сохранить в памяти все, чему Ты учил нас! Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец! Научи нас, как просить о Твоей могучей помощи.
\n\nОтец! Пожалей нас! Чтобы выбрать путь, от которого отказались другие, и идти по нему, мы порой чувствовали, как наши души наполнялись горем, нас преследовали заботы и испытания. Отец! Даже если другие люди считают наше положение  неприемлемым для себя, пусть милость Твоего признания низойдет на нас.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, чтобы только Ты Один любил нас, чтобы только Ты Один утешал нас, чтобы только Ты Один был нашим советчиком! Найдется ли среди невежественного человечества хоть один, кто смог бы понять Твою боль, о, Отец! Где тот человек, который, пережив мучительные страдания сто миллионов раз, все-таки будет победителем? Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, почувствовать душой и телом боль Твоего страдания, позволь нам почувствовать бремя Твоих земных забот. Мы искренне и горячо просим Тебя избрать нас инструментами для исполнения воли Твоей. Отец! Не допусти, чтобы мы остались во тьме невежества, которое ведет к гибели. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас жаждать только Твоей любви и только Твоего сострадания. Чтобы уничтожить бастионы зла, мы готовы волей Твоей стать живыми бомбами, чтобы подорвать эти укрепления изнутри. Мы искренне взываем к Тебе, о, Отец наш! Позволь нам погрузиться душой и телом в море Твоей любви и милости и исполнить волю Твою. Мы приносим Тебе смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(14 апреля 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_8t">
О, Отец!
\nНе оставляй нас одних. Мы знаем, что этот мир — мир греха, где исторический путь человечества обречен на неудачу.
\n\nМы знаем, что недостаточно одной нашей веры, недостаточно только наших усилий. Мы надеемся, что Ты ниспошлешь нам универсальную идеологию и истину, которые позволят нам найти истоки нашей жизни и превзойти себя. Принимая истину, мы знаем, что должны явить себя эталоном, обителью для Небес. Руководи нами, чтобы мы возвысились в Твоих глазах и получили право называть Тебя Отцом, чтобы мы, осознав истину, шли путем абсолютной веры.
\n\nИисус велел нам искать его в отношениях невесты и жениха. Сердце способно духовно воспринимать обстоятельства, но, если для духовного осознания этих обстоятельств требуется еще и Слово, помоги нам понять это Слово, чтобы через него постичь истину и Твое Сердце. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам создать с Тобой такие отношения, Отец, которые позволили бы нам познать Твое Сердце. Отец! Не допусти, чтобы сегодня нас раздавили обстоятельства жизни, не допусти, чтобы мы поглупели и окончательно утратили свою ценность, распыляя свои усилия по мелочам.
\n\nПозволь нам увидеть Твою высшую Небесную Сущность, а мы будем славить Твою великую милость. Еще никогда и ни в какой форме не являл Ты Себя на Земле во всем Твоем блеске. Если Небеса надеются раскрыть свою суть через нас, позволь нам, Отец, активно действовать и идти вперед с великой верой, с достойными мыслями и чувствами. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Веди нас, помоги стать достойными Тебя. Ниспошли нам Твою милость. Мы готовы пожертвовать собой, как сыновья и дочери нашего славного Отца. Помоги нам понять идеологию веры нашего вечного Отца и сделать ее образом жизни.
\n\nРуководи нами, Отец. Мы хотим стать гордыми победителями и доказать всем людям, что мы с честью завершили нашу задачу. Мы приносим смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(8 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_9t">
Отец!
\nПусть Твоя глубинная внутренняя природа любви присутствует у нас в душе и теле.
\n\nТы прижал нас к Своей груди, о, Отец любви! Так излей же на Твоих сыновей и дочерей радость любви, которая скрыта в полноте Твоей жизни. Нам трудно понять всю Твою ценность и Твое Сердце, Отец! Мы знаем, что не способны отказаться от всех наших прошлых греховных связей. О, Отец сострадания! И в этот момент даруй нам Твою любовь! Мы бесконечно преданны Твоему провидению.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, Твоим любящим сыновьям и дочерям, стать достойными Твоего владычества. Помоги нашим душам постичь Твою волю и Твое изначальное Сердце. Мы хотим до конца исполнить миссию, которую Ты поручил нам на Земле. До сих пор на нашем тернистом пути наши сердца пребывали в скорби, но мы знаем, что Твоя скорбь началась раньше нашей. И даже когда мы рыдали на грани отчаяния, мы знали, что Ты размышлял о наших грехах и вместо нас вступал в схватку с сатаной, отбиваясь от его обвинений. Мы искренне и горячо молимся, любимый Отец! Позволь нам душой и телом почувствовать, что, даже если мы отдадим себя полностью Тебе в жертву, мы никогда не сможем до конца воздать Тебе за Твою милость к нам и за Твои тяжкие труды.
\n\nО, Отец! Среди множества людей Ты избрал и призвал нас, недостойных, и мы не смеем приблизиться к Тебе, ведь Ты среди всех народов оказал честь этому народу и избрал его. Нам нечем гордиться. Мы хотим, чтобы Ты гордился нами. Мы хотим сопереживать с Тобой, когда Ты в горе, хотим радоваться с Тобой, когда Ты в радости, хотим, чтобы наши тела взрывались от усердия, выполняя Твои желания. Отец, защити нас! Будь нашим единственным центром, нашим единственным Владыкой. Мы не имеем никаких заслуг на Земле, мы одиноки, и путь наш тернист, Отец! Так прими же нас и владей нами! Даже если мы погибнем в битве последних дней, пусть успокоит Тебя наш последний клич: «Отец!» Мы — Твои сыновья и дочери,
\n\nОтец! Следуя Твоему любящему совету, мы собрались с силами и дали обет сражаться до конца. Отец! Не допусти, чтобы души наши отвратились от Тебя и повернулись в сторону сатаны.
\n\nВпусти нас в Царство Твоей любви, мы искренне желаем, чтобы Ты повел нас до конца. Отец! Мы хотим с Твоей помощью воплотить Сад Твоего желания, чтобы наступил день, когда все люди начнут ликовать от счастья.
\n\nМы искренне и горячо молимся, чтобы Ты позволил нам остаться центром исполнения Твоей воли, светочами Твоего провидения, если мы отдадим Тебе все, чем сейчас владеем. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_10t">
Если бы не Ты, Отец, нам не было бы утешения. Мы знаем, что не достойны Твоей славы. Неужели всегда наши души будут влекомы грехом, внушающим нам самоуверенность?
\n\nМы знаем историческую истину, что эгоцентричное действие ведет к предательству нравственных законов Небес. Мы предстали пред Тобою, Отец, с открытой душой, где нет для Тебя тайн, и искренне и горячо молимся, любимый Отец, ниспошли нам милость очищения.
\n\nИ еще, помоги нашим душам уподобиться Твоей душе, а нашим телам уподобиться Твоему телу. Пусть Твое желание станет нашим желанием. Пусть объединятся наши души с Твоей душой, борющейся за осуществление Твоей воли. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся, чтобы Ты оказал нам милость и позволил служить Тебе и с неукротимым духом исполнить волю Твою.
\n\nДо сих пор мы были поглощены только мирскими интересами. Мы знали, что не можем вырваться из трясины недостойной греховности. Помоги же нам, Отец любимый, познать абсолютную ценность вне времени и пространства, возьми у нас все, что мы имеем, ради исполнения воли Твоей, которую Ты стремишься изъявить через эту ценность.
\n\nМы искренне и горячо молимся, о, Отец! помоги нам создать образцовые взаимодополняющие отношения, чтобы наши души были в гармонии с Твоей волей, чтобы мы могли петь радостные песни в лучах Небесной славы.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(20 октября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_11t">
Мы знаем, что жизнь человеческая погрязла в грехе, что мы привыкли видеть себя центром всего, что нам легко и приятно делать все что угодно, только бы не исполнять Твою волю, обольщая себя мыслью, что это и есть воля Бога.
\n\nО, Отец! Помоги нам понять нашу истинную сущность. Помоги нам найти наш центр, чтобы, оттолкнувшись от него, идти вперед по пути вечной Небесной жизни. Отец любимый! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, детям Твоим, в борьбе с сатаной, чтобы мы шли вперед невзирая ни на что ради исполнения Твоей вышней воли.
\n\nМы до сих пор не знаем, на что нам равняться, какой образец нам, невежественному человечеству, взять за основу. Мы помним, что слишком часто молились в заботах о собственном благе. О, Отец, помоги нам понять, как мы недостойны! Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Руководи нами, чтобы мы дошли до вершины победы, следуя законам Принципа. Мы также знаем, что в это время сатана смущает наши души интригами и клеветой и мешает Тебе одаривать нас милостями.
\n\nО, Отец! Помоги нам отбросить с нашего пути все нечистое, мешающее нам в борьбе с сатаной, преграждающее нам путь. Отец! Помоги нам приблизиться к Тебе, войти в провиденциальную сферу, продолжая идти вперед.
\n\nМы живем в последние дни, так обостри же наши чувства в отношении нашего окружения. Помоги нам понять, что все, что нас окружает, призвано испытать нас. Не допусти, чтобы наше окружение состояло из сатанинских элементов. Мы искренне просим Тебя, Отец, руководи нами, защищай нас, помоги нам стать детьми, достойными славы Отца!
\n\nЧтобы наступил и утвердился день победы, день торжества Твоей славы, Отец, наполни наши души и тела энергией и силой, и мы с новой решимостью и убежденностью сможем смело противостоять сатане. Мы искренне и горячо просим Тебя, ниспошли Твою бесконечную любовь и заботу всем людям земли, а также и народу этой страны. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 ноября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_12t">
Отец!
\nМы уже знаем, что, если бы в те давние времена душа Твоя и душа Адама стали единым целым и если бы соединились воля Твоя и воля Адама, не было бы истории антагонизма, не было бы враждующих сторон.
\n\nНыне Твоя страдающая скорбная душа коснулась наших душ. Наша изначальная сущность признает это, и только падшая природа, средоточие нашего эгоизма, отрицает эту истину. Мы знаем, что противоречия раздирают нашу душу, знаем, как наша изначальная душа противится греховному злу. Научи нас контролировать нашу душу, чтобы она слилась наконец с Твоей душой, Отец наш!
\n\nУже настало время, и мы должны сознательно держать под контролем нашу волю, чтобы настроить ее в унисон с Твоей волей, о, Отец! Прости нас за то, что наши души не совершенны и не способны полностью слиться с Твоей душой. Позволь нам сделать еще одну попытку и забыть все, чтобы объединиться душой и волей только с Тобой Одним!
\n\nМы знаем, что душа, подобная Твоей, не продаст себя ни за тысячу, ни за миллион долларов. Мы искренне и горячо молим Тебя, о, Отец! Научи нас сражаться и не отступать, помоги не сбиться с пути к достижению святой цели, даже если самим нам придется пожертвовать всем.
\n\nОтец! Наступили тяжелые времена, сатана заполонил наши души, стремящиеся к объединению. И мы искренне и горячо просим Тебя, назначь нам новые условия искупления ради спасения других людей, ради осуществления Твоей воли. Мы искренне и горячо просим Тебя, сделай нас достойными участниками провиденциальной истории, которая прославит Твою волю. Укрепи нашу решимость в борьбе за осуществление Твоей воли.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам осуществить наше желание и стремление предстать всем вместе перед Твоим алтарем во исполнение условия сближения с Тобой, ибо в этом — залог нашей победы над сатаной.
\n\nМы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 ноября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_13t">
Наше время аналогично периоду, когда израильтяне 2000 лет назад пережили смущение в своих рядах, когда к ним явился Мессия. Теперь наступили такие же времена, и невозможно понять, что является истиной, а что — ложью.
\n\nНа историческом пути человечества было множество учителей, трудолюбивых и упорных, было множество вождей, к которым прислушивались. Но сегодня мы утратили центр нашей души, нашу основу, и Тебе известно, что человечество сейчас живет в смуте и хаосе. Отец! Контролируй наши жизни, контролируй наши души, контролируй наши мысли, чтобы мы жили с радостью, созвучно нашей изначальной природе.
\n\nСейчас в мире, полном беспокойства, пусть наши дух и плоть живут мыслями о Тебе. Пусть наши тела свидетельствуют о Тебе своей повседневной жизнью, и позволь нам от всей души выразить Тебе нашу огромную благодарность. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас, как нам стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, достойными исполнителями миссии восстановления, достойными похвалы за свои труды.
\n\nОтец! Господствуй в наших душах, ибо наши души точно знают, каким путем нам следует идти. Ведь наши души нацелены на то, чтобы преодолеть изначальный истинный путь.
\n\nОтец! Яви нам истину в религии, которая может утолить желания души, направляй нас по пути завершения провиденциальной цели спасения. Все верующие люди разделились на множество деноминаций, и от этого возникло всеобщее смятение умов.
\n\nОтец, пожалей нас! Мы знаем, что дело здесь не в религиозной принадлежности и не в том, к какой религиозной группе или деноминации принадлежит данный конкретный человек. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам понять, что ключевая суть истины состоит в наличии внутреннего сердца, которое поможет понять и осознать истину, чтобы со всей серьезностью идти вперед в согласии с душой. Даже в обстановке враждебности мы знаем, что близится время исполнения Твоей воли. Так помоги же нам, о, Отец! Помоги нам преодолеть враждебность, чтобы душой и телом ощутить Твою славу. Мы искренне и горячо просим Тебя, наставляй нас, Твоих сыновей и дочерей, чтобы мы и в одиночку преодолели враждебность в заботе о Твоем Сердце, непонятном для всех остальных, чтобы возвели алтарь и возложили на него все, что имеем. Мы хотим стать отражением Твоей Души, сущностью Твоего Сердца. Приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(18 мая 1958 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_14t">
Отец!
\nМы хорошо знаем, что многим людям, даже не знавшим истинного направления, выпал невыносимо тяжелый путь, когда они стремились обрести Тебя.
\n\nПорой казалось, что Ты вовсе не существуешь. Ты сопровождал Своим присутствием всю историю, и все-таки, Отец, мы так и не смогли до конца понять, что Ты действительно существуешь. Ты сопровождаешь наши души, но мы с глубокой скорбью ощущаем, как Тебе трудно упорядочить существующие отношения.
\n\nМы хорошо знаем, что Ты сотворил Вселенную во имя добра. Ты дал человечеству истинное сознание, даровал нам великую милость испытать добро во всей его полноте средствами ума, интеллекта, эмоций и воли. И мы понимаем: нельзя отрицать тот факт, что  природа Твоего существования доступна сознанию людей лишь в ограниченных рамках соответствующей эпохи.
\n\nКаждый раз, стремясь понять душой Твою духовную природу, мы испытываем непонятные нам самим душевные муки. Нам остается лишь оплакивать свое жалкое положение. Мы знаем, что Ты поставил нас в такие условия ради исторического с глубоким смыслом действа, чтобы даровать нам жизнь вечную. Мы хотим познать Тебя, Отец, ибо Ты в течение всей истории незримо искал нас, страдая душой и сердцем, чтобы повернуть течение истории в единое и реальное идеологическое русло.
\n\nМы стремимся, чтобы Твой душевный настрой стал идеологией нашей жизни ежедневно и ежечасно. Не зная ценности своей жизни, мы оказались в жалком положении, нам приходится постоянно бороться. Пожалей нас, ибо мы блуждаем на грани смерти. Отец! Мы знаем, что настало время, когда только Ты можешь помочь нам, протянув к нам Свою любящую длань. Волна Твоей любви окружит нас и проникнет в самую глубину наших сердец. Мы знаем, что настало время, когда мы должны восстановить авторитет Твоего Сердца, высшую власть, которая принадлежит только Тебе.
\n\nМы знаем, что наступит время, когда нам придется вести борьбу в сфере души. Так помоги же нам набраться терпения, помоги нам распахнуть настежь наши закрытые души. Отец! Настало время, когда мы, Твои сыновья и дочери, должны склониться перед Тобой в земном поклоне.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты поможешь нам увидеть Твои протянутые к нам руки, поможешь нам услышать голос нашего Отца, Который стучится в двери наших душ. Мы смиренно молимся обо все этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(18 января 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_15t">
О, Отец!
\nПожалей нас! Без Твоей милости мы жалки и нам остается лишь умереть.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не отдаляйся от нас, не покидай нас. Прижми нас к Твоей могучей любящей груди. До сих пор следовавшие за Тобой Твои сыновья и дочери не думали, что так труден будет этот путь борьбы, что, если бы не Твоя любовь, нам осталось бы только бесцельно бродить в потемках. Так пожалей же нас. Ниспошли нам Твою всемогущую любовь, позволь нам ощутить великолепие Твоей славы. Мы знаем, Отец, что все человеческое бренно, но каждое Твое действие сопряжено с вечностью.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, Отец, отстрани все человеческое и бренное и оставь лишь то, что связано с Тобой Одним, чтобы все это расцвело в саду наших сердец. Чем настойчивее наши души стремятся к Тебе, Отец, чем сильнее мы хотим познать Твою внутреннюю природу и сблизиться с Твоей душой, тем чаще забываем тот факт,  что, хотя и незримо, Твоя великая любовь всегда среди нас. Не допусти, чтобы мы забыли, что Ты всегда с нами, особенно когда мы поглощены делами или спешкой.
\n\nМы искренне просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы забыли о том, что Ты всегда пребываешь с нами. Взгляни на нас с состраданием. Возьми под Свою защиту нашу жизнь, возьми под Свою защиту нашу надежду. Ты даровал нам надежду, так даруй же нам и силы, чтобы сражаться с Тобой рука об руку, пока мы не создадим сад нашей надежды. Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец, поддержи нас, чтобы мы сохранили свои силы в битве с врагом. Наши руки и ноги покрылись ранами, пока мы прокладывали свой путь через царство смерти. И теперь мы искренне и горячо просим Тебя,
\n\nОтец! Возьми нас за руки, обними нас. Ведь если Ты скажешь, что не знаешь нас, не будет людей более жалких и несчастных, чем мы. Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, прими нас в Свои объятия и утешь нас. Если бы не Твоя воля, мы не смогли бы отдать даже свои жизни. Но мы последовали Твоему велению и вот идем вперед, ибо перед нами — истинная тропа жизни. Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не отдаляйся от нас, лучше обними нас сейчас. Отец! Взгляни на нас с состраданием. Помоги нам почувствовать во всей полноте, что все сделанное нами сделано с Твоей помощью, что все завершенное нами завершено Твоей волей, все законченное нами закончено Твоими трудами.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам доделать  Твою работу, завершить Твою волю и осуществить Твою надежду. Мы, твои истинные сыновья и дочери, хотим сражаться до конца, чтобы возвыситься духом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 марта 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_16t">
Приветствуя наступление Святого дня, мы пришли к Тебе, Отец, склонив головы. О, Отец любящий, Отец сострадательный, Отец великодушный! Прости нас.
\n\nМы хотим, чтобы наша душа уподобилась Твоей душе, чтобы наше тело отражало Твою внешнюю форму. Но мы не знаем, как этого достичь. Просвети нас через души наши, дай нам опыта через тела наши. Мы искренне надеемся, что сможем достойно склониться перед Тобой в низком поклоне, когда окончательно уподобимся Твоей внутренней природе.
\n\nЕсли Ты считаешь, что кто-либо из Твоих сыновей и дочерей не исполняет Твою волю, останови этого человека и  наставь его на правильный путь. Наши уши глухи, а глаза — слепы. Мы не умеем слушать Твои слова, мы не знаем, как смотреть на Тебя. Дай нам осознать душой и телом, что, если мы не откроем наши уши и глаза, Тебе это принесет больше горя, чем нам, ранит Твое Сердце больше, чем наше, обидит Тебя больше, чем нас.
\n\nТы подавал нам знаки сотни миллионов раз, а мы не знали, где  их искать, Ты призывал нас десятки тысяч раз, но мы, слыша Твой призыв, не сумели ничего понять. Так разве же мы можем без стыда стоять пред Тобой? Даже сейчас, зная, что Ты призываешь нас, мы способны лишь пасть на колени. Жалкие мы люди!
\n\nМы уверены, и Ты это знаешь, что, кроме Тебя, нам не на кого больше надеяться. Это значит, что мы, хотя и недостаточно подготовленные, тем не менее избраны Тобой всемогущей силой любви.
\n\nНаши глаза затуманены, а тела покрыты ранами. Мы так и не постигли всей сути жизни, но Отец, ниспошли каждому из нас Твою любовь. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь отдохнуть нашим усталым стопам, изгони из наших душ уныние и всели в них радость. Утешь нас!
\n\nДаже сокрушаясь от горя, мы знаем, что причиной этого является падший мир, который внушает нам это чувство. Сатана закрыл наш путь. Зная, что он толкает мир на путь смерти, Ты не взваливаешь вину за это на нас, Ты берешь всю ответственность на Себя Одного, Ты Один идешь на битву с врагом, Отец! Чем более мы, Отец, узнаем Тебя в этом качестве, тем более Ты склонен простить нас и все наши прегрешения. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Имея такое Сердце, избери нас снова.
\n\nМы сожалеем о своих грехах и оплакиваем их: в наших сердцах — негодование, в наших глазах — слезы. Раскаиваются наши сердца, раскаиваются наши души. Мы начинаем осознавать, сколько всего Тебе пришлось перенести за 6000 лет, Отец! Но сегодня, как всегда, Ты обращаешь к нам Свое Сердце, полное сострадания Постучи в двери наших сердец, когда мы плачем, избавь нас от мыслей и ассоциаций, связанных со всеми другими идеологиями, запятнанными грехом.
\n\nПозволь нам  душой и телом ощутить Твое дыхание жизни. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам в это время ощутить Сердце Небес даже в самых тяжелых для нас обстоятельствах, позволь ощутить сердце любви, Небесную милость любви, ибо до сих пор мы не знали этого. Тогда мы сможем создать такие отношения, которые позволят нам по праву называть себя Твоими сыновьями и дочерьми.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 апреля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_17t">
Отец!
\nМы поняли, что, задумав новое дело, мы никак не можем даже обдумать его в местах, где до сих пор действовали. Мы поняли, что, пока мы не остановим поток истории и не улучим момент, чтобы подумать, мы не сможем полностью пробудиться, даже если очень этого захотим.
\n\nМы не сможем очнуться от сонной одури, пока не обретем нового вдохновения. Отец! Встряхивай нас как можно чаще, чтобы мы наконец освободились от бремени привычных стереотипов. Мы знаем, что не очнемся, если наши души не получат вдохновения. Так помоги же нам обрести вдохновение и сохранить его. В каждую эпоху Ты посылаешь избранника, который знает, как вдохновить нас. Ты смотришь на падшее человечество и, испытывая сердечные муки, все же позволяешь людям жить и трудиться. Так жил Ной, Моисей и Иисус.
\n\nО, Отец! Порази нас новым чувством до глубины наших сердец. Мы хотим, забыв о себе, ощутить Твое горе, ниспошли в наши души заботу о всем человечестве, погрязшем в пучине смерти. Если существует такой подготовленный человек, он добьется освобождения своего народа, и более того, если душа такого человека болит за судьбу мира, волнуется о его будущем, он удостоится чести освободить весь мир. Но если такой человек стремится освободить Вселенную, он не погибнет в конце истории. Он станет родоначальником новой истории, и мы просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы погрязли в собственных переживаниях. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, взгляни на нас благосклонно и позволь нам стать представителями Твоего великого Сердца. Помоги нам идти по пути добра и всеобщей надежды.
\n\nПозволь нам почувствовать в душе, как Ты боишься, что мы не последуем за Тобой, как Ты боишься, что человечество снова согрешит, как Ты беспокоишься, что падшие люди окончательно сломаются и умрут, Мы знаем, если найдутся сыновья и дочери, которые отзовутся на Твой зов и возьмут на себя Твои заботы и освободят Тебя, это будет означать, что история пошла в новом направлении. Помоги нам сохранить нашу целеустремленность, научи, как подготовиться и выбрать новое направление, и пусть те из нас, кому суждено идти по новому пути, вдохновятся и с новой решимостью дадут в своей душе обет верности перед лицом исторических страданий и несчастий.
\n\nМы искренне просим Тебя, помоги нам остаться в состоянии готовности вместе с Небесами, научи радоваться и скорбеть созвучно нравственным законам Небес и течению истории. Мы смиренно приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 апреля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_18t">
Отец сострадательный!
\nОтец любящий! Если Ты оставишь без внимания жалких людей, они никогда не смогут освободиться из-под власти смерти.
\n\nЧем мы можем гордиться в нашем положении, как нам оправдаться перед Тобой? Какие доводы можем мы привести в свою защиту? У нас нет ничего. Есть только наши прегрешения и душа, охваченная благоговейным ужасом. Пожалей нас, Отец!
\n\nЛюди, живущие в мире смерти, надеются на Твое сострадание, Твое снисхождение и Твою милость. Все мы с надеждой смотрим на Небеса в томительном ожидании, что Ты протянешь к нам руку Свою. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, прояви к нам сострадание и веди нас вперед! Очисти и опустоши наши одинокие сердца и наполни их Твоим Сердцем. Если в наших сердцах остаются грусть и отчаяние, если мы оказались в жалком положении, нужно, чтобы мы вместо этого заполнили наши сердца радостью и жизнью.
\n\nО, Отец! Ты знаешь, что мы надеемся на Твою помощь, хотя нам самим давно пора взвалить на свои плечи бремя Твоей ответственности. Мы горячо просим Тебя, Отец, прости нас за то, что мы живем в мире греха, и укрепи наши силы. Отец! Позволь нашим сердцам сообщаться с Твоим Сердцем. Мы томились в мире смерти, у нас не было никаких отношений с Тобой, мы не знали Тебя. Теперь же мы собрались все вместе, единой семьей. Нас восхищает идея Твоего Небесного провидения.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, прояви сострадание и приди к нам. Кто может сохранить самоуверенность перед Тобой? Но Ты сказал, что такая уверенность есть у Тебя, и мы также хотим вооружиться уверенностью. Мы хотим наполниться Твоим чувством. Если у нас это не получается, Отец, прости нас. Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами. Даже в самой печальной ситуации в отношениях с человечеством Твои дочери и сыновья не имеют возможности высказаться начистоту и откровенно, даже в период самых больших трудностей рядом с ними нет никого из близких, чтобы излить душу. Мы искренне и горячо обращаемся к Тебе, пожалей их.
\n\nМы знаем, что мир Твоего Сердца не ограничен ни временем, ни пространством. Так и в этот период, связанный с Твоим Сердцем, позволь нашей душе действовать в унисон с душой Небес. Вдохнови нас милостью Твоей. Мы искренне и горячо просим Тебя, возобнови нашу связь с Твоим Сердцем. Мы смиренно молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(7 июня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_19t">
Ты читаешь в наших сердцах прежде, чем мы успеваем что-либо рассказать Тебе, Отец. Дай нам понять, что в это время Небеса видят нас насквозь.
\n\nО, Отец! Ты прошел исторический путь в тяжких трудах. Появись же перед нами, наставь нас новым Словом, прикоснись к нам обновленным Сердцем. Мы хотим избавиться от всего ложного, чтобы с детской душой отдать Отцу нашему, Которого мы уважаем, все, что имеем. Мы отдаем Тебе в приношение все ритуалы, идеологии и концепции мира, так позволь нам сохранить в душе кротость и смирение, позволь сохранить детскую душу.
\n\nПусть наши смиренные души, которые подобны воску в Твоих руках, станут такими, какими Ты хочешь их видеть. Мы хотим принадлежать Тебе, прими нас. Да свершится воля Триединого Бога! Мы обращаемся к Тебе с искренней молитвой: пусть Небесные силы и ангелы охраняют это место, на котором мы склонились пред Тобою. Пусть это место станет алтарем чудесной милости, которая будет сопровождать нас на пути к победе.
\n\nМы отдаем Тебе все. Мы отдаем Тебе наши распахнутые сердца вместе со всеми нашими мыслями и убеждениями. Мы надеемся, что так Ты поможешь нам изменить все, что мы имеем, и сделать это угодным Тебе. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(5 июля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_20t">
Отец!
\nМы видим, что множество людей, живущих на земле, находятся на краю гибели. Дела обстоят так, что они сами толкают себя туда, хвастливо выставляя себя перед всем миром.
\n\nРазве можно гордиться собой, живя в этом мире? Разве можно давать себе высокую оценку? Заглянув в свое сердце и спокойно все взвесив, мы не сможем отрицать, что наша ситуация - один сплошной обман.
\n\nОтец! Какие мечты возникают сейчас в наших душах, до каких высот мы хотим подняться? Время пришло и мы должны понять, что наши души уже не могут принадлежать нам, наши тела уже более не наши. В это время мы должны понять, что мы оказались в жалком положении и не имеем права и возможности гордиться собой.
\n\nМы не в состоянии самостоятельно и правильно оценить наши души и тела. Так помоги же нам осознать, как мы жалки и не способны в сложившейся ситуации идти самостоятельно к нашей конечной цели.
\n\nМы живем, но не мы создали свою жизнь, Существует идеология, которая ведет наши души в направление добра, но дай нам понять, что эта идеология также придумана не нами, а кем-то другим.
\n\nОтец! Помоги нам осознать, что Тебе нужны победители, которые знают, как совладать с собой, как избавиться от лжи, которая приводит лишь к самовозвеличиванию, заставляет людей искать оправдания своему эгоизму. Мы смиренно молимся Тебе во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_21t">
Мы не хотим верить в Отца, который лишь расточает слова, Мы хотим верить в Отца Созидателя исторических взаимодополняющих отношений.
\n\nСегодня нам необходимо прямое и взаимное общение с Отцом, к Которому мы могли бы обратиться непосредственно и Который мог бы непосредственно обратиться к нам.
\n\nВ наши дни многие верят в Бога, как в нечто в роли объекта. Нам же не нужно, чтобы Бог представлял Собой некий фетиш, как хотят эти люди. Мы желаем видеть Бога субстанциальным Субъектом нашей повседневной жизни. Мы хотим иметь Отца, знакомого с нашей жизненной реальностью и обстоятельствами, Который не покинет нас ни при каких условиях, Который будет с нами во все моменты нашей жизни. Когда на Земле возникнут отношения такого качества, воплотится мечта человечества и мечта Бога.
\n\nСегодня мы можем только рассуждать о том, каким будет воплощенный идеальный сад, сад надежды, столь желанный для Тебя, но мы еще не знаем реальности. Мы знаем только, что настало время нам создать для себя твердую концепцию того, каким должно быть Царство Небесное, и эта концепция должна проникнуть глубоко к нам в душу, чтобы мы ощутили ее чувствами и воспели нашими эмоциями.
\n\nМы знаем, что формирование судьбоносных отношений является целью провидения спасения, конечной целью истории восстановления и конечной целью крестного пути спасения. Так позволь же нам назвать Тебя нашим настоящим Отцом! Мы осмелились и решились назваться Твоими настоящими сыновьями и дочерьми, так позволь же нам без стыда за себя воспеть Тебе славу с ликованием, позволь нам услышать Твое Слово. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(30 августа 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_22t">
Отец!
\nСохрани в памяти это время. Ниспошли Свое благословение человечеству. Среди всех людей, просим Тебя, ниспошли Твою милость многочисленным религиозным организациям, призывающим имя Твое.
\n\nОсобенно отметь отверженных, льнущих к Твоему Сердцу. Благослови тех, кто, оставив все позади, посвятил свою жизнь служению Небесам, проливая кровь, пот и слезы. Мы верим, что Ты их не оставишь, мы верим, что Ты сражаешься с ними рука об руку.
\n\nОтец! Более, чем кто-либо, сильнее всех людей, сильнее всех верующих наши души стремятся жить для Тебя. Мы хотим служить Тебе и вместе с Тобой пойдем на любую битву. Ты избрал этот народ из великого множества народов, Ты избрал нас, Твоих сыновей и дочерей, среди множества верующих людей, и мы трепетно просим Тебя, доверься нам, приди к нам.
\n\nМы поняли, что Ты призвал нас к Себе, мы поняли, что волей Своей Ты решил сделать нас первопроходцами на этом пути. Мы знаем, что Ты давал нам советы в нужде, являлся к нам, когда мы скорбели, и утешал нас. Так Ты поступал в прошлом, так поступаешь сейчас, и так будет всегда. Мы знаем, что не найдем Тебя в спокойной обстановке. Мы не встретимся с Тобой на тихой тропе. Ибо Ты все еще не нашел для Себя места, и нет для Тебя спокойного пути.
\n\nОтец, только человек, готовый взять на себя бремя забот Твоих и шагать вместо Тебя по скорбному пути, может напрямую сообщаться с Тобой. Мы постигли, осознали и испытали, что Ты можешь раскрыть Свое Сердце только тому, чье сердце в своем качестве достигло первоосновы.
\n\nТе, кто следует за Тобой по одинокому пути, сами являются одинокими людьми.
\n\nМы знаем, что Ты днем и ночью собираешь вокруг Себя тех, чьи обстоятельства сходны с Твоими. Просим Тебя, защити Твоих сыновей и дочерей, собравшихся вокруг Тебя ради исполнения Твоей воли, всех, кто сплотился обстоятельствами, сердцем и надеждой. Мы искренне надеемся, что милостью Твоей Ты поможешь им создать прочное основание. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(6 ноября 1960 г.)

    </string>

    <string name="pr_zelaniya_23t">
Отец!
\nМы знаем, что Ты не отказался от падшего человечества, и мы знаем, как много Ты сделал за 6000 лет тяжелейшего труда, чтобы найти и восстановить нас. Зная Твое сострадательное Сердце, мы явились пред Тобой, чтобы низко поклониться Тебе.
\n\nМы знаем Твое беспокойное Сердце, которое постоянно тревожится о нас и ищет нас, знаем Твою душу, которая никогда не сможет отказаться от нас. Мы явились сегодня пред Тобой и взываем к Тебе, Отец, Прости нас!
\n\nМы чувствуем, что недостойны Твоих мучительных поисков, когда Ты упорно искал Своих вечных сыновей и дочерей, с которыми могло бы сообщаться Твое Сердце. Вспомни, что и наши души ищут встречи с Тобой Одним. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Заметь и прими с состраданием наше страстное желание душой и сердцем сблизиться с Твоей вечной Сущностью. О, Отец! Обстоятельства, при которых мы должны войти в мир Твоего первозданного творения, превратились в мир скорби. Более того, нас не покидает мысль, что мы должны с прискорбием признаться Тебе в нашей ужасающей собственной несостоятельности, из-за которой мы не смеем предстать пред Тобой. Теперь, учитывая все, что произошло в течение истории, мы понимаем, что фактически превратились в воплощение Твоей скорби, в жалкие существа, самовольно удовлетворяющие свои прихоти вопреки Твоей воле.
\n\nМы не можем не чувствовать боль в своем сердце, когда осознаем, как часто мы не способны быть Твоими достойными партнерами, как часто не способны стать восприемниками славы Твоего Сердца, достойными потомками достойных родителей, прославляющих Тебя и по праву представляющих Вселенную. Прости грехи наших предков, прости человечество за то, что оно оказалось в подобных обстоятельствах.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, прости людям, что они не знают о своей миссии, согласно которой они должны подготовить основу для вечного процветания твоих потомков. До сих пор Ты неустанно и упорно трудился, Отец! Теперь, благодаря Принципу, мы поняли, что наш Отец пребывает в печали, что наше своеволие прискорбно, что вся наша история — это история безвинных страданий, а наша жизнь находится во власти сатаны. Это значит, что мы не смеем поднять глаза перед Тобой, ибо знаем, что до сих пор мы пребываем в порочном мире в окружении всеобщего горя.
\n\nСатана по-прежнему владычествует на земле, где все так же царит неправедное окружение, и власть зла охватила Вселенную. Сейчас, когда все это проходит перед нашими глазами, когда Небеса из-за этого пребывают в печали, мы просим Тебя, призри нас, сострадай нам, ибо мы ищем путь к Небесам, уважаем Твои желания, призываем Твое имя. Понимая собственное несовершенство, мы изо все сил взываем к Тебе о помощи, Отец!
\n\nЕсли бы не Твоя мощь и не Твоя сила, Отец, мы не смогли бы так долго удержаться целыми и невредимыми в этом мире зла. Мы — те самые недостойные люди, которым нечем оправдать свое право на существование с точки зрения провидения. Но несмотря на наше несовершенство, мы, явившиеся пред Тобой, знаем реальное положение вещей. Так снизойди же до нас еще раз Сердцем Твоим и прояви к нам сострадание.
\n\nПризови нас, не научившихся хранить веру! Укажи нам путь верности и сыновней почтительности. Помоги нам избавиться от наших недостатков. Мы искренне и горячо молимся: вдохнови нас в нашем стремлении к совершенству. Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 мая 1963 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_24t">
О, милостивый Отец!
\nПусть исполнятся воля Твоя и желание Твое на земле и на небе.
\n\nСтоль великое множество людей отошло от Тебя и продолжает упорствовать в непослушании. Мы каждый день видим, как они стонут и мучаются в долине смерти, не в состоянии выбраться оттуда. Когда мы размышляем о скорбной для всех нас ситуации, помоги нам осознать, что пред Тобой мы можем чувствовать только безмерный стыд за себя. Отец! До сих пор Твое провидение было нацелено на то, чтобы настал день радости и Ты смог заключить в объятия все человечество — Твоих детей. Но сегодня на земле так мало детей, способных ответить на Твою любовь, и нет ни одного, кто смог бы, оставаясь неизменно верным Тебе, взвалить на свои плечи бремя забот за провидение восстановления. Когда мы думаем об этом, то сознаем, что даже в эти дни нам не миновать Твоего скорбного пути. Так позволь же нам сейчас с новыми силами приступить к выполнению нашей миссии, чтобы доказать Тебе, что именно мы призваны идти вперед. В этом озлобленном и порочном мире на опустошенной земле мощь Твоего провидения меняет направление. Мы знаем, Отец, что Ты надеешься привести нас в мир Твоей воли. Эту же надежду лелеет и человечество, населяющее Землю. Мы также знаем, что, не найдя путь к идеалу, достигнув которого, все люди на земле смогли бы объединиться, мы не сможем завершить нашу миссию и выполнить Твою волю.
\n\nТы пробудил нас сегодня, сделал нас первопроходцами новой религии в глазах людей этой страны, повелел нам открыть новую страницу истории мира. Мы искренне просим Тебя: помоги нам, научи раскаянию, и в низком поклоне мы сумеем по достоинству оценить Твои кропотливые и упорные труды при выполнении многочисленных условий искупления на горизонтальном уровне, чтобы наконец объединить жизнь прошлого, настоящего и будущего. Мы смиренно молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(17 октября 1965 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_25t">
О, Отец, сотворивший Вселенную!
\nПомоги нам сейчас глубоко осознать, как искренне Ты надеешься, что придет день и Ты сможешь разделить славу Твою со всем Твоим творением.
\n\nТы сотворил Адама и Еву, принял их в объятия и даровал им жизнь вечной любви, предваряя счастье будущего человечества. Мы хорошо понимаем, что Ты, Отец, надеялся обрести радость через Адама и Еву по мере их взросления. Так позволь же нам еще глубже осознать, как горек был для Тебя день, когда Ты, так надеявшийся на детей Своих, утратил их.
\n\nОтец! На этой земле существует множество стран и народов. Все они прошли различный исторический путь. У всех у них разные жизненные условия и разные надежды. Когда мы вспоминаем, что так случилось против Твоей изначальной воли, мы понимаем, что разные условия жизни, разный исторический путь и разные надежды — все это Твое великое горе. Думая обо все этом, Отец, мы понимаем, что это случилось по причине грехопадения.
\n\nТолько Ты должен быть истоком исторического пути. Только Ты должен быть истоком настоящего, Только Твоя идея должна формировать будущее. Но сегодня человечество столкнулось с трагичной реальностью, когда нет единых взаимоотношений, нет единых условий жизни и нет единой идеологической основы. Так помоги же нашим душам еще раз услышать ужасные крики и стоны человечества, которое живет в состоянии хаоса, в месте, где все перевернуто с ног на голову, где люди оспаривают положение друг друга.
\n\nПомоги нам прислушаться к Твоему Сердцу, Отец! Помоги почувствовать Твое Сердце и осознать ошибки прошлого. Отец! Тебе нужны сыновья и дочери, льющие искренние слезы раскаяния и взывающие к Тебе, чтобы Ты не лишал человечество священной надежды. Но чем сильнее мы чувствуем, что далеки от этого, тем труднее нам поднять свой взгляд от земли.
\n\nСегодня множество религий и светских организаций устремлены к одной цели, но мы также знаем, что немногие люди способны смиренно склониться пред Тобой, оплакивая Твой вынужденный скорбный путь и предстоящий суд, которому должно подвергнуться все человечество. Жалкие люди, собравшиеся сегодня здесь, давно уже идут путем мучений. Послушные Твоему приказу, они до сих пор не прекращали битву. Мы просим Тебя, Отец, направляй их стопы. Они, дети Твои, собрались сегодня здесь, не забудь их. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(2 января 1966 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_26t">
Мы не знали, что нам уже были даны знаки, возвещающие о завершении истории, мы не знали, что Ты так высоко вознес нас, чтобы заставить нас идти по назначенному пути.
\n\nОтец! Каждый раз, когда мы по невежеству оказывались на обочине дороги, Ты выводил нас на правильный путь. Мы как никогда остро чувствуем, как много Ты потрудился, чтобы вывести нас на последний отрезок пути, завершающего историю. О, Отец! Где хотят успокоиться наши души? Где хотят отдохнуть наши тела? Мы поняли, что место, где должны обитать наши души и тела, находится в центре Твоей первозданной любви. Отец! Вдохнови Твоих детей, которые отстали на этом пути.
\n\nБез Твоей любви, Отец, мы не можем найти покоя, без нее мы не можем ощутить Твое Сердце. Так пусть же волны Твоей любви проникнут в глубину наших душ и даруют нам милость повторного рождения. Мы должны упорно стремиться к этому, пока не умрем, мы должны жаждать этого до боли. Чтобы достигнуть этого, нам придется преодолеть множество мучений. Мы не должны отступать, даже если нас попытаются уничтожить тысячи, миллионы раз, даже если мы испытаем позор и горечь поражения. Мы знаем, что и в этом случае нам нужно подняться и продолжать идти вперед.
\n\nОтец! Направляй наши души и тела, не допусти, чтобы мы потерпели поражение в этой битве. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(28 мая 1967 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_27t">
Каким бы тяжким ни был путь, указанный Небесами, мы даем обет, что неустанно будем следовать по нему за Тобой. Даже если на этом пути мы встретимся с гонениями, даже если нас ожидает смерть, мы готовы стать живым приношением. Так прими же нашу жертву.
\n\nМы знаем, что в этом мире смерти Ты хотел установить основание жизни, заключив всех нас в Твои объятия. Мы непременно завершим это основание жизни. Отец! Мы страстно хотим быть с Тобой! Наше желание неутолимо. Мы хотим жить с Тобой вечно. Мы хотим советоваться с Тобой, жить согласно Твоей воле. Такова наша надежда. Со времен грехопадения мы были полностью лишены Твоей любви.
\n\nМы знаем, что до сих пор история человечества была историей слез и нескончаемого горя. Так помоги же нам стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми и жить рядом с Тобой, ибо Ты так долго искал нас, чтобы восстановить в нашем лице Твой идеал надежды и возобновить историю в изначальном варианте. Мы искренне и горячо молимся, чтобы Ты позволил нам разделить с Тобой и радость, и горе.
\n\nО, Отец! Брось на нас Твой пламенный взгляд, не допусти, чтобы горькие корни греха или смерти остались в глубине наших сердец. Взгляни на нас Твоим огненным взглядом, помоги нам сегодня избавиться от корней греха и сплотиться. Мы смиренно склоняемся пред Тобой, так ваяй же нас волей Твоей. Мы искренне желаем этого.
\n\nПредставляя множество людей, этот народ должен ощутить Твою любовь. На благо множества родов мы должны исполнить миссию, которую Ты поручил нам.
\n\nМы должны создать Движение преемников Твоей славы и пропеть Тебе победный гимн, Отец! Мы должны создать Движение храбрецов, которые выиграют последний бой, исполнив все, что Ты повелел. Так будь же вместе с нами в труде, Отец, владей нами, направляй нас, веди нас. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(31 марта 1968 г.)

    </string>

    <string name="pr_zelaniya_28t">
Мы собрались пред Тобой очень малым числом. Наши души и тела созданы для гармоничной связи с миром, но мы склоняемся перед Тобой как люди, невольно отдалившиеся от Тебя.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, взгляни с сотраданием на наши раны, ибо они тяжелы. Видя, что мы не можем предстать пред Тобой такими, какими Ты хочешь видеть нас, утешь нас. Научи наши души скорбеть и плакать о том, что мы слишком несовершенны и недостойны, чтобы предстать пред Тобой, ибо нам нечего Тебе предложить. Пусть расцветут наши души и сердца, в глубине которых растет любовь к Тебе. Позволь нам услышать Твой голос, взывающий к нам из первозданного Эдемского сада, позволь нам ощутить Твою святость, которую не довелось почувствовать нашим предкам.
\n\nПозволь нам стать простыми и чистыми детьми, которые способны затронуть Тебя до глубины Твоего любящего всеобъемлющего Сердца. Мы искренне надеемся, что Ты почувствуешь нерушимые кровные узы с нами и так сильно пожелаешь видеть нас, что невольно заключишь нас в Твои объятия и никогда более не отпустишь нас.
\n\nОтец! Мы не могли взывать к Тебе голосом, идущим из глубины чистой души, голосом, пронизывающим нашу плоть и кости. У нас не было возможности броситься и прильнуть к Тебе в неукротимом едином порыве искренних чувств. Мы не имели возможности узнать Тебя во всей полноте, так позволь же нам проникнуться Твоей сущностью.
\n\nПомоги нам, существам с мятущейся душой, ухватиться за Твою протянутую руку, за подол Твоих одежд, помоги навечно остаться с Тобой. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам в нашем жалком положении назвать Тебя нашим Отцом, прильнуть к Тебе и довериться Тебе. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(9 июня 1968 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_29t">
Отец милостивый!
\nПусть это место станет святым храмом, где мы можем объединиться с Твоей душой. Пусть оно станет святым местом, где Ты будешь властелином, где мы будем близки к Твоему Сердцу, жить Твоими заботами в гармонии с Твоей надеждой.
\n\nУничтожь все, что относится к нашей прежней жизни. Как потомки грехопадения, мы скрываем свои лица под масками и упорно прикрываемся идеологиями. Пусть все лишнее исчезнет при Твоем появлении. Мы искренне и горячо просим Тебя, пусть наши смиренные сердца уподобятся детским сердцам, пусть в глубине наших душ не исчезнет чувство благоговения перед Тобой, жажда соединиться с Тобой — как грудные дети жаждут молока своей матери. Пусть сердца наши исполнятся гармонии, пусть они проникнут в глубину Твоего Сердца и растворятся в нем.
\n\nМы хорошо знаем, что представляем собой жалкое и неприглядное зрелище, мы подобны детям, потерявшим своих родителей. Пусть же наши души исторгнут громовой стон тоски по своим родителям. Чтобы уничтожить это окружение, чтобы забыть о наших телесных ранах, мы горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать достойными детьми, чтобы сердца наши были полны сострадания к сложившейся ситуации борьбы, чтобы в сердцах наших жило стремление соединиться с Родителями.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, Отец, Поддержи нас, детей Твоих, в нашем стремлении Стать близкими Тебе людьми, чтобы Ты при одном нашем виде бросался нам навстречу с радостными криками, чтобы Ты прижался к нам щекой, обнял нас крепко и заплакал от радости. Мы явились сюда не ради того, чтобы что-то приобрести. Мы явились, чтобы восстановить предопределенные Небесами отношения, которые позволят нам всегда быть рядом с Тобой, Всевышним и драгоценным. Мы пришли не за тем, чтобы пустить здесь корни личных чувств, а потом остаться здесь. Мы пришли сюда, чтобы стать вечными и нерушимыми корнями, чтобы быть с Тобой и никогда не разлучаться.
\n\nМы пришли сюда, чтобы работать вместе с Тобой, принимать решения вместе с Тобой, и мы искренне просим Тебя, Отец, стань корнями, а нас, Твоих детей, сделай стволами, ветвями и листьями, чтобы возродить мир, явить воочию Твою мощь, динамическую силу и импульс жизни.
\n\nЧто бы ни говорили, но мы знаем, что дети, которых любят отец и мать, — счастливые люди. Каким бы безобразным ни было наше окружение, каким бы опасностям ни подвергалась наша повседневная жизнь, какие бы горные пики нам ни приходилось преодолевать, но мы, Твои дети, знаем, что, отправляясь спать в объятиях любящих родителей, мы можем отдыхать мирно и спокойно. Живя в мире зла, в мире хаоса, где волны смерти пытаются сбить нас с ног, мы не смеем приблизиться к Тебе по своему желанию. Но мы явились к Тебе, влекомые страстным стремлением, тоской и обожанием, с жаждой оказаться в Твоих объятиях.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, направляй нас. Мы приносим Тебе смиренную молитву во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(17 ноября 1968 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_30t">
Отец!
\nПомоги нам четко понять, что в наших душах и телах по-прежнему таится корень греха, от которого мы не сможем избавиться собственными усилиями.
\n\nПомоги нам осознать, через что нам пришлось пройти на протяжении веков, помоги нам понять, какими людьми мы были, помоги нам ощутить во всей глубине, как нам необходим стимул, динамическая сила, которая однажды позволит нам полностью измениться.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам понять, что, не отказавшись от себя сегодняшнего, не заложив основания для себя завтрашнего, ни один из нас не сумеет встать на добрый и достойный путь, пусть даже в простейшем его измерении. Не допусти, чтобы мы стали жалкими людьми, чья жизнь течет бездумно, как морская волна. Помоги нам понять, что с нами остается наша благородная цель, которая способна вынести нас на берег даже против течения.
\n\nОглядываясь на историю, мы хорошо понимаем, что воля Небес идет вперед без отрыва от исторических событий. Она чистит и облагораживает историю. Мы знаем, что на всем протяжении исторического пути Ты был рядом с человечеством.
\n\nСегодня мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам понять, в каком положении мы оказались, и помоги подняться до положения, в котором мы могли бы советоваться и сообщаться с Тобой. Помоги нам окончательно осознать, что Ты навечно привязан к стороне добра и никогда не позволишь злым элементам проникнуть туда.
\n\nТы и добро — едины, Ты действуешь только ради добра. И поскольку Ты желаешь завершения Твоей воли ради добра, дай нам почувствовать сейчас в Твоем присутствии, Отец, что даже с риском лишиться телесной оболочки мы должны стать такими людьми, чьи души могут навечно поселиться в сфере добра. Мы искренне и горячо просим Тебя, пусть наши души сольются в гармоничном единстве с Твоей волей, наш вечный Отец! Подчини Себе наши тела, владей ими; пусть наши тела научатся подчиняться нашим душам и создадут с ними взаимодополняющие отношения.
\n\nОтец наш! Мы искренне надеемся, что именно в это время мы еще раз можем выразить наше желание стать людьми, умеющими контролировать себя в жизни и способными завершить Твою волю. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(22 июня 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_31t">
Отец!
\nСегодня утром мы одинокой группой собрались пред Тобой. Мы сами должны найти выход из ситуации, в которой оказались. Нам необходимо четко осознать, благодаря кому мы оказались здесь в это время, и решить, какая форма отношений более всего уместна.
\n\nМир исполнен зла, но, каким бы мерзким он ни был, мы сами должны проанализировать положение, в котором оказались, и определить наши отношения, которые мы обязаны были создавать с Тобой на протяжении всей нашей жизни, никогда не забывая об этом. Мы знаем, что лишь достойный человек, более чем кто-либо другой, способен создать величайшие и драгоценнейшие отношения.
\n\nНаши сердца переполнены до боли стремлением быть с Тобой, наш Отец, наши сердца благоговеют перед Небесами, создавая энергию, поток которой перекрывает течение истории. Так помоги же нам понять, что эти победные щиты сокрушат волны смерти, придавят их своей мощью. Мы должны стать поборниками истинной любви, понимающими ценность людей, мы должны стать достойными Тебя душой и телом.
\n\nНам нужно детально проанализировать себя и подумать, для кого существует наше лицо, что видят наши глаза, что слышат наши уши, что обоняет нос и какой вкус ощущает язык, для какого действия имеются у нас руки и ноги. Помоги нам понять до конца, что, даже если мы станем единым целым с Небесами, будем стремиться к Тебе, Отец, верно служить Тебе, все равно в наших сердцах должна сохраниться скорбь о том, что мы ни на миг не сблизились с Твоей душой, с Тобой Самим и Твоей любовью.
\n\nМы утверждаем, что живем на Земле, но жизнь наша ограничена 70 — 80 годами, в лучшем случае человек живет 100 лет, после чего всех хоронят в земле. Какими бы хорошими мы ни были в земной жизни, мы не должны забывать, что в одиночку мы — бесполезны. Мы должны понять, что бессмысленно создавать жизненную среду, ориентируясь только на жизнь земную.
\n\nНам необходимо четко понять, что наше рождение, наша жизнь, наши четыре конечности и сотни частей организма существуют только благодаря Тебе, Отец! Нам необходимо понять, как мы драгоценны, когда следуем велению Небес. Мы должны взять на себя ответственность за решение трудных ситуаций, упорно исполнять Твою волю, прокладывать путь через многочисленные трудности ради того, чтобы утолить Твою скорбь. Мы сами должны решить для себя, какими могут быть наши отношения с Тобой, когда у нас горе. Мы должны уметь благодарить Тебя, когда мы счастливы. Мы должны стать истинными людьми, которые отчаянными рыданиями способны тронуть Небеса и Землю, которые во всеуслышание повсюду провозглашают о том, что Ты, наш живой Отец, существуешь, что Ты принял на свои плечи бремя наших грехов и на протяжении всей истории упорно шел вперед, несмотря на гонения и неприятие, что Ты никогда не отдыхал, а ради нашего спасения продолжал искать идеал добра.
\n\nНо каждый раз мы чувствовали, что никто не мог понять Твое положение. Мы просим Тебя о милости, Отец: мы хотим жить с Тобой, завоевать Твое доверие. Любимый Отец! Наставляй нас. Пусть слава Твоей жизни взойдет ярким солнцем из глубины наших сердец. Мы молимся об этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(2 ноября 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_32t">
Мы не должны воспринимать Тебя как некую концепцию, Отец. Дай нам понять, что мы должны служить Тебе, как реальному Существу, как абсолютному Субъекту всех сторон нашей жизни.
\n\nТы обитаешь не в удаленном относительном мире, Ты находишься в глубине наших сердец, Ты окружаешь наши тела. Живя в воздушной атмосфере, мы не замечаем воздуха, и точно так же мы не замечаем Тебя, незримо окружающего нашу жизнь. Когда мы воспринимаем энергию, окружающую нас, мобилизуется бесконечно мощная сила, и мы знаем, что, когда мы поглощаем эту бесконечную энергию вечности, она придает нам новое содержание, дарит новое вдохновение.
\n\nМы, Твои сыновья и дочери, должны на своем опыте осознать существование нашего Отца, Который никогда не покидает нас, Который постоянно наполняет нас жизнью. Мы должны осознать, как драгоценен человек, который поднялся до положения, в котором он получает право советоваться с Тобой по ходу своей жизни, который получает право быть воспитанным как Твое родное дитя.
\n\nМногие люди, живущие на земле, надеются на Небесную удачу, которая, по их мнению, будет сопровождать их на всем жизненном пути. Они и не подозревают, как далеки они от ожидаемого. Позволь же нам, в отличие от них, понять, что вся полнота жизни берет свое начало неподалеку, все начинается с нас самих, ибо мы — центр жизни. Так помоги же нам, останься в глубине наших сердец, Отец.
\n\nВладей нашими телами, стань побудительной силой нашей жизни. Нам необходимо осознать, что только Ты можешь быть источником всех наших чувств. Так помоги же нам осознать все величие и всю ценность каждого из нас, Твоих детей, имеющих возможность служить нашему Отцу, Который является Субъектом широкой, глубокой, высочайшей, бесконечной ценности. Когда мы во исполнение Твоей воли выходим на свидетельствование, когда десятки миллионов раз рассказываем о Тебе, тогда помогай нам осознать, что слушающие нас и воспринимающие с пониманием идею Небес обретают власть над Вселенной. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(23 ноября 1969 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_33t">
Отец!
\nАнализируя весь исторический путь и нашу жизнь в вере, мы пришли к пониманию, что Небеса — место вечное. Но определяющим фактором, что человек попадет именно на Небеса, является то, чем занимался этот человек в земной жизни и каково состояние его сердца.
\n\nКак люди, познавшие Божью волю, мы исполнены беспокойства о том, по силам ли нам преодолеть назначенный нам путь. Мы уже не можем существовать вне Небес, но также мы не можем и оторваться от земной жизни. Мы знаем, что Ты хочешь пребывать вместе с нами в наших сердцах каждый день. Мы только должны понять, что при этом Ты видишь внутри нас как добро, так и зло.
\n\nИдя по жизни одиноким путем, стремясь вперед, мы не можем не признать, что являемся потомками падших прародителей, что не можем обрести надежду на спасение без Твоей помощи, Отец. Добро для нас — это Небеса, и мы знаем, что истина, которой мы одержимы, должна быть там. Так пусть же это время пройдет у нас в размышлениях и оценках касательно человечества, чтобы понять, благодарны ли, правдивы ли люди, выражающие готовность жить с Небесами и умереть ради Небес.
\n\nВ течение истории те, кого за доброту потомки называют «великими людьми», равно как и те, кого за выдающиеся дела помнят как «святых», — все они оставили после себя священную память, поскольку жили ради людей и с Твоим именем в душе, Отец. Они не распылили свои сокровища на жизненном пути, который был исполнен бесконечных страданий. Они пытались соединить начало и конец, чтобы быть достойными Тебя, чтобы жить ради блага всех людей мира.
\n\nВ течение истории множество людей рождалось и умирало, эти люди также творили добро. Но мы, назвавшиеся сыновьями и дочерьми Небес, взявшие на себя бремя ответственности за осуществление провидения восстановления, завершить которое необходимо в самом скором времени, мы просим Тебя, дай нам знать, что все, что нам предстоит сделать, уже предопределено.
\n\nТы призвал нас не потому, что мы этого достойны. Ты призвал нас, питая надежду, что с нашим участием сможешь утвердить концепцию творения, задуманную Тобой с начала мира, ради осуществления которой Ты преодолел со времен грехопадения горький и трудный путь длиной в 6000 лет. Понимая, какие надежды Ты возлагаешь на нас, мы не можем не ощущать одиночества и страданий Отца и Его печальное Сердце, жаждущее восстановления. Наставляй нас, ибо мы не сумели обрести себя, чтобы стать детьми, достойными называть Тебя Отцом.
\n\nСледует признать, что мы так и не сумели заложить основание святой преданности, которое позволило бы нам служить нашим Небесным Родителям. Несмотря на то, что наилучшее приношение Тебе — это мы сами, стыдно выразить, как часто мы забывали о своей готовности отдать себя Тебе в жертву во исполнение всех Твоих желаний.
\n\nОтец! Внешние условия, как и внешний облик или любые мирские обстоятельства не представляют собой проблему. Помоги нам пройти путь нашей жизни с сердцами, готовыми сражаться до конца за благо Небес, готовыми свидетельствовать в пользу Небес, готовыми посвятить всю свою жизнь Небесам.
\n\nОтец! Мы живем ради Тебя, но, даже если нам покажется, что мы оказались в страшной пустыне в одиночестве, всеми покинутые, нам следует понять, что Ты помогаешь нам, что мы как и прежде принадлежим Тебе. Мы искренне просим Тебя, позволь нам самим определиться в жизни и понять, что именно этим путем нам надлежит следовать, что этот путь ведет к исполнению всех чаяний человечества с начала истории. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(7 февраля 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_34t">
Отец!
\nКак Твои преданные сыновья, мы, даже проснувшись среди ночи, должны отдать Тебе земной поклон, ощущая неловкость в душе за то, что не можем скрыть пред Тобой наш стыд и наши грехи.
\n\nИ утром за завтраком сделай так, чтобы мы задали себе вопрос, что мы намерены делать после того, как съедим весь рис, и тут же за столом устыдились себя, почувствовали бы угрызения совести за то, что так мало сделали до сих пор. Сделай так, чтобы за ужином мы спросили себя, хорошо ли мы прожили этот день и достойно ли мы его закончили.
\n\nНаучи нас, детей Твоих, начинать наш день, как Ты, Отец. Мы должны ежедневно спрашивать себя, достойны ли мы Тебя, и помнить, как Ты тревожишься за нас. С изможденным вконец телом, проведя день плодотворно и результативно, мы Твоей милостью хотим понять, не промелькнула ли хоть раз у нас мысль о мирском. Прежде чем идти спать, мы, Твои дети, должны с сердцем, полным раскаяния, пролить слезы сожаления о своих грехах. Мы должны жить с благодарностью, даже если получаем одни побои, даже если от побоев будем харкать кровью. И тогда мы должны быть благодарны. Ведь многие наши предки предавали Тебя, Отец.
\n\nМы должны стать образцом сыновней почтительности и образцом верности, ощущая в сердцах наших Твои муки и историческое горе. Наставь нас, что мы не можем жить, вечно питая обиды и жалуясь. Внуши нам страх перед этими чувствами.
\n\nПомоги нам понять, что, хотя мы жалки и слабы, нет никого, кто внушал бы больший ужас, чем такие люди. Наши тела измождены, и мы едва держимся на ногах, но мы помним, что Ты ждешь нас, что Твои страдания несравнимо более тяжелы, чем наши. Понимая, что, лишь преодолевая страдания, мы можем утолить Твое вековое горе, мы должны очистить себя и, как Твои сыновья, стать живым приношением Тебе. У нас есть только один выбор — жить с благодарностью. Даже если жена, данная мужу, не подходит ему, она обязана остаться с ним всю жизнь, и он должен быть благодарен за эту жену. Если дети приведут нас на крестный путь, мы должны быть благодарны Тебе, Отец, за то, что Ты поставил нас в такие обстоятельства. Даже если окружающие доводят нас до отчаяния, ставят нас в невыносимые условия, мы останемся Твоими детьми, движимыми лишь чувством благодарности и завершенности.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты позволишь нам стать Твоим народом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(14 марта 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_35t">
Рожденные силой Твоей любви, мы, Твои дети, не можем жить без Твоей любви. Мы рождены, чтобы любить, чтобы служить Тебе любовью. Мы понимаем, Отец наш, Великий Субъект, что мы должны любить друг друга.
\n\nНадеясь на то, что мы сумеем принять Твою любовь, мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам понять, что мы, собравшиеся здесь, являемся сыновьями и дочерьми безграничной ценности.
\n\nВстреча, не имеющая отношения к Тебе, бесполезна. Так помоги нам понять, что, если только по привычке мы будем приходить к Тебе, не будет Тебе от этого никакой пользы.
\n\nЕсть ли среди нас, склонившихся сейчас пред Тобой, нашим благородным Отцом, Субъектом вечной любви, есть ли среди нас слабые люди? Если есть такие, мы горячо просим Тебя, наполни их душу жаждой стремления к Тебе, чтобы они забыли о собственной значимости и падали ниц перед любым человеком, считая его выражением Тебя.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам понять, что мы явились пред Тобой как дети, умеющие держать руку на пульсе Твоей жизни, Отец, и импульс, идущий от Тебя, проникает в наши души. Мы взываем к Тебе, заключи нас в Твои объятия, и мы облегчим наше сердце рыданиями, прижимаясь к краю Твоих одежд и обнимая Тебя.
\n\nПоток Твоей любви пульсирует в глубине наших сердец, объединяя их, так сделай же так, чтобы поток крови, идущей прямо из Твоего Сердца, наполнил наши сердца. Пусть вся наша кровь пропитается импульсом первозданной природы любви. После этого мы ринемся в бой, вооружившись Твоим негодованием и Твоей отвагой. Так сообщи же нам импульс, и пусть он станет источником нашей силы, которая помогает нам преодолеть любые превратности жизни, Отец, и в гуще волн вибрации позволь нам обрести себя и создать отношения с Тобой. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(5 апреля 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_36t">
Отец!
\nЭто место должно стать таким, чтобы Ты освятил его Своим присутствием, чтобы Ты мог приходить сюда без колебаний.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, сделай так, чтобы место, где собрались сейчас Твои дочери и сыновья, стало местом Твоего свободного обитания.
\n\nМы не должны стать людьми, которые до измождения плачут, не получая никакого ответа. Нужно, чтобы мы переступили барьер греха и преодолели его. Позволь нам увидеть день радости, когда мы сможем воззвать к Тебе «Отец!» и ощутить Твою заботу к нам, сумевшим это осуществить. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи, как нам испытать опьяняющее чувство от земной и небесной любви Твоего Сердца.
\n\nОтец! Помоги нам создать обстоятельства, в которых мы смогли бы назвать Тебя по праву Отцом, чувствуя это воспламененной душой и любящим сердцем. Вместе со всем творением мы хотим жить с гордостью за Тебя, Отец, и с чувством собственного достоинства. Нам нельзя сегодня любоваться со стороны на деяния патриотов прошлого, которые некогда взывали к Тебе. Пусть весь опыт прошлого материализуется в реальности настоящего, и тогда обстоятельства сведут воедино реалии настоящего и будущего. Так позволь же событиям прошлого свидетельствовать о себе сейчас. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам, сыновьям и дочерям, служить Тебе.
\n\nМы от всей души просим Тебя, возьми руководство над всем творением и защити его. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(9 августа 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_37t">
Отец!
\nМы должны стать Твоими семенами, чтобы потом вырасти и превратиться в истинные деревья, которые расцветут и дадут сотни плодов, приятных Твоему Сердцу. Так посей же нас, как истинные семена, в землю в теплый весенний день.
\n\nМы вырастем истинными деревьями и принесем Тебе утешение. В разгар цветения осуществи свое желание, устрой в последние дни банкет ликования. И потом, собрав урожай плодов, наполни ими все страны мира. Отец! Прими нашу искреннюю любовь. Мы знаем, что до сих пор мы были недостаточно почтительными детьми, так как выросли в окружении зла.
\n\nМы знаем, по какому закону семя пускает корни в истинно плодородной почве, мы знаем, как появляется росток и превращается в дерево в атмосфере Твоей всеобъемлющей любви, и мы должны осознать, как важно, в какое окружение попадут новые ростки. Отец! Пусть их юность цветет достойной красотой. Защити их в стремлении к Тебе, позволь им вырасти вблизи от Тебя. Помоги им стать истинными ростками. В отношении к этому народу, к этой стране, к этому миру позволь им превратиться в новое дерево жизни, на которое люди будут смотреть снизу вверх, которое будет источать всеобщую любовь. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, расцвести в полную силу и принести плоды, которые в изобилии можно раздать всем странам. Для этого мы должны быть сильными, Отец. Так помоги же этой стране, центральному объекту Твоей любви, навсегда сплотиться так прочно, чтобы никакая сила не смогла расчленить ее.
\n\nПусть поселится в этой стране такая уверенность, которую не разрушат никакие враждебные обстоятельства. Чтобы выдержать все испытания, мы должны получить обильную подпитку. Веди нас за Собой, чтобы мы, Твои сыновья и дочери, собрали жизненные силы, достаточные для устранения корней зла, которые еще остались у этого народа.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(23 августа 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_38t">
Человек, который живет ради мира и воспитан миром, никогда не кичится своим величием. Мы должны понять, что такой человек на самом деле взращен Тобой, но Ты действовал тайно, продолжая идти Своим одиноким и тяжким путем.
\n\nПомоги нам понять, что сыновья и дочери, незаметные труженики, думающие о Тебе, стремящиеся вернуть Тебе радость, нужнее тех, кто изо всех сил старается заполучить все, что может сделать их счастливыми в среде этого народа.
\n\nНаш трудолюбивый Отец! Одинокий Отец! Если мы — те самые сыновья и дочери, которые знают драматическую и скорбную ситуацию своего Отца, если мы видели, как Он закрывает глаза и кусает Себе губы, мы должны во всей полноте почувствовать, что Ты, чье Сердце тысячелетиями страдало от горя, не можешь обрести покой усилиями людей, которые ищут удовлетворения на один день.
\n\nМы живем в историческую эпоху коренных изменений. Мы должны жить вдохновенно, не сдерживая слез, даже если горе в пепел сжигает нашу жизнь. Ради Тебя мы должны жить истинной жизнью в покорном смирении, но мы также должны глубоко осознавать, что добавляем Тебе забот и утяжеляем Твой крест, ведь именно мы обрекли Тебя на одинокий путь.
\n\nБолее того, мы должны понять, что находились в авангарде тех, кто, будучи наследниками кровной линии зла, разил Твоих последователей на Небесной стороне. Нам необходимо понять, что мы недостойны молить Тебя о прощении именем Небес и Земли. Помоги нам понять, что мы можем отыскать Тебя, сообщаться с Тобой только в мучительных рыданиях, только в горьких слезах, идущих из глубины души. Мы готовы принести Тебе в жертву свою жизнь, в течение которой мы причинили Тебе так много горя. Мы искренне надеемся, что Ты позволишь нам ощутить, что это для нас — важнее всего. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(27 сентября 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_39t">
Мы должны понять, что до сих пор наш Отец руководствовался только побуждениями Своей души, ощущая неудовлетворенность даже после того, как Он отдавал все.
\n\nВ намерения нашего Отца входило отдавать чистую первозданную любовь всю без остатка. Но мы не должны забывать, что из-за грехопадения в Сердце нашего Отца, Который шаг за шагом следовал путем провидения, за период тысячелетий накопились слезы одиночества. Отец, Мы должны понять, что в Твоей ситуации Ты мог только преодолевать пик за пиком на горной гряде Твоего пути: стадию формирования, стадию роста и стадию завершения — все эти этапы в ходе провидения восстановления.
\n\nОщущая Твою любовь, человечество до сих пор так и не научилось быть благодарным Тебе, не знало, как ответить Тебе. Мы познали всю сущность Сердца нашего Отца, Который в мужественном одиночестве прошел долгий исторический путь. Он был полон решимости отдать все людям, прошедшим такой же путь. Так яви же нам Твое страждущее Сердце. Мы, Твои сыновья и дочери собравшиеся здесь, чувствуем страх, что мы не сумеем стать Твоими истинными детьми, не сумеем принять от Тебя все и отдать Тебе себя, представляя весь мир, представляя историю, представляя Вселенную, в то время как Ты выражаешь Твое Сердце, которое Ты готов отдать нам. Отец! Мы наконец поняли, что, если человек, готовый от всей души отдать все до конца, встречается с человеком, готовым принять это все, и тот из них, кто готов все отдать, чувствует при этом стыд, это — Твой человек.
\n\nОтдав все, чувствуя неловкость от невозможности отдать еще больше, в готовности ради этого пожертвовать собственной душой и телом, человек этот принадлежит Богу. И когда мы думаем, что само Небо поддерживает его, мы искренне надеемся, что Ты позволишь нам, Твоим сыновьям и дочерям, появиться в это время в самой гуще событий и действовать там безвозвратно. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(25 октября 1970 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_40t">
Любимый Отец!
\nПоток истории был попеременно то потоком горечи, то потоком счастья. Каждый раз мы думали, что скорбь Небес пребывает в центре души, непроницаемой для других, но сейчас мы понимаем, как несовершенны мы по сравнению с Тобой.
\n\nОтец! Ты встретил нас, но это — заслуга не наша, а миллионов поколений наших предков, которые перекинули мост, все больше расширяя его основание. Так позволь же нам выразить нашу благодарность за всю милость, которую Ты оказал нам, послав сегодняшний день, когда мы получили возможность встретиться с Тобой. Там, где люди то встречаются, то расстаются, возникает критика и взаимное отчуждение. Но мы должны понять, что в месте, где люди встречаются во имя Небес, царят только благоговение, благодарность и слезы.
\n\nТак пусть же дети Твои, собравшиеся здесь сегодня, поймут, что у них нет иного выбора, кроме как почувствовать в душах своих неизмеримое сострадание по отношению к Богу и полюбить Его. Позволь же нам, сыновьям и дочерям Твоим, которые отдают Тебе в приношение душу и тело, со всей силой любви поблагодарить Тебя за то, что принял нашу жертву. Мы счастливы, если Ты чувствуешь радость, глядя на нас.
\n\nВ поисках единородного сына, как сильно Ты жаждал видеть того, кому Ты был готов отдать всю Твою любовь, кем мог бы гордиться, кто мог бы стать примером для всех людей! Мы в нетерпении, шаг за шагом приближаемся к познанию Твоей внутренней сущности, а для этого мы прежде должны дождаться момента, когда Ты повелишь нам поспешить к Тебе. Не допусти, чтобы мы, Твои сыновья и дочери, избежали страданий, забот и испытаний. Мы хорошо понимаем, что история страданий — это результат ошибки, совершенной людьми.
\n\nТак помоги же нам понять, что, когда Ты поступал правильно, люди совершали ошибки, а Небо каждый раз скорбело, погружаясь в пучину страданий. Человечество не должно отвергать благословение, которое дают Небеса, совершая личные или коллективные ошибки. Зная эту истину, мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам, Твоим сыновьям и дочерям, исполниться решимости. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(9 января 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_41t">
Мы знаем, что, живя лишь для себя, мы становимся собственными врагами в ходе провидения спасения. Но, живя ради других, мы вступаем на путь трудностей и лишений, так позволь же нам выбрать жизнь ради других.
\n\nЕсли наш дух изможден, не в нашей власти решить эту проблему. Так помоги же нам понять, что, если мы будем жить ради других, постоянно жертвуя и неизмеримо страдая, для нас откроется новый путь — первопроходческий путь восстановления. Помоги нам понять, что, если верность наша к Тебе многократно возрастет, если преданность наша к Тебе будет бесконечна, откроется иной путь, который ведет к Небесам.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты поможешь нам понять, что все проблемы идут не от других людей, они — внутри каждого из нас.
\n\nПринцип существующего мира гласит, что, как бы сильно ни дули холодные ветры, они не повредят мне, если у меня приготовлена теплая одежда. Но если я не сумею подготовиться из-за болезни или невзгод, я не выдержу холода. Так же и в нашей жизни, нам придется взять на вооружение этот принцип и перестроить свою жизнь, чтобы правильно определить, что ожидают от нас Небеса, что может стать светочем нашей жизни. Так помоги же нам осознать, что только в этом случае мы, Твои сыновья и дочери, сможем сделать Тебя счастливым.
\n\nМы должны понять, что, будучи детьми, которые в прошлом жили счастливо, мы не обязательно будем счастливы сегодня, но можем добиться большого счастья в будущем. Чтобы ощутить сильнейшее вдохновение, нам необходимо верить в Небеса, почитать Небеса и просить у них совета, которому мы должны непререкаемо последовать, готовясь взять на себя еще более трудную, еще более ценную и ответственную миссию. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, осознать, что нам поручена великая, важная и ответственная миссия, и, чем тяжелее крестный путь, тем больше мы должны этим гордиться, что жизнь в служении — драгоценная жизнь. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(24 января 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_42t">
До сих пор члены Церкви Объединения знали о приближении значимого времени, но я сильно сомневаюсь, что все остальные люди знают об этом. Время идет, но мы знаем, что ничего не произойдет, если люди останутся такими, какими они были в прошлом.
\n\nМы знаем, что с приходом весны наступает время бросать в землю семена. Посеянные семена дают всходы и летом они идут в рост. Осенью они приносят плоды, и еще до наступления зимы происходит сбор урожая. Если мы видим одно живое существо, идущее по своему жизненному пути в соответствии с законами природных явлений, если мы встречаем человека, радостно приветствующего весну своей жизни в вере, пусть он встретит также и лето.
\n\nПомоги нам понять, что в летний период добрым считается не роскошный молодой и зеленый лист, а стебель, на котором он растет. Мы знаем, что стебель, индивидуальный для каждого из нас, дает цветок и приносит плод.
\n\nУ многолетнего растения плод — это результат трудов за весь год. Нам необходимо понять, что жизнь в вере аналогична этому процессу.
\n\nМы должны понять, что в течение нашей жизни и при условии, что мы знаем Божью волю, есть весенний, летний, осенний периоды, а также период сбора урожая. Если наш период урожая наступит в соответствии с Божьей волей, мы должны отдать все, что имеем, сохранить полную преданность и собрать урожай в закрома.
\n\nЕсли мы, вместо того чтобы забрать себе весь урожай, отдадим его Тебе в приношение, а потом получим его от Тебя в дар, мы укрепим отношения с Тобой, и все в конце концов будет принадлежать нам. Зная, что отношения с Тобой представляют огромную ценность, мы, идущие путем восстановления, в первую очередь должны не заявлять о своих правах на собственность, а признать, что все принадлежит Тебе, Отец.
\n\nМы, твои последователи, призванные Тобой, обязаны знать, что наша собственная подготовка и наша жизнь должны стоять не на первом месте. Прежде всего мы должны сделать все для Тебя и Твоей жизни. Более всего просим Тебя, не допусти, чтобы мы проиграли судьбоносную битву в первый же день. Мы искренне и горячо просим Тебя, благослови нас, Отец, чтобы мы не проиграли наше дело также и в первый месяц.
\n\nПусть все творение будет единым по образцу Твоей победы, и мы искренне просим Тебя, наставляй нас, чтобы души Твоих сыновей и дочерей с неизменным благородством и смелостью устремились к месту Твоей окончательной победы. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(24 января 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_43t">
Отец!
\nМы искренне и горячо молимся, помоги нам стать детьми, которые способны раскрыть всю свою низменную, мелочную и низкую суть перед Твоей великодушной, благородной внутренней сутью. Мы страстно желаем, чтобы Ты коснулся нас Своим состраданием и милостью.
\n\nОтец! Ты являешься Субъектом во всех отношениях, Ты — первооснова и движитель жизни! Ты — источник сердца и любви! Мы, живые существа, стоящие перед Тобой, вверяем Тебе себя полностью и окончательно, как листья или ветви — дереву. Если Ты скорбишь, мы будем скорбеть вместе с Тобой. Если Ты счастлив, мы также будем счастливы. Если Ты поспешишь выполнить работу, поспешим и мы за Тобой. Мы горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, вместе с Тобой взяться за реорганизацию нашего живого окружения.
\n\nРаскрывая перед Тобой всю нашу душу, мы иногда сомневаемся, те ли мы люди, которых Ты ждал. Будешь ли Ты счастлив от общения с нами и сможешь ли нашептывать нам Твои советы о том, каким путем нам следовать? Чтобы стать Твоими достойными сыновьями и дочерьми, мы прежде всего должны исполнить долг сыновней почтительности и долг верности Тебе. Мы должны быть готовы без колебания отдать Тебе жизнь.
\n\nМы знаем, что не можем в своей жизни следовать Твоей воле, пока не установим с Тобой отношения, как Твои дети. Так расплавь же наши души, подобные твердым булыжникам, помоги им уподобиться Твоей душе.
\n\nМы искренне и горячо молимся Тебе, позволь нам установить с Тобой отношения, чтобы мы жили Твоими заботами, целиком поглощенные Тобой. Мы не можем не скорбеть о быстротечности нашей жизни, о быстротечности времени. Питая надежды на день будущий, становясь правомочными, мы непременно увидим день радости, день ликования, день гордости.
\n\nМы знаем Твою волю и знаем Твои возможности, мы из своего опыта знаем, как Ты велик. Мы также должны возвыситься в своих возможностях и поднять свое достоинство, чтобы стать победителями завтрашнего дня, строителями дня текущего и покорителями истории. Поэтому мы не можем оставаться жалкими людьми, вечно оплакивающими собственные невзгоды и топчущимися на одном месте. Так научи же нас, сыновей и дочерей Твоих, решимости.
\n\nНаставь наши души, научи, как принести Тебе радость. Помоги нашим телам стать такими, какими Ты хотел бы их видеть. Прими наше приношение Тебе: пусть наши тела станут алтарем Твоей победы, пусть души наши станут живым победным приношением. И еще позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, стать такими людьми, чтобы Тебе не стыдно было поставить нас впереди всего творения и с гордостью заявить, что именно такого приношения Ты ждал, что именно таких людей, внушающих надежду, Ты хотел встретить. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(21 февраля 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_44t">
Отец!
\nТы — Единственный, Кому мы можем верить, и единственный, на Кого можем положиться. Ты Один можешь разъяснить все проблемы и только с Тобой Одним мы можем вступать в отношения.
\n\nСоотносясь с другими людьми, мы видим, что результат этого — лишь отчаяние. Следуя путем верующих людей, мы много раз видели, испытывали и ощущали неоспоримый факт человеческой истории, как острые стрелы пронзали наши сердца. Наша скорбь — не от того, что мы голодны, не от того, что окружение несправедливо преследует нас. Раньше мы не знали, что самое горькое для нас — это потеря нашего любимого Отца. Каким бы убогим ни было место, оно покажется островом изобилия, если в нем присутствуешь Ты. Даже если это место находится в глубине ада, с Твоим присутствием оно становится Небесным раем.
\n\nМы знаем, что единственное место, где мы можем жить или умереть, это место, где пребываешь Ты. Только с Тобой мы сможем быть счастливы. Только с Тобой мы имеем надежду. И если подумать, что только в Твоем присутствии наше существование обретает ценность, это значит, что Ты — предпосылка всех наших побед, предпосылка нашего счастья.
\n\nИ мы на самом деле никогда раньше не знали, что именно Ты являешься эталоном истинной ценности. Прискорбно, но нам не было известно вовремя, что помимо поверхностных внешних ценностей, глубоко засевших в нашей душе, существует эталон, который определяет саму суть ценности. Мы считали, что источник нашего счастья находится в каком-то потустороннем дальнем мире, не подозревая, что в глубине наших душ есть связующий корешок.
\n\nИ теперь, Отец, если через Церковь Объединения Ты хочешь, чтобы мы стали Твоими любимыми детьми, сыновьями и дочерьми новой возрожденной жизни, которых Ты сможешь заключить в Свои объятия, мы должны приложить немалые усилия, чтобы достойно занять это место. Мы искренне и горячо молимся Тебе, Отец, подари нам Твое сострадание, чтобы мы стали Твоим воплощением и смиренно исполнили Твою волю. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(25 апреля 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_45t">
Любимый Отец!
\nЗдесь собрались юноши и девушки. Их стремление оказаться здесь объясняется не тем, что они хотят остаться такими, какими являются, а тем, что они желают обрести свой истинный облик для будущего. Они пришли сюда с решимостью вступить на новый путь, где они смогут отдать свой долг сыновней почтительности и верности Тебе в течение трех стадий своей жизни: истинной юности, истинной зрелости и истинной старости.
\n\nНам знакома истина, что на протяжении 6000 лет Небеса бесконечно и горько плакали, стремясь восстановить одного человека. Чтобы достичь начальной точки победы величайшего добра, мы смиренно посвящаем Тебе наши жизни, Отец, и жертвуем собой в ежедневном сражении. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам, молодым людям, собравшимся здесь, стать добровольными первопроходцами на этом пути.
\n\nВ мирской жизни идет нескончаемый спор между старшим и младшим поколениями людей, но мы знаем, что среди нового поколения есть люди истинные и лживые. Мы знаем, что сегодня лживые люди бездумно попрали все самое дорогое. Но есть истинная молодежь, которая спасает и защищает высшие ценности мира. Мы просим Тебя, помоги им понять, что эти ценности — целомудрие и послушание. Через одухотворенные сердца, бьющиеся в унисон с Твоим Сердцем, Отец, каждый из нас укрепится глубокой решимостью стать человеком, который не отступит ни на шаг, пока не достигнет пика победы. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам укрепиться величайшей решимостью.
\n\nМы думаем, что вещи, вожделенные в мире зла, не приведут нас к воротам счастья, скорее, они заведут нас в ловушку и западню смерти, и мы не можем не понимать, что этого не произойдет лишь в одном случае: собравшиеся здесь молодые юноши и девушки должны стать истинными людьми с неизменными убеждениями. В каком бы окружении они ни оказались, они не поддадутся чужому влиянию. Не став истинно молодыми людьми, они не станут истинно зрелыми и истинно пожилыми людьми. Мы горячо просим Тебя, помоги нам не допустить ошибку в нашем приношении, помоги нам быть благодарными и благослови дар этого времени года. Мы смиренно молимся во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(19 августа 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_46t">
Когда мы думаем о том, сколько жертв Ты принес в ходе истории, как много Ты трудился на протяжении целых эпох, чтобы отыскать нас, мы не можем со всей честностью признаться, что мы соответствуем Твоим ожиданиям. Нет ничего, чем мы могли бы заслужить Твои великие милости, ибо мы неверны и непочтительны.
\n\nМы должны понять, что источник зла находится в нас самих, что мы своей широкой деятельностью даем этому источнику возможность распространяться через наши души и тела по всему миру. Именно поэтому Ты, Отец, говорил нам, что на пути в вере не столь трудно завоевать мир, как трудно преодолеть себя. Враг скрывается близко. Враги могут жить в моем доме и даже быть членами моей семьи. Вдумавшись хорошенько, мы понимаем, что наши тела являются нашими врагами. И не только наши тела, но и мы сами должны честно признать, что даже наши души нам враждебны. Благодаря Твоему тяжкому труду ради нас, несовершенных, и более того, ради великой милости Твоего созидания и самопожертвования во благо Твоих слуг и потомков, мы получили возможность сегодня склониться пред Тобой в низком поклоне. Прежде чем излить на нас дальнейшие милости, позволь нашим многочисленным предкам, проливавшим в прошлом кровь, быть здесь с нами, и пусть совершенные ими добрые дела также останутся с нами, чтобы мы построили связующий мост. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, сделай так, чтобы это время стало временем Твоего прихода к нам. Позволь нам склониться пред Тобой в низком поклоне с благоговейным обожанием и пылающими сердцами, с душами, жаждущими встречи с Тобой, Отец. Мы от всей души надеемся, что настанет день и мы воссияем в Твоем присутствии, как Твои любимые сыновья и дочери, и каждый из нас откроется Тебе Одному. Мы искренне просим Тебя, сделай нас глиной и лепи из нас, что пожелаешь. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(17 октября 1971 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_47t">
Отец!
\nМы хорошо знаем, что со времен, когда Иисус Христос пришел на Землю, и до сих пор за 2000 лет пролилось много крови. Был долгий крестный путь: человечество шло дорогой исторического искупления, платя за грех потоками крови.
\n\nМы знаем, какие муки пережило Твое Сердце, ведь Ты не мог отвергнуть людей. О, Отец! Мы должны понять, что нам следует проявить смирение. Именно таким путем идет наше Движение Объединения. Мы увидим новый весенний день, мы загладим и утолим горе Каина и Авеля. Отныне мы должны любить человечество и вернуть его Небесам ради людей и во имя всего мира.
\n\nМы должны тщательно проанализировать себя — внутренне и внешне. Мы горячо просим Тебя, благослови нас, чтобы мы стали истинными детьми и дали надежду и вдохновение Твоему Сердцу, чтобы мы были решительны и храбры, чтобы мы стали безупречными героями — строителями Твоего Царства.
\n\nНиспошли нам Твою милость, даруй Твою любовь в изобилии. Мы хотим, чтобы Ты гордился нами и ставил в пример остальным людям.
\n\nОтец! Мы искренне надеемся, что Ты сохранишь нам жизнь. Мы горячо просим, пошли нам Твое сострадание, и тогда любовь проникнет в самую глубину наших сердец.
\n\nМы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(19 января 1975 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_48t">
Любимый Отец!
\nМы как и прежде ждем дня, когда сможем воплотить Твою волю, выраженную Тобой после сотворения Вселенной. Когда мы думаем о Тебе, наш великолепный и драгоценный Отец, мы понимаем, как низменно и жалко человечество, и еще сильнее стремимся постичь ценность и суть Твоей воли.
\n\nБолее того, когда мы думаем, что люди некогда согрешили против идеального Божьего мира, мы видим, что ответственность за то, чтобы контролировать себя и войти в мир добра, полностью лежит на самих людях, а не на Небесах. Отец! Мы уже поняли, что позиция, которую мы занимаем, ни в коей мере не соответствует великолепной и возвышенной позиции, которую занимаешь Ты, являясь центром Вселенной, Владыкой идеала, основанного на любви. Мы знаем: чтобы сократить это огромное расстояние между нами, впереди нас проложена дорожка покорности, вымощенная горем, которая ведет в сторону восстановления.
\n\nНаши родители не в силах помочь нам на этом пути, нам не от кого ждать помощи. Теперь мы понимаем, что можно достичь цели, только если у нас будут решительными, изначально трудолюбивыми сердца, устремленные к Богу, если мы не пожалеем своей жизни.
\n\nМы, члены Церкви Объединения, чувствуем, как велика и страшна наша миссия, которая состоит не только в том, чтобы идти к этой цели самим. Нам нужно направить к ней семьи, народы, страны и весь мир. Будучи несовершенными, мы не можем создать совершенные семьи, а несовершенные семьи не могут создать совершенную страну или мир. Мы понимаем, что человечество сейчас находится в крайне жалком положении.
\n\nМы знаем, что грехопадение наложило отпечаток на все и продолжает влиять на все сферы жизни. Нам понятно, что только собственными усилиями и своим видением мы сможем преодолеть пагубное влияние и пойти дальше. Для этого нам необходима новая истина, с которой мы откроем путь, и нужны силы, чтобы преодолеть трудности. Но мы знаем, что силы рождаются не в эгоизме, а в Твоей любви.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам броситься к Тебе прямо сейчас, с любящей душой, жизненной силой и великим мужеством. Будь с нами всегда в любви и милости. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(9 ноября 1980 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_49t">
Мы просим Тебя, наполни мир Твоим состраданием, Твоей любовью, Твоей милостью и Твоей властью.
\n\nВ низком поклоне, вспоминая историю Твоих страданий ради воплощения будущей надежды, мы еще раз раскаиваемся в нашем несовершенстве. Мы дошли до точки, когда необходимо заново укрепиться решимостью и исполнить великую миссию, которую Ты нам поручил. Отец, мы горячо просим Тебя, подталкивай нас вперед, умножь наши силы, позволь нам стать Твоими истинными детьми, которые могут с радостью понимать и исполнять Твою волю.
\n\nОтец! Благослови всех членов Движения Объединения во всем мире. Сегодня утром все они пришли к Тебе, чтобы поклониться, и все они страстно стремятся в Корею — на родину веры. Ниспошли им Твои милость и любовь, наполни их жизнь там, где они преклонили колени в глубоком поклоне. Помоги им, труженикам Объединения, пусть у них будет все необходимое, как у завтрашних родственников по духу, братьев и членов Семьи.
\n\nБлагослови Твоих детей, которые трудятся в 127 странах мира. Мы знаем, что их слезы и их молитвы, когда они взывали к Тебе, равно как и созданные ими с риском для жизни основания для вверенных им стран, не пропадут даром. Мы искренне и горячо просим Тебя, объедини всех предков в духовном мире с их потомками на земле, собери их и создай из них единую страну, чтобы воплотилась идея о единой нации в едином мире согласно Твоей воле.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты ниспошлешь Твою милость во все места, где люди собрались сейчас вместе во имя Твое. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(26 апреля 1981 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_50t">
Please fill the entire world with your compassion and love and grace and power.
\n\nAs we bow down and consider again your history of suffering in order to realize the hope of tomorrow, we repent once again for our inadequacies of the past, and we have come to a point where we must determine ourselves again about this great mission that you have given to us. Therefore, Father, we earnestly hope and desire that you will please urge us on, increase our power, and allow us to become true children who are able to receive and attend your joyful will.
\n\nFather: Please bless all the members of the Unification Movement spread throughout the world. This morning, too, they are offering devotion to you and longing for this land of Korea as the homeland of their faith. Please be together with them through your grace and through a relationship of abundant life in those places where they are bowing down in the direction of the place where their teacher dwells, in those places where they are bending their knees and bowing down deeply to you.
\n\nPlease allow them to be unification workers who lack nothing as tomorrow\'s kindred spirits, as tomorrow\'s brothers and as tomorrow\'s family members. Please bless your children who are spread out in 127 nations around the world. We know that all the tears shed and all the prayers cried out to you, as well as all the foundations for which your children have risked their lives in order to tread upon and move those nations, will not be for naught.
\n\nTherefore, we earnestly hope and desire that you will unite all the ancestors who are in spirit world with all the descendents on the earth, and that you will gather them together from all nations centered on one nation in order to realize the one nation and one world of your will. We earnestly hope that you will fill with your grace every place where people are gathered together centered on your name at this time.
\n\nWe have prayed all these things in the name of the True Parents.
\nAmen.
\nApril 26, 1981
    </string>
</resources>