<resources>
    <string name="app_name">Истинные Родители</string>
    <string name="app_start_name">TF PRAYER</string>

    <string name="advert">Реклама</string>
    <string name="konkurs">Братья и сестры, я хочу сделать страничку с победными опытами в молитве. Пожалуйста, пришлите на email мне свой опыт/историю.</string>
    <string name="sorrow">Если после обновления приложения у вас не отображается страница молитвенного списка, это можно исправить, если зайти в настройки телефона - приложения - найти установленное приложение "TF Prayer" и нажать "очистить данные"</string>
    <string name="info_text">Привет. Меня зовут Вадим. \n\nНа главной странице всегда будут Истинные Родители. Меню "Молитвенный список" позволяет добавлять, редактировать и удалять позиции. В кружке счетчик, сколько раз вы называете имя того, за кого молитесь. Есть также хронометр, который отсчитывает время. По прошествии 3, 7, 12, 21, 40 мин прозвучит сигнал с сообщением, что истекло соответственно времени. \n\nМеню "Молитвы Отца" - это сборник молитв, которые есть в переводе на данное время. \n\nВсегда можно отписать мне по пожеланиям к приложению. Если вам понравилось приложение, можете сделать любое пожертвование, перейдя на сайт по ссылке ниже.</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Политика конфиденциальности</a></string>
    <string name="coffee_gift">Перейти на сайт</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="share_by">Поделиться:</string>
    <string name="share_body">Рекомендую приложение "TF PRAYER".\n</string>
    <string name="empty_list">Список пустой</string>
    <string name="author">Автор: Vadym Gryganskiy</string>
    <string name="email">E-mail: vadym.adv@gmail.com</string>
    <string name="explanation">Значение молитвы</string>
    <string name="loading_mp3">Подождите, пока загрузится mp3</string>
    <string name="kido_counter">Молитва %s</string>

    // App rater
    <string name="rate">Оценить "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_rate">Напомнить мне позже</string>
    <string name="no_rate">Нет, спасибо</string>
    <string name="to_rate">Найдите минутку, чтобы оценить приложение "TF PRAYER". Спасибо за поддержку!</string>

    // Dialog
    <string name="add_new_person">Добавить новую позицию</string>
    <string name="add_person">Добавить</string>
    <string name="edit_person">Редактировать</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="task_cancelled">Задача отменена</string>
    <string name="something_wrong">Что-то пошло не так. Проверьте свои входные значения</string>
    <string name="name">Имя</string>
    <string name="description">Описание</string>
    <string name="add_new_condition">Добавить новое условие</string>
    <string name="add_condition">@string/add_person</string>
    <string name="edit_condition">@string/edit_person</string>

    // Timer
    <string name="start">Старт</string>
    <string name="stop">Стоп</string>
    <string name="reset">Сброс</string>
    <string name="min_3">Прошло 3 минуты</string>
    <string name="min_7">Прошло 7 минут</string>
    <string name="min_12">Прошло 12 минут</string>
    <string name="min_21">Прошло 21 минута</string>
    <string name="min_40">Прошло 40 минут</string>

    // Drawer navigation
    <string name="home_page">Главная</string>
    <string name="tp_photo">Истинные Родители</string>
    <string name="tp_mPhoto">Истинные Родители</string>
    <string name="tp_kido">Молитвы Отца</string>
    <string name="tp_mKido">Молитвы Истинного Отца</string>
    <string name="mense">가정 맹세</string>
    <string name="anthem">Гимн</string>
    <string name="menu_condition">Условия посвящения</string>
    <string name="kido_list">Молитвенный список</string>
    <string name="communicate">Связаться</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="send">Написать автору</string>
    <string name="donation">Прочитать</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    // Condition
    <string name="toolbar_title">Условия посвящения</string>
    <string name="condition_title">Условие посвящения</string>
    <string name="lider">Центральная личность:</string>
    <string name="duration">Период:</string>
    <string name="condition">Условие:</string>
    <string name="public_goal">Цель общественная:</string>
    <string name="personal_goal">Цель личная:</string>
    <string name="leftover">Осталось: </string>
    <string name="duration_value">%s, начиная с %s</string>

    // TP kido books
    <string name="pr_nadezdy">Молитвы надежды</string>
    <string name="pr_pobedy">Молитвы победы</string>
    <string name="pr_serdca">Молитвы сердца</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty">Молитвы почтительности</string>
    <string name="pr_voskresheniya">Молитвы воскрешения</string>
    <string name="pr_zelaniya">Молитвы желания</string>
    <string name="pr_reshimosty">Молитвы решимости</string>
    <string name="pr_faith">Молитвы веры (en)</string>
    <string name="pr_loyalty">Молитвы преданности и сыновней почтительности (en)</string>
    <string name="pr_restoration">Молитвы восстановления (en)</string>
    <string name="pr_devotion">Молитвы преданности (en)</string>
    <string name="pr_unification">Молитвы объединения (en)</string>

    <string name="pr_nadezdy_1">1. Отец, дай нам воплотить собой Твою первозданную красоту</string>
    <string name="pr_nadezdy_2">2. Отец, позволь вернуть Тебе славу</string>
    <string name="pr_nadezdy_3">3. Отец, мы отдаем Тебе земной поклон</string>
    <string name="pr_nadezdy_4">4. Отец, позволь нам стать детьми, которые смогут прославить Тебя</string>
    <string name="pr_nadezdy_5">5. Позволь нам воспеть осанну и вернуть Тебе славу</string>
    <string name="pr_nadezdy_6">6. Помести нас в первозданном саду в нашем изначальном облике</string>
    <string name="pr_nadezdy_7">7. Да придет день радости, когда мы будем окончательно едины с Тобой, Отец</string>
    <string name="pr_nadezdy_8">8. Позволь нам стать существами, обладающими любовью четырех направлений</string>
    <string name="pr_nadezdy_9">9. Позволь нам уподобиться изначальному образу и стать для Тебя радостью</string>
    <string name="pr_nadezdy_10">10. Помоги нам обрести изначальный облик и стереть историю печали</string>
    <string name="pr_nadezdy_11">11. Отец, позволь нам воздать Тебе безграничные почести</string>
    <string name="pr_nadezdy_12">12. Пусть в наших сердцах живет надежда, обращенная к Тебе</string>
    <string name="pr_nadezdy_13">13. В день ликования, да будем мы плодами радости</string>
    <string name="pr_nadezdy_14">14. Помоги нам войти в мир Твоего Сердца</string>
    <string name="pr_nadezdy_15">15. Отец, помоги нам стать детьми, которые откроют эпоху Твоей славы</string>
    <string name="pr_nadezdy_16">16. Помоги нам стать истинными детьми, созидающими Изначальную Родину</string>
    <string name="pr_nadezdy_17">17. Дай нам почувствовать тоску по изначальному миру</string>
    <string name="pr_nadezdy_18">18. Помоги нам познать Небеса сердцем</string>
    <string name="pr_nadezdy_19">19. Да будем мы связаны узами Отца и ребенка, проходящими через сердце</string>
    <string name="pr_nadezdy_20">20. Научи нас тосковать по семье Царства Небесного</string>
    <string name="pr_nadezdy_21">21. Помоги нам соединиться с Тобой душой и телом</string>
    <string name="pr_nadezdy_22">22. Да будем мы едины с Тобой, слившись в сердце</string>
    <string name="pr_nadezdy_23">23. Да будут наши желания едины с Твоими</string>
    <string name="pr_nadezdy_24">24. Пусть скорее наступит мир, в котором будет осуществлен идеал творения</string>
    <string name="pr_nadezdy_25">25. Пусть новая решимость станет основанием Твоей славы</string>
    <string name="pr_nadezdy_26">26. Помоги нам осознать, что Ты создал все сущее, чтобы испытать радость</string>
    <string name="pr_nadezdy_27">27. Позволь нам успешно выполнить миссию властителей</string>
    <string name="pr_nadezdy_28">28. Помоги нам стать детьми, устремленными к Изначальной Родине</string>
    <string name="pr_nadezdy_29">29. Помоги нам познать великую ценность семьи, в которой пробиваются ростки Небесной любви</string>
    <string name="pr_nadezdy_30">30. Отец! Где Ты?</string>
    <string name="pr_nadezdy_31">31. Мы хотим стать для Тебя светом радости</string>
    <string name="pr_nadezdy_32">32. Помоги нам ощутить тоску по тем узам, которые связывают нас с Тобой, узам, соединяющим Отца и детей</string>
    <string name="pr_nadezdy_33">33. Помоги нам стать Твоим воплощением</string>
    <string name="pr_nadezdy_34">34. Мы благодарны Тебе за то, что родились новую историческую эпоху</string>
    <string name="pr_nadezdy_35">35. Помоги нам построить страну надежды</string>
    <string name="pr_nadezdy_36">36. Помоги нам всеми чувствами устремиться к тому, что имеет первозданную природу</string>
    <string name="pr_nadezdy_37">37. Помоги нам создать семью, которая станет началом Царства Небесного</string>
    <string name="pr_nadezdy_38">38. Утверди нас Своими вечными объектами воплощения</string>
    <string name="pr_nadezdy_39">39. Помоги членам Церкви Объединения стать людьми, созидающими идеальный мир любви</string>

    <string name="pr_pobedy_1">1. Помоги нам стать избранными воинами Небес</string>
    <string name="pr_pobedy_2">2. Позволь нам повторить путь Иакова и вернуть Тебе славу победы</string>
    <string name="pr_pobedy_3">3. Ниспошли нам славу Сиона!</string>
    <string name="pr_pobedy_4">4. Сделай нас победоносным воинством, которое будет наступать, разрушив стены скорби</string>
    <string name="pr_pobedy_5">5. Позволь нам стать сборщиками урожая, привитыми к Небесной любви</string>
    <string name="pr_pobedy_6">6. Помоги нам стать отборным воинством Небес, хранящим неизменную верность</string>
    <string name="pr_pobedy_7">7. Даруй нам победу в последней битве</string>
    <string name="pr_pobedy_8">8. Помоги нам стать избранным Небесным воинством и одержать победу над сатаной</string>
    <string name="pr_pobedy_9">9. Сподобь нас построить третий Израиль</string>
    <string name="pr_pobedy_10">10. Помоги нам построить мир истинной свободы, освобождения и единства</string>
    <string name="pr_pobedy_11">11. Отец, сподобь нас остаться с Тобой до конца</string>
    <string name="pr_pobedy_12">12. Сподобь нас стать мужественными воинами Небес и преодолеть все</string>
    <string name="pr_pobedy_13">13. Позволь нам стать избранными Небесными воинами, сильными и мужественными</string>
    <string name="pr_pobedy_14">14. Позволь нам терпеливо трудиться, чтобы принести плоды завершения</string>
    <string name="pr_pobedy_15">15. Сподобь нас принести добрые плоды</string>
    <string name="pr_pobedy_16">16. Помоги нам стать храбрыми воинами Небес, устремленными в Ханаан</string>
    <string name="pr_pobedy_17">17. Позволь нам храбро перейти в наступление, чтобы одержать победу в сатанинском мире</string>
    <string name="pr_pobedy_18">18. Помоги нам быть неизменными до конца на поле последней яростной битвы</string>
    <string name="pr_pobedy_19">19. Мы выступили вперед с решимостью умереть</string>
    <string name="pr_pobedy_20">20. Сподобь нас стать мужественными Небесными воинами, смело шагающими в мир</string>
    <string name="pr_pobedy_21">21. Помоги нам идти вперед с ясным сознанием своей цели</string>
    <string name="pr_pobedy_22">22. Отец, помоги молодежи стать строителями Твоей страны</string>
    <string name="pr_pobedy_23">23. Отец, сподобь нас стать детьми, которые принесут Тебе окончательную победу</string>
    <string name="pr_pobedy_24">24. Помоги нам стать первопроходцами и создать Твою победную нацию</string>
    <string name="pr_pobedy_25">25. Сподобь нас преодолеть испытания и победить</string>
    <string name="pr_pobedy_26">26. Помоги нам идти вперед, вооружась мужеством Давидовым</string>
    <string name="pr_pobedy_27">27. Помоги нам стать твердыми и мужественными, чтобы одержать победу</string>
    <string name="pr_pobedy_28">28. Помоги нам пробиться через трудности и победить</string>
    <string name="pr_pobedy_29">29. Помоги нам осуществить Твою волю при помощи домашней церкви</string>
    <string name="pr_pobedy_30">30. Сподобь молодых людей встать в авангарде, следуя воле Небес</string>
    <string name="pr_pobedy_31">31. Please Let Us Be Aware Of Being The Elite Troops For Building The Kingdom Of Heaven</string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_1">1. Помоги нам стать почтительными детьми и утешить Тебя, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_2">2. Помоги нам, детям Твоим, до конца исполнить свой долг</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_3">3. Сподобь нас, детей Твоих, успокоить скорбное Сердце Твое, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_4">4. Сподобь нас стать сыновьями и дочерьми Твоего Сердца, сильными и мужественными</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_5">5. Помоги нам с полной ответственностью исполнить наш долг в роли невесты</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_6">6. Помоги нам стать истинными детьми, представителями Вселенной</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_7">7. Сподобь нас стать детьми, способными утешить Тебя, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_8">8. Помоги нам обрести покой, исходящий от любви Твоей, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_9">9. Помоги нам, детям Твоим, с уважением внять советам Твоим</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_10">10. В любом нашем деле позволь нам принадлежать только Тебе</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_11">11. Давайте пойдем путем разрешения исторической скорби</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_12">12. Приказывай нам через наше изначальное сердце</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_13">13. Да будет наш путь путем веры и служения нашему скорбному Отцу</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_14">14. Помоги нам в наших поисках скорбного пути</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_15">15. Сподобь нас воспеть Твое освобождение, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_16">16. Отец! Мы испытываем к Тебе глубокое благоговение</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_17">17. Помоги нам, детям Твоим, не оставить после себя скорби</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_18">18. Позволь нам, служа Тебе, шагать по пути преданности и сыновней почтительности</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_19">19. Помоги нам стать истинными дочерьми и сыновьями, готовыми служить Тебе, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_20">20. Помоги нам стать истинными почтительными детьми, до конца преданными Тебе</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_21">21. Сподобь нас стать истинными почтительными детьми и исполнить свой долг</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_22">22. Сподобь нас обрести качества истинных сыновей и дочерей</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_23">23. Так встретим же первозданную весну вместе с Тобой, Отец</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_24">24. Сподобь нас, детей Твоих, постичь все сердцем</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_25">25. Помоги нам стать детьми, достойными любви Сердца Твоего</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_26">26. Отец, сделай нас последователями Твоего жертвенного пути</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_27">27. Сподобь нас стать детьми, готовыми идти вперед ради Тебя</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_28">28. Помоги нам, детям, не забывать о том, что мы с связаны с Тобой узами Отца и детей</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_29">29. Помоги нам обрести качества детей, достойных представлять Тебя</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_30">30. Сподобь нас, детей Твоих, принять на свои плечи бремя великого труда Твоего</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_31">31. Отец, сподобь нас предстать перед Тобой в облике детей, достойных Тебя</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_32">32. Научи нас свидетельствовать о том, что мы — дети Твои</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_33">33. Сподобь нас осознать великую ценность Истинных Родителей и позволь нам служить им</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_34">34. Помоги нам умиротворить ситуацию Небес, неправедно пострадавших</string>
    <string name="pr_pochtitelnosty_35">35. Да будем мы детьми, для которых Сердце Родителя — прежде всего</string>

    <string name="pr_serdca_1">1. Услышьте голос своего сердца</string>
    <string name="pr_serdca_2">2. Помоги нам понять Твое Сердце, Отец</string>
    <string name="pr_serdca_3">3. Чтя Твой скорбный путь, мы преклоняемся перед Тобой, Отец</string>
    <string name="pr_serdca_4">4. Помоги нам стать достойными лидерами и возложить на свои плечи бремя скорби и страдания Небес</string>
    <string name="pr_serdca_5">5. Хотим стать истинными сыновьями и дочерьми, утешителями Сердца Отца нашего</string>
    <string name="pr_serdca_6">6. Позволь нам с помощью Иисуса познать глубины Твоего Сердца</string>
    <string name="pr_serdca_7">7. Позволь нам свидетельствовать о скорбном Сердце Отца нашего</string>
    <string name="pr_serdca_8">8. Пусть перейдут к нам Твои скорби, Отец</string>
    <string name="pr_serdca_9">9. Отец, подари нам бремя Своих забот, подари нам Свое Сердце</string>
    <string name="pr_serdca_10">10. Если путь ведет в Небесный дворец, мы пойдем по нему даже через море слез</string>
    <string name="pr_serdca_11">11. Давайте утешим Небеса в их тяжких исторических трудах</string>
    <string name="pr_serdca_12">12. Мы желаем стать Твоими смиренными почитателями, понимающими Твою скорбь</string>
    <string name="pr_serdca_13">13. О, скорбный Отец, позволь нам утешить Тебя</string>
    <string name="pr_serdca_14">14. Позволь нам прильнуть к живому роднику Твоего Сердца</string>
    <string name="pr_serdca_15">15. Позволь нам сообщаться с Твоим одиноким Сердцем</string>
    <string name="pr_serdca_16">16. Позволь нам сообщаться с Твоим Сердцем</string>
    <string name="pr_serdca_17">17. Позволь нам установить судьбоносные отношения с Твоим Сердцем</string>
    <string name="pr_serdca_18">18. Помоги нам стать истинными сыновьями и дочерьми, умеющими слезно сострадать Тебе</string>
    <string name="pr_serdca_19">19. Позволь нам почувствовать Твое Сердце</string>
    <string name="pr_serdca_20">20. Обливаясь слезами, мы жаждем ощутить Небесное Сердце</string>
    <string name="pr_serdca_21">21. Отец! В скорбных слезах Ты прошел долгий путь</string>
    <string name="pr_serdca_22">22. Мы искренне хотим понять все хитросплетения скорбной истории</string>
    <string name="pr_serdca_23">23. Испытывая сердечные муки, Ты расстался со Своими детьми</string>
    <string name="pr_serdca_24">24. Научи нас, членов Церкви Объединения, как нам утешить Твое Сердце</string>
    <string name="pr_serdca_25">25. Отыши судьбоносные узы сердца и заверши процесс восстановления</string>
    <string name="pr_serdca_26">26. О Отец! На пути Твоего провидения Ты страдал неизмеримо больше, чем я</string>
    <string name="pr_serdca_27">27. Прости нас, жалких людей, взбунтовавшихся против Тебя и обманувших Твое доверие</string>
    <string name="pr_serdca_28">28. Помоги нам почувствовать любовь Твоего Сердца</string>
    <string name="pr_serdca_29">29. Все стало быть благодаря Твоей любви</string>
    <string name="pr_serdca_30">30. Теперь, когда испытания закончились, мы поняли, что нас вела Твоя любовь</string>
    <string name="pr_serdca_31">31. Отец, утоли печали 6000-летней истории, омраченной скорбью</string>
    <string name="pr_serdca_32">32. Благослови этот день, как день полного и окончательного утоления исторического горя</string>

    <string name="pr_voskresheniya_1">1. Отец, позволь нам стать Твоим внешним отражением</string>
    <string name="pr_voskresheniya_2">2. Воссоздай нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_3">3. Помоги нам силой Слова Твоего стать воплощением добра</string>
    <string name="pr_voskresheniya_4">4. Воскреси нас реальным воплощением добра</string>
    <string name="pr_voskresheniya_5">5. Помоги нам, детям Твоим, стать воплощением истины, жизни и любви</string>
    <string name="pr_voskresheniya_6">6. Позволь нам стать истинными сыновьями и дочерьми вечных Истинных Родителей</string>
    <string name="pr_voskresheniya_7">7. Защити и воссоздай нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_8">8. Позволь нам жить в единстве с Небесами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_9">9. Помоги нам искоренить зло и вступить на новый путь</string>
    <string name="pr_voskresheniya_10">10. Восстанови нас в нашем первозданном облике</string>
    <string name="pr_voskresheniya_11">11. Благодарим Тебя за то, что Ты позволил нам понять нашу изначальную ценность</string>
    <string name="pr_voskresheniya_12">12. Помоги нам стряхнуть с себя сонную одурь невежества, отнявшую у нас первозданный облик</string>
    <string name="pr_voskresheniya_13">13. Владей нашими душами и телами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_14">14. Взгляни на нас с состраданием и заверши Свой труд воссоздания</string>
    <string name="pr_voskresheniya_15">15. Позволь нашим обновленным сердцам соединиться с Тобой</string>
    <string name="pr_voskresheniya_16">16. Наставь нас, чтобы мы стали истинными родоначальниками человечества</string>
    <string name="pr_voskresheniya_17">17. Позволь нам привиться к Твоему живому Сердцу</string>
    <string name="pr_voskresheniya_18">18. Помоги нам осознать, что мы вовлечены в отношения с верхом и низом, правой и левой стороной, с передом и тылом</string>
    <string name="pr_voskresheniya_19">19. Позволь нам, детям Твоим, оправдаться перед Тобой и прославить Тебя</string>
    <string name="pr_voskresheniya_20">20. Утверди нас в позиции единства с Твоим Сердцем</string>
    <string name="pr_voskresheniya_21">21. Благодарим Тебя за то, что Ты избрал нас и позволил обратиться к Тебе</string>
    <string name="pr_voskresheniya_22">22. Помоги нам воплотить Твой бесценный дар и подтвердить, что мы достойны быть Твоими детьми</string>
    <string name="pr_voskresheniya_23">23. Мы благодарим и славим Тебя за то, что Ты избрал нас</string>
    <string name="pr_voskresheniya_24">24. Помоги нам выйти из-под сатанинского влияния и слиться с Тобой в единое целое</string>
    <string name="pr_voskresheniya_25">25. Соединись с нами узами первозданной любви</string>
    <string name="pr_voskresheniya_26">26. Отсеки корень греха Своей первозданной животворящей властью</string>
    <string name="pr_voskresheniya_27">27. Отринем остатки греха</string>
    <string name="pr_voskresheniya_28">28. Помоги каждому из нас оставить сияющий след в истории</string>
    <string name="pr_voskresheniya_29">29. Помоги нам разорвать сатанинские узы и найти своих изначальных родителей</string>
    <string name="pr_voskresheniya_30">30. Утверди новый порядок любви через милость Благословения</string>
    <string name="pr_voskresheniya_31">31. Благослови нас, Твоих сыновей и дочерей, и сделай нас  достойными Твоей любви</string>
    <string name="pr_voskresheniya_32">32. Помоги нам стать детьми Твоей надежды</string>
    <string name="pr_voskresheniya_33">33. Воскреси нас для жизни согласно Твоей воле</string>
    <string name="pr_voskresheniya_34">34. Воссоздай нас Твоей дланью животворящей и владей нами</string>
    <string name="pr_voskresheniya_35">35. Ниспошли нам права сына</string>

    <string name="pr_zelaniya_1">1. Отец, снизойди, мы недостойны Тебя</string>
    <string name="pr_zelaniya_2">2. Позволь нам стать живой жертвой чистого добра</string>
    <string name="pr_zelaniya_3">3. Иди вперед и действуй, ибо мы с готовностью последуем за Тобой везде</string>
    <string name="pr_zelaniya_4">4. Призри нас и владей нами</string>
    <string name="pr_zelaniya_5">5. Раскаявшись в нашем несовершенстве, мы просим Тебя владеть нами и всем творением</string>
    <string name="pr_zelaniya_6">6. Даруй нам просветление</string>
    <string name="pr_zelaniya_7">7. Отец! Ниспошли нам Твою любовь и милостивое сострадание</string>
    <string name="pr_zelaniya_8">8. Пусть будет единая универсальная идея и всеобъемлющая истина</string>
    <string name="pr_zelaniya_9">9. Отец! Стань нашим центром!</string>
    <string name="pr_zelaniya_10">10. Очисти нас от греха</string>
    <string name="pr_zelaniya_11">11. Вдохнови нас, детей Твоих, на победу в борьбе с сатаной</string>
    <string name="pr_zelaniya_12">12. Позволь нам слиться в единстве с Твоей душой</string>
    <string name="pr_zelaniya_13">13. Помоги нам отыскать истинный путь в царящем хаосе</string>
    <string name="pr_zelaniya_14">14. Откроем наши сердца и ощутим Твое присутствие</string>
    <string name="pr_zelaniya_15">15. Отец! Пожалей нас!</string>
    <string name="pr_zelaniya_16">16. Отыщи нас силой Твоей любви</string>
    <string name="pr_zelaniya_17">17. Позволь нам открыть новое начало и в этих страшных обстоятельствах</string>
    <string name="pr_zelaniya_18">18. Отец, яви сострадание!</string>
    <string name="pr_zelaniya_19">19. Помоги нам сохранить душу кроткую и смиренную</string>
    <string name="pr_zelaniya_20">20. Помоги нам осознать наше жалкое положение</string>
    <string name="pr_zelaniya_21">21. Позволь нам реально ощутить</string>
    <string name="pr_zelaniya_22">22. Помоги нам создать надежное основание и защити нас</string>
    <string name="pr_zelaniya_23">23. Прости нас за совершенные нами ошибки</string>
    <string name="pr_zelaniya_24">24. Мы ощущаем глубокий стыд за себя пред лицом Твоим</string>
    <string name="pr_zelaniya_25">25. Помоги нам осознать ошибки прошлого</string>
    <string name="pr_zelaniya_26">26. Укрепи наши души в стремлении обрести изначальную родину</string>
    <string name="pr_zelaniya_27">27. Мы страстно хотим быть с Тобой. Отец!</string>
    <string name="pr_zelaniya_28">28. Позволь нам, детям Твоим, любить Тебя, нашего Отца Небесного</string>
    <string name="pr_zelaniya_29">29. Позволь нам сохранить на нашем пути детские сердца</string>
    <string name="pr_zelaniya_30">30. Мы желаем Твоей милостью стать спутниками добра</string>
    <string name="pr_zelaniya_31">31. Позволь нам самим найти выход из ситуации, в которой мы оказались</string>
    <string name="pr_zelaniya_32">32. Помоги нам на своем опыте осознать, что Ты, Отец, существуешь и постоянно пребываешь рядом с нами</string>
    <string name="pr_zelaniya_33">33. Позволь нам идти дорогой жизни вместе с Тобой, Отец</string>
    <string name="pr_zelaniya_34">34. Научи нас быть благодарными</string>
    <string name="pr_zelaniya_35">35. Позволь нам, Твоим детям, держать пульс Твоей жизни</string>
    <string name="pr_zelaniya_36">36. Воспламени наши сердца любовью к Тебе, Отец</string>
    <string name="pr_zelaniya_37">37. Позволь нам стать новыми побегами</string>
    <string name="pr_zelaniya_38">38. Помоги нам обрести истинную жизнь в покорном смирении</string>
    <string name="pr_zelaniya_39">39. Научи нас испытывать неудовлетворение, даже если мы отдали все без остатка</string>
    <string name="pr_zelaniya_40">40. Позволь Небесам сопровождать наши встречи</string>
    <string name="pr_zelaniya_41">41. Давайте жить ради других</string>
    <string name="pr_zelaniya_42">42. Давайте познаем свою жизнь</string>
    <string name="pr_zelaniya_43">43. Мы хотим быть объектом Твоей гордости, Отец</string>
    <string name="pr_zelaniya_44">44. Отец, мы поздно узнали</string>
    <string name="pr_zelaniya_45">45. Помоги нам воплотить в себе истину</string>
    <string name="pr_zelaniya_46">46. Давайте осознаем, что на пути в вере мы — враги сами себе</string>
    <string name="pr_zelaniya_47">47. Помоги нам стать воплощением Твоей надежды</string>
    <string name="pr_zelaniya_48">48. Пусть Твое Сердце одержит победу над падшим миром</string>
    <string name="pr_zelaniya_49">49. Помни Твоих детей, которые усердно трудятся ради восстановления мира</string>
    <string name="pr_zelaniya_50">50. Please remember Your children who are working hard for the restoration of the world</string>

    <string name="pr_reshimosty_1">1. Сподобь нас стать исполнителями воли Твоей и да руководи нами с Небес</string>
    <string name="pr_reshimosty_2">2. Мы помчимся вперед ради исполнения Божьей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_3">3. Мы пойдем по пути Божьей воли с благодарностью</string>
    <string name="pr_reshimosty_4">4. Да будем мы детьми, готовыми взять на себя ответственность за исполнение Божьей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_5">5. Сподобь нас воплотить Божью волю в реальности</string>
    <string name="pr_reshimosty_6">6. Помоги нам осознать, что исполнение Божьей воли предначертано исторической судьбой</string>
    <string name="pr_reshimosty_7">7. Дай нам победить любую боль</string>
    <string name="pr_reshimosty_8">8. Отец, мы познали Твою волю, позволь же нам действовать</string>
    <string name="pr_reshimosty_9">9. Устремимся же неудержимо в направлении, указанном Божьей волей</string>
    <string name="pr_reshimosty_10">10. Отец, сподобь нас с преданным сердцем идти по пути Твоей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_11">11. Защити детей Твоих, которые повсюду сражаются ради исполнения воли Твоей</string>
    <string name="pr_reshimosty_12">12. Сподобь нас пройти назначенным путем до конца</string>
    <string name="pr_reshimosty_13">13. Помоги нам стать людьми, способными вытерпеть все и выстоять до конца</string>
    <string name="pr_reshimosty_14">14. Отец, спасибо за то, что Ты позволил нам разделить с Тобой путь Твоей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_15">15. Ради Божьей воли мы пойдем по тернистому пути страданий</string>
    <string name="pr_reshimosty_16">16. Отец, помоги членам Церкви Объединения исполнить волю Твою</string>
    <string name="pr_reshimosty_17">17. Помоги нам продвигаться вперед, следуя только Божьей воле</string>
    <string name="pr_reshimosty_18">18. Помоги нам стать спасителями мира</string>
    <string name="pr_reshimosty_19">19. Сподобь нас подняться до сферы семьи, живущей ради осуществления идеального мира</string>
    <string name="pr_reshimosty_20">20. Помоги нам ради осуществления Божьей воли до конца исполнить свой долг на уровне семьи</string>
    <string name="pr_reshimosty_21">21. Помоги нам исполнить миссию людей, идущих по пути Божьей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_22">22. Да не поддадимся мы легкомыслию ни на миг, шагая по пути Божьей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_23">23. Сподобь нас предстать пред Тобой со склоненными головами и со смирением в душах</string>
    <string name="pr_reshimosty_24">24. Сподобь нас стать победоносными сыновьями и дочерьми, способными идти прямо в соответствии с Твоей волей</string>
    <string name="pr_reshimosty_25">25. Сподобь нас жить в соответствии с Божьей волей</string>
    <string name="pr_reshimosty_26">26. Отец, сопровождай нас на пути воли Твоей</string>
    <string name="pr_reshimosty_27">27. Помоги нам пройти свой жизненный путь в согласии с Божьей волей</string>
    <string name="pr_reshimosty_28">28. Отец, позволь нам последовать Твоему примеру и пройти путь Твой, полный страданий</string>
    <string name="pr_reshimosty_29">29. Сподобь нас идти по пути служения человечеству</string>
    <string name="pr_reshimosty_30">30. Помоги нам стать людьми, готовыми отправиться во всеобщий поход по пути Божьей воли</string>
    <string name="pr_reshimosty_31">31. Помоги мне самозабвенно исправить Небесный путь</string>

</resources>