<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="title_global">Молитва</string>
    <string name="link_from">Всемирное Писание и учение Мун Сон Мёна (Глава 16. Молитва и служение Богу)</string>
    <string name="title1">1. Бог отвечает на молитвы</string>
    <string name="explanation_text1">Молитва — это обращение к Богу и беседа с Ним.
\n(270:17, 3 мая 1995 г.)
\n\nМолитва — это завет между Богом и человеком. Молитва — это обет. О чем бы вы ни молились, вы должны воплотить это в жизнь.
\n\nНет необходимости молиться об одном и том же каждый день. Помолитесь о чем-то один раз, но с предельной искренностью, а затем добивайтесь своей цели с молитвенным отношением, даже если на ее достижение уйдет 10 или 20 лет.
\n(40:299, 7 февраля 1971 г.)
\n\nМолиться — все равно что загадывать желание. Загадывая желание, мы занимаем позицию объекта перед Богом-Субъектом и строим отношения любви между субъектом и объектом.
\n\nЕсли у нас есть несбывшиеся желания или стремления, это хорошо, потому что они побуждают нас строить отношения. Поскольку нам не хватает уверенности, чтобы самим их осуществить, мы молимся… и крепко держимся за Бога.
\n(112:54, 29 марта 1981 г.)
\n\nМолитва придает вам сил и мудрости, помогая узнать, как будут дальше развиваться события. Через молитву вы научитесь справляться с любой задачей. Мудрость, обретенная в молитве, даст вам все необходимое для выполнения великой миссии. Если вы прокладываете этот путь, молитва вам жизненно необходима.
\n(104:111, 15 апреля 1979 г.)
\n\n[В тяжелые времена] молитесь и просите Бога, чтобы Его силы поддерживали вас на пути. Выразите свою решимость: «Отец, даже если я умру, выполняя эту работу, я все равно доведу ее до конца. Даже если мне придется страдать от голода и жажды, я все равно буду держаться за Тебя, мой Боже!». Такая молитва станет вашей клятвой и провозглашением.
\n\nКак только вы провозгласите об этом, самостоятельно спланируйте свой путь и наберитесь решимости пройти его. Воплощайте любовь, и тогда Бог непременно выслушает вас и вдохновит на то, чтобы идти дальше. Если вы, помолившись, воплотите в жизнь свою молитву и преодолеете препятствия одно за другим, Бог одобрит ваши действия и признает в вас человека, которому можно доверять.
\n(112:54, 29 марта 1981 г.)
\n\nПопробуйте испытать силу вашей молитвы. Молитесь каждый день об одном и том же человеке, не говоря ему об этом. Молитесь в слезах о его благополучии, и увидите, что произойдет. Чудесным образом он почувствует гипнотическое притяжение к вам. Он захочет быть рядом с вами, сам не зная почему.
\n(104:113, 15 апреля 1979 г.)
\n\nЕсли вы в молитве просите о чем-то, ваша просьба минует несколько разных уровней, прежде чем придет ответ. Причем этот ответ может прийти к вам совершенно неожиданным образом. Более того, когда вы молитесь о благословении, в зависимости от вашей ситуации вы можете получить какое-то благословение, однако при этом будьте готовы что-то потерять…
\n\nЕще мы молимся ради всего мира. Если ваши личные старания и усилия, направленные на распространение Слова Божьего, не принесли особых результатов, не волнуйтесь и не думайте, что ваши молитвы безрезультатны. Продолжайте молиться, и где-то далеко, в коммунистическом мире, рухнет очередная стена. Однако для этого нужно время. Поэтому молитесь о том, что должно произойти не в течение вашей земной жизни, а через тысячу лет. Я молюсь именно о таких вещах, поэтому труды Бога будут процветать и через тысячи лет после моей смерти, пока мои молитвы полностью не осуществятся.
\n(104:110, 15 апреля 1979 г.)
    </string>
    <string name="title2">2. Молитва защищает от зла</string>
    <string name="explanation_text2">Молитва нужна для очищения духа. Это необходимая тренировка для того, чтобы очистить душу и сфокусировать мысли на Боге.
\n(181:325, 3 октября 1988 г.)
\n\nКогда мы движемся по неверному пути, молитва направляет нас в нужную сторону.
\n(45:247, 4 июля 1971 г.)
\n\nЛюди, которые молятся, не совершат серьезных ошибок. Они знают, как поступить.
\n\nСтоит вам развить в себе привычку молиться и полюбить вкус молитвы, и она покажется вам слаще любых яств и привлекательнее музыки или кино. Кроме того, вы откроете в себе способность лучше различать добро и зло и делать в жизни правильный выбор.
\n(128:172, 12 июня 1983 г.)
\n\nМолитва поможет вам распознать невидимого врага и научиться различать его видимые проявления.
\n(19:146, 1 января 1968 г.)
\n\nС помощью молитвы ваша душа должна полностью подчинить себе тело. Ваша совесть будет получать энергию и вертикально соединится с Богом, и тогда сатане придется спасаться бегством. Жизнь, наполненная молитвой, поможет вам развить способность объединять душу и тело и соединиться с Богом, стать единым с Ним. И тогда Бог будет жить в вас, а у сатаны не останется другого выбора, кроме как бежать прочь.
\n(229:7, 9 апреля 1992 г.)
    </string>
    <string name="title3">3. Молитва, идущая от сердца</string>
    <string name="explanation_text3">Не молитесь мимоходом, от нечего делать. Обращайтесь к вашей изначальной душе. Во время молитвы смотрите не на небо, а внутрь себя. Отворите врата вашей души.
\n(308:16, 21 ноября 1998 г.)
\n\nВо время молитвы ваше сердце должно быть таким же отчаянным, как у плачущего младенца, который хочет материнского молока.
\n(18:185, 6 июня 1967 г.)
\n\nКогда вы молитесь, не думайте, что Бог где-то высоко в небе. Бог рядом с вами, в потайном уголке вашей души. Сначала вам придется постараться сфокусироваться на молитве. Затем ваши душа и тело, все больше и больше объединяясь, смогут возвыситься и войти в сферу резонанса.
\n(306:255, 23 сентября 1998 г.)
\n\nНе стоит молиться, когда ваш дух неспокоен и неустойчив. Напротив, вы должны молиться, когда ваша душа наиболее глубоко связана с Небесами. Пусть ваша душа пребывает в самом центре вашего сердца, а не с краю.
\n\nЕсли вы хотите помолиться о каких-то важных для вас вещах, прежде очистите себя. Убедитесь, что окружающая обстановка не отвлекает ваше внимание, а внутреннее состояние не является поверхностным, и только тогда молитесь.
\n(123:80, 12 декабря 1982 г.)
\n\nМолитесь со всей искренностью, не допускайте колебаний… «Небесный Отец, как мне лучше служить Тебе? Насколько искренно я служил Тебе? Достойно ли я представлял свою семью, свое сообщество, свой род и страну перед Тобой?». Вы тут же получите ответ, который вызовет у вас слезы. Падшие люди не могут почитать Небесного Отца без слез раскаяния. Не очистившись, мы не сможем воссоздать свое окружение. То, что было утрачено, обязательно должно быть воссоздано…
\n\nХочется ли вам разрыдаться, когда вы думаете о своей стране? Вы рыдаете в раскаянии, думая о нашем мире? Небесный Отец рыдает о них, и Господь [Христос] тоже рыдает о них, поэтому все, кто живет на земле, должны тоже рыдать о них. Если вы живете вместе с Богом и с Христом, вы можете принимать участие в их жизни.
\n(171:19, 5 декабря 1987 г.)
\n\nГде бы я ни был, на Западе или на Востоке, молитва помогает мне вращаться вокруг центральной оси, и я могу жить там, где живет Бог. Однако люди чаще всего не вращаются вокруг этой оси. Они живут обычной повседневной жизнью, как им заблагорассудится… Именно молитва помогает мне настроиться на центральную точку.
\n(171:14, 5 декабря 1987 г.)
\n\nКак нужно молиться по-настоящему? Преодолевая преграды с терпением, любовью и жертвенностью. Люди, которые живут именно так, видят, что их молитвы воплощаются в жизнь. Им не нужно даже молиться, поскольку они уже трудятся над достижением цели.
\n(112:52, 29 марта 1981 г.)
    </string>
    <string name="title4">4. Как нужно молиться</string>
    <string name="explanation_text4">Во время молитвы вы должны проливать слезы и пот.
\n(112:54, 29 марта 1981 г.)
\n\nВ какой позе вы предпочитаете молиться? Лучше всего встать на колени и склонить голову. Вы должны смирять свое тело. Даже если вы почувствуете боль и неудобство, приложите все силы, чтобы преодолеть эти ощущения. И тогда Бог примет вас и назовет Своими детьми.
\n(104:110, 15 апреля 1979 г.)
\n\nМолитва обладает великой силой. Это ваш обет, ваша клятва и провозглашение перед Небесами.
\n(240:35, 11 декабря 1992 г.)
\n\nПуть праведности требует от нас провозглашать о своих намерениях и отчитываться в проделанной работе. Прежде всего, объявите в своей молитве: «Отец, сегодня я сделаю то-то и то-то», — а затем отчитайтесь: «Вот что я сделал сегодня».
\n(308:211, 5 января 1999 г.)
\n\nМолитва — это честный отчет перед Богом о вашей ситуации. Она поможет вам сблизиться с Ним. Поскольку вы не занимаетесь пустой болтовней, а отчитываетесь в том, что сделали, ваш отчет будет зафиксирован. Поскольку он будет зафиксирован, Бог начнет действовать, чтобы благословить вас. Поэтому тот, кто молится, обретает силу. Даже если он молится очень тихо, это сильный человек.
\n(233:105, 30 июля 1992 г.)
\n\nПуть Дао, духовный путь, начинается с молитвы. Обычно люди молятся в горах. Они молятся в твердынях гор, в одиночестве и уединении. Именно в таком месте вы должны тренировать себя.
\n(157:13, 1 февраля 1967 г.)
    </string>
    <string name="title5">5. Молитесь непрестанно, днем и ночью</string>
    <string name="explanation_text5">В Библии мы читаем о том, что нам надлежит непрестанно молиться. Почему нам так важно следовать этому указанию? Падшим миром правит сатана. Он соблазняет нас всеми возможными способами и постоянно причиняет нам боль и страдания. Божья сила может снизойти к нам только под прямым углом из сферы духа.
\n(201:208, 9 апреля 1990 г.)
\n\nЕсли вы молитесь об общественно важных вещах денно и нощно, ваша молитва становится живой. С каждым годом уровень такой молитвы будет повышаться, а тем для молитвы будет становиться все больше и больше.
\n(104:112, 15 апреля 1979 г.)
\n\nМолитесь чаще, чтобы соприкоснуться с безграничной духовной силой. Эта сила должна стать главным источником вашей жизни.
\n(Путь Божьей воли, раздел 2.2)
\n\nЖизнь, наполненная молитвой, становится источником неописуемой радости. Вы достигаете состояния, в котором можете проникнуться мыслями Бога во времена сотворения.
\n(29:321, 13 марта 1970 г.)
\n\nМолитесь чаще. Даже если вы живете одни, если вы усердно молитесь, вы никогда не будете одиноки. Молитва подобна дыханию. Если вы много молитесь, ваш дух прояснится, вы станете очень чувствительным человеком и обретете способность различать добро и зло. Для действенной молитвы требуются жертвы и особые условия посвящения.
\n(30:283, 4 апреля 1970 г.)
\n\nМолитва наполняет сокровищницу вашего сердца. Если у вас нет времени на молитву, молитесь прямо во время работы.
\n(27:89, 26 октября 1969 г.)
\n\nКогда вы станете личностью с совершенным характером, вся ваша жизнь станет молитвой.
\n(Путь Божьей воли, раздел 2.2)
    </string>
    <string name="title6">6. Бескорыстная молитва</string>
    <string name="explanation_text6">Ваши молитвы обязательно исполнятся, если вы молитесь не ради эгоистичных целей, а в соответствии с Божьей волей и праведностью.
\n(104:109, 15 апреля 1979 г.)
\n\nВместо того чтобы молиться о благословениях, молитесь о том, чтобы сделать приношение Богу. Молитва, продиктованная желанием снискать благословения, эгоистична. Лучше молиться о том, чтобы Божьи благословения снизошли на страну и на весь мир.
\n(126:339, 1 мая 1983 г.)
\n\nВот чему я учу вас: не молитесь о себе. Молитесь о том, чтобы выполнить вашу миссию, молитесь о других людях. Пусть слова вашей молитвы станут утешением для Бога.
\n(91:117, 3 февраля 1977 г.)
\n\nЛюди, имеющие богатый опыт духовной жизни, знают, что о себе нужно молиться в последнюю очередь. Если вы окажетесь в сфере святости и духовности, вы естественным образом захотите сначала помолиться о Боге. В момент встречи с Господом вы захотите, чтобы на Него снизошли благословения.
\n\nПроизнося молитву ради Бога, вы сможете узнать, что чувствовал Бог на протяжении всей истории. Затем вы должны молиться об Иисусе, чтобы понять его чувства во время жизни на земле. После этого вы должны молиться от имени множества христианских святых, сражавшихся за осуществление великой Божьей воли; молитесь, поставив себя на их место. Следуя по стопам всех пророков и святых, которые шли путем веры со времен грехопадения Адама и Евы, вы должны со слезами молиться так: «Пожалуйста, позволь мне стать приношением, чтобы утешить их скорбь и облегчить боль». Закончив молиться об этом, можете помолиться о любимых детях, и только потом — о себе. Таков порядок согласно Небесному закону.
\n(7:328, 18 октября 1959 г.)
\n\nКогда в молитве мы клянемся Богу, что будем добиваться создания основания для победы Небес ценой собственной жизни, Бог берет ответственность за осуществление нашей молитвы. Чтобы выполнить то, о чем вы молитесь, Богу приходится идти нелегким путем. Он многое преодолевает на Своем пути, прежде чем получить возможность осуществить наши пожелания. Когда мы находимся в самой жалкой ситуации, схожей с ситуацией Бога, Он может действовать напрямую. В противном случае Он ничего не может сделать. Если наша ситуация горькая и тяжелая, если мы жертвуем собой и наши истинные намерения соотносятся с желаниями Бога, Он признает нас и будет милостив к нам.
\n(18:269, 12 июня 1967 г.)
    </string>
    <string name="title_global2">2.2. Жизнь молитвы гораздо важнее обедов и ужинов</string>
    <string name="link_from2">ЧСГ Книга VII. Этикет и церемонии</string>
    <string name="explanation_text7">Вы должны молиться. Пытаясь определить лучшее время для молитвы, попробуйте молиться на рассвете, утром, в обеденное время, вечером и даже в одиннадцать и двенадцать часов ночи. Если вы живете много лет такой молитвенной жизнью, вы определите самое подходящее время для молитвы. И тогда вы должны прилагать максимум усилий для молитвы именно в этот час.
\n\nЕсли возможно, лучше всего молиться вместе с человеком более высокого уровня благодати. Тогда его благодать перейдет и к вам. Если стандарт вашего мужа выше, чем ваш, и он ведет образцовую жизнь веры, вы сможете благодаря ему тоже получить эту благодать. Тогда ваш муж предстанет пред вами самым красивым мужчиной на свете! И наоборот — если муж обретет благодать благодаря своей жене, она станет для него прекрасней всех. Она станет самой красивой женщиной на земле! Вот как должны жить супружеские пары. Таким образом, днем вы хотите видеть друг друга, а ночью — перешептываться друг с другом. Это принесет вам процветание, а не упадок.
\n(31-288, 1970.6.4)
\n\nСколько часов вы ежедневно тратите на еду? Примерно полтора часа, так ведь? Вы тратите на еду в среднем полтора часа каждый день. Вы должны посвящать духовной деятельности гораздо больше времени, чем принятию пищи! Я пришел к этому выводу после бесчисленных лет своей жизни веры.
\n(70-171, 1974.2.9)
\n\nМолитвы всегда исполняются. Благодаря молитве мы заряжаемся энергией и понимаем, как проблема раскроется в будущем. Вам будут подсказывать: «В такой-то ситуации лучше поступить так, а эту работу лучше выполнить вот так». Зная все это, вы сможете совершить много великих дел. И вступить на этот путь вам поможет молитва. Знайте, что молитва гораздо важнее, чем поедание трапезы.
\n(104-111, 1979.4.15)
\n\nЧем больше мы осознаем, что наш путь требует от нас бросить вызов, тем сильнее чувствуем, что своими силами мы ничего не добьемся. Поэтому нам нужно понять, что верующий человек должен молиться.
\n(71-275, 1974.5.5)
\n\nМолитесь. Молитва — это источник питания для вашего сердца. Если у вас нет времени, молитесь хотя бы во время работы.
\n(27-89, 1969.11.26)
\n\nМолитесь даже во время стирки или прогулки по дороге. Нужно постоянно пополнять запасы вашей подпитки; источник не должен опустеть.
\n(27-87, 1969.11.26)
\n\nЕсли вы в своей жизни не будете постоянно молиться, вы не сможете продолжать выполнять волю Бога. Не думайте о деньгах в повседневной жизни! Прежде всего позаботьтесь о Божьей воле.
\n(27-88, 1969.11.26)
\n\nСтали ли вы детьми Бога, за спиной которых всегда стоит Бог? Если вы хотите, чтобы за вашей спиной всегда был Бог, вы должны быть всегда с Богом и стать таким человеком, с которым Бог будет всегда рядом. Если щенок отрывается от матери и начинает самостоятельно ползать вокруг, мать не сможет его защитить.
\n(1978.10.8)
    </string>

</resources>