<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_pobedy_1t">
Отец!
\nЯви нам Себя могучим Словом Своим и создай заново всю сущность нашу. Возлюбленный Отец! Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты начал труд по воссозданию.
\n\nТы призвал и взрастил каждого из нас в суровых обстоятельствах, и мы преодолеем пик наших трудностей и испытаний. Настало время нам воспеть в песне торжество победы в честь завершения нашей последней битвы. Отец, прошу Тебя, соедини Свою мощь с нашей силой, соедини Свои возможности с нашими возможностями, яви Себя властью воссоздающей.
\n\nПозволь духам, заключенным во тьму, освободиться и воскреси их пламенем надежды. Даруй нам пламень жизни Твоей, которого с избытком хватит, чтобы осветить прежде закрытый для нас сад истины. Этот мир, которым правит зло, — место Твоей 6000-летней скорби. Мой Отец! Я искренне надеюсь на это и желаю этого. Мы знаем, что началом новой истории являешься Ты, Отец. Мы также знаем: если в выборе исторического эталона мы не будем равняться на Небеса, этот эталон не станет всеобщим.
\n\nО, Отец! Ты избрал нас, так дай же нам способность воплотить новую историю. Прошу Тебя, назначь нас избранным воинством Небес новой эпохи. Ниспошли нам Свое благословение, чтобы мы вернули Тебе славу и радость созданием нового сада. Мы пробились сквозь стены вражды и ступили на путь, пройденный святыми и мудрецами. Мы ступили на трудный путь, с которого нет возврата, даже если бы мы захотели вернуться. Мы знаем, что нам пришло время вступить в битву, проявляя личное мужество, в стремлении достичь нашей единой цели. Позволь нам стать избранными воинами Небес, чтобы первыми поднять знамена и со всем пылом атаковать сатану.
\n\nПока мы не преобразуем алтарь борьбы, которая нам еще предстоит, и алтарь победы в алтарь покоя и алтарь славы Твоей, Отец, защити нас на пути нашем. Освяти места нашего пребывания, направляй нас, и пусть наших сил с избытком хватит на то, чтобы водрузить белоснежный флаг радостной победы перед всем народом, перед всем человечеством. Я приношу эту молитву во имя Господа.
\nАминь!
\n(8 апреля 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_2t">
О, Отец любящий!
\nО, Отец сострадательный! Мы не в состоянии в одиночку, полагаясь только на свои силы, отделить добро от зла и возвеличить добро. Так яви же власть добра, хранимого Небесами, яви же сокровенную мощь Твоей любви, яви же силу воссоздающую! Научи нас, как использовать всесилие добра, даже с такими скромными возможностями, как наши.
\n\nЛюбимый Отец!
\nМы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам сподобиться славы воссоздания, чтобы склониться перед Тобой, оставаясь преданными Тебе душой и телом, и прославить Тебя нашей жертвенностью, желанием отдать Тебе себя полностью и без остатка! Отец! Очисти наши души, прикоснись Своей дланью к душе каждого из нас, стоящих перед Тобой! Раскрой все, что сокрыто в наших душах, и очисти нас от духовного тлена, ибо все негодное в нас должно быть отринуто и отброшено.
\n\nО, Отец! Стань Учителем в процессе нашего очищения и Властелином наших сердец. Я искренне и горячо прошу Тебя, Отец мой, научи нас отличать добро от зла, чтобы потом отринуть зло и взойти на жертвенный алтарь величественного Отца нашего, стать живым приношением чистого добра.
\n\nО, Отец! Мы признаем, что недостойны приблизиться к твоему величественному лику, признаем, что живем в царстве смерти и несем на себе бремя всех грехов прошлого. Отец, позволь нам предстать перед Тобой, перед Твоим алтарем славы и добра и помоги нам избавиться от неблаговидных привычек прошлого, от всех мыслей, которые разрушают нашу веру в Тебя. Ниспошли нам вдохновение добра, позволь нам вновь почувствовать Твою внутреннюю ценность, позволь запечатлеть Тебя в душе и теле. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, заверши Твой великий труд, полный покаяния и вдохновения.
\n\nОтец! Прими нас, владей нами! Не допусти, чтобы хотя бы один из нас попал под влияние сатаны. Перебирая в памяти Твои великие дела, Твои усилия в деле воссоздания, Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам преодолеть силу укоренившихся в нас привычек.
\n\nОтец, Уничтожь все ненужные и вредные элементы греха и властью Своей наполни нас вдохновением славы, принадлежащей только Тебе. Мы искренне просим Тебя, владей нами безраздельно. Мы приносим Тебе эту смиренную молитву во имя Господа!
\nАминь!
\n(11 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_3t">
Отец!
\nБудь нашим единственным защитником и нашим единственным владыкой!
\n\nНиспошли нам сейчас озарение, чтобы мы поняли, что и сама жизнь наша не принадлежит нам. Не принадлежат нам и наши знания, и не от нас исходят все наши концепции. Сделай так, чтобы наши действия были созвучны действиям Небес, а наши решения согласованы с волей Небес, ибо только в Тебя мы веруем. Помоги нам осознать, что даже самые великие идеи в мире не избегнут суждения Небес. Помоги нам осознать, что невежество мира проникло в эту страну, помоги нам понять, что тень греха затмила собой весь мир.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, разбуди нас и покажи нам наше несовершенство, вдохнови нас ходом Небесного рока и дай почувствовать благоговение в грандиозности Твоего творения. Командуй нами, поучай нас, сообщи нам Свои пожелания, яви Свою мощь воссоздающую. Высвободи силу, способную сокрушить стену тьмы, закрывшую путь для выхода нашей взрывной энергии. Мы искренне и горячо просим Тебя об этом. Наш дух полон вдохновения, но наша плоть слаба. Яви же силу, которая сломила бы сопротивление слабой плоти и которая была бы послушна Твоему легчайшему прикосновению. Дланью Своей вылепи нас, какими желаешь, одухотвори нас милостью воссоздания. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать послушными и покорными Тебе, ибо и внешне мы хотим быть достойными Твоей славы.
\n\nНыне Ты призвал нас, хотя мы и недостойны. Так позволь же нам исполнить Твое желание. Пусть возникнет живой алтарь ради того, чтобы жалкие люди, погрязшие в пучине горя и умирающие, отыскали наконец путь жизни. Отец, приблизь нас к Себе, научи нас, как нам получить ответы на все наши вопросы. Помоги нам осознать и с честью исполнить нашу миссию, возложенную на нас Небесами.
\n\nПоддержи нас в борьбе со злом, научи нас распознавать зло и отличать добро от зла, помоги остаться на стороне добра. Внуши нам веру, что сатанинское зло будет уничтожено, что воцарится добро. Укажи нам праведный путь и осияй нас лучами Твоей славы. Мы приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_4t">
Отец!
\nМы приносим Тебе искреннюю молитву. Мы отдаем Тебе в приношение свои душу и тело: как золото, ладан и мирру — дары волхвов с Востока.
\n\nМы знаем, что наш единственный путь — жертвенный. Мы — Твои душой и телом. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не допусти осквернения священного алтаря. Чем глубже мы осознаем, что избраны Тобой для достижения цели добра и праведности, чем яснее мы понимаем, что недостойны Твоего выбора, тем сильнее мы скорбим о своем несовершенстве в сравнении с Тобой. Мы отказались от прошлых привычек и взглядов, мы не отстаиваем иную идеологию.
\n\nМы склонились перед Тобой, о, Отец! Помоги нам! Яви Свою власть!  Прими наши дух и плоть, владей ими. Помоги нам искупить любовью всю 6000-летнюю историю и успокоить Твое исстрадавшееся Сердце. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся: пусть настанет момент нашего объединения, чтобы мы с искренним самопожертвованием склонились перед Тобой вместе с множеством святых в радости, что Ты, Триединый Боже, окончательно завладел нашей душой и плотью. Отец! Взгляни с жалостью на этот народ. Мы знаем, что Ты на протяжении всей истории трудился, чтобы воспитать этих людей достойными Твоей любви, знаем, что Ты избрал нас для изъявления Твоей воли, знаем, что пути Твои неисповедимы. Мы знаем, что враждебность этого народа проникла в сферы Небес, что враждебность земного человечества оскорбляет Небеса.
\n\nМы знаем, что Небеса скорбят из-за отсутствия того, кто готов принести себя в жертву во искупление мук Небес и Земли. Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, вместо Тебя выйти на борьбу с врагами, заполонившими Вселенную. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам выступить против сатаны вместо Тебя. Позволь нам восславить Твои милости, помоги нам объединить душу и тело в гармоничном единстве и исполнить Твою волю. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам склониться перед Тобой в благодарность за то, что Ты милостиво освободил нас. Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(12 декабря 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_5t">
Любимый Отец!
\nНа одиноком пути восстановления, по которому должен пройти каждый, желает он того или нет, отыщется ли тот, кто готов взвалить на свои плечи бремя судьбы — результат грехопадения?
\n\nИз-за грехопадения прародителей Ты, Отец, рано познал скорбь и враждебность, оставшуюся в людских душах и телах. И мы знаем, что на протяжении греховной истории, истории отступничества евреев, враждебность распространилась по всему миру. Во времена, когда Небеса и Земля сотрясаются от горьких воплей из-за этой враждебности, мы горячо просим Тебя, открой нам путь.
\n\nПрежде чем вступить вслед за Тобой на этот путь, мы должны найти место, чтобы передохнуть. После этого душа и тело должны стать у нас местом Твоего умиротворения, ибо мы знаем, что Твоя любовь, к которой мы так стремимся, должна найти там свою окончательную обитель. О, сострадательный Отец!
\n\nЛюбящий Отец! Великодушный Отец! О, Отец мой, так долго пытавшийся донести до нас Свою волю! Будь всегда с нами! Мы коленопреклоненно и смущенно склонились пред Тобою с оскверненными душами и грешными телами. Прости нас! Если Ты не даруешь нам прощение, если не поведешь нас вперед, не будет никого, более достойного жалости, чем мы. О, Отец! Ты — наш вечный идеал, наша вечная надежда, наша вечная жизнь! Ты знаешь, что нам предстоит, Тебе известно, к чему мы стремимся и на что надеемся. Веди нас и владей нами.
\n\nПомоги нам восстановить нашу изначальную природу и сущность, чтобы стать достойными Твоего владычества. Помоги нам впитать душой и телом Твои призывные слова, чтобы стать  сотворцами Твоих трудов. Яви нам в лучах Твоей славы всю Твою мощь, которая не позволит нам отступить с пути, не позволит сдаться. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами, душой и телом, Помоги нам искоренить грех, который так ненавистен Тебе.
\n\nВолны смерти пытаются накрыть нас с головой. Помешай им! Если личная вражда смущает наши души, избавь нас от нее. Имеются ли среди нас такие души, такие волеизъявления, такие мысли, такие идеологические привязанности, которые преследуют свои эгоистичные цели? О, Отец! Яви нам Свою мощь, ибо только Ты можешь владеть нами и формировать наши души, чтобы мы стали Твоим подобием также и внешне. Мы просим Твоей помощи в этом и приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(3 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_6t">
Отец!
\nМы знаем, что настало время, когда мы должны душой и телом уподобиться Тебе. Прижми нас к Твоей необъятной груди и, если мы должны исполнить волю Твою, поделись с нами Твоим Сердцем, способным любить миллиарды людей. Помоги нам понять, что теперь наши сердца должны быть такими же, как Твое Сердце. На этой земле Ты трудился и проливал кровь, и мы знаем, что эта земля была местом крестного пути для человечества, местом пути на Голгофу.
\n\nОтец! помоги нам понять, в какой ситуации оказались сейчас мы сами. Мы добровольно следуем по стопам Иисуса, мы повторяем его тридцатилетний путь страдания. Так помоги же нам четко понять, в каком окружении мы живем, на что нам надеяться и чего ожидать.
\n\nВ это время, когда судьбоносная битва вершится перед нашими глазами, мы знаем, что должны сердцем понять и отринуть страдания и вражду. Сжальтесь над нами, Небеса! Отец!
\n\nПомоги нам почувствовать наше несовершенство, нашу внутреннюю несостоятельность. Мы искренне и горячо просим Тебя, о, Отец, пусть скорее наступит время, когда мы сможем оплакать горькими слезами свое несовершенство перед лицом Твоим.
\n\nБудь владыкой над всем творением, Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_7t">
О, сострадательный Отец наш!
\nМы искренне просим Тебя, прости нас за то, что мы так мало знаем о власти, чести и положении нашего Отца, чье Сердце мучительно страдает! Вместо этого мы живем, черпая живительную силу Твоего сострадания.
\n\nМы, живущие в потемках смерти на этой земле, знаем, что без Твоей милости и живительной энергии мы никогда не сумеем поддержать Твою победную славу, о, Отец! Ниспошли нам обещанную Тобой милость, и мы с искренней надеждой просим Тебя, на пути осуществления Твоего провидения яви волю Твою и сделай нас ее проводниками.
\n\nЗная, как мы недостойны, разве мы можем предстать перед лицом Твоим? Разве мы осмелимся поднять взгляд к Небесам? Ведь мы стократ заслужили смерти, ибо скованы цепями греха. Мы заслужили страдание и осуждение. Теперь мы надеемся на Твою благостную любовь и на Твою милость. Мы простерлись перед Тобой с открытой душой, в которой нет тайны от Тебя. Мы отдаем Тебе все, что имеем. Помоги нам избавиться от нечистоты нашей, помоги сохранить в памяти все, чему Ты учил нас! Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец! Научи нас, как просить о Твоей могучей помощи.
\n\nОтец! Пожалей нас! Чтобы выбрать путь, от которого отказались другие, и идти по нему, мы порой чувствовали, как наши души наполнялись горем, нас преследовали заботы и испытания. Отец! Даже если другие люди считают наше положение  неприемлемым для себя, пусть милость Твоего признания низойдет на нас.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, чтобы только Ты Один любил нас, чтобы только Ты Один утешал нас, чтобы только Ты Один был нашим советчиком! Найдется ли среди невежественного человечества хоть один, кто смог бы понять Твою боль, о, Отец! Где тот человек, который, пережив мучительные страдания сто миллионов раз, все-таки будет победителем? Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, почувствовать душой и телом боль Твоего страдания, позволь нам почувствовать бремя Твоих земных забот. Мы искренне и горячо просим Тебя избрать нас инструментами для исполнения воли Твоей.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы мы остались во тьме невежества, которое ведет к гибели. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас жаждать только Твоей любви и только Твоего сострадания. Чтобы уничтожить бастионы зла, мы готовы волей Твоей стать живыми бомбами, чтобы подорвать эти укрепления изнутри. Мы искренне взываем к Тебе, о, Отец наш! Позволь нам погрузиться душой и телом в море Твоей любви и милости и исполнить волю Твою. Мы приносим Тебе смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(14 апреля 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_8t">
О, Отец!
\nНе оставляй нас одних. Мы знаем, что этот мир — мир греха, где исторический путь человечества обречен на неудачу.
\n\nМы знаем, что недостаточно одной нашей веры, недостаточно только наших усилий. Мы надеемся, что Ты ниспошлешь нам универсальную идеологию и истину, которые позволят нам найти истоки нашей жизни и превзойти себя. Принимая истину, мы знаем, что должны явить себя эталоном, обителью для Небес. Руководи нами, чтобы мы возвысились в Твоих глазах и получили право называть Тебя Отцом, чтобы мы, осознав истину, шли путем абсолютной веры.
\n\nИисус велел нам искать его в отношениях невесты и жениха. Сердце способно духовно воспринимать обстоятельства, но, если для духовного осознания этих обстоятельств требуется еще и Слово, помоги нам понять это Слово, чтобы через него постичь истину и Твое Сердце. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам создать с Тобой такие отношения, Отец, которые позволили бы нам познать Твое Сердце. Отец! Не допусти, чтобы сегодня нас раздавили обстоятельства жизни, не допусти, чтобы мы поглупели и окончательно утратили свою ценность, распыляя свои усилия по мелочам.
\n\nПозволь нам увидеть Твою высшую Небесную Сущность, а мы будем славить Твою великую милость. Еще никогда и ни в какой форме не являл Ты Себя на Земле во всем Твоем блеске. Если Небеса надеются раскрыть свою суть через нас, позволь нам, Отец, активно действовать и идти вперед с великой верой, с достойными мыслями и чувствами. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Веди нас, помоги стать достойными Тебя. Ниспошли нам Твою милость. Мы готовы пожертвовать собой, как сыновья и дочери нашего славного Отца. Помоги нам понять идеологию веры нашего вечного Отца и сделать ее образом жизни.
\n\nРуководи нами, Отец. Мы хотим стать гордыми победителями и доказать всем людям, что мы с честью завершили нашу задачу. Мы приносим смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(8 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_9t">
Отец!
\nПусть Твоя глубинная внутренняя природа любви присутствует у нас в душе и теле.
\n\nТы прижал нас к Своей груди, о, Отец любви! Так излей же на Твоих сыновей и дочерей радость любви, которая скрыта в полноте Твоей жизни. Нам трудно понять всю Твою ценность и Твое Сердце, Отец! Мы знаем, что не способны отказаться от всех наших прошлых греховных связей. О, Отец сострадания! И в этот момент даруй нам Твою любовь! Мы бесконечно преданны Твоему провидению.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, Твоим любящим сыновьям и дочерям, стать достойными Твоего владычества. Помоги нашим душам постичь Твою волю и Твое изначальное Сердце. Мы хотим до конца исполнить миссию, которую Ты поручил нам на Земле. До сих пор на нашем тернистом пути наши сердца пребывали в скорби, но мы знаем, что Твоя скорбь началась раньше нашей. И даже когда мы рыдали на грани отчаяния, мы знали, что Ты размышлял о наших грехах и вместо нас вступал в схватку с сатаной, отбиваясь от его обвинений. Мы искренне и горячо молимся, любимый Отец! Позволь нам душой и телом почувствовать, что, даже если мы отдадим себя полностью Тебе в жертву, мы никогда не сможем до конца воздать Тебе за Твою милость к нам и за Твои тяжкие труды.
\n\nО, Отец! Среди множества людей Ты избрал и призвал нас, недостойных, и мы не смеем приблизиться к Тебе, ведь Ты среди всех народов оказал честь этому народу и избрал его. Нам нечем гордиться. Мы хотим, чтобы Ты гордился нами. Мы хотим сопереживать с Тобой, когда Ты в горе, хотим радоваться с Тобой, когда Ты в радости, хотим, чтобы наши тела взрывались от усердия, выполняя Твои желания. Отец, защити нас! Будь нашим единственным центром, нашим единственным Владыкой. Мы не имеем никаких заслуг на Земле, мы одиноки, и путь наш тернист, Отец! Так прими же нас и владей нами! Даже если мы погибнем в битве последних дней, пусть успокоит Тебя наш последний клич: «Отец!» Мы — Твои сыновья и дочери,
\n\nОтец! Следуя Твоему любящему совету, мы собрались с силами и дали обет сражаться до конца. Отец! Не допусти, чтобы души наши отвратились от Тебя и повернулись в сторону сатаны.
\n\nВпусти нас в Царство Твоей любви, мы искренне желаем, чтобы Ты повел нас до конца. Отец! Мы хотим с Твоей помощью воплотить Сад Твоего желания, чтобы наступил день, когда все люди начнут ликовать от счастья.
\n\nМы искренне и горячо молимся, чтобы Ты позволил нам остаться центром исполнения Твоей воли, светочами Твоего провидения, если мы отдадим Тебе все, чем сейчас владеем. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_10t">
Если бы не Ты, Отец, нам не было бы утешения. Мы знаем, что не достойны Твоей славы. Неужели всегда наши души будут влекомы грехом, внушающим нам самоуверенность?
\n\nМы знаем историческую истину, что эгоцентричное действие ведет к предательству нравственных законов Небес. Мы предстали пред Тобою, Отец, с открытой душой, где нет для Тебя тайн, и искренне и горячо молимся, любимый Отец, ниспошли нам милость очищения.
\n\nИ еще, помоги нашим душам уподобиться Твоей душе, а нашим телам уподобиться Твоему телу. Пусть Твое желание станет нашим желанием. Пусть объединятся наши души с Твоей душой, борющейся за осуществление Твоей воли. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся, чтобы Ты оказал нам милость и позволил служить Тебе и с неукротимым духом исполнить волю Твою.
\n\nДо сих пор мы были поглощены только мирскими интересами. Мы знали, что не можем вырваться из трясины недостойной греховности. Помоги же нам, Отец любимый, познать абсолютную ценность вне времени и пространства, возьми у нас все, что мы имеем, ради исполнения воли Твоей, которую Ты стремишься изъявить через эту ценность.
\n\nМы искренне и горячо молимся, о, Отец! помоги нам создать образцовые взаимодополняющие отношения, чтобы наши души были в гармонии с Твоей волей, чтобы мы могли петь радостные песни в лучах Небесной славы.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(20 октября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_11t">
Сегодня мы снова собрались у Твоих ног, но нас беспокоит, что мы не в состоянии вернуть славу Тебе, наш скорбный Отец. Мы боимся совершить грубую ошибку на пути исполнения Твоей воли, поэтому, Отец, если уж мы настолько неспособны, позволь нам, по крайней мере, самим занять низкое положение и, исполнившись душевным отчаянием, рассчитывать на Твое сочувствие.
\n\nЕсли Ты не позаботишься о нас, Отец, то как мы узрим славу Твою на этой земле? Если мы не сможем остаться в Сердце Твоем, как нам понять Твой смысл построения сада? О, Отец! С самого начала в душе своей мы мечтали о том и стремились к тому, чтобы стать людьми, способными остаться в душе Твоей, настроиться в унисон с Твоим Сердцем и жить вместе с Тобой. Помоги нам в этот час увидеть себя в реальном свете и решить, готовы ли мы послушно исполнить Твой приказ, мы — люди, которые дали Тебе клятву и выражали свою решимость? Приближаются последние дни, но мы знаем, Ты горюешь, потому что нет людей, которые взяли бы на себя бремя Твоих забот. Мы нашли Тебя, мы видели славу Твою и в душе считаем себя Твоими детьми; однако мы знаем, что Ты горюешь,потому что не видишь никого, кто мог бы взять на себя ответственность и хотя бы частично исполнить волю Твою, провидение Твое или пройти путь, по которому Ты продвигаешься с боем. Отец, в это время вновь позволь нам воздвигнуть перед Тобой искупительный алтарь и пролить слезы раскаяния.
\n\nМы знаем, что души израильтян, погибших во время пути через пустыню, стремились к покою и были полны обиды на Тебя. Чтобы не уподобиться им, мы служим Тебе и ищем случая взять Тебя за руку, любимый Отец. Мы с искренней надеждой желаем, чтобы Ты направлял нас, дабы мы стали сопричастными славе Твоей.
\n\nВ это время, когда Ты ищешь Своих сыновей и дочерей, готовых трудиться ради блага всей Земли, не допусти, чтобы мы стали людьми, которые перед лицом Твоим держатся только за собственное “я“. Мы чувствуем свое несовершенство, у нас столько недостатков, что мы не смеем предстать пред Твоим алтарем, Отец. Тем не менее позволь нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, готовыми ради исполнения воли Твоей сражаться до последнего вздоха на пути Голгофы. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам выстоять до конца, и молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 октября 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_12t">
Отец!
\nМы знаем: для того, чтобы привести в движение жизнь вечную, она должна быть движима жизнью, а любовь — любовью. Поэтому, Отец, как Субъект жизни — яви нам Себя самой жизнью, как Субъект любви — яви нам Себя самой любовью.
\n\nМы страдаем, оттого что истощилась жизнь и любовь. Кроме того, мы бедны в плане идеологии и так слабы, что не в силах защитить собственную жизнь даже в течение одного дня. И даже сегодня, когда мы в печали падаем ниц перед Тобой, в груди у нас живет горечь грехопадения, из-за которого мы предали Небеса и Землю и утратили идеологию. Отец, прими же нас, жалких, в Свои объятия. Если Ты скажешь, что не знаешь нас, кто о нас позаботится? Если Ты не поддержишь нас, кто сделает это? Нет у нас лидера и нет учителя, поэтому мы в искренней надежде желаем, чтобы только Ты, Отец, был с нами.
\n\nСледует сказать, что, осознав, как усердно Ты трудишься, чтобы утешить наши сердца всякий раз, когда мы встречаемся с трудностями или переживаем горе, мы испытываем жгучий стыд перед Тобой. Прости нас, Отец, за то, что Тебе приходится проливать слезы, глядя, как мы следуем по пути гонений, по пути, которым Ты повелел нам идти. В ответ на Твой призыв мы последовали по Твоим следам с готовностью пройти даже путь смерти. Отец, мы просим Тебя: когда мы встретимся со смертью лицом к лицу, не допусти, чтобы мы отступили в страхе, приблизившись к ее порогу.
\n\nДаже мучаясь от боли, когда разрежут наше тело, а сердце будут рвать на части, мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас остаться Небесными сыновьями и дочерьми, истинно мужественными Небесными сердцами, превышающими по своей ценности все творение, пока будем слышать Твои вздохи, пока не утолятся Твои желания, пока жива будет любовь. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(21 декабря 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_13t">
Настало время, когда мы непременно должны покончить с историей вселенской скорби и создать новую историю радости. Отец! У нас недостаточно сил, дай же нам их, наполни нас честолюбивыми замыслами. Мы искренне надеемся, Отец, что Ты поможешь нам стать гвардией Небес, готовой уверенно и с новым мужеством идти вперед к цели.
\n\nКогда Иисус Навин и Халев смотрели на землю Ханаанскую, Ты сказал им: «Будьте тверды и мужественны». Когда Иисус Навин оказался перед лицом врагов, ему был дан лишь один наказ — “будь тверд и мужествен“. Так и у нас сегодня не остается иного пути, иначе как напасть на столицу Ханаана с твердостью и мужеством.
\n\nМы знаем, что сейчас, накануне последней решающей битвы, Тебе нужны сыновья и дочери, готовые взять на себя ответственность и, столкнувшись с силами тьмы, сразиться с ними на этой земле. Любимый Отец! Мы искренне надеемся и просим: помоги Своим сыновьям и дочерям стать такими ответственными людьми.
\n\nВластвуй над сердцем каждого из детей Твоих, собравшихся здесь. Разве есть здесь хоть один человек, который бы настаивал на своих правах? Разве есть здесь человек, который предстал бы перед Тобой, Отец, руководствуясь какой-то собственной идеологией, доктриной, собственными взглядами или пониманием? Такой человек не смог бы понять Твоей абсолютной власти и Твоей скрытой боли.
\n\nПомоги нам сокрушить стену смерти, которая печалью и скорбью преграждала нам путь 6000 лет. Пусть миллионы святых придут в движение. Позволь в этот час многочисленным обитателям духовного мира, центром которого является Святая Троица, устроить Тебе радостную встречу. Мы искренне надеемся, что этот день станет днем освобождения и восстановления всего сущего во Вселенной. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(21 декабря 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_14t">
Мы знаем, что во имя исполнения воли Твоей к настоящему моменту множество людей поднялось и умирало, и тем, что мы, недостойные, были призваны и собраны здесь, мы обязаны Твоей величайшей милости. Нам известно, что Ты собрал нас здесь, поскольку на то есть Твоя воля, которую Ты намереваешься нам возвестить. Отец! В этот час я искренне желаю и прошу Тебя, чтобы Ты ниспослал на душу каждого из нас Твое слово жизни и Твою животворящую благодать.
\n\nВзирая на сад надежды, мы понимаем, что и сегодня, и завтра нам еще предстоит сражаться, чтобы с боем проложить прямую дорогу, так веди же нас, чтобы мы были тверды и мужественны душой и телом и смогли смести и прогнать волны смерти. Отец, мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты позволил нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, обладающими властью жизни и способными гордиться благодатью воскрешения.
\n\nЛюбимый Отец! Благослови многочисленные религиозные деноминации, представляющие этот народ. В особенности, Отец, излей милость Своего благословения на членов нашей Семьи, которые в полном одиночестве коленопреклонённо и горячо молятся. Защити их Своей милостивой рукой и действием Своим утешь их всех, до единого. Я искренне прошу Тебя, защити их, чтобы они не потерпели поражения в битве, которая им предстоит в последней схватке с сатаной, и чтобы они смогли громко запеть славную победную песнь, гордясь тем, что они являются Твоими сыновьями и дочерьми.
\n\nМножество людей старалось ради Тебя, но они не сумели выдержать до конца и одержать победу, их усилия и труды не принесли плодов. Мы знаем это, Отец, поэтому от всего сердца просим Тебя: позволь нам стать сыновьями и дочерьми, которые смогут и сегодня, и завтра идти вперед, не смущаясь тем, что в борьбе им, может быть, придется пожертвовать жизнью, и так — до тех пор, пока, терпя и прилагая неустанные усилия, мы не принесем Тебе плоды завершения. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 марта 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_15t">
Отец!
\nДо сих пор мы не знали, какова воля Твоя в отношении истории, мы не знали, какова воля Твоя в отношении нашей эпохи и в отношении жизненного пути и повседневной жизни отдельного человека. Однако милостью Твоей мы сподобились постичь смысл истории и преисполнились благоговения. Благодарим Тебя за это.
\n\nМы воистину благодарны Тебе, Отец, за то, что Своей благодатью Ты дал нам понять, каковы Твои сердечные чувства в отношении этой эпохи, в отношении всего жизненного пути и повседневной жизни человека, и даже то, что у Тебя на Сердце в этот час.
\n\nЗаключив в себе такое сердце, нам придется пройти вратами апостолов и, следуя по пути Христа, пройти сквозь узкие ворота. Более того, сражаясь и одержав победу на перевале смерти, мы должны суметь обрести благодать воскрешения в полной мере, затем мы должны принести добрые плоды, оставив после себя на этой земле воскрешенный род добра. Из Твоего Слова мы знаем, что только так мы сможем избежать суда.
\n\nТы сказал, что все деревья, не приносящие доброго плода, срубают, поэтому мы во что бы то ни стало должны стать добрыми деревьями. Сподобь же нас стать добрыми деревьями, приносящими добрые плоды.
\n\nИисус также трудился в течение 2000 лет, чтобы собрать добрые плоды, так сподобь же нас сегодня обрести благодать воскрешения и стать деревьями добрыми, приносящими добрые плоды. В искренней надежде мы желаем, Отец, чтобы Ты помог нам стать сыновьями и дочерьми, которые, прежде чем покинуть эту землю, смогли бы посеять на ней такое семя. В этом заключается Твоя воля, в этом заключается цель, с которой Ты пришел на эту землю, и содержание борьбы, которую Ты вел. Отец, мы от всего сердца просим: сделай нас способными, осознав это, проникнуться этой волей Твоей, этой целью и этим содержанием и жить, сражаться и держаться за Тебя.
\n\nМы искренне просим Тебя, позволь нам стать самыми лучшими почтительными сыновьями и дочерьми, способными полностью осуществить волю, которую Ты нам завещал, и до конца пройти предстоящий нам путь, чтобы тем самым утешить Господа и Тебя, Отец. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(26 апреля 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_16t">
Отец!
\nМы, люди, погрязли в невзгодах; волны смерти захлестывают нас. Но Ты усердно трудился на протяжении долгого времени ради того, чтобы настал день, когда Ты смог бы пожалеть эту землю. На Тебе лежало провиденциальное бремя исторической борьбы. Претерпевая ложные обвинения, мы понимаем, что не можем достойно предстать пред Тобой, мы осознали, что грешны, что Ты не можешь верить нам, даже если очень хотел бы этого.
\n\nПросим Тебя, освободи нас от оков истории продолжительностью в 6000 лет, подобных плену египетскому. Мы благодарим Тебя за то, что Ты обещал нам время и день славы. Из истории мы хорошо знаем, что прежде нас многие пророки и праведники ради Тебя шли по пути, полному слез и крови; что не раз и не два, указывая им направление, Ты говорил им, какой это будет путь.
\n\nО, сострадательный Отец! О, Отец любви! Мы знаем, что Тебе трудно удержать эту землю Своей милостивой рукой. Мы не умеем хранить верность, в нас много недостатков, но мы явились пред Тобой, восхищаясь Твоим милосердием, и жаждем любви Твоей, так будь же снисходителен к нам.
\n\nСжалься над нами, живущими на этой Земле, полной скорби и печали. Взгляни с сочувствием на нас, страдающих в реальности жизни. Человек, который беспокоится обо всем с Небесным Сердцем, не может смотреть на эту Землю без слез и скорби. Кроме того, он не может не скорбеть об этой реальности, в которой невозможно удержаться от горьких рыданий по Небесам.
\n\nС сердцем, переполненным подобными чувствами, мы надеялись на обетованную землю Ханаанскую, в то время как история была подобна египетскому плену. Молю Тебя, Отец, разрушить эту скорбную сферу 6000-летней истории невзгод.
\n\nЧеловечество надеялось, верило и следовало по этому пути. Мы знаем, что это был многотрудный путь, что каждый шаг сопровождался печалью, но для человека, совершившего скорбный акт грехопадения, этот путь — неизбежен.
\n\nС того самого дня, когда человечество, страждущее в бездне отчаяния, узнало обещание Небес, оно мучилось, стараясь выбраться из этой пропасти смерти, но мы знаем: и по сей день люди не могут уйти из-под власти сатаны. Мы знаем, что к нам это относится больше, чем к кому бы то ни было.
\n\nНаступило время, когда ради сохранения жизни мы должны обратиться к одному только Богу живому, нашему Отцу; наступило время, когда непременно должны появиться сыновья и дочери, которые со всей преданностью посвятят себя Тебе и Твоей провиденциальной воле. Так даруй же нам отважное и пылкое сердце, чтобы, досадуя на свое несовершенство, скорбя из-за своих недостатков, бичуя себя за свою неверность, мы поклялись в том, что и сегодня, и завтра вытерпим все муки ради построения Твоего Царства. Любимый Отец, мы полны искренней надежды и желаем этого.
\n\nО, Отец, Нам хорошо известно, что, когда 600 000 израильтян ушли от фараона, их радостные крики возносились до небес, но потом, когда фараоновы боевые колесницы последовали за ними, израильтяне возопили в обиде на Небеса. Такова была стезя наших предков. Сегодня мы предстаем пред Тобой, Отец, но есть ли радость в наших сердцах? Мы боимся, как бы в них, наоборот, не назрела обида на Небеса.
\n\nВ какие бы перипетии нам ни пришлось попасть, с какой бы печалью ни довелось столкнуться, даже если наши враги поджидают нас, уготовив нам целую пропасть греха, мы искренне просим, любимый Отец: помоги нам, чтобы мы не прекращали борьбы, не утратили верность, присущую избранным воинам Небес.
\n\nВозможно, на нашем пути будут горные пики, каменистые поля, пустыни. Возможно, будут времена, когда нам придется встать лицом к лицу с нашим врагом. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать храбрыми Небесными воинами, способными с решимостью, которой уже обладаем, невзирая ни на что, и сегодня, и завтра прокладывать прямой путь борьбы и, ощущая ответственность в своих сердцах, быстро продвигаться вперед, пока не освободим обетованную землю Ханаанскую. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(17 мая 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_17t">
Отец!
\nМы прошли исторический путь, так помоги же нам оставить свой след в этом мире своими делами. Помоги нам стать почтительными сыновьями и дочерьми, верными подданными, готовыми служить Тебе. Мы поняли, что таково желание Твое, Отец. Мы искренне желаем и надеемся, что Ты позволишь нам стать Твоими сыновьями и дочерьми,способными достойно исполнить волю Небес, и, укрепив свою решимость, пожертвовать собой ради исполнения Небесной воли.
\n\nДаже если путь, лежащий перед нами, полон терний и гонений, мы будем думать о Тебе, Отец, и, даже если от одиночества слезы навернутся на глаза, мы будем думать о Тебе, Отец. Даже во время самых горьких невзгод мы будем думать о Тебе, Отец. Если Твои сыновья и дочери с благодарностью пройдут по этой стезе, в уверенности, что именно она предназначена нам, что именно этот труд является трудом всей нашей жизни, мы непременно избежим гибели.
\n\nМы знаем, что, если будем такими, с нашей помощью придет день, когда этому народу откроется новое направление, наступит время, когда утвердится новый эталон культуры и новая отправная точка в истории мирового человечества. Так помоги же нам стать мужественными воинами, избранными предопределением Небес, дай нам выступить в поход с громким трубным гласом, чтобы построить сад Небесного Сердца. Помоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, марширующими в наступление на вражеский стан, чтобы стать свидетелями конца сатаны. Отец, мы полны искренней надежды и желания, что Ты поможешь нам стать сыновьями и дочерьми, способными отыскать людей, утраченных Небесами, и вернуть их в сферу Небес. Дай нам сил вернуться к Тебе с победной песней.
\n\nМы искренне просим и желаем, чтобы Ты принял нас в Свои объятия, закалил нас и наделил силой, чтобы мы взяли на себя великий труд во имя эпохи, во имя всего мира и даже во имя Вселенной, труд, который Небеса хотят нам поручить. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(16 октября 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_18t">
Отец!
\nМы явились туда, куда Ты повелел нам прийти. Оказавшись здесь, мы поняли, что решающая битва еще впереди. Как в свое время река Иордан встала на пути израильтян, радостно предвкушавших свой приход в Ханаан, землю обетованную, так и мы теперь поняли, что нам предстоит последняя битва. Мы знаем: когда пришло время, израильтянам, получившим приказ пойти в указанную землю и направлявшимся к месту своей надежды, надлежало пережить трехдневный период борьбы, чтобы пересечь реку Иордан, находившуюся на их пути.
\n\nМы знаем, что сегодня мы должны очиститься от отвратительного исторического кровного рода, не прерывавшегося до настоящего времени, и что это означает победу. Отец! Теперь мы знаем, что наступил серьезный момент, когда, следуя особому приказу, мы должны торжественно, с твердой решимостью направиться к престолу Небесного Отца. Мы поняли, что наши душа и тело не принадлежат нам. Кому же принадлежим мы сами и ради кого явились сюда? Мы — Твои, Отец, и мы явились сюда ради Тебя.
\n\nМы поняли, что источник, из которого мы черпаем свои силы, — не земля. Мы поняли, что у нас есть простор для пополнения физических сил, но там, откуда берет силы наша душа, царят нищета, страдание, горе и скорбь.Мы знаем, что достигли последнего рубежа и нам непременно нужно преодолеть его и утвердиться за ним. В данный момент мы должны дождаться приказа, чтобы начать последний штурм. Мы искренне надеемся и просим: в этот момент сподобь нас вооружиться твердой решимостью, дать клятву и обрести уверенность в том, что мы принесем результат, прежде чем умрем.
\n\nДа убоимся мы Тебя, Отец, ибо Ты поразил тех, кто, предав волю Твою, преумножил скорбь горестного исторического пути. Даже если наша плоть будет рваться на куски, если будут ломаться наши кости, помоги нам укрепить способность непоколебимо и решительно выстоять до самого конца. Если мы душой и телом будем преданы неизменному центру, разве останется место для обиды?
\n\nСпим мы или бодрствуем, едим мы или голодаем, не дай нам забыть, что мы является избранным воинством Небес, обязанным защищать Божью линию фронта. Даже если нам выпадет удел скитальцев, мучимых голодом, жаждой и болезнями, мы искренне надеемся: Ты сделаешь нас людьми, которые не станут уклоняться от обещаний, данных Тебе, Отец. Да будет воля Твоя, Отец. Пусть с нашей помощью заповедь Твоя, которую Ты передал нам, принесет плоды. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 декабря 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_19t">
Отец!
\nПусть невзгоды этой эпохи коснутся нас, пусть голод этой эпохи не минует нас, пусть отчаяние и скорбь этой эпохи поразят нас, мы полны искренней надежды и желания, что Ты, Отец, сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми Небес, спокойно преодолевающими все это, тружениками Объединения, которые в мире смерти обретут власть воскрешать и смогут водрузить знамя победы.
\n\nЕсли среди нас найдется человек, не способный из-за своей слабости исполнить Твою волю, Отец, отведи ему место на земле надежды, земле Твоего желания, даже если Тебе придется гнать его туда. Мы знаем, что воля Небес — в том, чтобы победить даже ценой жизни; не допусти, чтобы мы поступились нашей решимостью и не исполнили требование следовать за Тобой с готовностью умереть.
\n\nЕсли бы на пути израильтян в страну Ханаанскую Моисей стал бичом подгонять людей, валившихся с ног, чтобы заставить их пройти через дикие места, 600 000 людей не стали бы пищей для хищных птиц среди песков.
\n\nМы очень хорошо понимаем: наступило время, когда в этой стране должно развернуться всенародное движение, которое пробудило бы веру в душах людей, сплотило бы их в жизни, позволило бы им ощутить неразрывные узы, связывающие их, и наделило их решимостью принести Тебе клятву верности и просить Тебя повести их за Собой, даже если для этого Тебе придется подгонять их хлыстом. Поскольку члены нашей Церкви Объединения уже исполнились решимости не щадить жизни, Отец, веди нас в землю Ханаанскую, для этого Ты можешь воспользоваться даже бичом. Если нам суждено умереть, мы должны стать такими людьми, которые поклянутся сначала дойти до места, а потом уже умереть. Мы искренне желаем и просим: не допусти, чтобы мы пошли по стопам наших предков, которые погибли в пустыне и стали добычей хищных птиц, запятнав историю и оставив после себя скорбь на тысячу лет.
\n\nПозволь нам стать сыновьями и дочерьми Небес, способными наследовать волю Небес, чтобы выступить вперед, подняв знамя нового Израиля, и преодолеть крестный путь, по которому первый Израиль не смог пройти. Мы искренне надеемся на это и желаем этого.
\n\nНе допусти, чтобы мы стали пленниками привычных религиозных представлений. Сделай так, чтобы с течением времени в наших сердцах глубоко укоренилась преданность и сыновняя почтительность по отношению к Тебе. С искренней надеждой мы желаем Твоего благословения, чтобы, чем трагичнее складывалась ситуация, тем большим пылом наполнялись наши чистые сердца, и чтобы лишь они властвовали над нами. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(23 февраля 1962 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_20t">
Отец!
\nЛюди считали, что мы, как историческое явление, зародившееся в одном из уголков Кореи, испытав поношения и гонения, в итоге исчезнем, как струйка дыма. Но теперь это явление распространяется по всему миру, поднимая переполох везде — в Японии, Америке, Германии. Однако мы знаем: это необходимо не для того, чтобы разрушить мир вообще, а для того только, чтобы уничтожить сатанинский мир. Мы понимаем, что эти исторические события нужны ради изгнания самого сатаны с этой земли.
\n\nМы — воины Небес, мы выполняем чрезвычайную миссию по восстановлению. Так, пожалуйста, сделай нас сильными и мужественными. Отец! Не оставляй нас! Мы знаем, за нами всегда стоит множество Небесных святых, которым некуда отступать. Для нас существует только путь вперед, мы должны идти вперед ради этой нации, мы должны идти вперед ради этого мира, нам известно, что дело, которое сегодня нам предстоит выполнить на пути восстановления, — самая невероятная миссия освобождения всех духов, обитающих во Вселенной. Поэтому, Отец! мы искренне надеемся и просим, чтобы Ты помог нам пройти этот путь до конца.
\n\nОтец! Грандиозный исторический путь, новый путь праведности возник на земле. По земле начала распространяться новая традиция, поэтому скоро весь мир должен быть вовлечен в водоворот вдохновения, скоро должен возникнуть мир, где мы сможем восславить Тебя, подняв знамя победы. Мы решили посвятить все свое достояние и даже нашу жизнь достижению этой цели. Руководи нами, командуй нами по Своему усмотрению, Отец! Мы без колебания пересечем океан и прошагаем через материк.
\n\nПусть Твоя рука, несущая мир, осеняет нас на этом пути. Мы знаем, что щит победы — рядом с нами, и мы искренне надеемся, что, куда бы мы ни пошли, Ты различными знамениями явишь Свою славу и Свой подлинный облик. Бывая в различных странах, мы понимаем, как неотложна и необходима наша миссия. Поэтому, Отец, мы должны посвящать себя Тебе с еще большей преданностью.
\n\nПрошло время, когда надо было жить только ради этого народа. Наступило время, когда мы должны жить ради мира и Вселенной. Поэтому мы искренне просим Тебя только об одном: помоги возвыситься над личными обстоятельствами и стать победителями, готовыми в реальной жизненной обстановке связать с Тобой все свое достояние и равняться на Тебя, Отец.
\n\nВедь Ты являешься источником жизни, источником любви, источником идеала. Мы молимся обо всем этом во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(4 мая 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_pobedy_21t">

    </string>
</resources>