<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_nadezdy_1t">
Отец творения!
\nТвоя красота проявляется во всем мироздании, везде в мире формы, куда бы Ты ни простер руку Свою; все изобилует глубоким выражением красоты.
\n\nВплоть до нынешнего дня Ты неустанно искал эту красоту в человеке. Именно она является целью, с которой Ты сотворил его. Так дай же нам ощутить телом и душой Твое такое страждущее Сердце и позволь нам вернуть Тебе красоту в ответ на Твою любовь.
\n\nДа будет душа каждого из нас изначальной душой, такой, какой она была, когда Ты ее сотворил; а тело каждого из нас да проявит первозданную красоту, которой оно обладало в момент сотворения, еще не будучи запятнано грехом. Дай нам предстать перед Тобой в нашем совершенном изначальном облике, чтобы наши душа и тело стали олицетворением Твоей любви и Твоего Сердца, чтобы мы пребывали в движении, когда Ты движешься, и останавливались, когда Ты стоишь на месте. Мы понимаем, Отец, что на протяжении всей провиденциальной истории восстановления вплоть до настоящего момента Ты упорно трудился, чтобы достичь именно такого результата.
\n\nНаставляй нас, чтобы каждый смог найти свою душу и воссоздать свое тело. Да утвердится каждый из нас, Отец, как личность, склоненная перед Тобой в земном поклоне, как воплощение красоты и славы. К этой цели Ты, Отец, неустанно стремился; мы горячо желаем проникнуться Твоей целью до мозга костей.
\n\nМы, наследники греха, сами того не ведая, покинули Небеса и живем, ставя заботы о себе превыше всего. Мы отвергли Небесный закон и во всех своих действиях видим в центре свое собственное эго. Чтобы в корне изменить это, пусть голос нашей изначальной души, которая во всем следует Небесному закону, направляет нас с Твоей помощью. Пусть она подвигнет наше тело на поиск и обретение своей изначальной сути, угодной Небесам.
\n\nБолее того, мы просим Тебя: взрасти нас, Своих детей, способными развеять скорбь бессчетного множества людей, обитателей небес и земли, и позволь нам, смиренно склонившимся перед Тобой в земном поклоне, принять Твою любовь. Мы искренне желаем этого и молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(10.6.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_2t">
Любимый Отец!
\nКогда мы осознали, что дорога нашей судьбы пролегает по крутым и высоким горам, наша вера оказалась слишком мала. Отец, мы должны честно признаться Тебе в том, что, даже следуя по пути Твоей Воли, мы остаемся слишком ограниченны, слишком пассивны, слишком ущербны.
\n\nОтец! Ты направляешь всё провидение в соответствии с Небесным Законом, так позволь же нам находиться под Твоим владычеством. Отец, пожалуйста, сжалься над нами, возьми нас в руки Свои и укажи нам направление, чтобы мы могли ясно увидеть Твои черты. Отец Мой, я искренне прошу Тебя, сделать нас существами изначальной природы, способными естественным образом различать добро и зло и достойными представлять всё творение, сущее на земле.
\n\nОтец! Сделай так, чтобы мы могли забыть саму концепцию «я» и этим прекратить владычество сатаны над нашим телом. Более того, позволь нам стать неизменными восстановленными личностями перед лицом всего творения, людьми, в душах которых пребываешь только Ты, которые призывают только Тебя и Тобой одним гордятся.
\n\nКогда мы вернем Тебе славу, то все творение и великое множество святых на Небесах единодушно вознесут Тебе благодарность и воспоют «аллилуйя», и, когда этот дружный хор прозвучит над небом и землёй, сатана добровольно сложит оружие. Отец, направляй нас, чтобы всё это осуществилось.
\n\nОтец, пусть наше тело всецело пребывает под Твоим владычеством. Позволь нам воспеть Тебе осанну и победную песню. Мы горячо просим Тебя, позволь нам стать детьми-победителями, героями, несущими свидетельство о Тебе, чтобы, представляя Небеса, привести всё творение к гармонии. Обо всем этом мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(27.6.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_3t">
Отец, в этот день, дарованный Тобой, мы распростерлись перед Тобой в земном поклоне. Просим Тебя, проникни взглядом в глубину наших душ и пробуди в нас чистое сердце без единого пятнышка. Пусть наш земной поклон утешит Твоё горестное Сердце. В этот час руководи нами, доверь нам волю Твою, любимый Отец, мы горячо просим Тебя об этом!
\n\nОтец, мы знаем, что это Ты призвал и собрал нас здесь, Ты наставляешь нас; и наше пребывание в царстве жизни — тоже дело рук Твоих. Ниспошли нам огонь Святого Духа, обещанный Тобой. Помоги каждому из нас привести свои душу и тело в согласие, проявляющееся в радости, чтобы мы стали людьми безо всяких изъянов. Пусть в этот час в нас в полной мере проявится Божественная природа! Любимый Отец, мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nОтец, излей на нас Свою жалость и любовь, силой Духа Святого подвигни нас на то, чтобы всей душой устремиться к славе Небес. Кроме того, в этот час, когда все мы, представляя нацию, человечество и всё творение, сущее на небе и на земле, отдаем Тебе поклон, мы страстно желаем открыть двери Святая Святых и, войдя к Тебе, принести себя как победное живое приношение, которое Ты мог бы принять.
\n\nМы искренне желаем, чтобы благодаря нашему поклону весь народ смог приблизиться к Тебе. Более того, мы от всей души просим, Отец, дай всему человечеству возможность вырваться из царства греха и перейти в мир владычества добра — мир, где Ты правишь.
\n\nСейчас душой и телом мы склоняемся перед Тобой в земном поклоне. Сердце каждого из нас послушно Тебе. Так заповедай же нам всё о Твоей Воле, которую Ты обещал осуществить и которую Ты осуществишь. Мы искренне желаем этого.
\n\nДа будет благодать Святой Троицы в изобилии дарована каждому из нас. Я молюсь об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(1.7.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_4t">
Любимый Отец!
\nВ непрерывном потоке слез, позволь нам разумом и сердцем познать нерушимый Небесный Закон.
\n\nМы знаем, что там, где возникает чувство, основанное на Небесном Законе, завязывается жизнь и проявляется любовь, ранее сокрытая на Небесах. Кроме того, мы знаем, что в соответствии с Небесным Законом любовь должна быть связана с землей.
\n\nОтец, мы знаем также, что сад, который Небеса желают восстановить, — это сад любви, победы и славы. Нам известно, что этот сад можно создать, только если мы приведем себя в порядок, и, ведя жизнь служения, обретем жизнь, любовь и славу, способные принести радость Богу.
\n\nОтец, сделай нас эталоном идеала восстановления, который Ты хранил в Своем сердце со времен сотворения. Позволь всем людям, живущим на Земле, взяв за основу этот эталон, построить тысячелетнее Царство, дойти до сферы Твоего идеала и полностью воспринять Твое Сердце, простирающееся в вечность.
\n\nНаставь нас, чтобы мы смогли представлять небо и землю и окончательно завершить восстановление, не оставляя ни одного условия, которое позволило бы сатане выдвинуть против нас обвинения. Позволь нам стать детьми, которые прославят Тебя в полной мере. Любимый Отец, мы горячо желаем этого.
\n\nОтец, позволь нам понять, что мы не осуществим этой цели, если не станем победителями в жизни, победителями на уровне души, победителями в жизненной силе и победителями на пути любви, — ведь никто из людей никогда этого не понимал.
\n\nБолее того, дай нам понять, что мы ничего не добьемся, если не будем сражаться с сатаной до победного конца. Сейчас каждый из нас идет путем борьбы. Наставляй же нас, чтобы мы, представ перед Тобой, смогли произнести слова благословения и соединить наши души с Твоей душой. Позволь нам создать такую победную связь и стать выразителями Твоей воли.
\n\nЗащищай нас, пока мы не принесем Тебе все, что у нас есть, пока, сражаясь с сатаной и не победив его, мы не унаследуем Твой славный труд, пока мы не обретем качества героев-победителей, полностью восстановивших все сущее. Да поможет нам Святая Троица. С горячим желанием я молюсь об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(3.7.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_5t">
Отец!
\nВластвуй над всеми Твоими сыновьями и дочерьми, собравшимися здесь сегодня. Пусть Воля Твоя отзовется в наших душах и телах радостью. Своим присутствием и Своим действием избавь нас от всех неправедных мыслей, неверных убеждений и ложных идей. Позволь нам испытать глубокое вдохновение, которое сотрет обиду, въевшуюся в наши души.
\n\nПусть раскаяние пробудится в наших сердцах. Мощью Своей порази наши тела, чтобы все элементы зла исчезли, чтобы только изначальное добро навечно осталось в нас, чтобы только его мы смогли достойным образом явить перед Тобой. Благослови нас, чтобы в ответ на Твое добро в нас раскрылась наша изначальная сущность и мы достигли гармонии с Твоей любовью, а Ты радовался, видя такую красоту, а святые на Небесах в один голос восславили Тебя в песне. Отец, мы горячо желаем этого.
\n\nОтец! Дай нам в этот час всей глубиной сердца понять, что миссия, которую Ты нам доверил, не имеет целью наше собственное спасение и освобождение. Дай нам понять, что от нас зависит судьба народа. Пусть сегодня с нашей помощью все человечество исполнит условия искупления, чтобы воззвать к небу и земле.
\n\nОтец! Сейчас мы следуем великим и суровым путем между жизнью и смертью. Поддержи нас, пока мы, правой рукой держась за Небеса, а левой — разя сатану, не добьемся победы и не вернем Тебе славу, всем сердцем воспев осанну.
\n\nНе дай Твоим одиноким сыновьям и дочерям, которые взяли на себя обязательство выполнить Твою Волю, раньше времени ослабеть в борьбе с сатаной. Отец, до сего момента Ты защищал нас. Мы надеемся, что и впредь буем хранимы Твоей благодатью; позволь же нам, где бы мы ни находились, представлять Твою волю и развеивать горе, переполняющее Тебя.
\n\nОтец, позволь нам с благодарностью поклониться Небесам и прильнуть к Твоему горестному Сердцу, даже если для этого нам придется принести в жертву свою жизнь. Отец любви, я искренне желаю, чтобы Ты позволил нам стать людьми, способными выполнить волю Небес всю без остатка. Утверди нас воплощением красоты, чтобы мы с кличем «Осанна!» могли вернуть Тебе славу и принести радость.
\n\nПусть в этот час осуществится Твоя воля, приносящая радость. Отец, мы горячо молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(2.12.1956)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_6t">
Отец любви!
\nДа будет счастье Твое посевом в саду нашей души! Посей жизнь Твою, любовь Твою, славу Твою!
\n\nОтец, пусть счастье, жизнь, любовь и слава Твои станут основанием нашей вечной души. Позволь нам перешагнуть через все несчастья земли и стать выше мира тьмы, разобщения и жестокой вражды.
\n\nНам нужно стать сыновьями и дочерьми, которые способны подняться над вздохами, злословием и плачем. Мы должны стать людьми, которые способны принести счастье многим. Направляй же нас несмышленых!
\n\nОтец! Сегодня мы должны в единстве предстать перед Тобой, как Твои истинные дети. Мы понимаем, что нельзя наслаждаться счастьем эгоистично, продолжая оставаться на стороне зла. Мы знаем, что и Христос, придя на эту землю, жил не ради себя самого.
\n\nОтец, прежде чем нам самим, даруй счастье нашим братьям и сестрам; прежде чем мы возрадуемся, дозволь им испытать радость.
\n\nДай нам такое сердце, чтобы мы смогли превзойти самих себя, совершать свой жизненный путь ради Вселенной. Позволь нам жить по примеру Христа, как истинным братьям и сестрам, сообщаясь только с добром и любя друг друга. Позволь нам вкусить  Твоего счастья, жизни, любви и славы. Дорогой Отец, укрепи нас, связанных отношениями истинных братьев и сестер, как единый нерушимый центр! Мы горячо молим об этом.
\n\nМы знаем, что через человека, искренне любящего других, может проявиться вечная ценность первозданного сада. Так веди же нас, Отец, веди, чтобы мы непременно стали Твоими желанными сыновьями и дочерьми, которым нечего стыдиться в сфере Твоей любви, и которые воспели бы Твою славу.
\n\nОтец, позволь каждому из нас как объекту красоты явить перед Тобой свою индивидуальную ценность и, склонившись в земном поклоне, принести Тебе благодарность и славу. Мы искренне желаем, чтобы Ты позволил нам во что бы то ни стало стать вечными победоносными детьми, и возносим эту молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(9.6.1957)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_7t">
Отец любви!
\nДо сих пор мы воспринимали только то, что находилось перед нами, но ведь есть еще и то, что позади нас; мы знали только сегодняшний день, но ведь есть еще и завтра; мы видели только то, что наверху, но ведь есть еще нечто и внизу. Теперь мы понимаем это.
\n\nКроме того, мы поняли, что если между всеми направлениями завяжутся отношения, согласно Твоей вечной воле, то правая сторона может стать левой, а левая — правой, то есть, даже если перед и тыл, правая и левая стороны поменяются местами, они все равно предстанут перед Тобой.
\n\nОднако, из-за того что человек до сих пор не может вырвать главный корень греха, скрытый в нем самом, мы чувствуем, что в наше время перед и тыл, правая и левая стороны, верх и низ пребывают в хаосе и не могут правильно создать действие отдавания-и-принятия.
\n\nОтец любви! Пусть скорее придет радостный день, когда перед и тыл, правая и левая стороны, верх и низ достигнут совершенного единства, на основе Твоей вечной идеологии.
\n\nМы искренне просим, помоги нам понять, что, если у нас до сих пор  нет стремления к самоотречению, а есть лишь желание самоутвердиться, однажды нам не избежать Твоего суда.
\n\nМы всей душой желаем: помоги нам создать друг с другом нерушимые отношения, в которых верх и низ, правая и левая стороны взаимозаменяемы. Помоги нам стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, чтобы мы с гордым видом предстали пред Тобой и воспели Тебя в песне славы.
\n\nОтец! Мы знаем, что перед нами уже простирается невидимый путь. Помоги же нам различить его и в молчаливом шествии по направлению к Небесам дожить до победного дня осуществления Твоей воли, когда мы, Твои сыновья и дочери, сможем утешить Тебя.
\n\nПусть все усилия, которые до настоящего момента служили достижению единой цели, поскорее придут к завершению и принесут плоды и в тот день радость Твоя наполнит эту землю. Позволь тогда и нам порадоваться радостью Твоей души. Мы страстно желаем этого и молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(1.11.1957)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_8t">
Отец!
\nМы знаем, что каждый из нас перед лицом человечества, скитающегося в поисках истины, является представителем Бога, представителем супругов, родителей, детей, братьев и сестер. Мы также знаем, что на протяжении истории мир, воцарившийся в душе одного человека, где определяются эти позиции, принципиально важные для существования, должен был непременно расшириться до масштабов Вселенной, которая стала бы тогда обителью покоя.
\n\nМы знаем, что каждый мужчина ищет истинных сестер — старшую и младшую, ищет истинную мать и истинную супругу; каждая женщина также ищет своего истинного супруга. Нам известно, что человечество пребывает в подобных поисках, что все люди находятся в одинаковом положении, что они ни в коем случае не могут быть врагами друг другу, что всех их должна соединить идеология творения.
\n\nОднако грехопадение разрушило и любовь родителей, и любовь супругов, и любовь среди братьев и сестер. Сегодня, чтобы отыскать такую любовь, мы должны сначала научиться любить наших братьев и сестер. Более того, теперь мы знаем, что сможем стать представителями неба и земли и восстановить эталон, соответствующий Принципу, лишь возместив Богу скорбь шести тысяч лет и найдя своего супруга, которого мы сможем любить.
\n\nМы понимаем, что каждый из нас — непростое существо, в нас присутствуют аспекты четырех направлений, и недопустимо, чтобы хотя бы одного из них недоставало. Вот почему мы печалимся, если у нас нет братьев и сестер, печалимся, если у нас нет друзей, нет родителей или детей. Причина этого в Небесном Законе, который гласит, что все люди должны любить друг друга любовью четырех направлений. Таков первый жизненный критерий, который Ты заложил в нашей вечной изначальной душе. Если мы утратим его в нашей реальной жизни, нас ждет печальный удел. Я горячо прошу: помоги Твоим сыновьям и дочерям, собравшимся здесь сегодня, понять это.
\n\nПомоги нам с позиции Небесных детей и представителей Бога, Святого Сына и Святого Духа обрести такую душу и такое сердце, которые позволили ли бы нам заключить в объятия все человечество. Помоги нам при такой душе, подумать о Небесах и о земле. Пребывая в печали и испытывая лишения, мы искренне просим Тебя: пусть скорее придет тот радостный день, когда мы будем восстановлены как единый центр вечного мира творения.
\n\nВ соответствии с абсолютным законом, помоги нам воплотить в себе тройную сущность: родителей, братьев и сестер, супругов. Мы должны стать родителями, братьями, сестрами и супругами во плоти; родителями, братьями, сестрами и супругами в душе, и, поскольку мы имеем внутри себя дух, относящийся к сфере вечного мира идеи, мы должны стать родителями, братьями, сестрами и супругами по духу. Обязательно настанет день, когда мы воплотим в себе подобную сущность, получим признание Бога и Его благословение.
\n\nТеперь же мы должны найти родителей нашего тела, нашей души и нашего духа. Родителем духа являешься Ты, Отец, родитель нашей души — это Господь Второго пришествия, а родители тела — это родители, давшие нам жизнь. В дополнение к этому помоги нам найти своих детей, братьев, сестер и супругов. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(21.12.1958)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_9t">
Отец! Воззри с жалостью на всех людей, живущих на земле. Мы знаем, что близится день осуществления воли Твоей. Мы знаем, что для Тебя этот день будет днем избавления от скорби. Этот день — желанный для Иисуса Христа и долгожданный для человечества.
\n\nМы знаем, что настала пора нам служить Тебе всей душой на пороге этого славного дня; нам известно, что, прежде чем придет страшный день суда, мы во что бы то ни стало должны завершить историю греха, и потому, Отец, сформируй наши души вновь, надели нас характером, который приносил бы Тебе радость. Мы искренне просим Тебя: слепи наши тела заново, чтобы они обрели форму, через которую Ты сможешь действовать. Помоги же нам стать истинными сыновьями и дочерьми душой и телом, сотворенными Тобой, способными принадлежать Тебе и воспеть в песне Твое изначальное желание.
\n\nСплотившись вокруг Твоей славы, мы жаждем, чтобы на землю скорее пришел день, когда Твоя радость станет нашей радостью, а наше веселье обернется весельем для Тебя, для множества святых, обитающих на Небесах, и для всего творения. Этот день будет днем Твоей надежды, славы и радости.
\n\nЕсли есть здесь люди с пороками в душе, позволь им устремиться вслед за Твоей первозданной душой; если здесь есть те, которые утратили свой изначальный человеческий облик, сотворенный Тобой, отражающий Твой сон-сан, помоги им подчинить себе свое тело и избавиться от  элементов зла.
\n\nМы жаждем стать детьми Небес и обрести душу и тело, способные действовать в унисон с каждым порывом Твоего Сердца. Отец, если нашу душу не трогает прикосновение Твоей изначальной души, убери из нас такую душу. Если наше тело не походит на изначальный образ и не принимает форму, в которой выразилось бы Твое Сердце, подчини это тело и сделай его полноценным выражением красоты, заключающим в себе изначальный образ. Мы горячо просим об этом.
\n\nСейчас мы приносим Тебе наше тело и душу. Отец, прими их, властвуй над ними и устрани из них все, что дает возможность для вторжения сатаны, вплоть до малейшей частицы. Отец, владей нами и руководи нами. Помоги нам измениться и явить собой величие добра.
\n\nМы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11.1.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_10t">
Отец! Человечество, окруженное силами тьмы, должно пробудиться из мрака глубокого сна, но оно не знает, как это сделать. Если на нашем пути стоит преграда, сжалься и протяни нам руку Свою, чтобы мы смогли бегом устремиться к знамени нового света.
\n\nОтец! Мы знаем, что на протяжении всей истории Ты усердно трудился ради нас, молодых. Мы также понимаем, что на нас нельзя смотреть без печали, ибо в нас скрыта темная природа.
\n\nТы печалишься, глядя на эту землю, и мы не можем смотреть на самих себя без скорби.
\n\nБолее того, в душе своей мы знаем, что на нас возложена ответственность за то, чтобы мы самозабвенно и сполна выплатили наш долг страждущему творению и утешили Твою горестную душу. Прости, что мы пришли сюда сегодня, не выполнив свой долг.
\n\nОтец, Ты замыслил историю радости и хотел увидеть плоды радости, но мы стали продолжателем истории несчастий и принесли плоды печали. Мы стали воплощением обиды и скорби, как же Тебе не печалиться, как же не чувствовать тяжести на Сердце?
\n\nСегодня, анализируя себя, мы не можем желать воссоздания первозданного облика взамен мрачного облика, которым мы обладаем сейчас. Отец, взгляни на нас с сочувствием, ведь мы находимся в жалком положении. Признай нас Своими, сотвори нас заново согласно Своей идеологии и прими к Себе. В соответствии со Своей волей и на основе изначального закона творения сформируй заново наши душу и тело, чтобы мы могли исполниться красоты изначальной небесной природы. Мой Отец, я искренне прошу об этом.
\n\nПомоги нам пробиться через стену печали и увидеть свет нового утра, дай нам с возгласом «аллилуйя» запеть победную песню. Позволь нам в этой песне выразить радость, что мы нашли Господа всей Вселенной. Позволь нам радоваться возможности служить нашему Отцу, создавшему ее. От всей души прошу Тебя: дай нам испытать изначальное чувство тоски по Твоему творению, дай нам почувствовать изначальную гордость всем, что Ты создал.
\n\nМы знаем, что со времени грехопадения творение тоже прибывало в печали и стенаниях. Мы знаем, что все творение желает, чтобы истинные сыновья и дочери своими руками вернули ему его изначальное положение. Наша миссия заключается в том, чтобы утешить Тебя и восстановить творение до его первоначального положения. Отец, прости нас, но, думая об этом, мы можем только признаться Тебе  в своей убогости и надеяться на Твою помощь.
\n\nТем не менее мы понимаем, что на каждом из нас лежит неизбежная ответственность за то, чтобы выполнить Твое желание и желание Твоего творения — положить конец скорби и смыть всю горечь шести тысяч лет хаоса. Сострадательный и любящий Отец, не дай нашей душе находиться вдали от Тебя, не дай нам ходить вдали от Твоего сон-сан и хён-сан.
\n\nОтец, Ты сотворил нас, и этим мы связаны с Тобой: наша душа и наше тело могут сообщаться с Тобой. Мы знаем об этом и поэтому горячо просим Тебя: веди нас в Царство, где Ты владычествуешь Своей изначальной мощью, ибо сами мы ни на волосок не способны к этому; утверди нас заново существами изначальной природы.
\n\nПомоги каждому из нас стать  Твоим сыном или дочерью, способными предстать перед Тобой с гордостью и небесным достоинством, позволь нам стать ярким светом в темном мире. И да будем мы агнцами, которые смогут передать новую небесную радость по всей земле, пребывающей во тьме; которые смогут представлять свет, идущий с Востока.
\n\nДай нам силы взять на себя эту ответственную миссию.
\n\nМы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(15.2.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_11t">
Отец, наша жизнь и наша смерть — в Твоих руках. Мы, Твои недостойные дети, собрались перед Тобой. Прими нас под опеку Свою и распорядись нами по воле Своей.
\n\nМы хотим, находясь в сфере жизни, встречать и провожать Тебя, но нас по сей день держит в плену природа греха, принадлежащая царству смерти. Отец, Ты трудился над провидением спасения, чтобы вывести нас в новый мир, явись же и уничтожь владычество смерти, даруй нам благодать жизни и воскрешения.
\n\nВечный Отец! Позволь нам стать живыми существами, обладающими ценностью творения. Позволь нам, распростершимся перед Тобой, встречать и провожать Тебя, воспевая Твое добро и восхваляя Твою красоту. Мы от всей души просим об этом.
\n\nИз-за грехопадения человеческих прародителей нить жизни, связывающая Небо и землю, порвалась. Мы знаем, что архангел, представлявший весь мир ангелов, должен был чествовать Тебя, но он предал Небеса, и эта задача осталась невыполненной.
\n\nСегодня Ты призвал нас. Так пусть же благодаря нам развеется горькое чувство, которое накопилось в Тебе из-за того, что Ты ни разу не испытал должного почтения. Поделись с нами Своими обстоятельствами, о которых Ты никому не мог поведать. Сделай нас связующим звеном между человечеством и Небесами. Отец, мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nОтец, Ты страстно желал разделить с нами радость творения. Мы целиком преданы Тебе. Отец Мой, я искренне прошу: руководи нами, чтобы мы смогли стать воплощениями жизни, быть связанными с Тобой, Твоими помощниками.
\n\nПомоги нам сегодня понять, что Ты с отчаянием в душе ищешь людей, желающих сопутствовать Тебе; дай нам понять, с каким нетерпением Ты ждешь, чтобы мы заняли положение Твоих объектов и смогли помочь Тебе. Создав идеологию творения, Ты до сих пор усердно трудился, чтобы дать нам возможность владычествовать над всем сущим. Позволь же нам открыть для себя Твое Сердце, оказать Тебе безграничное содействие, воздать Тебе безграничные почести с безграничной благодатью. Обо всем этом мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(8.3.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_12t">
Отец!
\nНам хорошо известно, что с того дня, когда Иисус, явившийся на землю, познал истину, его желание заключалось в том, чтобы выйти за рамки семьи, народа, государства, мира и даже бескрайнего  духовного мира и стать единым с Тобой. Зная, что начало и конец всему надо полагать вместе с Тобой, он шел вперед, и его не заботило, что идти приходилось трудным и горестным путем, крестным путем.
\n\nОтец! Все, что мы видим перед собой, кажется нам красивым, но позволь нам понять, что все это — не больше чем преходящее. Мы знаем: все, что мы любили в этом мире, все, во что мы верили и на что полагались, станет бесполезным в мире нашей души и в вечном мире надежды. Отец, мы искренне просим: помоги нам отбросить все это и наполнить всю нашу жизнь, весь наш жизненный путь лишь надеждой, центром которой являешься Ты.
\n\nНаше желание жить ради Тебя и стремиться к Тебе ценнее для нас, чем что-либо другое, ценнее, чем сама наша жизнь. Мы знаем, что, не идя вперед, не сражаясь за исполнение одного этого желания, нам не стать Твоими сыновьями и дочерьми. Пусть это желание будет в нас таким сильным, чтобы нам можно было с усмешкой перешагнуть даже через порог смерти. Пусть это желание не ограничивается просто желанием, пусть наша душа, воспламененная и потрясенная им, станет сильнее. Более того, мы горячо просим: помоги нам душой и телом устремиться по этому пути.
\n\nПомоги нам понять, что, если в наших сердцах нет страстного желания жить ради Тебя, если мы не обладаем таким желанием, способным повести нас даже по дороге смерти, Ты не можешь доверять нам. Отправившись в путь, ведомые таким желанием, мы не должны отказаться от него через несколько лет, но должны шагать вперед вечно. Если в нас исчезнет это стремление, наша жизнь потеряет всякий смысл. Позволь нам стать детьми, понимающими это. Мы просим Тебя об этом от всей души.
\n\nОтец! Пусть, чем больше мы думаем о Тебе, тем больше тоскуем по Тебе, по Твоей жизни и Твоей любви; мы искренне просим об этом. И еще, Отец, до тех пор, пока мы не станем Твоими сыновьями и дочерьми, достойными получить Твое обещанное благословение, да не будет отнято у нас это страстное желание души, с которым мы идем по нашему жизненному пути.
\n\nМы знаем, что множество духов зла покушаются на то, чтобы отнять у нас это желание, поэтому мы горячо просим: помоги нам в сражении до конца держаться за этот порыв души, дарованный Тобой, и стать детьми, способными прославить Тебя.
\n\nПозволь нам, Твоим детям, остаться на поле боя до конца. Помоги нам, уповая на Тебя, в сражении с сатаной победить его и прославить Тебя. Мы возносим Тебе свою искреннюю просьбу и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(22.3.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_13t">
Отец, мы горячо просим Тебя, направляй нас, чтобы наша душа и наше тело стали Твоим телом и Твоей душой.
\n\nМногие люди пускались на поиски своей изначальной природы, но, вспоминая, как мало из них стали истинными сыновьями и дочерьми, понимающими Твое Сердце, мы не  можем стоять перед Тобой со спокойной душой.
\n\nУже шесть тысяч лет прошло с тех пор, как Ты нашел и призвал нас. Однако, подумав о том, предстаем ли мы перед лицом Твоим как плоды радости, достойные быть призванными лично Тобой, Господином творения, нам только и остается, что раскаиваться во всем, что было в нашей жизни в прошлом. Мы обязательно должны размышлять над всеми своими поступками. Пользуясь возможностью, предоставившейся нам сегодня, мы печально смотрим на то, что нам предстоит сделать завтра, и снова вынуждены раскаиваться. Будь снисходителен к такому нашему положению.
\n\nИзначальный человеческий облик, которого с нетерпением ждут Небеса, преисполнен славы; образ, который они желают найти, дышит гордостью. Мы же не смогли стать такими, мы не смогли обрести истинные черты человека, к которому Ты мог бы обратить Свой призыв. Когда мы осознаем, в какой обстановке мы оказались, нам остается только сокрушаться, пусть в нас будет хотя бы искреннее раскаяние, что мы не можем поднять перед Тобой своего лица. Отец, мы от всей души просим Тебя об этом.
\n\nСейчас мы понимаем, что Ты тоскуешь по Своим сыну и дочери, которые, взяв Тебя за руки, могли бы проливать слезы, наблюдая за всей землей. Мы знаем, что многие люди хватались за отцовскую руку, но потом отвернулись от Тебя и ушли. Помоги же нам стать сыновьями и дочерьми, тело которых ведомо сердцем неизменной преданности Небесам; прими наше приношение, возьми всю нашу жизнь и позволь нам, оставаясь с Тобой, держа Тебя за руку, сообщать Тебе обо всем, что с нами происходит. Отец, мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nНо пусть все не исчерпывается только порывом души. Мы от всего сердца просим: позволь нам принести Тебе наше тело как святое живое приношение и стать сыновьями и дочерьми, способными явить Твою славу. Мы поняли, что наша Изначальная Родина пока еще всего лишь идеал, поэтому мы искренне просим Тебя, Отец, помоги нам осознать, что на нас возложена ответственная миссия, почувствовав в себе Твое Сердце, воплотить этот идеал в реальности, на земле.
\n\nОтец, Ты шел по Своему пути, чтобы спасти нас, жалких людей. Мы же сейчас стремимся к тому дню, когда нами будет одержана окончательная победа. Не дай нашему молитвенному сердцу измениться на этом пути, а нам — оказаться непочтительными детьми. Мы горячо желаем этого и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(29.3.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_14t">
Отец наш,
\nТы не покидаешь нас и неустанно ведешь нас Своей любовью! Даже если мы не подходим для осуществления Твоей воли и не приходимся Тебе по душе, просим Тебя, отнесись к нам с жалостью.
\n\nПусть мы таковы, но загляни нам в душу, в ней живет страстное желание  уйти из этого мрачного мира и войти в мир Твоего Сердца. Отец, мы горячо просим Тебя, одари нас Своей милосердной любовью, будь снисходителен к нам и посети нас.
\n\nМы ищем Тебя с отчаяньем в сердце, мы знаем, что Ты не оставишь того, кто болеет душой за обстоятельства, в которых Ты находишься. Так пусть же наша душа летит к Твоей душе, а наше тело стремится в Твои объятия. Сделай так, чтобы в нашей душе и в нашем теле родился мощный порыв, который позволил бы нам отвергнуть историю греха, полную обид, одиночества и скорби. Мы искренне просим: пусть импульс, исходящий из Тебя, коснется наших души и тела.
\n\nСейчас наша душа тоскует по Твоему сон-сан, наше тело желает видеть Твой хён-сан, а руки хотят касаться Твоей руки и Твоего тела. Мы знаем, что с человеком связано Твое главное желание — желание встретить истинных сыновей и дочерей, способных воспеть в песне Твою любовь. Позволь же нам в этот час хотя бы в душе своей пережить эту встречу, от которой замирает сердце. Мы горячо желаем этого.
\n\nТолько когда в глубине наших одиноких сердец вспыхнет упрек, обращенный к нам самим за все наши прошлые ошибки, только когда мы посетуем на свое убожество и призовем Тебя, только тогда Ты возьмешь нас за руки, только тогда увидишь нас лицом к лицу, только тогда заключишь в Свои объятия. Мы понимаем это, Отец. Так даруй же нам такое сердце. Мы искренне просим: пусть наши сердца пронзит осознание собственных недостатков, а в наших душах в Твоем величественном присутствии родится отчаянное стремление всецело отдать себя Тебе.
\n\nНаша душа должна стремиться к Небесам, но сейчас она скитается среди хаоса. Наше тело не может найти себе пристанища. Несмотря на это, мы знаем, что Ты не оставляешь нас и Своей милостью ведешь нас, стремящихся вернуться в лоно Твое. Воззри же на нас с жалостью и пробуди в наших душах желание, пав ниц, воззвать к Тебе. Мы от всего сердца просим этого и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(12.4.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_15t">
Отец наш,
\nТы вынес долгий исторический путь и сражаешься по сей день, чтобы обрести славу Небес! Пусть скорее наступит день для небес и земли, и тогда Ты сможешь насладиться славой провидения. Нам хорошо известно, что с того дня, когда человек совершил ошибку, Твоя первоначальная воля была попрана многочисленными духами зла. Живущие на земле люди должны были осуществить Твою волю, но она была нарушена, и Тебе во что бы то ни стало необходимо было найти человека, способного взяться за ее выполнение. Таковы были Твои обстоятельства, о которых раньше мы не подозревали.
\n\nПоскольку не находилось человека, которому открылась бы реальность Твоей воли, Ты один шел по многотрудному пути, отдавая всего Себя. Мы хорошо знаем, что история вплоть до сегодняшнего дня была провиденциальной историей спасения, для осуществления которой Ты приложил немало усилий, чтобы донести до человека волю, которой до глубины пронизано Твое Сердце.
\n\nОтец! Теперь нам открылся Твой замысел провидения спасения и исторический путь, которым Ты шел, пусть же тогда наша душа наполнится Твоей волей, осуществление которой может принести Тебе радость; помоги нам стать сыновьями и дочерьми Небес, способными всецело посвятить себя ради того, чтобы найти славный отцовский путь.
\n\nМы знаем, Твоя воля состоит в том, чтобы найти Своих истинных сыновей и дочерей, пребудь же с нами, чтобы мы, как настоящие дети, радующие Отца, смогли построить страну, мир и Вселенную, где Тебе оказывалось бы почтение; позволь нам понять, какой должна быть Твоя желанная страна и Твой желанный замысел.
\n\nТвои истинные дети, славящие Тебя и привносящие гармонию во все творение, составляют предмет Твоей величайшей радости и надежды после шести тысяч лет борьбы. Нам, знающим это, необходимо стать сыновьями и дочерьми Небес, способными пожертвовать всем ради построения Твоей страны.
\n\nОтец! Сегодня мы, познав Твою волю, поняли, что в соответствии с ней были избраны Твоими детьми, и теперь, Отец, мы просим Тебя от всего сердца: помоги нам стать сыновьями и дочерьми Небес, которые не испугаются, что и сегодня, и завтра им придется идти по пути борьбы, горя и смерти. Помоги нам стать детьми, способными выступить вперед и пожертвовать своей жизнью.
\n\nВ этот час позволь нам, Твоим истинным детям, в душах которых живут истинные намерения, с почтением отдать Тебе земной поклон. Мы знаем, что любое место, где мы собираемся ради выполнения Твоей воли, становится объектом нападок многочисленных сатанинских сил. Поэтому мы искренне просим: изгони силы тьмы, которые посягают на душу и тело каждого из нас, заключи нас в Свои всепрощающие объятия и сделай нас живыми людьми, способными открыть эпоху Твоей славы. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(26.4.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_16t">
Разбив первозданный сад, обняв Своих первозданных истинных детей, Ты, Отец, должен был жить в радости первозданного Сердца, но мы знаем, что Твой идеал все еще не осуществлен на земле. Прости нас, что с того самого дня, когда люди попали в объятия смерти, и по сей день Небеса ни разу не были воспеты в песне, исходящей из первозданного сердца.
\n\nБудь снисходителен к нам, жалким и неспособным занять славное положение, с которого мы в своей первозданности могли бы воззвать к Тебе. Мы искренне просим: отнесись с сочувствием к тому, что мы, не обладая изначальным сердцем, не смогли из глубины этого страстного сердца воскликнуть: «Отец Мой!»
\n\nЛюди, утратившие первозданный сад, низринулись в мир смерти, где они сражаются с мраком; попав в руки врагов, они живут среди скорби и отчаяния, но совесть, остаток их изначальной души, пробуждает в них тоску по изначальной родине. Идя по пути исторической борьбы, мы время от времени ощущаем прикосновение Небес, благодаря которому мы находим ствол небесной жизни. Отец, мы благодарим Тебя за то, что Ты помог нам в этом.
\n\nМы слишком молоды и неразумны. Отец, ты знаешь, как мы измучились и утомились на этом пути, так протяни же нам снова милосердную руку Свою. Дай нам силы воссоздать себя, помоги нам восстановить наше первозданное сердце. Отец Мой, я от всей души прошу Тебя: поддержи нас, чтобы мы смогли подойти к Тебе в своем изначальном облике.
\n\nНам во что бы то ни стало необходимо осуществить изначальный мир, которого желают Небеса, даже если для этого нам придется отказаться от всего, что у нас есть на земле. Пусть нашу душу пронзит острая тоска по Изначальной Родине; подтолкни нас, чтобы мы могли бежать к ней, даже если наше тело и наши ноги устали. Отец, мы искренне просим об этом.
\n\nПомоги нам объединить наши душу и тело и почувствовать привязанность к Твоему Сердцу; помоги нам создать сад счастья, где в конце концов Ты смог бы обрести радость вместе с нами. Даже если в наше время все люди препятствуют нам в этом, помоги нам тем не менее пробиться вперед, храня в своей душе любовь, Отец, мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nМы падшие люди, и мы понимаем, что нам в любом случае необходимо пройти путь восстановления; мы должны во что бы то ни стало найти свое изначальное «я» и свою изначальную родину, чтить своего изначального Отца и построить изначальный мир. Сегодня мы, грешные, не знаем Твоего любящего Сердца, не знаем Изначальной Родины, не знаем ни изначальной личности, ни своего изначального «я». Отец, мы от всей души просим: Своим Словом, Своей Личностью и Своим любящим Сердцем взрасти каждого из нас, чтобы наш образ сиял славой, чтобы мы смогли обрести все элементы, составляющие изначальное «я», и вести безупречную жизнь служения Тебе.
\n\nМы знаем, что, стараясь помешать этому, мириады врагов, сатанинских духов, на протяжении всей истории от прародителей до наших дней без времени нападали на людей. Мы поняли, что сейчас на нас легла ответственность за то, чтобы сдержать эти силы и отбить их, и мы искренне просим: помоги нам стать истинными сыновьями и дочерьми Небес, способными уверенно выступить против врагов, вооружившись Твоим Сердцем и Твоим Словом.
\n\nСейчас мы должны во что бы то ни стало устремиться на поиски Изначальной Родины. Мы знаем, что наши семьи, наше общество, тридцатимиллионный народ, живущий на этой земле, все люди земного шара и даже множество духов, пребывающих в духовном мире, скитаются в поисках потерянной Изначальной Родины, так сделай же нас ответственными за то, чтобы построить эту Изначальную Родину, связанную с Твоим Сердцем. Сделай нас небесными работниками, элитным войском Небес, способным найти в этом враждебном мире истинных сыновей и дочерей, собрать их вместе и создать первозданный сад. Мы молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(14.6.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_17t">
Отец!
\nМы знаем, что человек, наделенный истинной душой, не может не тосковать по изначальному миру, человек, обладающий истинным телом, не может не стремиться жить в таком мире.
\n\nАдам и Ева до грехопадения могли напрямую общаться с Тобой, они были сотворены как первые люди после возникновения неба, земли и всего сущего. Как же Ты радовался, глядя на них! Как благородно выглядели наши предки, занимавшие славное положение, позволявшее им стоять перед Тобой!
\n\nВ этот час позволь нам в душе восхититься изначальным миром. Мы искренне просим: помоги нам почувствовать сильную тоску по сердцу добра, способному заставить Твое Сердце немедленно откликнуться, научи нас всей душой тосковать по Изначальной Родине добра, где мы могли бы держать Тебя за руку, и по нашим изначальным предкам.
\n\nМира сердца не было на всем протяжении истории, у него нет ни временных, ни пространственных границ. Если мы, живя на земле, поняли это, помоги нам, погруженным в сон под сенью смерти, потерявшим направление, страдающим, научиться испытывать тоску по первозданному облику наших предков, рожденных из Сердца безграничной любви, дай нам почувствовать тоску по своему изначальному облику. Пусть будем мы лить слезы в тоске и раздумьях о своем прежнем облике, пусть будем мы в муках искать Отца, создавшего нас. Если мы нетерпеливы, то пусть в наших душах и телах воплотится красота, которая приведет нас к гармонии с атмосферой и обстановкой этого мира, со всем творением, наполняющим его. Мой Отец, я горячо желаю этого.
\n\nОтец! Мы призывали Тебя, но, хотя мы часто звали Тебя, усердно трудившегося на протяжении всей истории греха, мы ни разу не испытали тоски по Твоему первозданному образу, мы ни разу не искали его — образ нашего Отца, не знающего горечи грехопадения и пребывающего в радости в саду добра. Мы, люди, верим в истинного Спасителя, но нам был ведом только Иисус, распятый на кресте, мы не смогли уверовать в Иисуса, пока он не испытал крестных мук, страданий и гонений, и не явился как Господь славы. Прости нас за это.
\n\nОтец! Пусть сегодня наши души захлестнет чувство тоски по миру гармонии, где мы могли бы жить как изначальные сущности, опираясь на изначальную идеологию и изначальное добро. Отец Мой, я искренне прошу: даруй нам место радости, из которого мы могли бы воззвать к Тебе из глубин своего первозданного сердца. Позволь нам понять, что творилось на душе у Моисея, который стремился вывести из Египта шестисоттысячную толпу израильтян, помоги нам понять, как болело его сердце, когда он обращался к народу. Сегодня мы обязаны рассказать христианам всего мира, призванным унаследовать Благословение как второй Израиль, об обетованной земле Ханаана, которую они ищут. Мы знаем, что ответственность за выполнение этой миссии лежит на нас, Отец, так пусть же нас до мозга костей пронзит ощущение еще не разрешенной обиды, еще не утешенной скорби, еще не утихшего негодования.
\n\nДаже если наши душа и тело должны погибнуть и разрушиться сотню раз, помоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, хранящими Небесную честь и способными заявить о том, что они сведут счеты с врагом своего Отца. Мы искренне желаем этого.
\n\nУслышав Твой приказ, мы поняли, что нас ждет крестный путь. Стань же другом души Твоих одиноких сыновей и дочерей, которые сами вызвались идти по такому трудному пути.
\n\nМы знаем, что, когда Ты станешь нашим вечным центром, наши тело и душа, беря Тебя за образец, также станут неизменными центральными сущностями, способными представлять Тебя. Так возьми же наши души и тела Себе. Мы молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(28.6.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_18t">
Мы от всей души просим: помоги нам познать Небеса не Словом, которое нам было дано, а своим сердцем. Мы не хотим быть спасенными Словом, пожалуйста, веди нас, чтобы мы могли обрести спасение в своем сердце и могли спеть пред Тобой песню жизни. Сначала помоги, дай нам понять ликом Твоим, как много Ты трудился и страдал, Сподобь нас, склонив перед Тобой голову, утешить Тебя, мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nПомоги нам стать целеустремленным сердцем; если жизнь должна быть содержательной, то пусть содержанием нашей жизни будет Божье Сердце, Отец, мы искренне молимся об этом.
\n\nМногие приходят к Тебе, помоги нам понять, ради кого они оставались здесь, ради чего действовали, куда направлялись. Мы знаем, что нет счастливее человека, чем тот, которого Ты признал, сказав ему: «Ты навечно пребудешь вместе с Моим Сердцем».
\n\nОтец! Мы поняли, что Ты ищешь нас Сердцем, исполненным вечной жизни, вечного идеала и вечной любви, и пребываешь в наших душах; Ты тоскуешь по Своим сыновьям и дочерям, которым должно было принадлежать все, что есть у Тебя, и которые отдали бы Тебе все, что есть у них, которые разделяли бы с Тобой одни идеи и могли радостно петь песни. Мы также с нетерпением ждем часа, когда сможем служить Тебе и принести Тебе славу, радоваться и гордиться на весь мир.
\n\nОтец, Ты знаешь все это, так пусть же наши души будут связаны друг с другом, пусть все, что было в прошлом, и на небе и на земле, растворится в мире сердца. Помоги нам, пребывающим в радостном и возбужденном состоянии, в которое Твоя слава приводит нас, обрести готовность и решимость. Мы искренне просим Тебя об этом и молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(26.7.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_19t">
Отец!
\nЕсли у нас есть какие-то эгоистичные принципы или убеждения, если у нас остались какие-то идеи, основанные на наших собственных ощущениях, пожалуйста, избавь нас от них. Нам суждено быть сотворенными заново, нам не избавиться от горечи восстановления, так что, даже при наших твердых убеждениях в отношении Небес, теперь мы осознали, что этого мало, чтобы стать условием или объектом для Тебя,Отец.
\n\nМы понимаем, что, сколько бы мы ни оправдывались перед лицом Неба, сколько бы ни говорили о своих трудностях, их не сравнить с Твоими бесконечными тяготами, и наш облик перед Тобой убог и жалок.
\n\nМы уже сейчас понимаем, что появились не сами по себе, что сами собой не являемся. Научи нас тосковать по той первоначальной Сущности, которая сделала нас теми, кто мы есть, позволь нам проникнуть в глубь изначальной души и склонить голову перед изначальным Хозяином.
\n\nДуша знает о существовании абсолютного Хозяина всей Вселенной. Помоги нам стать истинными сыновьями и дочерьми, помоги нам почувствовать в своей душе, что, ограничивая наши действия, Хозяин делает это не бесцельно, и что нам в соответствии с абсолютной целью предназначено судьбой пройти через стеснительные обстоятельства
\n\nНаша грудь исполнена тоской по Твоему славному престолу; мы собрались перед лицом Твоим, но нам не понять, куда стремятся наши души, куда они направлены. Я молю, Отец, веди нас в том направлении, где мы можем обрести свое изначальное «я», чтобы радоваться вместе с Небесами. Хотя на наших лицах и в наших взглядах написан стыд, мы тоскуем по Твоему Сердцу, поэтому, пожалуйста, Отец, позволь нам в этот час увидеть Тебя и склонить перед Тобой голову; пообещай нам сейчас, что, если мы протянем к Тебе наши слабые руки, Ты возьмешь их в Свои ладони; мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nМы желаем от жизни только одного — Твоего обещания, что мы сможем жить с Тобой под одной крышей, вблизи Твоего Сердца. Отец, мы распростерлись перед Тобой в желании, чтобы все это стало проявлением славы, которой мы смогли бы гордиться во веки веков. Видя в нас недостатки, Отец, будь к ним снисходителен. Да будет сердце наше таким, какое Ты желаешь видеть, и да будем мы соединены с Тобой неразрывной связью Отца и детей; мы горячо желаем этого и молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(9.8.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_20t">
Отец!
\nОсознав Твое горе, из-за того, что Ты не нашел на этой земле сыновей и дочерей, которых желал найти, мы должны были бы плакать, но мы бродили в поисках собственного удовлетворения. Прости нас за то, что мы так жалки.
\n\nВ свое время Иисус, глядя на свою мать и братьев, находившихся в таком же состоянии, сказал: «Кто будет исполнять волю Отца моего, тот мне брат, и сестра, и матерь». Мы лишены изначальных родителей, изначальных братьев и сестер и изначальных детей, мы не смогли стать изначальными супругами. Сейчас мы должны желать и с нетерпением ждать появления изначальных родителей, братьев и сестер, детей и супругов. Пусть же мы, тоскуя по ним, забудем о собственном достоинстве и отправимся на их поиски; Отец, мы горячо просим: помоги нам стать такими сыновьями и дочерьми.
\n\nПусть на небе и на земле развернется движение за то, чтобы люди смогли, почитая Тебя как Отца, наслаждаться жизнью среди семьи Царства Небесного. Мы горячо желаем, чтобы по всей Вселенной разгорелась революция души, революция сердца, чтобы все с радостью объединились с такой идеологией, чтобы не осталось ни одного человека, который не откликнулся бы, который не пошел бы по этому пути. Мы искренне просим Тебя: пусть это станет руководством для нашей жизни и ее поворотным моментом; мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(27.9.1959)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_21t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_22t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_23t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_24t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_25t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_26t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_27t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_28t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_29t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_30t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_31t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_32t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_33t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_34t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_35t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_36t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_37t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_38t">

    </string>

    <string name="pr_nadezdy_39t">

    </string>
</resources>