<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_reshimosty_1t">
Отец,
\nТы усердно трудился, чтобы поддержать и собрать нас. Помоги нам, павшим перед Тобой ниц, объединить наши души и тела и исполнить Твой приказ. Наши тела, распростертые пред Тобой, должны без сомнения стать святыми храмами.
\n\nКогда мы осознали, что Ты долгое время разыскивал нас, скорбя и надеясь, нам стало понятно, каким воистину жалким является Твое положение. Отец, мы также поняли, что на всем протяжении провиденциальной истории вплоть до наших дней Тобой часто пренебрегали, тяжелы были Твои обстоятельства. Когда мы думаем о том, какие страдания Ты испытывал из-за этого пренебрежения и, несмотря на это, с надеждой переносил все, стремясь соединиться со Своими сыновьями и дочерьми, нам становится ясно, как мало мы достойны Тебя. Тем не менее, исполненные душевного трепета перед Твоей волей, мы пришли сюда, чтобы верно и преданно посвятить себя Тебе и избавить Тебя от скорби Твоей. Наше положение обязывает нас идти по пути борьбы — мы шли по нему вчера, идем сегодня и пойдем завтра. Мы желаем идти по этому пути Только ради славы Твоей, Отец; мы верим, что Тебе это известно, так приди же к нам в этот час. Наставляй нас, чтобы в своих действиях мы руководствовались только Небесами.
\n\nНа этой земле невозможно довериться и не на что опереться, но мы пришли сюда с верой в Тебя, послушные Твоему приказу. Отец, нельзя не беспокоиться о провидении сегодняшнего и завтрашнего дня, так пусть же благодарность, которую мы испытываем сегодня, станет вечной, пусть наш голос, которым сегодня мы призываем Тебя, звучит вечно; защищай нас и храни вплоть до того дня, когда мы вместе со всем творением сможем воспеть песнь славы; любимый Отец, мы горячо просим об этом.
\n\nОтец! Пусть беспокойство уйдет из Твоей души. Мы знаем, как непомерно велика тревога Небес, теперь мы хотим взять ее на себя и положить все свои силы на борьбу за осуществление еще не выполненного замысла восстановления. Мы просим, Отец, утешься, глядя на нас. Пусть благодаря нам развеется Твоя скорбь за церкви и за этот народ.
\n\nОтец! Просим Тебя, поскорее собери в одно место Твоих сыновей и дочерей, рассеянных повсюду, чтобы они с готовностью шагали вперед по направлению к потоку света жизни, который сможет даровать им радость. Сподобь их воздвигнуть алтарь победы, славы и праведности. Отец, мы горячо просим Тебя, сподобь нас осуществить Твою единую волю для этого народа и для людей всего мира; мы молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(25.11.1956)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_2t">
Любимый Отец!
\nСегодня мы должны бежать. У нас не хватает сил, но мы должны мчаться, перепрыгивая через десятки ступеней, поскольку впереди нас ожидает грандиозное завершение истории. Наше положение обязывает нас пройти испытания судом, но, несмотря на это, мы все еще погружены в глубокий сон.
\n\nОтец! Мы опьянены мирскими заботами. Мы стоим на стороне порока. Отец, мы от всего сердца просим, чтобы Ты очистил нас, находящихся в подобном состоянии, от всех элементов зла и утвердил нас как победителей, способных своей победой вернуть славу Тебе, центру Вселенной.
\n\nСегодня в каждом из нас переплелись все исторические обстоятельства, позволь же нам отрезать себя от них и обрести центр освобождения. Утверди каждого из нас как воплощение радости, как человека, способного стать другом Иисусу Христу и принести Тебе земной поклон; Отец, мы горячо просим об этом.
\n\nМы избраны, чтобы восстановить Царство Небесное, не дай же нам опуститься до эгоизма и попрать его идеологию. Отец, до тех пор, пока идеология Царства Небесного не найдет своего воплощения, помоги нам, руководствуясь ею, постоянно идти вперед, постоянно жертвовать, неутомимо сражаться; научи нас терпеть, бороться и побеждать, научи нас почитать Тебя, Отца Вселенной Мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nОтец! Властвуй над нашими душами вечно. С позиции нового эталона масштаба Вселенной, позволь нам с благодарностью склониться в земном поклоне пред Тобой, центром всего; помоги нам, сыновьям и дочерям впитать в полной мере Твою отцовскую любовь. Вознося эту искреннюю просьбу, мы молимся обо всем во имя Господа.Любимый Отец!
\n\nСегодня мы должны бежать. У нас не хватает сил, но мы должны мчаться, перепрыгивая через десятки ступеней, поскольку впереди нас ожидает грандиозное завершение истории. Наше положение обязывает нас пройти испытания судом, но, несмотря на это, мы все еще погружены в глубокий сон.
\n\nОтец! Мы опьянены мирскими заботами. Мы стоим на стороне порока. Отец, мы от всего сердца просим, чтобы Ты очистил нас, находящихся в подобном состоянии, от всех элементов зла и утвердил нас как победителей, способных своей победой вернуть славу Тебе, центру Вселенной.
\n\nСегодня в каждом из нас переплелись все исторические обстоятельства, позволь же нам отрезать себя от них и обрести центр освобождения. Утверди каждого из нас как воплощение радости, как человека, способного стать другом Иисусу Христу и принести Тебе земной поклон; Отец, мы горячо просим об этом.
\n\nМы избраны, чтобы восстановить Царство Небесное, не дай же нам опуститься до эгоизма и попрать его идеологию. Отец, до тех пор, пока идеология Царства Небесного не найдет своего воплощения, помоги нам, руководствуясь ею, постоянно идти вперед, постоянно жертвовать, неутомимо сражаться; научи нас терпеть, бороться и побеждать, научи нас почитать Тебя, Отца Вселенной Мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nОтец! Властвуй над нашими душами вечно. С позиции нового эталона масштаба Вселенной, позволь нам с благодарностью склониться в земном поклоне пред Тобой, центром всего; помоги нам, сыновьям и дочерям впитать в полной мере Твою отцовскую любовь. Вознося эту искреннюю просьбу, мы молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(30.12.1956)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_3t">
Ты призвал нас и определил нам место в Своем всеобщем провиденциальном замысле, охватывающем всю Вселенную. В этом положении мы должны уподобиться кристаллам, составляющим единую структуру, и потому нам необходимо жить ради всеобщей цели. Не дай нам забыть об этом.  Сегодня, встав на путь провидения, направленного на общее благо, мы оказались неспособны преодолеть перевал жертвенности. Ты порвал все связи между нами и нашим окружением, и мы были обескуражены этим, начали горевать о своей доле и затаили в сердцах недовольство.
\n\nЛюбимый Отец! Материальные ценности и отношения между людьми представляют для нас определенные рубежи; даруй же нам готовность, когда мы будем преодолевать их, добровольно принять от Тебя любой удар. Если Ты заберешь у нас все наше имущество или поразишь наши тела, мы должны и тогда благодарить Тебя за то, что нам оставлена жизнь. Направляй нас, чтобы мы смогли стать такими людьми.
\n\nМы хотим, идя по жизни, взять за образец путь, по которому прошли пророки древности и многие поколения наших предков, поэтому, пожалуйста, веди нас. Нам известно, что Авраам, Иов и Иисус шагали по этой дороге. Сегодня по ней предстоит пройти и нам. Направляй же нас, Отец, чтобы этот путь не занял слишком много времени.
\n\nПомоги нам сделать приготовления, чтобы преодолеть перевал скорби, к которому мы неотвратимо приближаемся. Как бы Ты ни ругал, ни наказывал нас, да будем мы верными слугами Небес, готовыми перенести все с благодарностью, воздвигнуть алтарь добра и почтить Господа славы. Отец, мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nПомоги нам преодолеть жертвенный рубеж, устроенный для нас врагами. Затем, ведя за собой семью, мы выйдем за рубеж семьи, ведя за собой народ, мы выйдем за рубеж народа, мы преодолеем мировой рубеж, ведя за собой весь мир, а преодолев последний рубеж, мы потянем за собой Небеса.
\n\nОтец, руководи нами, чтобы, пройдя через все это, мы стали сыновьями и дочерьми, достойными уверенно обратиться к Тебе с просьбой даровать нам истинную жизнь, истинный мир, истинную радость и истинную славу. Мы от всего сердца просим об этом и молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(10.3.1957)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_4t">
Любимый Отец!
\nМы понимаем, что горе Адама, потерявшего Эдемский сад, — это наше горе и скорбь Небес. Нам известно также, что Небеса скорбят из-за того, что человеческие прародители не смогли познать идеальной радости, которой они должны были насладиться в Эдемском саду.
\n\nОтец! Наш путь проходит среди напастей, вызванных грехопадением, и наша ответственность тяжела, поэтому мы знаем, что, если Ты не отделишь нас от зла, не протянешь к нам руки Своей и не сотворишь нас заново, мы будем самыми несчастными людьми. Любящий Отец, простри же к нам Свою сострадательную руку!
\n\nВ этот час мы хотим принести Тебе свои души и тела, так прими же нас; слепи нас по Своему образу и сделай людьми, способными взять на себя ответственность за исполнение воли Твоей; мы горячо просим об этом.
\n\nОтец! Одинокие сыновья и дочери, склонив головы, отовсюду взывают к Твоему имени. Будь же рядом с ними; нам известно, что ничего нельзя добиться одними человеческими силами, поэтому, Отец, властвуй над нашими душами и телами. Этим людям надлежит бегом устремиться по своему пути, не допусти же, чтобы они отстали, и да не потерпят они поражение на пути борьбы, сподобь их стать сыновьями и дочерьми, готовыми вечно воспевать славу Твою и гордиться любовью Твоей.
\n\nКаким бы сложным ни было наше окружение, даруй нам возможность победить его. Даже если мы упадем в процессе борьбы, мы должны быть готовы подняться на ноги при первых звуках Твоего голоса, зовущего нас; я от всего сердца прошу об этом и молюсь обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(9.6.1957)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_5t">
Любимый Отец!
\nТы посылал праведных пророков и патриотов прошлого, чтобы отыскать нас; Ты послал Иисуса, чтобы приготовить основание в наших душах. Мы знаем, что еще остается неосуществленным замысел, согласно которому Твоя воля должна найти субстанциальное воплощение в наших телах. Каждый из нас должен выполнить Твою волю в своей семье, а также вернуть Тебе все творение. Отец, пребудь же с нами.
\n\nМы поняли, что воля Твоя, Отец, заключается не в том, чтобы мы построили Царство Небесное лишь внутри самих себя. На нас еще лежит ответственность за то, чтобы построить субстанциальное Царство Небесное, которое позволило бы Тебе обитать среди творения. Мы должны справиться с этой вселенской миссией, поэтому Ты, видя, что мы все еще пребываем в падшем мире, переживаешь и скорбишь о тяготах пути, по которому мы вынуждены шагать. Мы понимаем это; так поддержи же нас, слабых и полных недостатков, направляй нас, чтобы мы могли обрести жизнь вечную.
\n\nОтец, если Ты ведешь нас, нас не постигнет отчаяние; мы не станем колебаться. Так направляй же нас, чтобы мы, ведомые Тобой, ради обладания Твоей жизнью и славой изгнали врага сатану и стали Твоим достойным орудием, Небесными героями, способными построить церковь, страну, мир и Царство Небесное, и посредниками, через которых может быть явлена сила Твоя; любимый Отец, мы от всей души просим об этом. Мы горячо молим Тебя: руководи нами, чтобы в душах своих мы почувствовали Сердце Твое, а в телах своих жизнь Твою и стали сыновьями и дочерьми, способными вернуть Тебе даже сферу Творения.
\n\nМы со всей искренностью молим Тебя о том, чтобы сегодня Твоя радостная весть стала достоянием всего многочисленного человечества; мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(9.3.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_6t">
Отец!
\nМы поняли, что наш путь пересекается с дорогой исторической судьбы, предопределившей непременное исполнение воли Небес; протяни же нам могущественную руку Свою.
\n\nПусть наши души и тела будут ведомы лишь Твоей волей; если нам, живущим на земле, Небеса определили ответственную роль, удержи нас от попыток постичь волю Небес, полагаясь только на человеческое мышление. Помоги нам стать сыновьями и дочерьми, следующими в своих действиях порывам своей души, не допусти, чтобы наши тела действовали первыми. И еще, любимый Отец, мы горячо просим Тебя: даруй нам способность ощутить в своих душах и телах Твое славное Сердце. Нам известно, что, соединенные с Твоим Небесным законом, вооруженные идеологией воскрешения, мы сможем ощутить в реальности то, что Ты чувствовал в Своем Сердце, идя путем провиденциальной истории; пусть же в наших душах живет любовь, способная связать нас с Твоим Сердцем; позволь нам узнать Твое Сердце восстановления.
\n\nИ еще, сподобь нас познать Твое Сердце, полное тревоги за эту землю; любимый Отец, наш облик убог, поэтому мы со всей искренностью просим Тебя, поддержи нас, даруй нам прозрение и утверди нас как Твой народ.
\n\nПусть одно Твое Сердце проникнет в глубину наших душ, удостой нас в нашей физической реальности пережить все, что Ты испытывал в Своем Сердце на протяжении истории, и да прольем мы пред Тобой горькие слезы. Направляй нас, и да мы будем искренне служить Тебе. Мы просим об этом от всей души и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(23.3.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_7t">
Отец!
\nМожем ли мы сказать, что идем трудной дорогой? Дай нам способность понять, что происходящее в наших душах нельзя сравнить с болью Твоего Сердца, наши обиды нельзя сравнить с тем, что испытываешь Ты, шаг за шагом проходя все слои сатанинского мира.  Пусть на нашем каменистом пути в наших душах вскипает чувство миссии и ответственности за исполнение воли Небес. Пусть мы в печали, но дозволь нам стать Твоими спутниками на дорогах печальной истории, помоги нам стать детьми, достойными сопровождать Тебя на Твоем пути; позволь нам вместе с Тобой ощутить историческую боль и стать друзьями Твоего страдающего Сердца. Отец, сподобь нас стать спутниками Сердца, испытавшего обиду, чтобы познать Твою скорбь, связанную как с внутренними, так и с внешними обстоятельствами, и быть для Тебя вечными объектами радости.
\n\nМы осознали, что, какие бы проблемы ни существовали сегодня, первая проблема заключается в нас самих, в наших скитаниях в надежде на благодать. Мы говорили, что люди не понимают нашей душевной скорби, но теперь нам ясно, что иного пути к счастью нет — люди должны пережить боль, и им не уклониться от этого, как бы им этого ни хотелось. Многие люди потеряли терпение, необходимое для преодоления обид и несправедливостей. Так помоги же им осознать, что без терпения невозможно выдержать боль.
\n\nТолько когда мы преодолеем перевал скорби, перевал боли и перевал сердечной обиды, для нас наступит день благословения. Мы поняли принцип Небесного закона. Даруй же нам сейчас способность, держась за Твое Сердце, за землю и за все творение, в слезах сказать: «Отец, Твоя печаль — это моя печаль, Твоя боль — это моя боль, Твое страдание — это мое страдание, так доверь же мне все Твои скорби и займи положение, в котором Ты будешь счастлив».
\n\nМы знаем, что связь сердец невозможно разорвать, что узы отношений между отцом и сыном способны привести в движение все остальное. Направляй же нас, Отец, помоги нам стать людьми, достойными Твоего признания.
\n\nОтец, мы поняли, что в Сердце Своем Ты желаешь среди огромного людского множества выдвинуть вперед Твоих победоносных сыновей и с их помощью восстановить Вселенную; руководи же нами, чтобы мы могли сохранить в себе такое Сердце и стать его выразителями; удостой нас быть Твоими сыновьями и дочерьми, способными придерживаться отцовского пути, и научи с благодарностью приносить любую необходимую жертву, умереть любой смертью. Мы искренне просим: наставляй нас, чтобы мы были неразрывно связаны с Тобой и стали людьми, неспособными на предательство, людьми, которые обязательно исполнят волю Твою; мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(14.9.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_8t">
Отец!
\nПриближается время, когда мы должны направить стопы свои к Небесам. Мы поняли, сколь велики были Твои страдания; поняли, в чем заключается Твой замысел; поняли, как тяжела наша ответственность, ответственность детей, от которых Ты ожидаешь действий.  Еще мы поняли, что человек, знающий волю Твою, человек, намеревающийся жить в саду, дарованном Тобой, желая обратиться к Тебе, непременно должен пролить море слез. Мы знаем, что, отправившись к Тебе, такой человек не избежит ранений; он должен будет стать Твоим спутником. Мы понимаем, что путь, пройденный им, непременно оставит свой след на его теле и вместе с тем наполнит горечью его сердце. Так, безгранично скорбя в душе и готовясь к наступлению дня Твоего суда, этот человек должен взывать к Тебе. Кроме того, мы поняли, что должны навеки соединиться с Тобой, нашим Отцом, желающим обрести таких сыновей и дочерей.
\n\nОтец, если сейчас некий человек раскрыл душу свою, познал тревогу Небес и испытал Сердце Твое, он неизбежно рыдает от скорби за Тебя, за этот народ и за человечество. Мы понимаем, что он — друг всем людям и способен разделить с ними печаль, пронизывающую небо и землю. Достигли ли мы такого положения? Отец, думая об этом, мы не можем поднять перед Тобой лица, зная, как тяжко Ты трудился, как тревожился и через какие страдания прошел. Позволь же нам по крайней мере сохранить в душах своих благоговейный трепет. Отец мой, я со всей искренностью прошу Тебя об этом.
\n\nНикто из людей не желает идти по Твоему пути. Мы знаем, что и сегодня, и завтра найдется много людей, которые, в душе стремясь пойти по нему, останутся на месте, будучи не в состоянии проявить свое желание в поступках. Помоги нам осознать, что ответственность за решение проблем лежит не только на Тебе, не только на некоем лидере, но и на нас. Однако, поскольку мы поняли, что лишь очень немногие люди готовы взять на себя ответственность, чтобы приступить к выполнению этой задачи, мы горячо просим Тебя, Отец: пусть наши легкомысленные души исполнятся чаяниями Твоей души и Твоего одинокого Сердца; помоги нам обрести путь, на котором наши души сподобятся Небесного покровительства.
\n\nМногие желают получить благословение Небес, многие искренне стремятся стать Твоими детьми, однако мы знаем, Отец, что в наше время, завершающее историю 6000 лет, Тебе трудно найти истинных сыновей и дочерей, преданных людей, готовых стать приношением Тебе. Мы очень боимся остаться жалкими существами, которые вносят хаос в Твое провидение, так научи же нас относиться к самим себе с крайней настороженностью. Помоги нам проанализировать себя: «Как далеко наше положение, наша нескончаемая борьба от первозданного идеального сада?» Направляй нас, чтобы мы могли одержать победу в этой борьбе, совершить прорыв и еще больше возвысить внутренний эталон нашей души, исполненной беспокойства за исход Твоего провидения; мы искренне просим обо всем этом и возносим свою молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(9.11.1958)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_9t">
Сегодня христиане всего мира тоскуют по Царству Небесному и ожидают его с нетерпением в душе. Однако они забыли, что еще не пройден путь борьбы за построение Божьего Царства. В особенности в наше время, в последние дни происходят коренные изменения хода истории, изменяются взгляды на веру, перемены коснулись людских настроений, традиций и принципов и даже того, без чего жизнь не имеет смысла, — они коснулись любящего сердца; в такое время мы жаждем неизменной идеологии, неизменного человеческого образа; нам хочется увидеть нечто, не подверженное изменениям, увидеть такой сад, такой мир, такое владычество, таких лидеров, услышать такой голос, приобщиться к такой жизни и жить в таком окружении.
\n\nОтец! Отвори наши переполненные души. Хотя верующие Церкви Объединения подвергались гонениям на своем пути, научи нас видеть эти гонения не как проявление зла, преграждающего нам путь, научи воспринимать их как стимул, побуждающий нас еще больше сблизиться с Сердцем Небес. Отец, помоги нам понять, что гонения посылаются не напрасно, благодаря им Ты соединяешь нас со Своим Сердцем. Пробуди в наших душах скорбь о том, что мы закрываем путь Твоей благодати. Помоги нам стать людьми, которые, испытав сердечный импульс и воспламенившись важностью миссии, смогут с радостью приходить к Тебе, когда Ты их призовешь, и с радостью уходить, когда Ты дашь им иное направление. Сделай нас Небесными героями, готовыми атаковать вражеский стан с благодарностью за Твой призыв и за Твой приказ; сподобь нас стать хозяевами Небесного мира. Мы знаем, что некоторые из нас падут, пронзенные стрелами. Направляй же нас, чтобы мы и в этом случае не проиграли и не отступили; мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nОтец, помоги Твоим сыновьям и дочерям осознать, что им посчастливится пережить моменты близкого общения с Тобой, моменты, исполненные счастья, но будут и такие времена, когда, рухнув на поле боя, они будут лить кровавые слезы и со скорбью взывать к Небесам.
\n\nНаучи нас быть ответственными и за радость, и за горе, и за борьбу, и за несправедливость; дай нам способность перед лицом суда последних дней отринуть историю и сказать Тебе: «Отец, простри руку Свою и благослови нас. Отец, взгляни на меня и забудь свою горечь. Глядя на меня, превозмоги Свою боль и обиду; глядя на меня, порадуйся плодам Своего усердного труда». Отец, Ты желал обрести Своих сыновей и дочерей, Ты разыскивал их 6000 лет, и мы пребываем в неописуемом трепете. Мы позабыли Твой полный ожиданий взгляд, Твой ищущий облик и Твои осторожные шаги.
\n\nПозволь нам теперь, представ пред Тобой, вести жизнь, угодную Тебе, заменить Тебя на пути неизвестном. Пройдя этот путь до конца, мы должны будем указать направление тех, кто не знает пути, чтобы они могли с осторожностью продвигаться по нему. Таков Небесный приказ, полученный нами; не допусти, чтобы мы отступили от него в горьких слезах.  Мы знаем, что сегодня от людей требуется многое. Сейчас — пора преодоления, пора расплаты, пора пожинать плоды, время, когда все является в истинном свете. Нам стало ясно, что все, кто жалуется и оправдывает себя, не пройдут по этому пути, люди, стремящиеся к самоутверждению, сойдут с него.
\n\nМы поняли, что именно этот крестный путь прошел Иисус, проливая кровь, и мы продолжаем путь Голгофы. Вот почему мы не можем оправдываться, хотя тело ищет оправданий, не можем гордиться, хотя нам хочется этого, хочется утвердить себя. Мы знаем, что должны идти по этому пути, хотя нам придется испытать обиду и быть поруганными. Мы скорбим, думая о том, что небесные святые шагали по этому пути на протяжении шести тысяч лет провидения.
\n\nОднако, осознав, что в Сердце Твоем, Отец, живет несравнимо большая скорбь, мы должны раскаяться. Мы знаем, что Ты побывал в самых горьких, неописуемых словами обстоятельствах, о которых можно только сожалеть. Отец, все наши желания обращены к Тебе, мы сами безраздельно принадлежим Тебе, Ты — центр наших сердец и нашей любви; мы понимаем, как несчастен должен быть человек, не чувствующий этого.
\n\nИисус также знал Тебя, также держался за Тебя, даже когда проливал кровь на кресте. Вот почему он говорил, что не страшится смерти, в тот момент он молился за врагов своих; нам не хватает присутствия его смелой и щедрой личности. Мы стремимся к такому пути. Найдется ли среди сильных мира сего человек, который с усмешкой встречал бы изменения, которые ежедневно меняют ход истории, ход жизни и его самого?
\n\nОтец, как мы тоскуем! Мы жаждем увидеть время, когда появится человек, являющий собой суммарное воплощение всех исторических героев, героев нашей эпохи и героев будущего, человек, который донесет до людей Твое Сердце; мы тоскуем по такому миру и по такому саду. Должна возникнуть группа людей, достойных назвать Тебя «Отец», должна появиться такая церковь.
\n\nПомоги нам забыть обо всем, создать такую церковь, и со всей искренностью исполнить наш долг; помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, искупить все и устремиться вперед с готовностью принести любые жертвы, чтобы только предстать перед Тобой. Мы горячо просим об этом и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(12.4.1959)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_10t">
Сегодня мы, недостойные, гонимые и преследуемые люди, склонились ниц перед Тобой. Мы знаем, что на пути к нашей цели тернии оставят царапины и раны на наших телах. Тем не менее Тебе известно, Отец, что, невзирая на это, мы должны преодолеть наш путь. Помоги нам понять, что пройти по нему мы сможем, только утвердившись в неизменной готовности и решимости.
\n\nОтец, мы знаем, что между Небесами и нами должны непременно завязаться истинно сердечные отношения, поддержи же нас рукой Своей и заключи в любящие объятия Свои, ведь Ты с таким нетерпением ждал и желал этого! Мы догадываемся, что происходит сейчас в Твоем Сердце, какую боль оно испытывает.
\n\nНа Твоих недостойных сыновей, которые не могут называть Тебя Отцом, низошла удивительная благодать — возможность искупления через алтарь, воздвигнутый на крови многочисленных пророков. Нам следовало бы еще раз раскаяться в своей прошлой неблагодарности и преподнести Тебе реальные результаты. Но мы пришли сюда с пустыми руками, прости же нас за это.
\n\nОтец, Тебе не нужно ничего из того, что есть в этом мире, и мы преподносим Тебе только наши искренние души и сердца. Мы пришли к Тебе, жалкие и мокрые от слез, пролитых в тоске и желании увидеть лицо Твое. Мы хотели бы плакать, взяв Твою израненную руку. Мы жаждем прикоснуться к ней. Отец, погруженный в печаль, Ты скитался в поисках Твоих потерянных детей, невзирая на Твои глубокие душевные и телесные раны. Мы пришли сюда, чтобы коснуться Твоего изможденного лица. Собравшиеся здесь сыновья и дочери Твои взывают к Тебе с глубоким чувством. Я знаю: подобно тому как в свое время Ты призвал и нашел меня, Ты не оставишь и их, находящихся в таком же положении.
\n\nОтец! Дорога, по которой Ты приказал нам идти, была вовсе не одинока, идя по ней, мы обнаружили, что она — высшая благодать. Мы поняли, что путь, на который Ты толкнул нас, приказав умереть, приготовлен вовсе не для того, чтобы мы лишились жизни. Теперь, когда мы познали внутренние перипетии этого пути, чего нам еще желать? Мы осознали, что все происходящее с нами на этом пути было необходимо, чтобы свидетельствовать нам о том, как усердно Ты трудился ради нас еще до нашего появления. Мы благодарны Тебе уже за то, что Ты дал нам возможность ощутить это в реальности и залиться слезами от избытка чувств.
\n\nЧто хотят найти люди, которые пришли сюда? Что они рассчитывают здесь увидеть, с чем хотят соединиться?
\n\nЯ знаю, что Тебе нечего им показать, кроме слез и разрывающих душу обстоятельств, они не соединятся здесь ни с чем, кроме горя. Тем не менее мы беспокоимся о том, что, не обретя таких уз и не побывав в таких обстоятельствах, мы не поймем, по какому пути нам идти, и, скорбя, исчезнем с лица земли, пав жертвой сатаны. Вот поэтому в этот час я горячо прошу Тебя: поддержи нас.
\n\nМы знаем, что, имея детей, чтобы их поддерживать,чтобы проливать за них слезы, имея сыновей и дочерей, которых Ты знаешь поименно, Ты обретешь для Себя отправную точку, с которой Ты постепенно будешь наращивать власть Твою над этим народом. Ты затронешь сердца живущих в этом мире людей, погруженных в сон, Ты обратишь их сердца к Небесам. С возникновением в среде этого народа движения молодых людей с пылающими сердцами, людей, которые, взявшись за руки, воскликнут: «Эй, давайте исполним Божью волю!», откроется путь к спасению. В сад смерти придет армия жизни и возродит его.
\n\nОтец, мы собрались здесь, стремясь стать особенными людьми, мы пришли сюда, сражаясь за право пойти по этому пути. Мы находимся здесь, чтобы воздвигнуть победный алтарь и явить его Тебе и Вселенной, так пусть же в душах наших не исчезнет первоначальная решимость; не допусти, чтобы мы, Твои сыновья и дочери, изменили своим принципам и не отреклись от обещания отдать Тебе свое преданное сердце. Укрепи нас, детей Твоих, в решимости и верности, таких же неизменных, как Небесный закон. Искренне желая этого, мы молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(8.5.1960)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_11t">
Не допусти, чтобы мы упали от усталости, не в состоянии справиться с грандиозной задачей, доверенной нам Небесами. Даже если мы будем валиться с ног, даже если мы, наконец, умрем, харкая кровью, помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, прежде выполнить нашу миссию; мы от всего сердца просим Тебя об этом. Я знаю, что для выполнения этой задачи Твои дети, рассеянные повсюду, в удаленных и мрачных местах, в муках и слезах возносят молитвы. Отец, я горячо прошу Тебя: будь там вместе с ними.
\n\nЯ знаю, что Ты не бываешь равнодушным. Я знаю, что Ты поддерживал каждого отдельного человека, который, исполняя волю Твою, оказывался в безнадежной ситуации и взывал к Тебе, Ты давал таким людям силу, Ты утешал их сердца. Отец, яви в этот час такое же Сердце, такое же действие, такую же способность. Помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, вытерпеть все до конца, борясь и исполняя свой долг перед человечеством, помоги нам довести нашу миссию до конца, пока мы не сокрушим последнюю стену; я со всей искренностью прошу Тебя об этом.
\n\nНе только в Корее, но и далеко за пределами ее у Тебя есть множество сыновей и дочерей, которые взывают к Тебе, проливая слезы. Даже если мы отличаемся друг от друга цветом кожи или имеем разные традиции, по отношению к воле Твоей все мы — братья и сестры, связанные кровными узами. Я искренне прошу Тебя: будь рядом с ними везде, где они собираются, и пусть пламя Твоей благодати охватит их. Хотя нас разделяют большие расстояния, даруй нам способность воспеть в песне вечные узы, которыми Ты соединил нас в мире сердца; пусть возникнет движение жизни; я прошу об этом от всего сердца и молюсь во имя Господа.
\nАминь.
\n(25.9.1960)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_12t">
Отец!
\nНаступили последние дни, когда зло и грех должны быть уничтожены, и сегодня мы ощущаем в наших душах огромное нетерпение. Эта земля стонет от боли. Дай же жизнь драгоценным сыновьям Небес! Даруй нам возможность устранить историческую боль и сущность греха, чтобы благодаря этому наступил день, когда Сердце Твое вновь оживет как во времена творения; пусть это станет началом нового сада победы; мы горячо просим Тебя об этом. Мы знаем, что такой мир непременно наступит, помоги же нам перенести боль нынешней реальности.
\n\nНам известно, что на предначертанном нам пути остается еще много перевалов, политых кровью, суровые и крутые горы простираются далеко впереди нас. Однако мы не одни на этом пути. До нас Ты, Отец, прошел по нему десятки, тысячи, десятки тысяч раз.
\n\nМы осознали также и то, что теперь не Ты, а люди должны выравнивать путь. Отец, Ты много страдал, шагая по каменистой дороге, сподобь же нас пройти ее ради Тебя всю, до последнего шага. Коль скоро путь, предназначенный нам, остается непройденным, дай нам возможность идти по Твоим стопам, ориентируясь по пятнам крови, оставленным Тобой, и не страшно, если мы упадем замертво по дороге.
\n\nНам известно, что, когда мы сделаем наши истерзанные и израненные тела живым приношением Тебе, Ты перед всей Вселенной сочтешь нашу жертву исполнением морального долга детей и даруешь нам Свое благословение. Мы поняли, что должны обрести такое право, так не допусти, чтобы мы обессилели прежде, чем это произойдет.
\n\nНе дай нам забыть о том, как каждый раз, когда мы слабели, Ты поддерживал нас, как каждый раз, когда мы пребывали в отчаянии и одиночестве, Небеса подталкивали нас вперед. Не допусти, чтобы мы забыли о том, что, прежде чем нам взяться за тяжкий труд, Ты, Отец, сотни, тысячи раз отдавал ради нас все Свои силы.
\n\nОтец, Ты без отдыха прокладывал этот путь. Сатана непрестанно противостоял Тебе, поэтому, чтобы проторить этот путь, Ты трудился без отдыха на протяжении всей истории; Ты сражался без устали, чтобы спасти жизнь каждого из нас. Отец, мы знаем это, так пусть же в наши души проникнет трепетное желание прильнуть к Тебе. Пусть душу каждого из нас пронзит скорбь, и пусть наши горестные сердца взорвутся желанием взывать к Тебе так, словно мы обезумели.
\n\nОтец, мы знаем, что таких людей Ты утешаешь и успокаиваешь, завещаешь им новый обетованный мир и великий небесный труд. Помоги же нам вытерпеть все до конца, до тех пор, пока мы не достигнем наивысшего положения. И да будем мы сыновьями и дочерьми, достойными воспеть во Вселенной песню и славу победы; мы искренне просим Тебя об этом и молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(2.10.1960)

    </string>

    <string name="pr_reshimosty_13t">
Отец, Тебе приходится идти вперед, затаив в груди печаль. Как это прискорбно и досадно!
\n\nОтец, Ты несчастен и унижен. Мы знаем, что люди предавали Тебя и отворачивались от Тебя, но Ты не мог ни предать, ни отвернуться, и Тебе оставалось только шагать и шагать. Мы с трепетом осознали, что, идя по Своему пути, Ты не знал слова «отступление». Каким же беспокойством, серьезностью и озабоченностью наполнена Твоя душа! Мы стоим перед Тобой на коленях с опущенной головой, желая стать истинными почтительными сыновьями и дочерьми, патриотами и добродетельными людьми. Дай нам, детям, способность принести покаяние за прошлое, ведь мы не знали, как нам воззвать к Тебе и просить позволения стать скалой или полами Твоей одежды, чтобы только преодолеть крестный путь.
\n\nОтец, одинокие члены Церкви Объединения, находящиеся сейчас в разных местах, уповают на Тебя. Они знают Твой приказ. Эти люди понимают, по какому пути им нужно идти, но я знаю, что горестные обстоятельства вынуждают Тебя торопить их поступь и подстегивать их. Мне известно, что те, кто вытерпит и останется до конца на этом пути, получат Твое благословение, а те, кто отстанет, будут скорбеть, слушая обвинения будущих поколений. Отец, пожалуйста, придай нашим душам силы и храбрости и помоги нам вытерпеть все и выстоять до конца.
\n\nОтец, одинокие члены Церкви Объединения, находящиеся сейчас в разных местах, уповают на Тебя. Они знают Твой приказ. Эти люди понимают, по какому пути им нужно идти, но я знаю, что горестные обстоятельства вынуждают Тебя торопить их поступь и подстегивать их. Мне известно, что те, кто вытерпит и останется до конца на этом пути, получат Твое благословение, а те, кто отстанет, будут скорбеть, слушая обвинения будущих поколений. Отец, пожалуйста, придай нашим душам силы и храбрости и помоги нам вытерпеть все и выстоять до конца.
\n\nОтец, нам известно также и то, что Ты шагаешь с быстротой, которую мы даже не можем себе представить. Нам понятно, что душа Твоя полна желанием найти сыновей и дочерей, которые могли бы Тебе помочь, и, когда мы завершаем тысячу дел, Ты поручаешь нам еще десять тысяч. Помоги нам, детям, с искренним сердцем принять все слова наказа, который Ты дал нам сегодня, и сохранить искренность в отношении Твоей воли; мы горячо просим Тебя об этом.
\n\nОтец, чтобы найти Тебя, мы должны стать воистину почтительными сыновьями и дочерьми, а чтобы обрести первозданную страну, мы должны стать патриотами и добродетельными женщинами. Это святая идеология, но путь, по которому мы идем, горек. Содержание этой идеи прекрасно, но реальность обернулась для нас дорогой смерти. Даже шагая по дороге смерти, мы должны сохранить в своих душах надежду. Отец, так живешь Ты, и так живем мы, Твои сыновья и дочери. Ты идешь по этому пути, значит, и нам следует шагать по этой дороге судьбы. Сподобь же нас стать людьми с неизменными сердцами, людьми, которые не утратят силы на середине пути и одержат окончательную победу. Помоги нам выдержать, вытерпеть все и остаться с Тобой до наступления дня покоя, когда мы сможем сказать, что победа одержана, до того дня, когда Ты благословишь нас словами: «Вы принадлежите Мне, а Вселенная принадлежит вам, Моим сыновьям и дочерям». А до того дня позволь нам разделить с Тобой все Твои тяготы; мы искренне желаем этого и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(22.3.1964)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_14t">
До сих пор мы, представители этого народа, жители этого полуострова, раскинувшегося на три тысячи ли, набравшись терпения, в слезах шагали по одинокому пути. Отец, часто ли мы взывали к Тебе, испытывая на этом печальном пути бесчисленные гонения и издевательства? Мы знаем, что каждый раз, когда мы с пронзенными сердцами взывали к Тебе, Ты также проливал слезы. Отец, сегодня эти сыновья и дочери вместе с Тобой проливают слезы, так позволь же им разделить с Тобой всемирную победу, которая принесет радость грядущим поколениям; я горячо прошу Тебя об этом. Многочисленные враги поджидают Твоих детей на этом пути. Кроме того, у них есть несчетное множество духовных врагов. Однако, Отец, мы знаем, что, какие бы препятствия ни возводили нам на пути Твоей воли духовные и физические враги, все преграды исчезнут с нашего пути, если только у нас есть вера и решимость идти вперед, взяв за образец Твое страдающее Сердце.
\n\nНам хорошо известно, что вплоть до сегодняшнего дня, всегда, когда Ты вел нас по этому пути, этот принцип оставался незыблемым. Мы поняли, что Бог сначала Сам испытывает печаль, а потом посылает ее нам, сначала Сам проходит через страдания, а потом приказывает страдать нам.
\n\nОтец! Сегодня в Корее Церковь Объединения предстала перед лицом всего народа. Сегодня, находясь в подобном окружении, мы открыто провозглашаем свою идеологию, и это не случайно. В соответствии с тем же принципом, не дай нам забыть о шести тысячах лет твоего тяжкого труда, пока мы не сможем говорить свободно, в свободной обстановке, расправив грудь, подняв лицо и прямо глядя в глаза людям.
\n\nДля нас большая честь — это возможность шагать вместе с Тобой по этому святому историческому пути, и мы должны быть за нее благодарны! Отец, сподобь же нас жить с искренней благодарностью к Тебе. Сподобь нас стать Небесными воинами, дай нам понять, что голоса наши, взывающие к Тебе, — это голоса израильтян, которые в давние времена взывали к Тебе из пустыни, позволь нам помчаться туда, где свищут стрелы и падают бомбы, помчаться навстречу гонителям, храня в своих душах мир истины и взвалив на свои плечи бремя Небес и истории, Царство Небесное, к которому мы стремимся. Благослови нас, чтобы мы могли идти своим путем, источая любовь. Искренне желая этого, мы молимся во имя возлюбленного Господа.
\nАминь.
\n(12.4.1964)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_15t">
Многие почитают Небеса, но мало кто ради них согласен взвалить на свои плечи бремя ответственности. Мы знаем, что путь Небес хорош, но нам также известно, что многие стараются избежать терний, встречающихся на нем.
\n\nОтец! Миллионы лет Ты усердно трудился ради нас. Однако сегодня люди хотят уклониться от трудностей, которые необходимо преодолеть, для того чтобы вступить на истинный путь, путь Небес. Они хотят обременить Тебя человеческими горестями и скорбями; и мы от всего сердца просим у Тебя прощения.
\n\nСегодня перед Тобой собрались члены Церкви Объединения. Отец, позволь нам в этот час честно открыться Тебе, ведь мы в отличие от других знаем Твое Сердце, но, пренебрегая Твоими обстоятельствами, на пути надежды, оставленном нам Тобой, поступаем по-своему и отказываемся посвятить Тебе всю свою жизнь.
\n\nОтец, мы молимся о том, чтобы жизненный путь, который нам неизбежно предстоит пройти, мы прошли в соответствии с Твоей волей. Путь смерти, путь терний, путь отвержений — все это мы должны будем пройти вместе с Тобой. В наших душах живет желание жить вместе с Тобой, Отец, сжалься же и обними нас; мы от всего сердца просим Тебя об этом.
\n\nМы искренне просим: сделай нас детьми по облику Твоему, чтобы мы могли бороться, не в состоянии отрицать тот факт, что мы являемся Твоими сыновьями и дочерьми, что бы нам ни говорили люди. Отец, нам известно, что, если мы, дети, соединены с Тобой любовью, если мы обладаем чувством нравственного долга по отношению к нашему Родителю, будучи связанными с Тобой неразрывными узами крови, ничто не заставит нас отрицать связь с Тобой. Прими наше раскаяние в том, что в прошлом мы не сумели стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми и смиренно попросить у Тебя прощения.
\n\nОтец, каким бы невзрачным, каким бы потрепанным ни был наш облик в Твоих глазах, какой бы скорбью и тревогой ни полнилась Твоя грудь, сподобь нас остаться для Тебя малыми детьми, не имеющими сомнений в том, что Ты их Отец, детьми, которые всегда находятся рядом с Тобой, утешают Тебя и горюют, что до сих пор не исполнен долг сыновней почтительности по отношению к Тебе; мы горячо просим Тебя об этом и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(26.12.1965)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_16t">
Отец!
\nМы знаем, что на протяжении всей истории у этой земли не было центра. Во всем мире живет множество христиан, однако какая деноминация, какой род, какая семья и какая личность могут стать центром, в котором Небеса могут закрепиться? Нам стало известно, что такого центра не существует.
\n\nМы убеждены, что Церковь Объединения появилась на земле в наши дни для того, чтобы выполнить всемирную миссию новой эпохи по закладке основания. Ни сейчас, ни в будущем мы не имеем права отступить. Помоги же нам как следует понять, что, для того чтобы стать представителями Небес на земле и обладать авторитетом, который позволил бы победить мир зла и переплавить его, мы должны обрести мужественный облик небесных героев.
\n\nНам известно, сколь печален путь восстановления. Помоги же нам понять, что мы представляем Адама и Еву, которые жили в Эдемском саду, мы — их воплощение на протяжении шести тысяч лет истории. Грех семьи Адама и Евы — это грех нашей семьи, наш грех; мы были участниками той ужасной сцены, которая разыгралась между Каином и Авелем; члены семьи Ноя — это также мы сами. Помоги нам осознать, что все, что выпало на долю Авраама, Моисея, Иисуса и людей, которые жили после них, все события горькой шеститысячелетней истории легли тяжким бременем искупления на наши плечи.
\n\nБолее того, даже если наши предшественники в истории несчастий были убиты, мы должны обрести силу и воскреснуть. Мы искренне просим: помоги нам реально осознать, что именно в этом заключается наш неизбежный долг.
\n\nМы знаем, что с таким историческим предназначением явился на землю Иисус. Помоги же нам окончательно понять, что, только воскреснув и обретя высший авторитет, мы станем преемниками и наследниками Иисуса. Поэтому мы, Твои дети, от всего сердца молимся о том, чтобы получить взаимность выйти вперед и стать победителями.
\n\nНесмотря на различные трудности, испытания, несчастья и гонения, мы не погибли. Мы прошли через все, преданно следуя Твоей воле, Отец. На нашем пути мы осознали эталон восстановленной семьи, подтверди же с определенностью, что каждый из нас должен создать такую семью, это долг всех семей земли, всех родов, народов и государств. Все они должны непременно соединиться с такой семьей и, благодаря этой связи, войти в желанное Царство Твое.
\n\nИ еще, Отец, мы искренне просим Тебя: сподобь нас стать Твоими сыновьями и дочерьми, помоги нам в соответствии с Твоей волей построить мир во всем мире и создать Царство Небесное радости; чтобы все человечество стало народом Твоим, и весь мир — миром Твоим; мы возносим Тебе нашу искреннюю просьбу об этом и молимся обо всем во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(1.9.1968)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_17t">
Отец!
\nТы относишься к нам с тем же чувством, какое испытывают родители по отношению к своим детям, так пусть же и в наших сердцах растет чувство привязанности к Тебе, нашему Родителю. Более того, пусть наши души соединятся с Твоей, чтобы мы смогли разделить с Тобой все Твои трудности и скорби.
\n\nСкоро наступит день, когда мы сможем поддержать и утешить Тебя. Научи же нас быть благодарными перед лицом Твоего величия и благородства; Отец, мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nОтец! Нам придется выйти в мир, помоги же нам сделать все необходимые приготовления, чтобы как можно скорее разъехаться по всем странам. Дай нам мудрости, чтобы мы, ускорив шаги, поспешили прямиком к нашей цели. Многие люди делают передышки на своем пути, нас же, членов Церкви Объединения, сподобь идти не отдыхая, прямо к месту нашего назначения; мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nСейчас мы должны понять, что наш путь к цели лежит через испытания, боль и тяжкий труд. Кроме того, что путь нам преграждают ружья и мечи наших врагов. Нам ясно, Отец, что: чем отчаяннее мы хотим пройти по прямой дороге, тем сильнее должна быть наша любовь к Тебе и желание жить для Тебя, тогда мы легко преодолеваем все внешние обстоятельства на своем пути. Мы знаем, что, если желание наше недостаточно сильно, нам не пройти этого пути.
\n\nОтец, мы знаем, что Ты осуществлял Свое провидение на протяжении долгих шести тысяч лет. Нам известно также и то, что Ты не встретил ни одного человека, способного пойти по этому пути напрямую, поскольку никто не соответствовал необходимым искупительным условиям. Позволь нам удостовериться, что такой человек и такие условия искупления встретятся нам на нашем пути.
\n\nОтец, прокладывая этот путь, Ты жаждал найти истинную личность, человека, который воистину завершал бы условия искупления. Так же и мы, ищущие Тебя, должны стать истинными личностями и выполнить истинные искупительные условия. Мы должны суметь освободиться от сатаны, а значит, мы должны подчинить его себе. В то же время мы должны повести за собой всех людей, сделать Тебе приношение и занять положение, недоступное для вторжения сатаны; мы знаем, что, не добившись этого, мы будем обречены стать скитальцами, которым не суждено предстать перед Тобой, Отец. Видя, какой далекий и спешный путь нам предстоит, мы понимаем, что не должны сворачивать с него, а должны идти прямо. Мы знаем, что у нас осталось очень мало времени, чтобы завершить эту дальнюю дорогу.
\n\nОтец! Нам известно, что, когда, находясь в таком положении, мы ощущаем в своих сердцах порыв во что бы то ни стало полностью посвятить себя Твоей воле, наши страстные сердца взмывают ввысь, и мы получаем право назвать Тебя Отцом. Мы знаем, что Ты всегда реагируешь на такие ситуации. Мы, Твои дети, с отчаянными сердцами мчимся к своей цели, туда, где развеется скорбь. Просим Тебя, сопутствуй нам в этом. Мы от всей души просим Тебя и молимся обо всем во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(24.11.1968)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_18t">
Отец, на протяжении шести тысяч лет Ты разыскивал Адама и Еву. Не для того ли Ты это делал, чтобы восстановить мир? Мы должны знать, как велика Твоя боль, когда Ты видишь печальные души множества людей, ушедших в духовный мир. Помоги нам понять, что освобождение этих людей — Твоя святая миссия, Твоя надежда.
\n\nМы горячо просим: помоги нам понять, что мы не только обретем способность восстановить небесный и земной мир, но и встретимся лицом к лицу с врагом. И это произойдет с наступлением дня, когда все люди, живущие на земле, встанут на победное основание мирового масштаба.
\n\nМы, Божьи сыновья и дочери, должны полюбить этот мир во всем его разнообразии. До сих пор члены Церкви Объединения сражались за Корею, но теперь они должны сражаться за весь мир. Если нам придется лить слезы, пусть они льются за все человечество. Хотя мы родились как дети Республики Корея, дай нашим сердцам способность любить не только корейцев, но и людей всего мира. Каждый из нас должен воспитать в себе такое сердце, таким же должно быть сердце у наших потомков.
\n\nОтец, мы должны, всемерно почитая Тебя, объединить два мира в нерушимый союз, живущий по единой идеологии. Мы должны непременно накормить голодных, дать одежду всем, кто ходит в лохмотьях, и обеспечить ночлегом тех, кто спит под открытым небом. Мы должны на себе испытать все прискорбные обстоятельства. Думая о том невероятном факте, что нам суждено найти утраченный мир, утраченную страну, семью и личность, мы понимаем, что нам нельзя жить по своим собственным понятиям.
\n\nСейчас мы должны продвигаться вперед с готовностью умереть, но сохранять узы, которые позволят спасти наши души. Помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, видеть историю через призму Философии Объединения, чтобы мы могли сказать: «Пусть погибну я, но мир будет жить; пусть я буду уничтожен, мир должен быть спасен»; помоги нам понять, что в этом и заключается суть Философии Объединения.
\n\nОтец, помоги этим людям понять, что Твоя идеология состоит не в том, чтобы спасти одного человека, пожертвовав для этого страной. Помоги понять, что, пока они не будут готовы выйти вперед и сказать: «Я спасу весь мир, даже если придется пожертвовать этой страной», они не изменят этот мир. Дай им возможность увидеть день, когда все это станет реальностью. Я молюсь обо всем этом во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(11.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_19t">
Идеальный мир не возникнет в сфере абстрактных понятий, он появляется в субстанциальной и живой реальности. Такой мир воплощает собой высшее желание человека, но мы и не подозревали, что этот мир имеет в основе своей семью.
\n\nМиссия, которую сегодня должна выполнить Семья Объединения, заключается в построении мира, где главная роль отводилась бы семье. Такая семья существует ради мира, страны, народа и рода. Загоревшись таким убеждением, все члены семьи должны жить ради этой цели. Если мы будем жить так, мир в недалеком будущем окажется полностью в сфере владычества Твоей любви. Мы не должны в этом сомневаться.
\n\nНам должно быть стыдно, когда мы слышим священное слово «Благословение», ведь в прошлом мы жили как индивидуалисты. Мы не были связаны со всей Вселенной, мы были эгоистами и шли к своей гибели. Каждый из нас должен разрушить свой привычный стереотип. Отец, благослови же нас на это.
\n\nСейчас мы идем вперед не ради отдельной личности, мы закладываем основание для семейного счастья. С таким побуждением мы должны продвигаться к сфере любви и семьи, которая могла бы стать образцом для всего народа. Отец, мы искренне просим Тебя, помоги нам осознать нашу ответственность. Отец! Мы знаем, что создание объединенного рода и семьи народов — это замысел десяти тысяч лет. Сейчас мы должны внимать Тебе с пристальным вниманием и подобающим отношением. Нам известно, что для этого мужчина и женщина в тесном единстве почитали родителей, воспитывали детей, создавая четырехпозиционное основание. Мы знаем, что таково воплощение идеала творения. К сожалению, мы, тысячи раз слыша выражение «осуществление четырехпозиционного основания», в реальности не смогли проникнуться его определяющим содержанием. Пожалуйста, прости нас. Помоги нам ощутить импульс такой любви.
\n\nОтец, выполнив эту миссию, мы должны привести к Тебе за собой весь народ и весь мир, чтобы связать их с Тобой. Пусть на основе силы, возникающей из единства абсолютного субъекта и абсолютного объекта, возникнет сфера владычества любви, влияние которой в полной мере затронет весь мир. Сподобь, чтобы появилась единая сфера прекрасной и гармоничной семьи, готовой с достоинством выступить на передний план. Я возношу эту просьбу от всего сердца и молюсь во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(17.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_20t">
Отец!
\nМы знаем, что сейчас перед нами поставлена ответственная задача, которую должны завершить не столько отдельные люди, сколько семьи.
\n\nМы понимаем, что для Церкви Объединения важно спасти не отдельные личности, а целые семьи. Вот почему, Отец, идя по этому пути, мы жаждем почувствовать прикосновение Твоей руки, дарующей святое Благословение, хотим создать семью, вечно восхваляющую Тебя, и желаем оказаться в Твоих объятиях.
\n\nЛюди, восставшие против Божьей воли, люди, которые до сих пор не могли шагать по этому пути рука об руку с нами, также должны, как сыновья и дочери Небес, выступить вперед, являя собой идеальную ценность. Отец, вместо того чтобы ставить на первое место свое имя и свое положение, мы должны проникнуться обстоятельствами Небес и с искренней душой усердно исполнить волю Твою; мы должны стать ядром этого народа и взять на себя ответственность не только за нашу, но и за другие страны. Мы должны стать эталоном мироустройства и создать отправную точку для всеобщего процесса.
\n\nКаждый из нас должен представлять свою семью; все мы должны представлять нашу организацию, и семью нашей страны. Мы должны создать семьи, способные представлять всемирное провидение. Кроме того, Отец, мы искренне молимся, чтобы наши семьи могли объять своей любовью весь мир, объять небо и землю и создать единую гармоничную семью, на которую Ты мог бы положиться.
\n\nЧем больше мы думаем о том, что в прошлом не смогли достичь такого положения, тем больше осознаем, что нам предстоит стать первопроходцами, и этот путь мы должны проложить вместе с нашими семьями. Уже прошло то время, когда Ты отдал Свой приказ одному человеку, Ною, строить ковчег на протяжении ста двадцати лет. Прошло время, когда Ты ожидал приношения от Авеля. Прошла эпоха, когда Ты действовал через одиночек, вроде Авраама, которого Ты Своим призывом вывел из Ура Халдейского. Прошло время, когда Ты призывал одного Моисея, и когда посылал Иисуса в одиночестве прокладывать путь при выполнении общественной миссии.
\n\nМы знаем, что теперь Ты призываешь не одиночек, а целые семьи из новой Семьи Объединения. Пришло время, когда на первый план могут выступить семьи. Отец, помоги нам понять, что семья исполнит свой высший долг, лишь когда супруги исполнят перед Тобой долг сыновней почтительности и преданности. Дай нам понять, что, только если наши семьи пройдут по пути сыновней почтительности и преданности, мы сможем сделать нашу жизнь источником для идеологии, которая ляжет в основу абсолюта с вечной, исторической, небесной ценностью. И еще, помоги нам понять, что в соответствии с Твоим желанием семья должна представлять страну и мир.
\n\nЯ горячо молюсь о том, чтобы эти семьи на своем пути смогли подняться над своим окружением, чтобы супруги, думая о Божьей воле, могли каждый день вместе славить любовь Небес и как благословленные семьи стать полным приношением Тебе. Обо всем этом я молюсь во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(17.3.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_21t">
Отец!
\nИсполнение Твоей провиденциальной воли идет полным ходом. Что бы ни говорили люди, каждый из нас должен ответственно, шаг за шагом, неуклонно продвигаться к Твоей желанной вершине. Прости, мы так часто забываем об этом нашем долге.
\n\nНам известно, что, если люди не пойдут по этому обязательному для них пути первопроходцев, они не вступят на путь восстановления. Членам Церкви Объединения необходимо преодолеть оставшиеся перевалы на пути личности, семьи, рода, народа и страны, и для этого от них требуется полная отдача сил и готовность умереть; помоги же этим людям занять положение, в котором они смогли бы стать поддержкой, а не бременем в выполнении такой миссии. Пусть они станут детьми, послушными Божьей воле, пусть они ощутят желание выступить вперед и отправиться в путь еще до получения такого указания от Церкви. Я искренне прошу об этом.
\n\nЗапомни Твоих детей, которые, выдержав все, остаются с Тобой до сих пор; пусть в душе они еще раз поклянутся в своей решимости устремиться к надежде завтрашнего дня; Отец, пусть Твои сыновья и дочери будут приверженцами воли Твоей, пусть они уверенно преодолевают все перевалы на их жизненном пути; я возношу к Тебе свою искреннюю просьбу об этом. Еще я от всего сердца прошу Тебя: ниспошли им Свое благословение, чтобы, одержав окончательную победу и встретившись с Тобой вновь, они смогли стать Твоей радостью, Твоими детьми, которых Ты с гордостью выдвинул бы вперед.
\n\nЯ прошу Тебя: позаботься о них и возьми под свою опеку жизнь всех этих людей; помоги им преодолеть все исторические рубежи, через которые Ты их ведешь. Обо всем этом я молюсь во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(8.4.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_22t">
Отец!
\nСегодня, в этот час мы должны ощутить новое прозрение. Мы должны понять, что приближается период вселенского значения и что осуществление Божьей воли в это время возложено на нас. Помоги нам соединить каждое мгновение нашей жизни с Твоей волей и связать нашу Церковь с деяниями давно прошедших великих исторических эпох. Для этого, Отец, дай нам еще раз ясно осознать, как необходимо нам занять положение субъектов, чтобы каждый из нас мог ежесекундно, в том окружении, в котором протекает его жизнь, формировать себя как небесную личность. Я искренне прошу об этом.
\n\nЯ знаю, что члены Церкви Объединения во всем мире идут по пути страданий не для того, чтобы погибнуть, а для того, чтобы стать Твоими обновленными детьми, любимыми Тобой. Мне известно, что избавиться от пороков и родиться заново можно, лишь пройдя неизбежный путь судьбы. Так помоги же им перенести все и преодолеть все с благодарностью в душе. И еще, я искренне прошу Тебя, помоги этим людям, Твоим сыновьям и дочерям, с полной ответственностью выступить вперед и в историческом смысле осуществить надежду завтрашнего дня. Мы развернули движение за то, чтобы полностью привести жизнь в соответствие с Небесным эталоном, сподобь же нас и сейчас, и после жить в сфере радости, служа Небесам каждое мгновение. Нам известно, что, когда мы, Твои сыновья и дочери, будем каждый миг посвящать Тебе со всей нашей безграничной преданностью, проникаясь Твоими обстоятельствами, Царство Небесное автоматически наступит в окружении, в котором мы живем.
\n\nОтец, мы должны знать, что в девяти случаях из десяти, когда мы испытываем лишения, ежесекундно являя собой высший эталон, в этом должен быть заложен вселенский смысл. С таким пониманием все мы должны создать в течение своей жизни победную сферу и, как плод добра, отдать ее в полное приношение Тебе.
\n\nОтец, сподобь нас со всей определенностью понять, что, став объектом Твоих мыслей, объектом Твоей гордости, мы станем привилегированными принцами и принцессами Небесного мира. Не допусти, чтобы мы, дети Твои, стали неразумными и легкомысленными в отношении нашего жизненного пути. Мы со всей искренностью возносим к Тебе нашу просьбу об этом.
\n\nДай нам, Твоим сыновьям и дочерям, способность и умение завтрашнего дня вложить всю нашу энергию в каждое мгновение дня сегодняшнего. Дай нам способность трудиться, прилагая безграничные усилия, чтобы создать ядро завтрашнего дня. Мы возносим к Тебе нашу искреннюю просьбу и молимся обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(31.5.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_23t">
Отец!
\nМы знаем, что среди всех Твоих детей, живущих на земле, мы должны предстать пред Тобой как почтительные сыновья и дочери и развеять Твою древнюю историческую скорбь.
\n\nОтец! На протяжении долгой истории Ты терпеливо шел по дороге, полной многочисленных препятствий. Мы поняли, что Ты смог это делать благодаря внутренней силе Твоего стремления встретиться со Своими желанными детьми. Понимая это и размышляя о том, до какой степени мы желанны Тебе как сыновья и дочери, как люди, достойные такого Отца и способные заставить Его забыть все трудности исторического пути, мы не можем не испытывать смущения и стыда перед Тобой.
\n\nДаже сделав свою душу и свое тело живым приношением ради исполнения Твоей воли, мы не создали условий, чтобы воздать Тебе за все, утешить Тебя в утомительных, горестных трудностях. Отец, каждый раз вспоминая, как мы недостойны, мы вновь чувствуем, что Ты несчастен.
\n\nКак же Ты одинок, в каком жалком положении находишься, если Тебе приходится гордиться такими детьми перед сатаной, называть их Своими возлюбленными сыновьями и дочерьми. На земле обязательно должны появиться дети, способные снять бремя с Твоей души.
\n\nОтец! Мы должны беречь Твои честь и достоинство, проникнуться Твоими обстоятельствами. Чем бы мы ни владели внутренне и внешне, нам хорошо известно, что в свете Твоей воли наш облик слишком убог и жалок, и в душе своей мы должны испытывать благоговение и благодарность за милость, которую Ты явил, найдя нас. На протяжении всего жизненного пути нам, слугам, необходимо пронести в душе такие чувства и жить со склоненными головами. Позволь же нам, Твоим сыновьям и дочерям, осознать это.
\n\nОтец, только заняв достойную позицию, мы станем объектами для Твоего утешения, только тогда Ты похвалишь нашу скромность и будешь гордиться нами, видя, как мы послушны Твоей воле. Мы знаем это, Отец, так взгляни же еще раз на нас с сочувствием, ибо мы не смогли достичь такого положения .
\n\nПомоги нам, сыновьям и дочерям, в полной мере справиться со своей миссией — выдержать тот последний крест, который остается в последние дни, и пусть для этого нам даже придется пожертвовать своей жизнью; я искренне прошу об этом и молюсь обо всем во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(12.7.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_24t">
Отец!
\nВсякий раз ощущая себя падшими потомками, недостойными вновь занять положение рядом с Тобой, мы обнаруживаем, что не можем обращаться к Тебе без слез, не можем служить Тебе, не проникнувшись Твоими печальными обстоятельствами. Если подумать об этом, то мы заслуживаем того, чтобы умереть тысячи раз, и, даже умирая в полном одиночестве, мы не имеем права обижаться. Понимая это, мы каждый раз с уверенностью признаем, что Твоя милостивая длань, наш великий и драгоценный Отец, всегда с нами.
\n\nЧеловек, шагающий по одинокому пути, хорошо понимает обстоятельства несчастных людей, потому что он сам пережил такие ситуации и прочувствовал их. Мы должны понять, что люди, идущие по пути первопроходцев, сражаясь, чтобы положить конец скорби народа и всего человечества, не могут быть несчастными. Наш Отец прошел этот путь, и мы должны понимать, что нам не миновать его, если мы хотим стать сыновьями и наследниками Отца.
\n\nОтец! Для чего пришли мы сюда в этот час? Для того, чтобы спасти свои жизни, или для того, чтобы проложить путь, который определен нам судьбой? Кроме того, мы пришли сюда ради своих семей, своих родов, своего народа, страны и мира? Нам необходимо еще раз внимательно посмотреть на самих себя, какую миссию мы выполняем, к какой цели движемся мы, пришедшие сюда? Мы должны еще раз вспомнить свое прошлое, когда мы не умели сожалеть о несобранности, лживости и подлости, которыми был запятнан наш облик. Отец, мы должны раскрыть перед Тобой свое прошлое «я» во всей его наготе и принять Твое суждение и Твой вердикт. Мы, Твои сыновья и дочери, должны быть способными осознать свое жалкое положение.
\n\nОтец! Приди к нам в этот час и, если захочешь и сочтешь нужным, дай нам Свой свет.
\n\nПусть все устремления и чувства, рождающиеся в наших душах, будут в согласии с Твоим Сердцем. Кроме того, мы должны стать Твоими сыновьями и дочерьми, образ которых в полной мере соответствует Твоей заветной воле и которые способны продвигаться вперед в соответствии с ней; мы должны стать достойными Твоего доверия. Отец, нам следует понять, с каким нетерпением Ты этого ожидаешь.
\n\nКроме того, нам необходимо знать, что Ты, несчастный Отец, ждешь, чтобы мы взяли на себя ответственность на пути и в процессе восстановления; ведь этого никто не может сделать кроме нас, обретенных Тобой. Задумываясь о том, что Ты, Отец, — всеведущий и всемогущий Творец — находишься в таком трагическом положении, мы понимаем, что никто не в состоянии представить себе всей горечи этого факта.
\n\nОтец! Мы с трепетным отношением взываем к Тебе, к нашему многострадальному Отцу. Мы должны увидеть, что Ты являешься воплощением ценности и бескрайнего мира. Мы должны понять, что Твоя безграничная любовь имеет вечную сущность и ее с избытком хватает для того, чтобы объять все живое. Каким бы трудным ни был наш путь, мы должны идти по нему, стремясь принести Тебе только победный результат.
\n\nОтец! Пусть едва слышный голос Твоего приказа тихо отдается у нас в душе и теле; пусть пульс новой воскрешенной жизни забьется в глубине наших душ. Я искренне прошу: помоги нам, победоносным сыновьям и дочерям Твоим, ощутить в себе эту новую связь. Я молюсь обо всем во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(12.8.1970)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_25t">
Любимый Отец!
\nМы знаем, как было много событий, препятствовавших нам идти по пути восстановления, полному скорби. Как одиноко Ты себя чувствовал в каждой подобной ситуации и как страстно желал, чтобы мы преодолели очередной рубеж!
\n\nМы знаем, что, несмотря на такое Твое отчаянное желание, многие люди, следовавшие по пути Твоей воли, не смогли преодолеть многочисленных препятствий и пошли своей дорогой, оставив Тебя. К чему бы ни стремились люди, стремления не приведут к осуществлению Твоей воли, если центром их остаются лишь человеческие желания. Нам необходимо хорошо понять это.
\n\nОтец, мы должны жить со смиренной душой, неизменно принося себя в жертву ради осуществления мечты грядущего дня. Отец, мы от всего сердца просим Тебя: даруй нам мудрость и разум, чтобы в жизни своей мы руководствовались стремлением стать праведным приношением.
\n\nУтром, проснувшись ото сна, мы должны понимать, что наступивший день не является продолжением вчерашнего. Нам необходимо осознать, что ни один день не должен пройти без пользы. Помоги нам почувствовать, что сегодня мы ближе к Тебе и теснее связаны с Тобой, чем вчера; пусть сегодня эталон нашего суждения о добре и зле будет более высоким и более четким, чем вчера.
\n\nВо всех делах сподобь нас думать и действовать в соответствии с Твоей волей. Помоги нам понять, что мы непременно должны жить в соответствии с таким эталоном, чтобы потом можно было сказать, что вся наша жизнь прошла в согласии с Божьей волей. Обо всем этом мы молимся во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(24.1.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_26t">
Отец!
\nКаждый раз, встречая новый день, каждый раз, стоя в лучах утреннего солнца, мы должны пожелать, чтобы день прошел в соответствии с волей Твоей. Мы должны каждый раз восхищаться Твоей заветной волей, подобной яркому солнечному свету. Мы понимаем, что с каждым днем мы должны все больше сближаться с Тобой.
\n\nМы должны реально ощутить необходимость идти по Твоему пути, оставаться там, где находишься Ты, там, где Ты ведешь борьбу, мы должны непременно сражаться, и там, где Ты сталкиваешься с врагом, мы тоже неизбежно должны с ним столкнуться.
\n\nТы стремишься туда, где встречаются Твое горячее желание соприкоснуться с нами и наше желание осуществить свою историческую миссию. Мы прекрасно понимаем собственную глупость, когда, сосредоточившись на собственных желаниях и ведя жизнь «каинов», дерзаем обратиться к Тебе.
\n\nОтец! Твои дети склонились ниц пред Тобой. Они должны знать, куда направляются и где сейчас находятся! Правильно ли то отношение, с которым они смотрят в завтрашний день? Если Ты, Отец, смотришь на восток, следуют ли они за Твоим взглядом? Они должны знать, как развиваются обстоятельства, через которые Ты проходишь, чтобы разделить с Тобой Твои тяготы. Если они не смогли этого сделать, им необходимо поспешить и последовать за Тобой. Я от всего сердца прошу Тебя, помоги им со всей определенностью и во что бы то ни стало осознать этот факт.
\n\nНа пути жизни нет ни советчиков, ни провожатых. Нам в особенности необходимо понять, что на этом пути мы можем полагаться только на себя. Понимая, что в этом вопросе нельзя занимать пассивную позицию, мы искренне просим Тебя: помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, с полной решимостью продвигаться вперед, вкладывая в свои действия всю свою жизненную силу.
\n\nВ этот час, полностью открывшись Тебе, мы склонились пред Тобой ниц; взгляни же на нас и, если мы находимся на стороне зла, накажи нас, а если на стороне добра — возьми наши руки в Свои. Позволь нам, детям Твоим, предстать пред Тобой, наполнившись жизненной силой, чтобы исполнить заветную волю Твою, устремленную в завтрашний день. И еще, позволь нам стать наследниками Твоими в той битве, которую Ты ведешь, и самим позаботиться о том, чтобы устранить все препятствия на пути исполнения воли Твоей. Удостой нас Твоего доверия и помоги проложить путь преданности и сыновней почтительности. Со всей искренностью мы возносим просьбу об этом и молимся во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(28.2.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_27t">
Мы знаем, что человеку постоянно необходимы перемены, что его посещают озарения. Мы знаем, что подобное можно испытать лишь жаждущим, восхищенным сердцем и искренним душой. Направляй же нас, Отец, чтобы мы, исполнившись душевного пыла, в соответствии с волей Твоей воплотили мечту завтрашнего дня в своем окружении. Нам хорошо известно, что только если сейчас, в настоящий момент мы добьемся яркого результата завтра, мы не доставим радости ни Тебе, ни самим себе, так обрати же Свой взор на детей Твоих, распростертых здесь, пред Тобой.
\n\nЛюди проводят время впустую. Мы наблюдаем только, как один год сменяется другим, а между тем нам необходимо понять, что так пройдет и 10, и 20 лет, так пройдет полжизни, а потом закончится и жизнь. За короткую человеческую жизнь мы ни в коем случае не должны пренебречь волей Твоей.
\n\nМы благодарны Тебе за то, что прожили сегодняшний день с радостью, но нам необходимо понять, что, если эта радость не будет связана с радостью дня грядущего, она обернется для нас злом, она станет для нас не более чем предпосылкой для печали, трудностей и сожалений. Мы знаем, что радость — это не всегда хорошо, а печаль — не всегда плохо. Мы понимаем, что важный вопрос заключается в том, насколько смена радости и печали связана с внутренней борьбой, которая идет внутри нас ради осуществления нашей цели.
\n\nПридя к этому пониманию, мы задумываемся, так ли мы едины с Божьей волей, чтобы проложить свой жизненный путь в соответствии с ней? Как соединить свою радость и печаль с ценностями, на которые указывает Божья воля? Задумываясь о том, что Божья воля правит нашей вечной жизнью и судьбой, мы сознаем, что Божьей воле подвластен не только текущий момент, но и все исторические эпохи в вечности.
\n\nОтец, обретая непосредственное субстанциальное воплощение, Ты, как центр истории, наблюдаешь за этой эпохой и постигаешь ее суть. Размышляя об этом, мы поняли, что истинная радость состоит в единстве с центром — с Тобой, Отец, а когда не можем достичь такого единства и находимся вдали от Тебя, мы ощущаем печаль.
\n\nОтец! Мы должны познать Твою печаль. Мы должны понять, в каком положении Ты находишься, призывая нас; что несешь в Себе, когда приходишь к нам. Мы не должны бессмысленно уезжать и приезжать или устраивать свои дела, научи нас, как нам начинать и продолжать дело, как достичь результата, угодного Тебе, который определяет, жить человеку или умереть. И сейчас, и до самого конца жизни мы непременно должны быть в Твоем поле зрения, так окажи же нам милость, дай нам возможность во всем советоваться с Тобой, получать от Тебя указания, шагать в ногу с Тобой и приобщиться к Твоей окончательной победе. Обо всем этом мы молимся во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(18.4.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_28t">
Отец!
\nМы должны подняться выше этого мира, этого царства смерти. Чтобы выйти за его пределы, мы должны пробиться через его границы. Ты ищешь людей, которые не пожелают влачить жалкое существование в обстановке этой эпохи, которые смогут преодолеть ее и выжить, прочно утвердив традицию будущего. Думая об этом, мы чувствуем, что непременно должны одолеть царство смерти, выйти за его пределы и построить вечную победную сферу. Отец, размышляя о том, сколь долго Ты сражался в мире смерти, чтобы отыскать детей, готовых занять такое положение, мы должны дать Тебе клятву, что станем лучшими из лучших Твоих сыновей и дочерей, достойными того, чтобы Ты призвал нас; мы будем сыновьями и дочерьми, которых Ты в Своем славном Царстве сможешь с радостью выдвинуть вперед.
\n\nБолее того, мы должны стать достойными того, чтобы Ты смог передать нам в наследство весь мир творения со словами: «Я живу благодаря вам, Я могу испытать радость благодаря вам». Мы должны с радостью унаследовать Твою любовь во всей ее полноте. До сих пор мы не знали, что каждому из нас предстоит продолжить Твой тяжкий труд, который Ты не прекращал вплоть до сегодняшнего дня в ожидании Твоих детей.
\n\nПришло время, когда мы должны почувствовать стыд, ибо, подумав о том, какими никчемными мы оказались, в то время как, чтобы найти нас, Ты заплатил за это огромными страданиями. Нам стыдно перед Вселенной, мы не можем поднять глаз, чтобы увидеть горы, озера и землю. Мы должны реально взглянуть на себя и почувствовать такой стыд, чтобы нам невозможно было протянуть руку и коснуться хотя бы травинки или комочка земли.
\n\nОтец, как можно развеять скорбь, которую Ты хранил в груди Своей на протяжении тысяч и десятков тысяч лет? Если Твою скорбь можно заглушить, пустив нас, убогих, на удобрения, мы должны выбрать этот путь, путь смерти. До сих пор мы не знали, что таков традиционный путь всех людей, идущих по дороге веры. Нам следовало бы с предельной искренностью шагать по пути, указанному нам Тобой, наш святой Отец, и рыдать до хрипоты, поэтому, подумав, что мы прежде Тебя вытерли слезы и заняли удобное положение, мы должны ощутить, что невозможно представить себе более поспешного и бездумного поступка, чем наш.
\n\nМы слышали, что Ты велел нам быть терпеливыми, выносливыми и целеустремленными. Мы должны превзойти самих себя. Каждый из нас должен быть терпеливым и настойчивым. Затем мы непременно должны стать субъектами для своих семей и своего окружения, только в этом случае мы сможем предстать пред Тобой. Вспомнив об этом, мы должны упасть на колени и молить Тебя всю ночь напролет, чтобы Ты даже ценой нашей жизни подарил этому народу шанс, такой желанный для него; мы просим Тебя, пошли сына Своего, который смог бы представлять всех людей; мы должны еще раз осознать это. Нам необходимо понять, что члены Церкви Объединения, собравшиеся здесь, должны со всей искренностью и в слезах молить Тебя, чтобы появилась такая семья. Более того, позволь нам прежде, чем кому бы то ни было, вступить на путь страданий и стать героями, готовыми сыграть решающую роль ради окончательной победы. Я молюсь во святое имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(23.5.1971)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_29t">
Отец!
\nТы будь властителем наших души и тела. Стань центром всей нашей Церкви. Никто не может стать таким центром, кроме Тебя, Отец, так будь же здесь хозяином. Будь знаменосцем, указывающим направление, в котором этим людям предстоит идти завтра, будь указателем на их пути, неизменным центром, подбадривай, наставляй и веди их, чтобы они не изнемогли в дороге. Я искренне прошу Тебя об этом.
\n\nОтец! Мы торопимся на этом пути не потому, что получили чей-то приказ, мы знаем, сколь несчастно человечество, нам известно, какие страдания испытал Ты, чтобы отыскать Своих детей, и мы решили пойти по этому пути, предрешенному судьбой. Мы просто не могли этого не сделать. Какие бы ожесточенные битвы ни бушевали на этом пути, сколько бы вражеских стрел ни было пущено в нас, мы хорошо знаем, что до сих пор, Отец, Ты хранил нас, нам очень хорошо известно, что до сих пор Ты подбадривал нас, поэтому даже в тот момент, когда мы будем сражены наповал, даже в момент скорби мы будем произносить имя Твое и находиться рядом с Тобой. Думая об этом, мы благодарим Тебя за предоставленную нам сейчас возможность идти этим победным путем. Мы благодарны за тот победный путь, которым шли до сих пор, но отныне мы во что бы то ни стало должны проложить для Церкви Объединения победный сияющий путь в будущее. Для этого нам предстоит шагать по предначертанной тропе, советуясь с Тобой. Нам известно, что именно такая судьба ожидает нас.
\n\nНа каждого человека, рожденного на земле, непременно возлагается определенная миссия. Эта миссия не включает в себя стремление к личному счастью. Жизнь человека имеет ценность, лишь когда он берется за ответственную историческую общественную миссию. Понимая это, да не будем мы использовать свой рот, чтобы оправдывать себя, наше тело должно действовать на благо общественного закона и общественной цели, должно защищать и поддерживать их. Сподобь же нас продвигаться вперед с таким отношением, чтобы Небеса и все человечество могли проникнуться к нам сочувствием. Мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nМы знаем, что нельзя доверять быстротечному времени человеческой жизни, мы понимаем, что сами не в силах справиться с хаосом, царящим в жалком окружении мира, в котором мы сегодня живем. Ты — наш единственный центр, наш единственный указатель. Сохрани и защити членов Церкви Объединения, которые хорошо знают, что на своем пути они могут рассчитывать только на Твою защиту. Дай им способность мчаться прямо к своей цели подобно пулям. Я от всего сердца прошу об этом.
\n\nПусть они словно пушечное ядро летят в направлении, указанном Тобой, поразят цель и разнесут повсюду победный клич. Пусть Твои малые дети одержат победу, которой с избытком хватит для того, чтобы передать ее плоды этому народу и всему миру, даже если им при этом придется разлететься на части. Я обращаю к Тебе свою искреннюю просьбу об этом.
\n\nПусть Твоя благодать и любовь сопутствуют им всегда и во всем. Отец, я от всего сердца прошу Тебя, подтолкни их, чтобы в ожидании завтрашнего благословения им было нечего стыдиться. Обо всем этом я молюсь во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(4.10.1978)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_30t">
Любимый Отец!
\nНаши судьбы сталкиваются с судьбой истории, которая окончательно определяется в этот напряженный момент.
\n\nСейчас Ты взираешь на ситуацию человечества, обитающего в духовном и физическом мире и разделенного на многочисленные религиозные сферы. Люди стенают в водовороте неведения, не понимая, по какому пути идти. Твоя душа озабочена спасением этого мира, и мы думаем, Отец, что члены Церкви Объединения являются для Тебя средоточием единственной надежды.
\n\nОтец! Нам ясно, что спасти умирающего можно, только столкнувшись лицом к лицу со смертью, спасти человека, находящегося на пути страданий, можно, только испытав тягость такого пути. Членам Церкви Объединения, ответственным за всемирную историю, нельзя превращаться в неразумных людей, которые, свив себе уютное гнездышко, радуются созданному личному основанию.
\n\nЭтот Твой сын знал, что, пока страна и мир не восстановлены, он должен поторопиться на своем пути. Небеса до сих пор прокладывали ему дорогу, и он, торопясь следовать по ней, в этой спешке провел всю свою жизнь. Сейчас, когда мой возраст близок к шестидесяти, передо мной стоит грандиозная задача — осуществить последние всеобъемлющие приготовления, чтобы встретить время, к которому мы стремимся. Мой путь еще не пройден, Отец, и на этом пути я препоручаю себя Тебе. Подгоняй Церковь Объединения, чтобы братья и сестры могли идти по пути вслед за Тобой, по пути, который Ты указал нам. Пусть они станут ярким воплощением Твоей гордости и создадут условия, необходимые для того, чтобы слава Твоя воссияла. Отец, я горячо прошу Тебя об этом.
\n\nМы знаем, что на нашем пути нас ждет много испытаний. Ведь у нас есть не только Америка, нам необходимо позаботиться и о Северной, и Южной Америке, об Африке. Перед нами простирается не только демократический мир, но и коммунистический лагерь. Нет людей, способных объединить свои душу и тело и, сконцентрировав все усилия, отправиться во всеобщий поход, чтобы заставить человечество быстрее шагать по дороге, которая ему предназначена. Думая обо всем этом, мы понимаем, каким мрачным был путь Небес. Отец, теперь эти молодые люди прониклись волей Твоей. Они узнали наверняка, по какому пути нужно идти и какую работу выполнять.
\n\nМы ставим в центр всего семью, но семья должна представлять народ и страну и, даже более того, мир и Вселенную. Любовь, переполняющая такую семью, должна выйти за границы одного государства, за границы Азии, всего мира и, охватив всю Вселенную, включая духовный мир, развеять повсеместно всю скорбь. Нам необходимо во что бы то ни стало достичь такого эталона, чтобы все люди, получив от этого преимущество, могли восхищаться такой семьей. Мы понимаем это, Отец, благослови же нас.
\n\nЯ знаю, что эти люди, Твои вечные сыновья и дочери, должны идти по одному пути с Тобой, создать радостную сферу победы и услышать от Тебя похвалу. Они должны непременно создать идеальную семью, которую Ты искал, да такую, чтобы, когда они будут рассказывать о хитросплетениях истории, все люди, все духи в духовном мире и даже Бог начали рыдать, слушая их. Я возношу свою горячую мольбу о том, чтобы эти люди выстояли на пути страданий, выдержали все столкновения, чтобы, когда их собьют с ног, они вытерпели это, преодолели и встали вновь. Я молюсь о том, чтобы они направили весь свой пыл, всю свою преданность и искренность своих сердец на то, чтобы ежедневно перед лицом Твоим служить человечеству.
\n\nСподобь, чтобы Церковь Объединения в оставшиеся дни и оставшееся время перед лицом мирового человечества, перед лицом Бога и всех обитателей духовного мира предстала в облике сыновей и дочерей, которым нечего стыдиться, в облике идеальных супругов, семей, родов, народа и государства. И да будет у нашей Церкви всего в избытке, чтобы она смогла сделать полное приношение Небесам! Пусть скорее наступит славное время, когда мы смогли бы освободить все страны, упразднить само понятие «церковь» и возвеличить Небесное Царство Божьей любви; я со всей искренностью возношу к Тебе свою просьбу об этом. Да пребудет Твоя милость и любовь с нами на тысячи тысяч лет! Я молюсь обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(22.10.1978)
    </string>

    <string name="pr_reshimosty_31t">
Любимый Отец!
\nВремя текло, и никто из людей не подозревал о том, какие эпохальные миссии Ты им поручал. Один Ты знал об этом и ожидал наступления нужного времени. Так текла утомительная история восстановления. Еще раз мысленно возвращаясь к тем историческим эпохам, когда не было человека, способного утешить Тебя, Твой сын прекрасно понимает, что у него не было иного пути, кроме как со слезами на глазах посвятить Тебе свою жизнь.
\n\nЯ продвигался вперед, стараясь развеять Твою горечь, обиду и стремления, я посвящал всего себя служению Тебе, стремясь увидеть день, когда я смог бы, опираясь на Небесный путь, сделать прямой тропу, по которой идешь Ты ради общего блага. Благодарю за то, что Ты хранил меня все это время. Благодарю Тебя за то, что Ты сопровождал меня с того исторического времени, когда меня отовсюду гнали, когда оставалось только отступить, и до сегодняшнего дня, когда я, поднявшись на вершину мира, могу судить мир и решать его судьбу.
\n\nТы хранил меня, на пути, которым мне было суждено пройти, преодолевая препятствия, и сейчас я стою пред Тобой безо всякого стыда, как мужчина, исполненный смелости и достоинства. Отец, храни же этот путь и думай о нем с гордостью. Я возношу эту просьбу и молюсь обо всем во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(25.2.1985)
    </string>
</resources>