<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    // Kajon mense
    <string name="mense_r">Обет семьи</string>
    <string name="one_r"><b>1.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: найти свою изначальную родину и построить Царство Божье на земле и на небе, как изначальный идеал творения.</string>
    <string name="two_r"><b>2.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: служа Богу и Истинным Родителям, стать представительной и центральной семьей Вселенной, исполнить долг почтительных сыновей и дочерей семьи, долг семьи преданных граждан своей страны, долг семьи святых мира и долг семьи божественных детей Вселенной.</string>
    <string name="three_r"><b>3.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: воплотить в себе четыре мира сердца, обрести три царских права и создать сферу царской семьи.</string>
    <string name="four_r"><b>4.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: создать великую вселенскую семью как идеал творения Бога и осуществить мир свободы, гармонии, единства и счастья.</string>
    <string name="five_r"><b>5.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: продвигаться вперед все быстрее с каждым днем, приближая единение небесного мира как субъекта и земного мира как объекта.</string>
    <string name="six_r"><b>6.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: представляя Бога и Истинных Родителей, привлекать Небесную удачу и передавать благословения Небес другим.</string>
    <string name="seven_r"><b>7.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, даем обет: живя для других, создать мир культуры сердца, связанный с изначальным родословием.</string>
    <string name="eight_r"><b>8.</b> Как хозяева Чхонильгук, мы, семья, основываясь на истинной любви, вступая в эпоху Завершенного Завета, даем обет: посредством абсолютной веры, абсолютной любви и абсолютного послушания воплотить идеал единства Бога и человека в любви и построить сферу освобождения и избавления — Царство Божье на земле и на небе.</string>
</resources>