<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_zelaniya_1t">
Отец!
\nМногие братья и сестры жаждут жизни, и ради этого они собрались здесь перед алтарем. Так позволь же им воспеть Тебе славу, возложив ее на алтарь радости. Поделись же с ними Твоими колебаниями и сомнениями! Помоги им постичь Твое Сердце.
\n\nМы знаем: Ты оказался в таких условиях, что Тебе остается только довериться нам, жалким созданиям, и мы знаем:  Тебе не остается ничего другого, как только использовать нас, недостойных, в Твоих трудах.
\n\nХотя мы знаем, что до сих пор Небесам приходилось полагаться на нас, доверять нам и поддерживать нас, мы покорно просим Тебя, Отец, прости нам наши ошибки, совершенные нами в прошлом, из-за которых Ты перестал доверять нам.
\n\nМы, люди, не смогли исполнить свой долг, чтобы сохранить Твое доверие. Отец! Мы горячо просим Тебя, прости нас на этот раз. Помоги нам стать достойными Твоего доверия. Возьми нашу жизнь. Мы искренне отдаем ее Тебе. Любимый Отец! Мы с искренне просим Тебя, принять нашу жертву.
\n\nО, Отец! Хотя мы недостойны, ты избрал нас среди множества людей. Так прими же нас, ниспошли нам Твою сострадательную любовь! Возьми наши души и тела, и помоги нам понять Твою страждущую Душу. Любимый Отец! Мы горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим детям, понять Твои желания и исполнить их.
\n\nСердечная боль, мучившая Тебя шесть тысячелетий, не стихает до сих пор, Твоя скорбная история продолжается и поныне. Но сегодня мы сами являемся источником Твоей печали и мы молим Тебя о прощении. Помоги нам осознать нашу жизнь и Твои желания. Мы искренне просим Тебя, сделай нас корнями, дающими жизнь и радость, и мы смиренно приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь!
\n(23 мая 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_2t">
О, Отец любящий!
\nО, Отец сострадательный! Мы не в состоянии в одиночку, полагаясь только на свои силы, отделить добро от зла и возвеличить добро. Так яви же власть добра, хранимого Небесами, яви же сокровенную мощь Твоей любви, яви же силу воссоздающую! Научи нас, как использовать всесилие добра, даже с такими скромными возможностями, как наши.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам сподобиться славы воссоздания, чтобы склониться перед Тобой, оставаясь преданными Тебе душой и телом, и прославить Тебя нашей жертвенностью, желанием отдать Тебе себя полностью и без остатка! Отец! Очисти наши души, прикоснись Своей дланью к душе каждого из нас, стоящих перед Тобой! Раскрой все, что сокрыто в наших душах, и очисти нас от духовного тлена, ибо все негодное в нас должно быть отринуто и отброшено.
\n\nО, Отец! Стань Учителем в процессе нашего очищения и Властелином наших сердец. Я искренне и горячо прошу Тебя, Отец мой, научи нас отличать добро от зла, чтобы потом отринуть зло и взойти на жертвенный алтарь величественного Отца нашего, стать живым приношением чистого добра.
\n\nО, Отец! Мы признаем, что недостойны приблизиться к твоему величественному лику, признаем, что живем в царстве смерти и несем на себе бремя всех грехов прошлого. Отец, позволь нам предстать перед Тобой, перед Твоим алтарем славы и добра и помоги нам избавиться от неблаговидных привычек прошлого, от всех мыслей, которые разрушают нашу веру в Тебя. Ниспошли нам вдохновение добра, позволь нам вновь почувствовать Твою внутреннюю ценность, позволь запечатлеть Тебя в душе и теле. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, заверши Твой великий труд, полный покаяния и вдохновения.
\n\nОтец! Прими нас, владей нами! Не допусти, чтобы хотя бы один из нас попал под влияние сатаны. Перебирая в памяти Твои великие дела, Твои усилия в деле воссоздания, Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам преодолеть силу укоренившихся в нас привычек.
\n\nОтец, Уничтожь все ненужные и вредные элементы греха и властью Своей наполни нас вдохновением славы, принадлежащей только Тебе. Мы искренне просим Тебя, владей нами безраздельно. Мы приносим Тебе эту смиренную молитву во имя Господа!
\nАминь!
\n(11 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_3t">
Отец!
\nБудь нашим единственным защитником и нашим единственным владыкой!
\n\nНиспошли нам сейчас озарение, чтобы мы поняли, что и сама жизнь наша не принадлежит нам. Не принадлежат нам и наши знания, и не от нас исходят все наши концепции. Сделай так, чтобы наши действия были созвучны действиям Небес, а наши решения согласованы с волей Небес, ибо только в Тебя мы веруем. Помоги нам осознать, что даже самые великие идеи в мире не избегнут суждения Небес. Помоги нам осознать, что невежество мира проникло в эту страну, помоги нам понять, что тень греха затмила собой весь мир.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, разбуди нас и покажи нам наше несовершенство, вдохнови нас ходом Небесного рока и дай почувствовать благоговение в грандиозности Твоего творения. Командуй нами, поучай нас, сообщи нам Свои пожелания, яви Свою мощь воссоздающую. Высвободи силу, способную сокрушить стену тьмы, закрывшую путь для выхода нашей взрывной энергии. Мы искренне и горячо просим Тебя об этом. Наш дух полон вдохновения, но наша плоть слаба. Яви же силу, которая сломила бы сопротивление слабой плоти и которая была бы послушна Твоему легчайшему прикосновению. Дланью Своей вылепи нас, какими желаешь, одухотвори нас милостью воссоздания. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать послушными и покорными Тебе, ибо и внешне мы хотим быть достойными Твоей славы.
\n\nНыне Ты призвал нас, хотя мы и недостойны. Так позволь же нам исполнить Твое желание. Пусть возникнет живой алтарь ради того, чтобы жалкие люди, погрязшие в пучине горя и умирающие, отыскали наконец путь жизни. Отец, приблизь нас к Себе, научи нас, как нам получить ответы на все наши вопросы. Помоги нам осознать и с честью исполнить нашу миссию, возложенную на нас Небесами.
\n\nПоддержи нас в борьбе со злом, научи нас распознавать зло и отличать добро от зла, помоги остаться на стороне добра. Внуши нам веру, что сатанинское зло будет уничтожено, что воцарится добро. Укажи нам праведный путь и осияй нас лучами Твоей славы. Мы приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_4t">
Отец!
\nМы приносим Тебе искреннюю молитву. Мы отдаем Тебе в приношение свои душу и тело: как золото, ладан и мирру — дары волхвов с Востока.
\n\nМы знаем, что наш единственный путь — жертвенный. Мы — Твои душой и телом. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не допусти осквернения священного алтаря. Чем глубже мы осознаем, что избраны Тобой для достижения цели добра и праведности, чем яснее мы понимаем, что недостойны Твоего выбора, тем сильнее мы скорбим о своем несовершенстве в сравнении с Тобой. Мы отказались от прошлых привычек и взглядов, мы не отстаиваем иную идеологию.
\n\nМы склонились перед Тобой, о, Отец! Помоги нам! Яви Свою власть! Прими наши дух и плоть, владей ими. Помоги нам искупить любовью всю 6000-летнюю историю и успокоить Твое исстрадавшееся Сердце. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся: пусть настанет момент нашего объединения, чтобы мы с искренним самопожертвованием склонились перед Тобой вместе с множеством святых в радости, что Ты, Триединый Боже, окончательно завладел нашей душой и плотью. Отец! Взгляни с жалостью на этот народ. Мы знаем, что Ты на протяжении всей истории трудился, чтобы воспитать этих людей достойными Твоей любви, знаем, что Ты избрал нас для изъявления Твоей воли, знаем, что пути Твои неисповедимы. Мы знаем, что враждебность этого народа проникла в сферы Небес, что враждебность земного человечества оскорбляет Небеса.
\n\nМы знаем, что Небеса скорбят из-за отсутствия того, кто готов принести себя в жертву во искупление мук Небес и Земли. Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, вместо Тебя выйти на борьбу с врагами, заполонившими Вселенную. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам выступить против сатаны вместо Тебя. Позволь нам восславить Твои милости, помоги нам объединить душу и тело в гармоничном единстве и исполнить Твою волю. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам склониться перед Тобой в благодарность за то, что Ты милостиво освободил нас. Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(12 декабря 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_5t">
Любимый Отец!
\nНа одиноком пути восстановления, по которому должен пройти каждый, желает он того или нет, отыщется ли тот, кто готов взвалить на свои плечи бремя судьбы — результат грехопадения?
\n\nИз-за грехопадения прародителей Ты, Отец, рано познал скорбь и враждебность, оставшуюся в людских душах и телах. И мы знаем, что на протяжении греховной истории, истории отступничества евреев, враждебность распространилась по всему миру. Во времена, когда Небеса и Земля сотрясаются от горьких воплей из-за этой враждебности, мы горячо просим Тебя, открой нам путь.
\n\nПрежде чем вступить вслед за Тобой на этот путь, мы должны найти место, чтобы передохнуть. После этого душа и тело должны стать у нас местом Твоего умиротворения, ибо мы знаем, что Твоя любовь, к которой мы так стремимся, должна найти там свою окончательную обитель. О, сострадательный Отец! Любящий Отец! Великодушный Отец! О, Отец мой, так долго пытавшийся донести до нас Свою волю! Будь всегда с нами! Мы коленопреклоненно и смущенно склонились пред Тобою с оскверненными душами и грешными телами. Прости нас! Если Ты не даруешь нам прощение, если не поведешь нас вперед, не будет никого, более достойного жалости, чем мы. О, Отец! Ты — наш вечный идеал, наша вечная надежда, наша вечная жизнь! Ты знаешь, что нам предстоит, Тебе известно, к чему мы стремимся и на что надеемся. Веди нас и владей нами.
\n\nПомоги нам восстановить нашу изначальную природу и сущность, чтобы стать достойными Твоего владычества. Помоги нам впитать душой и телом Твои призывные слова, чтобы стать  сотворцами Твоих трудов. Яви нам в лучах Твоей славы всю Твою мощь, которая не позволит нам отступить с пути, не позволит сдаться. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами, душой и телом, Помоги нам искоренить грех, который так ненавистен Тебе.
\n\nВолны смерти пытаются накрыть нас с головой. Помешай им! Если личная вражда смущает наши души, избавь нас от нее. Имеются ли среди нас такие души, такие волеизъявления,  такие мысли, такие идеологические привязанности, которые преследуют свои эгоистичные цели? О, Отец! Яви нам Свою мощь, ибо только Ты можешь владеть нами и формировать наши души, чтобы мы стали Твоим подобием также и внешне. Мы просим Твоей помощи в этом и приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(3 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_6t">
Отец!
\nМы знаем, что настало время, когда мы должны душой и телом уподобиться Тебе. Прижми нас к Твоей необъятной груди и, если мы должны исполнить волю Твою, поделись с нами Твоим Сердцем, способным любить миллиарды людей. Помоги нам понять, что теперь наши сердца должны быть такими же, как Твое Сердце. На этой земле Ты трудился и проливал кровь, и мы знаем, что эта земля была местом крестного пути для человечества, местом пути на Голгофу.
\n\nОтец! помоги нам понять, в какой ситуации оказались сейчас мы сами. Мы добровольно следуем по стопам Иисуса, мы повторяем его тридцатилетний путь страдания. Так помоги же нам четко понять, в каком окружении мы живем, на что нам надеяться и чего ожидать.
\n\nВ это время, когда судьбоносная битва вершится перед нашими глазами, мы знаем, что должны сердцем понять и отринуть страдания и вражду. Сжальтесь над нами, Небеса! Отец!
\n\n нам почувствовать наше несовершенство, нашу внутреннюю несостоятельность. Мы искренне и горячо просим Тебя, о, Отец, пусть скорее наступит время, когда мы сможем оплакать горькими слезами свое несовершенство перед лицом Твоим.
\n\nБудь владыкой над всем творением, Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_7t">
О, сострадательный Отец наш!
\nМы искренне просим Тебя, прости нас за то, что мы так мало знаем о власти, чести и положении нашего Отца, чье Сердце мучительно страдает! Вместо этого мы живем, черпая живительную силу Твоего сострадания.
\n\nМы, живущие в потемках смерти на этой земле, знаем, что без Твоей милости и живительной энергии мы никогда не сумеем поддержать Твою победную славу, о, Отец! Ниспошли нам обещанную Тобой милость, и мы с искренней надеждой просим Тебя, на пути осуществления Твоего провидения яви волю Твою и сделай нас ее проводниками.
\n\nЗная, как мы недостойны, разве мы можем предстать перед лицом Твоим? Разве мы осмелимся поднять взгляд к Небесам? Ведь мы стократ заслужили смерти, ибо скованы цепями греха. Мы заслужили страдание и осуждение. Теперь мы надеемся на Твою благостную любовь и на Твою милость. Мы простерлись перед Тобой с открытой душой, в которой нет тайны от Тебя. Мы отдаем Тебе все, что имеем. Помоги нам избавиться от нечистоты нашей, помоги сохранить в памяти все, чему Ты учил нас! Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец! Научи нас, как просить о Твоей могучей помощи.
\n\nОтец! Пожалей нас! Чтобы выбрать путь, от которого отказались другие, и идти по нему, мы порой чувствовали, как наши души наполнялись горем, нас преследовали заботы и испытания. Отец! Даже если другие люди считают наше положение  неприемлемым для себя, пусть милость Твоего признания низойдет на нас.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, чтобы только Ты Один любил нас, чтобы только Ты Один утешал нас, чтобы только Ты Один был нашим советчиком! Найдется ли среди невежественного человечества хоть один, кто смог бы понять Твою боль, о, Отец! Где тот человек, который, пережив мучительные страдания сто миллионов раз, все-таки будет победителем? Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, почувствовать душой и телом боль Твоего страдания, позволь нам почувствовать бремя Твоих земных забот. Мы искренне и горячо просим Тебя избрать нас инструментами для исполнения воли Твоей. Отец! Не допусти, чтобы мы остались во тьме невежества, которое ведет к гибели. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас жаждать только Твоей любви и только Твоего сострадания. Чтобы уничтожить бастионы зла, мы готовы волей Твоей стать живыми бомбами, чтобы подорвать эти укрепления изнутри. Мы искренне взываем к Тебе, о, Отец наш! Позволь нам погрузиться душой и телом в море Твоей любви и милости и исполнить волю Твою. Мы приносим Тебе смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(14 апреля 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_8t">
О, Отец!
\nНе оставляй нас одних. Мы знаем, что этот мир — мир греха, где исторический путь человечества обречен на неудачу.
\n\nМы знаем, что недостаточно одной нашей веры, недостаточно только наших усилий. Мы надеемся, что Ты ниспошлешь нам универсальную идеологию и истину, которые позволят нам найти истоки нашей жизни и превзойти себя. Принимая истину, мы знаем, что должны явить себя эталоном, обителью для Небес. Руководи нами, чтобы мы возвысились в Твоих глазах и получили право называть Тебя Отцом, чтобы мы, осознав истину, шли путем абсолютной веры.
\n\nИисус велел нам искать его в отношениях невесты и жениха. Сердце способно духовно воспринимать обстоятельства, но, если для духовного осознания этих обстоятельств требуется еще и Слово, помоги нам понять это Слово, чтобы через него постичь истину и Твое Сердце. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам создать с Тобой такие отношения, Отец, которые позволили бы нам познать Твое Сердце. Отец! Не допусти, чтобы сегодня нас раздавили обстоятельства жизни, не допусти, чтобы мы поглупели и окончательно утратили свою ценность, распыляя свои усилия по мелочам.
\n\nПозволь нам увидеть Твою высшую Небесную Сущность, а мы будем славить Твою великую милость. Еще никогда и ни в какой форме не являл Ты Себя на Земле во всем Твоем блеске. Если Небеса надеются раскрыть свою суть через нас, позволь нам, Отец, активно действовать и идти вперед с великой верой, с достойными мыслями и чувствами. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Веди нас, помоги стать достойными Тебя. Ниспошли нам Твою милость. Мы готовы пожертвовать собой, как сыновья и дочери нашего славного Отца. Помоги нам понять идеологию веры нашего вечного Отца и сделать ее образом жизни.
\n\nРуководи нами, Отец. Мы хотим стать гордыми победителями и доказать всем людям, что мы с честью завершили нашу задачу. Мы приносим смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(8 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_9t">
Отец!
\nПусть Твоя глубинная внутренняя природа любви присутствует у нас в душе и теле.
\n\nТы прижал нас к Своей груди, о, Отец любви! Так излей же на Твоих сыновей и дочерей радость любви, которая скрыта в полноте Твоей жизни. Нам трудно понять всю Твою ценность и Твое Сердце, Отец! Мы знаем, что не способны отказаться от всех наших прошлых греховных связей. О, Отец сострадания! И в этот момент даруй нам Твою любовь! Мы бесконечно преданны Твоему провидению.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, Твоим любящим сыновьям и дочерям, стать достойными Твоего владычества. Помоги нашим душам постичь Твою волю и Твое изначальное Сердце. Мы хотим до конца исполнить миссию, которую Ты поручил нам на Земле. До сих пор на нашем тернистом пути наши сердца пребывали в скорби, но мы знаем, что Твоя скорбь началась раньше нашей. И даже когда мы рыдали на грани отчаяния, мы знали, что Ты размышлял о наших грехах и вместо нас вступал в схватку с сатаной, отбиваясь от его обвинений. Мы искренне и горячо молимся, любимый Отец! Позволь нам душой и телом почувствовать, что, даже если мы отдадим себя полностью Тебе в жертву, мы никогда не сможем до конца воздать Тебе за Твою милость к нам и за Твои тяжкие труды.
\n\nО, Отец! Среди множества людей Ты избрал и призвал нас, недостойных, и мы не смеем приблизиться к Тебе, ведь Ты среди всех народов оказал честь этому народу и избрал его. Нам нечем гордиться. Мы хотим, чтобы Ты гордился нами. Мы хотим сопереживать с Тобой, когда Ты в горе, хотим радоваться с Тобой, когда Ты в радости, хотим, чтобы наши тела взрывались от усердия, выполняя Твои желания. Отец, защити нас! Будь нашим единственным центром, нашим единственным Владыкой. Мы не имеем никаких заслуг на Земле, мы одиноки, и путь наш тернист, Отец! Так прими же нас и владей нами! Даже если мы погибнем в битве последних дней, пусть успокоит Тебя наш последний клич: «Отец!» Мы — Твои сыновья и дочери,
\n\nОтец! Следуя Твоему любящему совету, мы собрались с силами и дали обет сражаться до конца. Отец! Не допусти, чтобы души наши отвратились от Тебя и повернулись в сторону сатаны.
\n\nВпусти нас в Царство Твоей любви, мы искренне желаем, чтобы Ты повел нас до конца. Отец! Мы хотим с Твоей помощью воплотить Сад Твоего желания, чтобы наступил день, когда все люди начнут ликовать от счастья.
\n\nМы искренне и горячо молимся, чтобы Ты позволил нам остаться центром исполнения Твоей воли, светочами Твоего провидения, если мы отдадим Тебе все, чем сейчас владеем. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_10t">
Если бы не Ты, Отец, нам не было бы утешения. Мы знаем, что не достойны Твоей славы. Неужели всегда наши души будут влекомы грехом, внушающим нам самоуверенность?
\n\nМы знаем историческую истину, что эгоцентричное действие ведет к предательству нравственных законов Небес. Мы предстали пред Тобою, Отец, с открытой душой, где нет для Тебя тайн, и искренне и горячо молимся, любимый Отец, ниспошли нам милость очищения.
\n\nИ еще, помоги нашим душам уподобиться Твоей душе, а нашим телам уподобиться Твоему телу. Пусть Твое желание станет нашим желанием. Пусть объединятся наши души с Твоей душой, борющейся за осуществление Твоей воли. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся, чтобы Ты оказал нам милость и позволил служить Тебе и с неукротимым духом исполнить волю Твою.
\n\nДо сих пор мы были поглощены только мирскими интересами. Мы знали, что не можем вырваться из трясины недостойной греховности. Помоги же нам, Отец любимый, познать абсолютную ценность вне времени и пространства, возьми у нас все, что мы имеем, ради исполнения воли Твоей, которую Ты стремишься изъявить через эту ценность.
\n\nМы искренне и горячо молимся, о, Отец! помоги нам создать образцовые взаимодополняющие отношения, чтобы наши души были в гармонии с Твоей волей, чтобы мы могли петь радостные песни в лучах Небесной славы.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(20 октября 1957 г.)
    </string>
</resources>