<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_serdca_1t">
Отец!
\nМы не осознаем всей первозданной глубины Сердца Отца нашего, сотворившего нас, людей. Мы знаем, что нам пока не дано ощутить Его отцовскую любовь, и от этого мы скорбим.
\n\nСейчас мы должны ценой любых страданий вновь обрести Твою любовь, Отец, и возродить наши отношения с Тобой во всей их первозданной чистоте. Отец! Помоги нам раскрыть свои души и понять величие Твоего Сердца, величие Твоей любви! Открой наши уши, дай нам услышать Твой глас! Даруй нашим глазам способность узреть в вышине Тебя, нашего Отца, жаждущего найти Своих сыновей и дочерей достойными Твоей Небесной милости!
\n\nИ затем, увидев нас способными видеть и способными слышать, позволь нам ощутить присутствие Отца, усердно трудившегося для нашего блага. Позволь нам познать Твое терпеливое Сердце, ибо мы так мало знаем о Сердце нашего Отца, испытавшего так много боли и страданий. Владей нами безраздельно! Владей нашими душами и сердцами, о Отец! Если некоторые из сыновей и дочерей Твоих погрузились во тьму невежества и смерти, простри милостивую длань Твою и направь их. Мы с искренней надеждой ждем, о Отец, что настанет время, и мы милостью Твоей обретем гармонию в своих душах, чтобы достойно ответить на искренний призыв Твоего Сердца.
\n\nМы поняли, как крепка Твоя воля, Отец, как много сердечных и душевных сил Ты вложил, Отец. Мы осознали, что весь пройденный Тобой исторический путь в процессе мироздания предопределен. Мы понимаем, что воля Твоя может осуществиться лишь при активном посредничестве людей, близких Небесам, исповедующих систему ценностей, отвечающих Небесным идеалам.
\n\nПоставив перед собой задачу уничтожить корни всех грехов прошлого, всех грехов настоящего, а также всех будущих грехов, мы с искренней надеждой взываем к Тебе, о Отец! Помоги нам избежать греховных помыслов и действий и усиль голос нашей совести. Пусть хранит нас любовь Твоя! Пусть она вдохновляет наши души, внушая чувство безмерной благодарности к Тебе, о Отец!
\n\nМы понимаем: настало время, когда нам открылась истина Божественной нравственности, когда мы должны постичь саму суть Небесной нравственности, когда мы, наконец, должны познать Твою любовь, Отец!
    </string>

    <string name="pr_serdca_2t">
Отец наш!
\nМы определенно знаем, что Твой замысел творения не ограничивается спасением отдельных подготовленных людей: Ты желаешь спасти все человечество. О, трудолюбивый Отец наш, ищущий спасения всех земных людей! Размышляя, мы глубоко сожалеем о том, что Твоя провиденциальная воля, направленная на распространение и упрочение во Вселенной идей добра, все еще остается неисполненной. Мы искренне надеемся, что Ты милостиво примешь нашу помощь, даже если она ничтожно мала. Мы готовы умереть, чтобы хоть своей смертью послужить Тебе и приблизить миг осуществления воли Твоей.
\n\nПомоги нам понять, что Твоя скорбь возникла не из-за того, что Ты милостиво сотворил все сущее на Земле, a потому, что не было человека, который сумел бы завершить Твою концепцию творения. Укрепи наши силы, подвигни нас на борьбу за осуществление воли Твоей. Мы безраздельно преданы Тебе всей своей любящей душой. Помоги нам понять, что Ты - Творец всего сущего и ревнитель нашею благополучия. Помоги нам понять, что человек, не познавший Твое Сердце, не знает Тебя, a человек, не ощутимый в себе Tвое Сердце, не представляет, в сколь трудном положении Ты оказался. Мы с искренней надеждой просим Тебя, любимый Отец, Помоги нам понять, что в этот самый момент, глядя на Нас, Ты испытываешь жестокие муки, оттото что мы не можем утешить Твое страдающее Сердце.
\n\nПусть наши души наполнятся сознанием воли Твоей. Научи нас, как нужно жить, чтобы оставаться в числе Твоих друзей. Наставляй нас, чтобы мы стали людьми, достойными жить под Твоим руководством. Мы уже поняли, что Иисус жил послушным Твоей воле, что он был именно тем человеком, кто явился ради спасения еврейского народа.
\n\nПомоги нам осознать, что невозможность найти людей, в душах которых Ты смог бы найти Свою обитель, разбивает Твое Сердце. Ведь Ты знаешь, что внешне люди, а также и все сущее, остались такими же, какими Ты сотворил их на заре мироздания. Любимый Отец, живи в наших душах, освяти наши души и тела, чтобы мы стали достойны Твоего присутствия. Мы с искренней надеждой обращаемся к Тебе, сделай нас провозвестниками новой эпохи, чтобы мы вместе с Тобой завершили н восславили идеал творения. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nAминь.
\n16 марта 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_3t">
Отец!
\nМы знаем, что человек, не желающий склониться перед Тобой в смиренном поклоне, не желающий с готовностью служить Тебе, не сможет соединиться с Тобой вечными узами любви в вечном Царстве.
\n\nТеперь, открыв Тебе свои ищущие сердца, о Отец! мы с нетерпением предвкушаем наступление долгожданного дня, когда тело каждого из нас станет послушным велению души, когда мы почувствуем Твое присутствие в наших душах. Так помоги же нам стать любящими людьми, благодарными и глубоко понимающими, смиренно склоняющимися перед Тобой, ибо Ты, Отец, терпеливо прошел долгий путь, полный невыразимых испытаний и тяжких трудов ради того, чтобы отыскать каждого из нас. Так позволь же нам услышать голос Твой, взывающий из глубины души каждого из нас. Помоги нам вернуть свои тела в изначальное состояние, которое мы утратили.
\n\nТвоей милостью мы хотим стать самодостаточными людьми, чтобы телом и душой чувствовать благоговение перед Твоим величием.
\n\nМы думали, что Ты всегда предстаешь перед нами в образе Отца Славы, но Ты явился к нам, скорбя и страдая. Ты явился к нам как воплощение величайшего горя. Не подозревая о Твоем истинном состоянии, мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши собственные скорби. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за возникающие препятствия на нашем пути. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши неудачи. Прости нас за это. Пройдя долгий исторический путь, Ты предстал перед нами, стеная, с трудом сдерживая Свою скорбь. Помоги нам осознать, что мы являемся всего лишь потомками падшего рода, недостойными называть Тебя своим Отцом. Не допусти, чтобы на земле остались сыновья и дочери, не ведающие о Твоих страданиях, в то время как мы искренне пытаемся облегчить Твои труды, которые продолжаются миллионы лет. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 сентября 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_4t">
O, Отец!
\nГорестная история человечества закружила нас в своем вихре, неудержимо увлекая за собой. Мы полностью сознаем, в каком неблагоприятном окружении мы оказались, и в каких условиях нам приходится выполнять свою ответственнейшую миссию - изменить ход этой скорбной истории и облегчить страдания горестного Отцовското Сердца.
\n\nМы, принявшие на свои плечи миссию такого огромного значения, должны соединиться сердечными узами с небесным и земным миром. Пусть ценой жесточайших мучений или ценой самой жизни мы должны пережить Твои страдания и испытать Твою скорбь. чтобы стать достойными сыновьями и дочерьми, готовыми умереть ради того, чтобы утолить горе Отца.
\n\nКогда Иисус явился на Землю, многие религиозные группы и многочисленные верующие с нетерпением ожидали прихода Мессии. Но они ждали и надеялись, что он явится им в идеальном образе. Но Мессия, явившийся к ним, оказался другим: он не источал радости. Он явился как воплощение людской скорби и людских страданий, сопровождавших человечество на протяжении всей истории.
\n\nМы знаем, что в то время ни один из людей даже не подозревал, что Мессия, представитель Царства Небесного, придет к ним таким неожиданным путем.
\n\nМы знаем, какими путями вершится история. Из Принципа нам известно, что весь сотворенный мир проходит путь восстановления искуплением, что в период последних дней исторические реалии повторяются. Мы знаем также, что наша святая обязанность в последние дни заключается в том, чтобы вернуть радость Тебе, Отец, вернуть ее в горизонтальном выражении.
\n\nДля этого нам необходимо, начиная с самих себя, искупить в горизонтальном аспекте скорбь и страдания после горестных событий в Эдемском саду, скорбь и страдания, накопившиеся на протяжении всей истории, скорбь и страдания в вертикальном развитии истории.
\n\nО Отец! Мы приносим Тебе обет верности и обещание служить на благо всего мира. Мы желаем благополучия Небесам От имени всего человечества. Помоги нам понять, что для этого Мы должны стать истинными лидерами, глубоко переживающими страдания и скорбь вечных Небес.
\n\nПомоги нам понять, что только тот, кто проникся страданиями и скорбью, может ощутить небесную радость. Помоги нам выстоять в скорбных и тяжких обстоятельствах. Мы c искренней надеждой просим Тебя, Отец, позволь каждому из нас стать исторической жертвой, идущей вперед с возгласом: «Я готов умереть, чтобы сохранилась жизнь на земле!» Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n24 мая 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_5t">
Отец наш!
\nПомоги нам стать сыновьями и дочерьми, достойными обрести и ощутить в душах и телах наших Твою внешнюю форму, Твои обстоятельства и Твое Сердце. Позволь нам глубоко проникнуться ощущением Твоего одиночества на великом пути восстановления в поисках Твоих истинных детей, утерянных Тобой.
\n\nТебя лишили возможности любить Адама и Еву. хотя Твое сердце было переполнено любовью. Так помоги же нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, способных проникнуть в Твое Сердце, понять страдания, пережитые Тобой за долгие шесть тысячелетий, и вкусить Твою любовь, о Отец! Помоги нам стать детьми, готовыми искренне прильнуть к Твоему Сердцу и утешить его.
\n\nМолим Тебя, прими наши души и тела, сделай их Своей обителью. Мы искренне просим Тебя принять нашу жертву во имя победы. И тогда, отдав Тебе в вечное владение наши души и сердца, мы станем гордиться своей близостью с нашим вечным Отцом. Мы искренне надеемся, Отец, что Ты покажешь нам стать Твоими истинными потомками, способными утешить Твое сердце, шесть тысяч лет не знавшее утешения и любви истинного сердца.
\n\nНа земле живет многочисленное человечество, но мы знаем, что среди людей нет тех, кого Ты мог бы прижать к Своему любящему сердцу и открыто назвать Своими сыновьями и дочерьми, недоступными для притязаний сатаны. Мы знаем, что 2000 лет назад, когда Иисус явился на землю, чтобы ради спасения людей пройти свой нелегкий путь, Ты не имел возможности открыто и с любовью обнять его.
\n\nМы знаем, что никто не может похитить Твое любимое дитя. Мы знаем, что Иисус глубоко затронул Твое Сердце, но так и не смог вкусить Твоей любви. Мы также знаем, почему Тебе было отказано в любви. Так воздвигни же день славы! Воссоздай Небесных сыновей и дочерей! Утоли печаль Твоего сердца! Излей на них всю любовь, накопившуюся в Твоем Сердце! Помоги нам понять, как сильно Ты надеешься, что на земле обязательно появятся Небесные сыновья и дочери.
\n\nНас можно назвать нищими‚ но мы согласны отдать и все остальное, лишь бы оставаться сыновьями и дочерьми, достойными Тебя, и вкусить Твоей вечной любви.
\n\nЛюбимый Отец! Благослови нас! Простри Свою могучую длань и освяти нас. Отвергни все элементы зла и мы искренне надеемся, что тогда Ты примешь нас в Свои объятия духовно и телесно. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n14 декабря 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_6t">
Когда в глубине своего сердца мы пытаемся снова и снова поразмышлять о том, что такое провидение, о котором мы раньше не знали ничего, нам становится понятно, что человечество не могло сообщаться с Твоей мыслью на протяжении всей своей долгой истории, с тех самых пор, как согрешили наши прародители. Более того, мы поняли, как горька и трудна Твоя участь, поняли, с какой надеждой Ты смотришь на землю, небеса и человечество.
\n\nСегодня мы размышляем, можно ли нам назвать себя преданными сыновьями и дочерьми, достойными похвалы в глазах нашего Божественного Отца? Можем ли мы в благоуханном саду Твоего Сердца, осененные Твоей надеждой, сказать: «Отец! Утоли Свою печаль. Ведь я здесь, с Тобой!» Нельзя не признать, что нам еще слишком далеко до этого.
\n\nКогда Иисус Христос, воплощение Твоей надежды, представитель Твоего Сердца, снова явится на землю, тогда человек, отчаянно пытающийся отыскать сердце Небесной нравственности, вступит в контакт с сердцем Иисуса. Что касается избранной нации Израиля, бродившей в тщетных попытках постичь сердце Небесной нравственности, Мы знаем, что их поиски должны увенчаться встречей с Иисусом. Израильтяне должны были знать, что надежды Отца нашего, пославшего на землю Иисуса, были едины с надеждами всех людей. Но они не узнали Иисуса, и их мучения продолжались до настоящих дней. Более того, мы чувствуем, что их историческая скорбь продолжается.
\n\nЧто же стало с иудаизмом, учрежденным Тобой более 4000 лет назад? Что стало с людьми Израиля? Храм, возведенный Тобой в Иерусалиме, был построен в честь прихода Иисуса. Храм не достался Мессии, а последователи иудаизма так и не признали Иисуса. Итак, подготовленный народ не пожелал иметь ничего общего с Иисусом, напротив, он сделал Божьего избранника изгоем. Но мы искренне надеемся. Отец, что ты поможешь нам понять ситуацию Иисуса, которому тогда осталось лишь одно - в одиночестве отмаливать грехи людей, изгнавших его.
\n\nЧто мы хотим провозгласить пред лицом Твоим, Отец? Что мы хотим узнать о Тебе? О чем хотим попросить? Помоги нам воспитать свое сердце, чтобы оно уподобилось сердцу Иисуса. Помоги нам достичь того, чего так и не достигли наши прародители. Мы знаем, что это возможно в случае‚ если в последние дни мы, оказавшись в такой же ситуации, как Иисус, сохраним его надежду, обретем сердце подобное Твоему Сердцу и со веси ответственностью искупим перед Тобой все исторические долги прошлых поколений.
\n\nМы знаем, что перед нами лежит крестный путь, что настало время неизбежной борьбы с мировым злом. Со слезами на глазах мы слышим Твой призыв, ибо настало время нашего прямого общения с Твоим Сердцем. Так помоги же нам стать сыновьями и дочерьми, готовыми на жертву во имя грядущей победы, способными воплотить Твою надежду, объединившись с Тобой сердцем и духом. Твои заботы - это наши заботы; Твоя надежда - это наша надежда; Твой враг - это наш враг; Твоя борьба - это наша борьба. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n1 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_7t">
Отец!
\nТы лишился Своего первозданного сада. Так позволь же нам проникнуть в глубину Твоего скорбящего Сердца. Мы искренне желаем до конца испытать душой и телом Твою скорбную печаль, пережить Твои бесконечные страдания, которые Ты, обливаясь слезами, так долго скрывал от нас.
\n\nПозволь нам испытать душой и телом всю скорбь Твоего Сердца! Позволь нам ощутить, сколь велики были твои страдания, вызванные грехопадением прародителей Адама и Евы! Позволь нам испытать Твои бесконечные муки, Твое одиночество, когда Иисус, явившийся для завершения провидения восстановления, умер на кресте, так и не успев закончить свою миссию на земле.
\n\nДумая о Твоем скорбном историческом пути, о Твоем очевидном негодовании от предательства прародителей, мы обращаемся к Тебе и просим: не допусти, чтобы мы в течение своей жизни добавили Тебе еще больше горя. Мы искренне надеемся, Отец, что с Твоей помощью мы сумеем совладать c печалью Адама и Евы и понять скорбь Иисуса Христа.
\n\nНе допусти, чтобы наши души и тела оставались всегда в простодушном неведении.
\n\nПусть с Твоей помощью, Отец, наши души станут отражением Твоей души, a наши тела - Твоим материальным воплощением.
\n\nПозволь нам свидетельствовать о вашем Отце, скорбящем в Сердце Своем. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь
\n8 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_8t">
Отец!
\nВсякий раз, когда на земле случается беда, ей сопереживают и небеса, и наши предки в духовном мире, и все сущее в мире творения. И мы, живущие сейчас, тоже скорбим. Хотя человечество с нетерпением ждало дня освобождения, когда прекратится горе на земле, люди не видели перед собой правильного пути. Но даже во время своих беспорядочных поисков люди не понимали, чего же они ищут, и блуждали бесцельно. Но мы, мы-то понимаем, через что Тебе, Отец, пришлось пройти в эти долгие шесть тысяч лет, и наши сердца полны желания обнять Тебя и слезно сострадать Тебе.
\n\nСейчас мы многое знаем. Мы устремились на поиски наших изначальных родителей в надежде, что в результате наших телесных и духовных трудов скоро наступит день, когда вместо горестных слез, наши глаза наполнятся слезами радости. Мы избавимся от скорби и станем жить в вечной радости.
\n\nТеперь мы знаем, что нам следует делать. Мы поняли свою принадлежность и осознали свою первозданную ценность Божьих детей.
\n\nОтец! Мы упорно карабкаемся вверх по склону к вершине горы восстановления, с усилием передвигая израненные ноги. Мы направляемся к вершине горы, куда надеялись подняться Адам и Ева. Мы искренне надеемся, что Ты вдохнешь новые силы в наши души и тела и поможешь нам преодолеть последний отрезок нашего пути.
\n\nМы определенно знаем теперь, что Ты не счастлив, что Ты погружен в печаль; что Тебе приходится преодолевать бесконечные трудности, что Ты невыразимо страдаешь. Помоги нам проникнуться и пережить все это душой, позволь нам принять на себя бремя Твоих сердечных мук, Отец. Мы приносим Тебе эту молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n15 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_9t">
Отец!
\nМы бродим повсюду как неприкаянные сироты. без цепи, без направления, и даже не знаем, где находимся. В потоке истории мы потеряли ориентир и, не имея центра жизни, мы плывем по течению. Теперь мы поняли, что до сих пор такой была наша жизнь.
\n\nНо мы не знали, что все это время Ты не спускал глаз с нас, таких несовершенных, и, когда мы грустили, Ты грустил вместе с нами. Мы не знали, что Ты, наш Творец, все дни и ночи Трудился, на щадя Себя, чтобы спасти нас, когда мы стенали в пучине смерти. Помоги нам понять, что радостное сердце, умеющее понимать и чувствовать это более драгоценно, чем способность сообщаться с небесами и землей.
\n\nКогда мы погружаемся в сон, Небеса не засыпают вместе с нами. Так всколыхни же это Движение, зажги Своим энтузиазмом этих людей! Мы, недостойные дети, пришли у Тебе, нашему Отцу, и просим Тебя простить нас.
\n\nМы не знали, что Тебе известно все о каждом из нас, что Ты владеешь любой ситуацией и терпеливо преодолеваешь все препятствия. Мы искренне желаем, Отец, чтобы это время стало временем решения всех наших трудностей, забот и проблем, которые омрачают наши мысли. Справившись с ними, мы тут же возьмемся за решение Твоих проблем.
\n\nМы знаем, что наш Небесный Отец существует и трудится ради нашего блага. Нам известно, что существуют еще более высокие сферы Небес, которые также проявляют огромную заботу о наших жизнях. Научи нас, как нам ощутить душой и телом благоговейный страх перед Тобой, нашим Отцом, Который прежде нас принял на себя первый удар, a, когда наши тела были измождены и обессилены, поддерживал нас, обнимал и утешал нас, а потом снова направлял по прежнему пути.
\n\nПомоги нам понять, что до сих пор мы жили одними словами. Помоги нам узнать Тебя и соединиться с Тобой сердцем, как истинным сыновьям и дочерям Твоим, способным проникнуться Твоим положением. Так пусть же наша вера будет столь крепка, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отступить, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отказаться от своих убеждений. Так пусть же скорбь Небес станет нашей скорбью; радость Небес - нашей радостью; труды Небес - нашими трудами, а ответственная миссия Небес - нашей миссией.
\n\nМы сознаём теперь, что, заняв непоколебимую, вечную позицию, мы со всей ответственностью заявили о своей готовности бороться с мириадами приспешников сатаны. Отец! Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам достичь высокого положения Твоих сыновей и дочерей, полностью сознающих всю серьезность своего положения, когда для спасения мира нам придется пожертвовать собственной жизнью.
\n\nОтец! Мы искренне просим Тебя: очисти нас от всего скверного, что засоряет наш души, и помоги нам укрепиться духом и принять твердое решение о том, чтобы соединиться с Тобой в гармоничном союзе, обрести Твои качества характера и Твой образ мышления.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы кто-нибудь из сыновей и дочерей самонадеянно судил о Твоей природе, руководствуясь собственными предвзятыми концепциями. Помоги нам стать достойными Тебя, гармоничными людьми, какими Ты хотел видеть нас при сотворении, соответствующими всем Твоим желаниям. Если в нас есть скрытые изъяны, ненавистные Тебе, избавь нас от них. Мы c нетерпением ждем Твоих повелений. Мы молится об этом во имя Госпоца.
\nАминь.
\n8 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_10t">
Размышляя о жизни Иисуса 2000 лет назад, мы знаем, что он проливал слезы, о которых никто не догадывался; он голодал, и никто также не подозревал об этом; он горько рыдал, следуя по пути преследований, и никто также не знал об этом. Таков был путь Иисуса, и многие святые, последовавшие за ним, самоотверженно прошли этот кровавый путь. Мы знаем, что они, преодолевая муки, не щадя жизни, стремились вперед.
\n\nДорога к Небесному дворцу - это крестный путь. Так помоги же нам понять, что каждый из нас должен взойти на вершину Голгофы, неся на спине свой крест; каждый должен пережить гонения и, может быть, пролить свою кровь на кресте. Мы искренне молим Тебя, Отец, помоги нам понять, что Небесам нужны самоотверженные люди, забывающие свои собственные печали, свою собственную боль, которые, жертвуя своим настоящим и будущим, добровольно идут на Голгофу.
\n\nО, Отец! Помоги нам понять скорбь Иисуса, обнажившего перед нами свое сокрушенное сердце. Настало нам время узнать Иисуса не как некую историческую личность из прошлого, а как реального современного человека, живущего рядом с нами. Так поддержи же наше Движение, устремленное прямо к Небесам, ибо мы телом и душой преданы благородному Сердцу и величественной любви. Ради этого мы готовы пожертвовать собственной жизнью. Это Движение создали люди, гонимые на земле, отвергнутые религиями. Мы искренне просим Тебя, помоги Своим сыновьям и дочерям, собравшимся здесь, сплотиться в Движение, способное защитить свои позиции любыми жертвами.
\n\nДух Небес воплотился в душе одною человека, и возникло основание сердца, объединившее 4000 лет истории. Но человечество предательски нарушило это основание и само оказалось в жалком положении. Отец! Измени души живущих на земле, ибо они не знают, что их скорбь - это и Твоя скорбь.
\n\nПоддержи же нас! И тогда наше Движение, пусть единственное из движений, рыдая, возведет алтарь в пустыне ради блага людей. Мы знаем, что когда-то и Иаков, и Моисей, и Илия также возводили алтари в пустыне.
\n\nМы знаем, что среди наших предков, служивших воле Небес, не было ни одного, кто не прошел бы такой путь. Желая пролетит, их традицию, мы просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми и со знанием дела возвести новый алтарь, восстановить городские стены и служить Тебе, охраняя Твое святилище. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n15 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_11t">
Отец!
\nЗавлеченные в царство смерти, скорби и плача, Мы, непочтительные дет, не могли установить с небесами отношения, предопределенные нам свыше. Я прошу Тебя, Отец, помоги нам стать людьми, способными вернуться к своей изначальной природе и почувствовать благоговение перед милостью, которой Ты нас одарил. Мы искренне надеемся, что сумеем послужить Тебе, Отец.
\n\nС того времени, когда мы поняли, какую стезю Ты предназначил нам, мы уже узнали, что Ты Сам сопровождаешь нас на этом пути, залитом слезами, что Ты – вместе с нами на крестном пути, на пути страданий и скорби, даже когда мы были скованы цепями. Теперь мы знаем, какой суровый и тернистый путь Тебе предстоит в процессе истории в Твоем желании поддержать Своих любимых сыновей и дочерей.
\n\nТеперь мы знаем о том, чего не знали раньше, о той исторической борьбе, которую Ты вел ради нас на протяжении всей истории. Рисуя в воображении облик Отца нашего, великого труженика, мы склоняемся перед Ним, не в силах отыскать нужных слов благодарности.
\n\nОтец! Мы молим Тебя, наполни нас силой вдохновения Твоего Сердца! Мы призваны, ибо такова воля Небес и таково желание Небес. Так помоги же нам понять, что предстоящий нам крестный путь мы должны завершить не для себя.
\n\nСделай так, чтобы наши потомки даже спустя 10 миллионов лет знали, какой исторический труд завершили их предки, чтобы возобновить предопределенные нам отношения. Если наша душа способна испытать безграничную радость, безграничное счастье и безграничную надежду, в этом не наша собственная заслуга и результат не наших усилий.
\n\nЛюбимый Отец! Мы молитвенно просим Тебя! Помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, почитающими душой и телом Небесное начало всего сущего, приводимого в движение Небесами; людьми, которые знают и чувствуют, как ценно Небесное основание, которые, рыдая, стараются изо всех сил сохранить его.
\n\nОтец! Ты знаешь, в каком направлении мы пойдем, Тебе известно, какой путь мы изберем. Начало наших душ - не в нас самих, мы являемся советниками не по своей прихоти и не для себя. Все это - для других и других и для Тебя, Отец! Мы молитвенно просим Тебя, Отец наш! Владей нашими сердцами, и пусть он вечно останутся неизменными.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы мы стали непочтительны к Тебе и покинули Тебя в страданиях. Даже если мы чувствуем скорбь Отца нашего на пути провидения, молим Тебя, не допусти, чтобы мы оступились в этот трудный период времени. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, самоотверженными и заботливыми к Тебе, знающими, как утешить Твое сердце и понять Твои обстоятельства.
\n\nТеперь наши души не воспринимают ничего, что идет не от Тебя. И вот, мы должны превозмочь страдания и устремиться мыслями к обетованному саду, возжелать вечно благословенного Царства Небесного. Мы знаем, что ожидающая нас в будущем Божья милость будет неизмеримо велика. Так позволь же нам сегодня укрепить наше Движение людьми с верными Тебе сердцами, готовыми выстоять до конца. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, стойкими и выносливыми, чтобы открыто предстать пред Тобой, Отец. Мы молимся о6 этом во имя Господа.
\nАминь.
\n29 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_12t">
Отец!
\nТы ищешь среди человечества сыновей и дочерей, способных проникнуть в духовную природу Отца, Чьё Сердце было разбито во время этих поисков. Мы знаем, что люди не достойны Твоих милостей, и перед лицом такого горя они не смеют настаивать на своем. Молитвенно прошу Тебя, будь терпелив с этими неверными, непослушными детьми, которые тысячу, десятки тысяч раз забывали о терзавших Тебя исторических муках.
\n\nМы знаем, что теперь, в эту минуту, когда мы естественно, от всего сердца можем назвать Тебя «Отцом», когда мы становимся едины с Тобой, в эту минуту радости небес и земли начинается новая история и осуществляется надежда. Однако мы в глубине души понимаем, что не научились еще чувствовать так, как Ты, и от этого нас наполняют горечь и отчаяние.
\n\nСуществует ли на земле скорбь, которая превосходила бы по силе скорбь нашего Отца, утешающего беспомощных в своем горе людей? И существуют ли муки, сильнее мук нашего Отца, поддерживающего и утешающего беспомощных в своих страданиях людей, которые страдают оттого, что они предали Бога?
\n\nТы не мог упрочить свое достоинство, авторитет и престиж, и мы знаем из исторического откровения, что Ты прошел тяжкий путь истории, и Твои надежды остались неосуществленными. Ты в отчаянии обращался к множеству наших хороших предков, взывая к ним, чтобы они поняли Твое Сердце, чтобы они поняли, в каком положении Ты находишься. Но мы, живущие сегодня, не можем выступать беспристрастно от имени истории и, не имея врожденных качеств добра, которыми мы могли бы гордиться, не можем свидетельствовать об исторических реалиях непредвзято. Мы на коленях молим Тебя, Отец! Помоги нам раскрыться во всей полноте и стать провидцами истины. Мы искренне надеемся, что это время станет для нас решающим, и мы поймём, что находились до сих пор во власти сатаны.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, помоги нам понять Твое положение Отца, не имеющего возможности давать нам советы, не могущего открыть нам Свое Сердце и провиденциальную волю Небес. Тебя беспокоит настоящее и приводит в смятение будущее, ибо много среди людей предателей и ни одного, кто был бы предан Тебе и до конца стремился бы исполнить волю Небес. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nAминь.
\n12 апреля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_13t">
Мы знаем, что в результате грехопадения прародителей Адама и Евы, которые должны был служить Тебе, история пошла по пути страданий. Потомки согрешивших Адама и Евы, люди, подвергались преследованиям и гонениям, так как они несли на себе бремя греха. Помоги нам почувствовать праведный гнев, Думая об истории человечества, продолжавшейся вплоть до настоящего времени.
\n\nМы знаем, что Ты много трудился на Своем историческом пути, на протяжении времён и эпох, чтобы вернуть Себе человечество, ибо Ты, как Творец, чувствуешь Себя ответственным за Свое творение и не можешь забыть людей, которые так низко пали.
\n\nТак позволь же сегодня нам, находящимся в таком положении, Оплакать свою участь и одновременно остро прочувствовать открывшуюся нам истину о пройденном Тобой пути бесконечных страданий и изнурительных трудов. Мы молитвенно надеемся, Отец, что Ты позволишь нам обрести душу,способную праведно негодовать, оттого что люди издавна являются наследниками грешного рода; помоги нам понять, что в Твоем присутствии мы не смеем поднять глаз.
\n\nМы знаем, что наши души до сих пор не свободны от греха, мы чувствуем, что и наши тела все еще скованы цепями греха. Мы страстно желаем, чтобы Ты, наш милостивый Отец, явился во всей Своей силе и славе. Мы страстно желаем стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми. Мы знаем, что Твоя скорбь многократно усиливается, когда Ты глядишь на Своих детей, совершающих ошибки, не способных разорвать греховные связи и вырваться из паутины греха.
\n\nТак помоги же нам распахнуть свои души и освободить тела от оков, помоги нам обновить свой дух, помоги нам обновить свою плоть и стать Твоими сыновьями и дочерьми, достойными чести предстать перед Тобой, нашим Отцом, с нетерпением ожидающим нас; людьми, по праву называющими Отцом нашего Творца, чтобы искренне и открыто воскликнуть: «Отец! Встречай нас, это мы - провозвестники Твоей воли!»
\n\nМы знаем, Ты надеешься на то, что Твои сыновья и дочери станут, наконец, победителями исторического уровня, способными утолить печаль Твоей души и одержать окончательную победу над врагом.
\n\nМы c молитвенной надеждой обращаемся к Тебе, Отец! Помоги нам стать сыновьями и дочерьми, которые смогут занять достаточно высокое положение и, наконец, утешить Тебя.
\n\nМы знаем, что наша надежда полностью совпадает по сути с Твоей надеждой, так вдохнови же нас и помоги подняться. Мы ухватимся за Твою руку, которая поведет нас на этом пути. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать целеустремленными людьми, полными энтузиазма, готовыми преодолеть любые препятствия. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n19 апреля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_14t">
Мы с нетерпением ждем наступления дня, когда мы сможем жить вместе с Тобой. Помоги нам стать сыновьями и дочерьми, с искренней радостью благодарящими и приветствующими Тебя, не представляющими себе жизни без Тебя, постоянно обращенными к Тебе, способными привести в гармонию все творение. Так пусть же настанет славный день, когда мы сможем жить вместе с Тобой!
\n\nНаши души и тела были сотворены по подобию Отца нашего. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, уподобиться Тебе полностью и окончательно.
\n\nО, Отец наш! Люди не знают, что вся земля пропитана печалью Твоей скорбной души, а следы человеческой истории залиты слезами Небесного одиночества. Мы не знали, что неумолкающий горестный плач Небес окружает наши души и тела. Сейчас мы не можем не признать, что являемся потомками непокорных прародителей, что не можем рассчитывать на уважение и доверие Небес.
\n\nОтец! Никто на земле не в силах остановить поток Твоих слез‚ никто не может утешить Тебя в Твоей скорби, не способен поддержать Тебя на Твоем пути. Самое горькое из всех горе - это Небесное горе, пропитавшее землю; самая томительная скорбь - это Небесная скорбь, пропитавшая землю; самая жестокая вражда - это Небесная вражда, пропитавшая землю.
\n\nИтак, предназначение живущих на земле людей не в том, чтобы оказывать помощь, а лишь в том, чтобы стать скорбной жертвой, хотят они этого или не хотят. Им предопределено не оказывать помощь, а лишь превозмочь свою скорбную сущность, желают они этого или нет.
\n\nНастало время, когда мы, оказавшись в глубокой пучине отчаяния, должны из последних сил воззвать к Небесам: «Отец! Помоги нам!» В последние дни мы должны обратиться к Тебе: «О, Отец! Отыщи Твое человечество с помощью Локатора любви Твоего Сердца». В наше время найдется ли человек, близкий Твоему Сердцу, Оплакивающий Твою скорбную душу? Найдется ли человек, которого Ты смог бы назвать Своим истинным сыном или истинной дочерью, Своим взаимодополняющим объектом-партнером?
\n\nО, Отец, вдохновитель наших душ! Мы страстно желаем, чтобы Ты взбодрил наши души, и тогда мы поймем Твое печальное и возмущенное Сердце. Мы жаждем прильнуть к живому роднику Твоего Сердца.
\n\nТак даруй же нам милость - помоги нам в этом! И когда волшебная сила Твоего Сердца преобразит нас, в этот момент мы до конца поймем всю глубину своего несовершенства и, раскаявшись, примем на себя все грехи человечества.
\n\nОтец! Мы чувствуем себя недостойными и неумелыми! Мы не смогли уподобиться крепкой скале и поэтому нам стыдно перед Тобой, нашим Отцом, Который призвал нас и заботился о нас. У нас нет иного выбора, кроме как уподобиться святым, чтобы Ты смог явить Себя через нас во всей славе, а мы смогли бы утешить Твое скорбное Сердце и успокоить Твою враждебность. Так владей же нами, яви через нас Свою силу и мощь. Если души некоторых людей искажены грехом, коснись их Своей любовью и верни их к Себе, придай им другую форму. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n24 мая 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_15t">
Отец!
\nДаже если мы начнем доказывать, что в ходе истории человечество стремилось отыскать Тебя, до сих пор не было еще людей, которые жили бы, беспрекословно служа Тебе. Есть ли у Тебя на земле хотя бы один собственный уголок? Есть ли хотя бы одна семья, которая принадлежала бы только Тебе? Есть ли такой народ, который Ты мог бы назвать Своим? Мы осмелились рассуждать о Сердце нашего Отца, не смогшего отыскать на земле ни одной вещи, которую Он мог бы назвать Своей собственной. Если Ты скорбишь, мы знаем, что причина Твоей скорби кроется в том, что, являясь Творцом, Ты не можешь занять место, принадлежащее Тебе по праву; чувствуя ответственность за сотворенную Тобой землю, Ты не можешь приступить к Своим обязанностям.
\n\nИмея желание взять под Свое покровительство всех людей земли, Ты в ходе провидения не имел возможности осуществить его. Имеющий право командовать нами напрямую, имеющий право владеть нашими сердцами, Ты так и не получил такой возможности. Имеющий право руководить всеми нашими поступками, Ты не можешь осуществить Свое право, Не можешь направлять наши пути в жизненных обстоятельствах. Желающий видеть в нашем лице Добрые плоды Своих трудов. Ты не знал ни одного радостного дня, ни одной радостной эпохи, не встретил ни одного человека, способного принести Тебе радость. Мы не знали, как Ты был одинок.
\n\nДаже если нас сейчас постигнет горе, и мы потеряем все, что имели на земле, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, способными сообщаться с Твоим одиноким Сердцем. Позволь нам, как Твоим истинным детям, в полной мере пережить Твои обстоятельства со всеми сопровождающими их трудностями. Позволь нам лить слезы вместе с Тобой. Мы молитвенно просим Тебя, позволь нам стать такими сыновьями и дочерьми, которые готовы преодолеть любые трудности, лишь бы идти вслед за Тобой.
\n\nОтец! Мы поняли, сколь недостойны наши души; мы поняли, сколь низменны наши тела; мы поняли, что за нашими устремлениями стоит сатана.
\n\nИмея столь порочные внутренние качества, мы так жалки, что не имеем терпения, чтобы дождаться грядущего Господа - представителя Небес в тот период, в ту эпоху и в то время, когда это угодно Тебе. Так помоги же нам узнать себя и ужаснуться, увидев всю глубину собственного несовершенства! Помоги нам понять и оплакать жалкое состояние, в каком оказались наши несчастные семьи, наше несчастное окружение, все несчастное человечество, несчастное небо и несчастная земля. Наступило время, когда перед лицом неба и земли мы должны принести в искупительную жертву наши скорбные сердца. Так распахни же врата наших душ, о Отец! Ибо наши сердца не знают пути к Твоему Сердцу. Вот поэтому-то мы молитвенно просим Тебя, измени наши порочные души и наши порочные тела, чтобы мы обрели качества Твоего Сердца и совершенство Твоей внешней формы.
\n\nПрошу Тебя, Отец, отвергни все земные концепции и идеологии, которыми мы гордились до сих пор, но которые не находили одобрения у Небес. Пробуди наши изначальные чувства, чтобы они уподобились Твоим чувствам, воспитай нашу совесть. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, позволь нам сообщаться с Твоим Сердцем, позволь нам сообщаться с Небесами. Пошли к нам миллиарды и триллионы Небесных святых, освяти место, где мы находимся, пробуди наши сердца, вылепи нас заново Своей всемогущей дланью. Вместе с наставлениями даруй нам обновленные качества. Мы, несущие в себе смерть, преобразимся в новые существа, несущие в себе жизнь. Позволь же нам увидеть день радости, когда, славя Тебя, мы сможем по праву назвать Тебя Отцом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 июня 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_16t">
Мы знаем, что величайшая скорбь человечества кроется в невозможности познать Твою любовь, ибо мы потеряли свою изначальную совесть, связывавшую нас с Твоим Сердцем. И теперь мы не можем достичь гармонии в отношениях своих души и тела и, поэтому, не в состоянии создать гармоничные отношения между своей совестью и Твоим Сердцем.
\n\nПроизошло грехопадение, и наша связь с Твоим Сердцем оборвалась, и наши души, созданные, чтобы любить все творение, и ощущать любовь Твоего Сердца, уже нам не принадлежали. Так веди же нас, Отец! Научи, как нам вернуть связь с Твоим Сердцем. Помоги нам создать единство души и тела, и пусть всё, что мы имеем, перейдет к Тебе. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, сделай так, чтобы мы могли отдать Тебе все, что имеем, чтобы мы стали такими людьми, которыми Ты мог бы гордиться. И тогда мы, с любящим и щедрым сердцем, широко раскрыли бы свои объятия и заключили бы в них все творение.
\n\nОтец! Мы знаем, сколь необходимо нас Твое слово, которое помогло бы нам сообщаться с миром творения. Сначала мы утратили само Твое Слово и вместе с ним его суть и сердцевину. Мы просим Тебя, Отец, силой Своего Слова помоги нам воспитать в себе сердце, отвечающее утраченному нами идеалу.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать людьми, чьи души стремятся к изначальному идеалу мира, чьи уши настроены на восприятие звуков изначального мира, людьми, удостоенными величайшей милости – прильнуть к Твоей отеческой груди.
\n\nТы начал этот гигантский труд, и мы знаем, что Ты обязательно завершишь его. Поскольку все началось с добра, мы ждем, что все добром и закончится. Ты говорил о себе: «Я Альфа и Омега, первый и последний, начало и конец», но с самого начала истории люди утратили свое изначальное сердце, а это означает, что, подходя к концу, мы не можем сообщаться с Небесным Сердцем. В последние дни мы должны прильнуть к вечному Сердцу, установить с ним неразрывную связь. Мы молитвенно просим Тебя, будь терпелив с нами, изнывающими в оковах греха.
\n\nПомоги нам понять, что наши души не принадлежат нам. Они – Твои! Помоги нам понять, что наши тела не принадлежат нам. Они – Твои. Мы молитвенно просим Тебя, позволь нам до конца, реально почувствовать, что наши сердца, так же как и наши чувства, не принадлежат нам. Они принадлежат Тебе и приводятся в действие Тобой. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 июня 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_17t">
Отец!
\nПозволь нам сердцем почувствовать Небеса. Позволь нам почувствовать Сердце нашего Отца, глубоко переживающее, когда наши сердца остаются бесчувственными. Отец, даруй нашим сердцам способность к раскаянию даже помимо нашей воли.
\n\nМы знаем, что, когда люди собираются вместе, многие проблемы сначала разрешаются, a потом снова усложняются. По там, где люди прислушиваются к Небесам, даже неразрешимые проблемы находят решение. Так возвысь же наши трепетные души, размышляющие о прошлом, готовые встретить новый день. И пусть вдохновенные поступки, свидетельствующие о раскаянии, и условия искупления, которые помогут раз и навсегда разрешить все, что запутал злые козни врага, будут способствовать нашему духовному росту. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, сделай так, чтобы в процессе воссоздания нас охватит чувство великого раскаяния за то, что мы так долго сопутствовали злу.
\n\nМы желаем опьяняющего счастья не только для тела, не только для души. Более всего мы хотим оказаться в Эдемском саду, где наши сердца могли бы явить все свои духовные сокровища и где мы могли бы жить вечно.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам создать судьбоносные отношения исходящие из глубины наших сердец, чтобы ежедневно и ежечасно драгоценные узы соединяли друг с другом все сердца.
\n\nОтец! В этот святой день ниспошли Свою благостную милость на всех людей. Представляя Твою волю, любя Твое Сердце, взывая к Небесам и возводя скрытые алтари, Твои сыновья и дочери, обращающиеся к Тебе с молитвой, знают многое. Благослови же их, Отец!
\n\nДвижение, преклоняющееся перед одиноким Небесным Сердцем, страдающее вместе с ним, а также многочисленные обитатели духовного мира, ожидающие дня искупительного освобождения, общаются с нами.
\n\nОтец! Пусть их труд с нашей помощью обернется хорошим результатом. Отец, руководи нами, ибо в своем несовершенстве мы так и не сумели исполнить Твое желание и возвыситься сердцем до уровня, который ждет от нас Триединый Бог, окружающий нас Своей заботой. Сделай нас светочами радости, достойными назвать тебя Отцом. Не удостоившись пока этой благодати, мы молитвенно просим Тебя: руководи нами в это непростое время, чтобы мы стали Твоими достойными сыновьями и дочерьми, кроткими и смиренными детьми, дорогими Твоему милостивому и сострадательному Сердцу. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n5 июля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_18t">
Отец!
\nРаньше мы считали, что путь, на который мы призваны Тобой, будет легким. Теперь мы поняли, что этот путь очень труден. Раньше мы считали, что нам предстоит путь радости, теперь мы знаем, что перед нами - путь слез и страданий.
\n\nОтец! Пусть наша скорбь будет скорбью сострадания Тебе. Мы поняли, как легко разочароваться, следуя и сопереживая людям; мы с горечью в душе узнали, как часто люди подрывают доверие к себе. Лишь Ты остаёшься неизменным, Отец! Как, должно быть, счастлив был Иисус, когда, поднявшись на гору, он припал к Твоей груди со слезами радости. Мы хотим стать истинными сыновьями и дочерьми, способными слезно сострадать Тебе, наш Отец! Мы хотим познать Твое Сердце - Сердце первопроходца на этом пути. Мы хотим возвысить Иисуса в глазах человечества в благодарность за пройденный им одинокий путь покинутого всеми человека.
\n\nЕще задолго до того, как мы сами испытали боль, Небеса несправедливо страдали от жестоких гонений и неоднократно испытали унизительное поражение. Мы поняли это только сейчас, о Отец! Так научи же нас, как нам оправляться перед Небесами? Мы поняли, что в сравнении со страданиями Небес, наши собственные страдания не дают нам никакого права жаловаться на трудности Ниспошли же Свою милость нам, Твоим сыновьям и дочерям, оказавшимся в сложной ситуации.
\n\nОтец! Мы знаем, что, Ты рыдал, когда на наших глазах лишь появлялись первые слезы: Ты принимал на Себя первый удар. когда мы лишь готовились принять его. Мы знаем, что все самое тяжелое Ты переживал гораздо раньше нас. Мы знаем, что Ты уже страдал в муках, прежде чем они коснулись нас; что Ты упал прежде, чем упали мы.
\n\nЗная всё это, мы, тем не менее, вновь и вновь обращаем свой молитвенный взор к Небесам. Сознавая, сколь недостойны, мы благоговейно склоняемся пред Небесами. Как сильно Ты, должно быть, тосковал в желании услышать из уст Своих настоящих сыновей и дочерей обращение: «Отец». Так помоги же нам, чтобы благоговением наполнились наши сердца, и пусть это чувство преобладает в наших отношениях с нашей страной, с миром, с Небесами.
\n\nЛишь побуждаемые такими чувствами, мы можем укрепить свою веру и свое положение на любом идеологическом уровне - от личного до мирового. Чтобы создать и упрочить собственную идеологию, мы это твердо знаем, нам необходимо подняться до уровня Небес, воспитав в себе сердце высочайшей пробы.
\n\nОтец! Мы молитвенно просим Тебя, разбуди наши души, чтобы мы с энтузиазмом стремились вперед по пути воплощения идеала.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам увидеть свои недостатки на этом первопроходческом пути, по которому за нами последует все человечество. Научи нас жить в радости, научи смирению. Подскажи, как можно еще больше прославить Тебя, Отец, высоко ценя установившиеся отношения между Небесами и нами. Ми смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n5 июля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_19t">
Отец!
\nМы просим Тебя, впусти сегодня наши мысли, впусти наши души и тела в Эдемский сад Твоего Сердца! Мы поняли, что Твое Сердце исполнено бесконечной любви. Но мы также поняли, что Твое жестоко израненное Сердце исполнено безграничной скорби. О Отец! Ты очень много и долго страдал, но и в страданиях продолжал трудиться. Даже сейчас Твоя душа полна забот. Помоги нам понять, что Ты - Творец сущего, что Ты Господь творения. Пусть наполнятся наши сердца Твоей неизмеримой скорбью и Твоим праведным гневом и негодованием.
\n\nДаруй нам способность самоотверженно и не задумываясь погрузиться в Твою великую скорбь, чтобы испытать ее на себе в полной мере. О Отец! Научи нас слёзно сопереживать Тебе - искренне и самозабвенно.
\n\nМы знаем, что скорбные жертвенные алтари, то и дело возводившиеся на протяжении 6000 лет истории, возникали вследствие ошибки наших прародителей. Мы боимся лишь одного - чтобы эта великая скорбь не досталась в наследство нашим потомкам, если мы не сумеем выполнить свой долг до конца. Сегодня мы понимаем, в чем состоит наша ответственная задача. Мы должны сделать так, чтобы на нашем поколении завершилась история скорби. Мы должны спасти сердце Небес, преобразовав его в сердце радости. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, позволь нам почувствовать Твое Сердце.
\n\nМногие живущие на земле лишь внешне выглядят как люди. Задумайтесь, чего же не хватает на земле, отчего Небеса так скорбят. Мы теперь знаем причину. Она кроется в том, что у Тебя, Отец, нет истинных детей, которые могли бы сообщаться с Твоим Сердцем, которым бесконечно дорога Твоя любовь. Мы поняли, что Ты ищешь таких сыновей и дочерей.
\n\nОтец! Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать истинными сыновьями и дочерьми Твоего Сердца, бесконечно преданными Тебе, достойными Тебя, самозабвенно жертвенными, чистыми в Твоих глазах. Мы не просим у Тебя материального благополучия, мы не требуем, чтобы Небеса сочувственно вошли в наше положение, не умоляем ниспослать нам особую милость. Лишь позволь нам проникнуть в Сердце нашего Отца, с великой радостью готового ниспослать нам любую милость, и узнать, что происходит в этом Сердце. Мы искренне надеемся стать Твоими достойными детьми и получить право называть Тебя, так долго скорбевшего, своим Отцом и право утешить Тебя. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам стать целеустремленными детьми, не боящимися никаких трудностей, искренними сердцем и безгранично преданными Тебе, даже когда волны враждебных преследований и острые стрелы насмешек обрушиваются на нас, дабы сокрушить наш дух и наше тело. И даже тогда мы, забыв обо всем, должны будем неуклонно стремиться путем Небес, воспринимая пережитое как хороший урок на будущее. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n7 февраля 1960 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_20t">
Отец!
\nДо сих пор мы думали, что Ты живешь в радости, окруженный славой. Мы думали, что Ты Сам достигнешь назначенной цели и принесешь нам освобождение; что Ты осыплешь нас милостями, одаришь богатством и благополучием. Но теперь, понимая Твое настоящее положение, мы сознаём существование трудностей внутреннего характера. Ведь Ты не сможешь ниспослать нам милость, даже если очень захочешь. Нам известна печальная правда о 6000-летней скорбной истории и о том, что эту историю необходимо восстановить искуплением. Теперь, когда мы всё понимаем, позволь нам оплакать людскую глупость и бессилие.
\n\nДай нам знать, что Ты - наш Отец, стремящийся вернуться к этому народу, что Ты - Отец, стремящийся к людям всего мира. Мы поняли, что каждый Твой шаг пропитан невысыхающими горькими слезами, ибо путь Твой мучителен и тернист. Мы станем опорой нашего Отца в Его страданиях, мы станем Его защитой крепостью. Мы крепко обнимем нашего несправедливо страдающего и скорбного Отца. Проливая кровь и слезы, мы научимся сражаться, мы одержим победу в решающей битве с врагом чтобы достойно и ответственно завершить возложенную на нас миссию.
\n\nОтец! Позволь нам коснуться Твоего Небесного Сердца, научи нас, как нужно бороться, храня в сердце любовь к людям. Мы должны стать людьми, способными унаследовать Твое Сердце, чтобы со слезами радости на глазах смотреть на Твое творение на горы и бурные потоки, на людей, населяющих нашу родину, на всех людей, живущих на земле.
\n\nМы должны стать такими, какими видишь нас Ты, Отец. Мы должны создать семьи, соответствующие Твоему замыслу и, опираясь на эти семьи, воплотить мир Твоего идеала. Мы сознаем, что, чем масштабнее наша работа, тем больше предстоит нам пролить слез и крови. Много придется нам пролить слез, прежде чем мы привлечем на свою сторону новых людей, семьи и целые народы. С человеческой точки зрения, это - путь горьких страданий в пучине отчаяния. Но ведь Ты прошел этот путь, значит, мы тоже должны его пройти и изменить его так, чтобы он стал путём радости, благодарности и славы.
\n\nПозволь нам с величайшей гордостью отдать Тебе всё, что у нас есть, позволь нам служить Тебе до конца своей жизни. Мы искренне надеемся стать Твоими стойкими последователями до конца. Мы молитвенно просим Тебя, укрепи нашу решимость, позволь нам со слезами радости воспеть Тебе хвалу. Мы смиренно молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n12 февраля 1961 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_21t">
Отец великой любви и неисчерпаемой доброты!
\nСтрашно подумать, как тяжело Тебе пришлось на Твоём долгом пути, как чудовищно с Тобой обращались, как жестоко изранены Твои Сердце и душа! И все эти страдания Ты, великий и славный, выдержал лишь ради того, чтобы приблизить к Себе скорбную землю.
\n\nО Отец! Ты сотворил детей для добра, Ты рисовал в Своём воображении Небесное Царство доброты, идеальный мир добра, с нетерпением ждал наступления дня исполненной надежды. Чем сильнее Твоя душа стремилась увидеть день надежды с помощью трудов наших прародителей Адама и Евы, тем сильнее была Твоя любовь к Своим детям и желание защитить их. И с течением времени Ты всё более чувствовал огромную ответственность в деле осуществления Своей цели.
\n\nАнализируя человеческую историю, пропитанную горестными страданиями, после того как наши прародители предательски отвергли Твою любовь и защиту, мы глубоко скорбим в сильном гневе и бесконечной обиде на то, что по их вине мы являемся потомками прародителей, совершивших грехопадение.
\n\nНаши души и тела не в силах сбросить бремя греха. А сами мы, сметаемые волнами смерти, заслуживаем гибели в пучине смерти, и нет нам никакого оправдания. Но Ты прошел такой долгий исторический путь, пережил так много страданий, ежедневно с тревогой думая о нас, таких несовершенных. Твоя забота об историческом будущем человечества была так велика, что Ты бесконечно страдал в Своей душе. Ты шёл за нами следом, не упуская из виду нас, недостойных. Мы знаем теперь, что Ты не мог открыть Своё Сердце никому и никогда, мы узнали, что рядом с Тобой никогда не было достойных детей, способных утешить Твоё Сердце.
\n\nОтец! Ты прошел долгий путь восстановления, длиной в 6000 лет! Сейчас, в Последние дни, Ты собрал на Корейском полуострове нас, в жалкую кучку людей, чтобы мы представляли Твой народ. Мы теперь знаем, что наши отношения не могли возникнуть случайно. Мы узнали всё это через Твоё Слово и увидели свидетельство в реальности, но мы искренне надеемся, Отец, что Ты поможешь нам понять страшную правду: если мы не сумеем до конца впитать и осознать Твое Слово, не сумеем полностью проникнуться им, в будущем Слово Твое будет свидетельствовать против нас.
\n\nО Отец! Ты собрал нас, членов Движения Объединения. Мы знаем, что Твои исторические труды покрыты тайной, которую невозможно выразить словами. Не допусти, чтобы мы когда-нибудь забыли - пусть даже во сне - как Ты собрал нас, недостойных и слабых духом, в одну группу и, пророча нам победу, направил нас вперёд по пути страданий. Мы должны всегда помнить об этом, и в испытаниях, и в трудностях, и в страданиях. Помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, которые всегда помнят о скорбном Сердце Отца, завершившего тяжкий крестный путь. Мы знаем, сколь тяжко страдал и как умер две тысячи лет назад Князь Небес, Спаситель человечества, Мессия, которого Ты послал на землю. Ты с тревожной заботой наблюдал, как он родился, как рос и взрослел. Мы также знаем, что на пути общественного служения, будучи Твоим представителем, он, подвергаясь преследованиям и страдая, отражал нападки врагов, как ответственно он приступил к исполнению своей миссии, не щадя себя.
\n\nМы знаем, почему его путь был таким трудным: потому что наши прародители нарушили свой долг послушания. Выяснив природу и истоки всех исторических грехов, мы не должны никогда забывать о своём первейшем долге, который состоит в том, чтобы исправить положение вещей на земле и восполнить историческую обиду. Помоги нам в этом, Отец!
\n\nМы не должны забывать, что пережитые в прошлом страдания побуждают нас к немедленным действиям. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы забыли о том, что Ты сделал нас проводниками Твоей воли, так как через нас люди должны понять, в чем состоит их первейший долг в эту ответственную эпоху. Мы обращаем к Тебе эту смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n3 мая 1964 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_22t">
Отец наш!
\nКто мог понять Твое Сердце? Кто мог посочувствовать Твоим обстоятельствам? Кто мог проникнуться Твоей надеждой? Никто! Даже при самых невыносимых обстоятельствах Ты не мог отступить на своем долгом тернистом пути, Ты вслепую упорно двигался вперед. Позволь нам‚ Отец, ощутить всю глубину Твоих страданий и понять, как благодарны мы должны быть Тебе. Ты долгое время имел дело с людьми без сердца, не ведавшими о Твоей воле. Тебе одному приходилось переживать и разрешать все трудные обстоятельства. Только Твоя душа знает, как тяжко приходилось Тебе во время долгих поисков сына, с которым Ты мог бы поделиться Своей надеждой, Своими заботами, Своим Сердцем.
\n\nПомоги мне понять, что Ты, Отец наш, очень близок нам, Что мы должны жить вместе с Тобой вечно, что Ты вовсе не обязан бесконечно трудиться, не щадя сил. Ты - Господь, сотворивший Вселенную и наш Отец. Мы должны стать достойными детьми, которых приводит в глубокое негодование тот факт, что по причине неких исторических осложнений Тот, Кто хотел жить в любви со Своим творением, остался в стороне одинокий и неприкаянный. Страшно подумать, что всего одна ошибка наших прародителей выросла до размеров смертного греха, укоренившегося в течение множества поколений! Мы молитвенно просим Тебя, Помоги людям осознать, что этот грех не искупить, даже пройдя путь, пропитанный потом, кровью и слезами, не искупить даже ценой миллионов жизней. Отец! Где тот человек, кто может утверждать, что знает Тебя? Где тот человек, кто может исполнить Твою волю? Где тот человек, кто ради Тебя отдаст свою жизнь? Мы понимаем, что такого человека нет. Однако, мы, собравшиеся здесь маленькой и незначительной группой, остаемся верными Тебе. Мы клянемся трудиться ради Тебя, не щадя своей жизни. Мы искренне верим‚ что Ты поддержишь силы изможденных‚ укрепишь дух разуверившихся и разочаровавшихся.
\n\nОтец! На протяжении всей скорбной истории мы подвергались жестоким искушениям врага, мы оказывались в отчаянно тяжелых обстоятельствах. Не допусти, чтобы мы забыли, Как много горестной скорби пережил Ты, Отец! Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать победителями, способными вернуть славу Отцу к моменту страшного суда. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n26 декабря 1965 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_23t">
Даже сердца родителей падшего мира чувствуют прилив любви в душе, когда их дети выражают им свою благодарность. Родители ощущают желание тут же приласкать своих детей. Отец! Помоги же нам понять, сколь велико было Твоё желание утешить и приласкать нас, Своих детей, когда мы подвергались унижениям, когда нас изгнали с места, куда Ты отправил нас Своей волей на пути восстановления.
\n\nНе допусти чтобы мы забыли Твоё сердечное желание поселить нас навечно в мире Твоего Сердца, где мы можем вечно славить Тебя. Ибо там Ты хочешь видеть нас, почтительных детей, утешителей своего Родителя, и услышать от нас ласковое: «Отец!».
\n\nДо сих пор путь Церкви Объединения был усеян скорбью. Я очень хорошо знаю, сколь одиноки были Твои приверженцы, Исполнявшие Твою волю в толпе остальных людей, не способных понять ее. Сколь усердно Ты трудился, чтобы собрать верующих людей в единое Движение Объединения! Мы знаем, как вдохновлял Ты людей, увлеченных играми, как пробуждал к действию сонных лентяев, сурово напоминая им, что настало время идти вперед. Так помоги же нам определиться в наших противоречивых обстоятельствах. Мы понимаем, что сейчас у Тебя нет выбора, Ты вынужден отправить нас в мир. Наши страдания навсегда оставят свой скорбный след в истории искупления. Так помоги же нам понять, что только Ты имеешь право руководить человеком, желающим создать семью; только Ты можешь главенствовать в семье, устанавливающей порядок среди членов рода; только Ты можешь руководить родом, поддерживающим порядок в стране; только Ты знаешь, как на примере одной страны установить порядок во всем мире.
\n\nОтец! Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам понять, сколь незавидно Твое положение в перспективе продолжительного процесса восстановления, на пути горького искупления, и помоги нам понять, что этот путь неизбежен.
\n\nМы поняли, сколь жестоко скорбела Твоя душа, когда Ты лишился возможности воздействовать на творение, так как не было рядом с Тобой почтительных детей, способных понять Тебя. Позволь нам стать Твоими истинными детьми, послушными Твоей воле, целеустремленными, готовыми выполнить любую Твою волю, достойными назвать Тебя Отцом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n3 июля 1966 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_24t">
Отец мой!
\nВзывая к Тебе, я знаю, сколь долго пришлось Тебе страдать!
\n\nОтец! Великое множество людей уверено, что Ты, окруженный славой и величием, обладающий всей полнотой власти, восседаешь на Своем прославленном престоле десять тысяч лет‚ в заслуженном почете, поскольку Ты провозглашаешь‚ что любишь всех людей, и поэтому человечество желает приникнуть к груди такого Отца, быть всегда рядом с Ним. Таким было представление людей о Тебе, о Отец!
\n\nНо Отец, к которому устремлены члены Церкви Объединения, многое выстрадал на Своем пути. День и ночь Он шел вперед сквозь смерть, стискивая зубы, лелея надежду на светлое будущее. Мы, члены Движения Объединения, жаждем рыдать слезами Твоего скорбного Сердца, держа Твои руки, израненные жгучими терням Твоих неизмеримых страданий и обид на Твоем тяжком провиденциальном пути.
\n\nЧто бы о нас ни говорили, мы сохраним свое лицо. Мы должны стать группой единомышленников, испытывающих чувство благодарности к Тебе, несмотря на наши телесные раны и унижения, несмотря на попранные традиции семьи и черные тучи, закрывающие нам путь к исполнению Твоей воли.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, не допусти, чтобы мы стали неблагодарными людьми, чтобы забыли, как долго Ты искал подходящих людей для формирования ядра Движения Объединения. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n6 ноября 1966 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_25t">
Мы признаемся Тебе, Отец, что нам совестно перед Тобой, ведь ты так много и упорно трудился ради исполнения Твоей воли! Твое провидение должно быть провидением славы ибо Тебе было уготовано любоваться Своими сыновьями и дочерьми, радостно резвящимися в пышном саду добра. А Сам Ты должен был наслаждаться жизнью в ликовании и благости. Но неожиданно произошло грехопадение и провидение Твоё стало безрадостным. Оно омрачилось горем, страданиями и жалобными стонами. О Отец! Ты безвинно страдаешь в ходе такого провидения.
\n\nСейчас мы, недостойные‚ послужившие причиной и началом провидения искупления, стоим перед Тобой в раскаянии за историческую ошибку, совершенную прародителями, с чувством вины за грехи этого мира. Мы знаем, что Твое провидение продолжается и мы, склонив в раскаянии голову, должны просить Тебя о милости, ради светлого будущего нашего мира, ради того, чтобы сбылись Твои надежды, Отец, ибо Ты начал и выполняешь провидение ради установления всеобщего мира на земле.
\n\nЕсли смотреть на мир сквозь призму отношений между Тобой и нами, между нами и творением, a также между Тобой и творением, становится понятно, что все, и творение, и мы сами, созданы, любовью Твоего Сердца. Мы также знаем, что отношения, когда мы могли бы сообщаться с Твоим Сердцем, отношения вечного отца и сына, были разорваны в день грехопадения наших прародителей. С тех пор небесный мир, a также мир людей и мир природы утратили свое направление и свою цель. Вот почему до сих пор они прозябают в мире скорби и страданий.
\n\nО Отец любви! Ты до сих пор не можешь избавиться от мучений, причиненных Тебе людьми в результате грехопадения. Ты знаешь, в каких обстоятельствах Ты оказался, и сколь тернист путь‚ по которому нам предстоит идти. Чтобы мы могли воспользоваться сейчас Твоей милостью, Ты трудился тысячелетиями. Глядя на свою страну, мы понимаем, что вместе с Твоим благословением мы берем на себя огромную ответственность. Мы должны доказать, что достойны Твоего доверия.
\n\nНаступило время, когда мы должны восстановить в первозданном виде все сердечные взаимоотношения, между небесами и землей, чтобы все люди соединились друг с другом судьбоносными сердечными узами и воспели славу Небесам, как это было в дни мироздания. Помимо этого нам предстоит восстановить гармоничный порядок в природе вещей, как основу для жизни в вере, как главное условие для победы, как полное соответствие гармоничных объектов творения в вечном мире взаимодополняющих отношений. Вот почему мы не можем не скорбеть об утрате связи с миром природы.
\n\nМилостивый Отец! Люди группами и по одиночке бродят по земле в поисках сердечных уз. Но очень мало среди них тех, кто знает и понимает Твое Сердце. Мы искренне надеемся, что Ты еще раз поверишь в человечество, которое следует по пути восстановления, в мучительной тьме, не зная Твоего Сердца.
\n\nОтец! Сегодня в этот святой день мы молитвенно просим Тебя благослови Своих сыновей и дочерей, собравшихся здесь. Они решили следовать по Твоим стопам. Они не станут уклоняться от предстоящих им мучительных испытаний. Мы даём Тебе в этом обет и ради Тебя готовы пожертвовать всем, ибо мы предвкушаем победу, обещанную Тобой. Мы молитвенно просим Тебя, любимый Oтец, помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, стремящимся вперед к благородной цели, сражающимся ради нее в первых рядах, распевающим песни о победе, несгибаемым и не сдающимся до победного конца.
\n\nВ этот славный день дай нам Свое благословение. Мы искренне надеемся, что сегодня Ты объединишь многих людей, группами и поодиночке, а также многие страны по всей земле судьбоносными узами.
\n\nПоскольку мы знаем, что Сердце Триединого Бога желает утолить печали в период восстановления, возобновить разорванные связи, мы просим Тебя, Отец, заверши восстановление на основании сердца. Каждый человек, каждая семья, каждый народ, каждая страна и весь мир, все сущее на земле и на небесах - все с нетерпением предвкушают будущие сердечные отношения. Хотя и недостойные Твоего доверия мы склоняемся перед Тобой, Отец. Прости нас.
\n\nОтец! Мы искренне просим Твоей помощи для создания отношений между нами и всеми объектами Твоего творения в соответствии с требованиями провидения. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n10 апреля 1960 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_26t">
Я шел вперед, мучимый скорбью, Терзаемый болью Твоего Сердца, ибо во всей полноте пережил чувства, которые обуревали Тебя, когда Ты оказался лицом к лицу с враждебным миром. Я постиг горе моего Отца, Понял, что Ты не мог удалиться и жить беззаботно в сиянии солнца. Я постиг горе Отца, которому приходилось постоянно скрываться и работать в тени. До сих пор я шел по жизни в страхе Превратиться в обидчивого и непослушного сына, противоречащего Отцу. Теперь я знаю, что Ты, найдя меня, беспокоился о том же. Тебе, Отец, выпало гораздо больше мучений, чем мне. Ты со всей ответственностью прокладывал путь, Будучи в гораздо более трудном положении, чем я. И я решил, что не должен разочаровывать Тебя, Не должен доводить Тебя до отчаяния, даже если я подвергнусь жестоким гонениям, даже если меня бросят в тюремный застенок с оковами на руках и ногах, даже если мне придется испытать рабское унижение. Я благодарен Тебе за дарованную Тобой милость, За то, что Ты не дал мне умереть, За то, что поддерживал меня Своим присутствием, укрепляя мою решимость.
\n\nКак упорно Ты трудился, Отец, ради воспитания одного человека! Скольким Ты пожертвовал, чтобы я обрел свой путь, чтобы я обрел свою семью! Как много Тебе пришлось потрудиться ради рода, который я должен возглавить! Ради народа и страны, которых я должен воспитать и повести за собой! Как упорно Ты трудился на благо населения всего огромного мира, учить и возглавлять который должен Твой избранный народ и Твоя избранная страна. С тех самых пор, как я понял, что Ты трудишься круглосуточно без остановки и без отдыха‚ так же как наши вены и артерии неустанно перегоняют кровь в нашем организме, каждое утро, просыпаясь, я молю Тебя о прощении моих грехов, словно я последний из грешников. Во время еды я невольно кладу на стол свою ложку и со слезами на глазах молитвенно прошу Тебя простить мои грехи‚ совершенные мной в прошлом. Всякий раз, ложась спать, когда тело мое перестает подчиняться моему разуму‚ я ругаю себя за то, что не в состоянии более сопереживать Тебе. Я прошу Тебя, суди снисходительно о моей прошлой жизни и моих былых прегрешениях.
\n\nСколько унижений Ты перенес в стремлении устранить наших многочисленных врагов! Как часто Ты несправедливо страдал! Как упорно Ты трудился, чтобы всячески поддержать стенающих и мечущихся людей в их борьбе, этих страдальцев, гонимых и преследуемых на их опасном пути!
\n\nКак упорно Ты трудился, чтобы ввести нас в эпоху, где мы сможем поднять свои взоры от земли вверх, и смело смотреть в глаза людям. Даже если нам предстоит испытать безмерное горе. даже если нам придется многократно пережить смерть, мы не должны забывать о том, что Ты в своей душевной скорби пережил неизмеримо больше, чем мы, ради того, чтобы увидеть нас такими, какими мы стали.
\n\nРазмышляя о глубине душевной скорби Небесного Отца, мы неизменно убеждаемся, сколь отчаянно Твое положение, как сильно Ты нуждаешься в сочувствии. Как бы ни были достойны жалости Твои дети, последователи Церкви Объединения, мы знаем, что их скорбь не сравнима с Твоей скорбью, Отец! Размышляя об этом, мы чувствуем, сколь недостойны мы Твоих великих милостей. Мы сознаем, что нам нужно молить Тебя о прощении своих вольных или невольных грехов. Мы понимаем, что должны как можно скорее исправить свои пути и склониться перед Тобой в низком поклоне.
\n\nСтав достойными людьми, мы избежим гибельного конца. Так помоги же нам понять, что своекорыстие ведет лишь к гибели, a самопожертвование ради страны, ради всего мира, ради своего рода и своего народа, напротив, ведет к духовному воскрешению. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать Твоими достойными сыновьями и дочерьми, понимающими, что Ты прокладываешь для нас путь к духовному воскрешению ибо эта милость столь велика, что все наши страдания - ничто, если, нас ждет такая награда. Укрепи смелость и отвагу наших сердец и нашу Решимость одолеть врагов. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n29 марта 1970 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_27t">
Отец!
\nПереломи стрелы зла, до сих пор направляемые в нашу сторону, ибо мы не считаем своими врагами тех, кто их посылает. Мы искренне просим Тебя, прости их.
\n\nМы верим, что результаты добра не замедлят проявиться, ибо Твой путь – это путь добра. И чтобы это стало реальностью, необходимы великодушие и прощение. Ведь любовь Твоя подобна мощному фонтану. Мы молитвенно просим Тебя, во имя Твоей любви, бесконечной и щедрой, прости многочисленных верующих этой страны за их прошлые грехи, когда они подвергали гонениям детей из Движения Объединения.
\n\nПока мы на своем тяжелом первопроходческом пути, орошенном слезами, гонимые и преследуемые, приближались к порогу объединения, некоторые среди нас почувствовали усталость и ушли в сторону, так как им не встретился тот, кто смог бы утешить их печаль. Я хорошо знаю, что многие мои попутчики сдались, почувствовав усталость.
\n\nЯ понимаю, что послужило причиной того, что последователи покидают наше Движения. Виной тому не столько наши ошибки, сколько атмосфера окружения. Вот почему, думая о них, бродящих по улицам со смиренно опущенными головами, молящих Тебя о прощении, думая, в какое трудное положение они себя поставили невыносимых условиях, мы, от всей души желающие освободить Твое сердце от многовековой скорби, закипаем от гнева. Однако, вспоминая о пути восстановления, Который Ты милостиво проложил в поисках детей врага, Мы понимаем, что Ты по-прежнему Благословляешь их, еле сдерживая слезы. И мы молитвенно просим Тебя: прости их Отец.
\n\nПомоги нам стать воплощением гармоничной доброты, от которой светились бы наши души и тела, ведь изначальные дети были – сама доброта. Так пусть же доброта воссияет в наших душах, жаждущих торжественного возрождения Твоего восхитительного изначального творения. Мы искренне просим Тебя, Сделай так, чтобы это время стало благоприятным для нас, Твоих сыновей и дочерей, желающих стать Твоими истинными детьми и обращаться к Тебе: «Отец!» Помоги нам воспитать в себе правильное сердечное отношение, стать преданными поборниками добра. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n28 декабря 1969 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_28t">
Отец!
\nМы поняли, что путь, которым идешь Ты, Исполнен невообразимых страданий, горького унижения и тяжких трудов в ходе восстановления.
\n\nМы слишком часто судим лишь со своей позиции, и всякий раз ловим себя на мысли, что нам трудно смотреть на все Твоими глазами. Теперь мы понимаем, что должны глубоко сочувствовать Тебе, ибо Ты в одиночестве вынужден спасать не только отдельных людей, но и человеческое сообщество, страны и весь мир.
\n\nРазмышляя, сколь сильно Ты желаешь обрести страну Твоей надежды, народ Твоей надежды, семьи и людей Твоей надежды, мы чувствуем, что Тебе хочется объять Своей любовью все человечество как население одной страны. Живя сначала по одиночке, мы должны преодолеть свой индивидуализм и устремиться помыслами к созданию семьи, угодной Тебе, потом из семей создать роды, из родов – народы, из народов – страны, а из стран – мир. Мы должны укрепиться в решимости и стать людьми, Знающими, как следовать примеру Твоей святой души и Твоей сущности, ибо Ты стремишься приблизить к Себе всей и вся. В этом мы должны всегда равняться на Тебя.
\n\nМы не должны уподобляться безжизненным деревьям и бездушным камням, не умеющим скорбеть от сознания свое жалкого положения. Если мы обладаем чувствами живой души, мы должны стать достойными сыновьями и дочерьми, знающими, как воспринять и пережить факт Твоего чудесного появления перед нами с удивительными вестями. И преодолевая трудности, мы должны сознавать, что страдаем не одни мы, что рядом с нами - Ты, одинокий Отец!
\n\nИ когда мы скорбим, мы не одни в своей скорби, так как Ты, Отец, скорбишь вместе с нами. Когда мы остаемся один на один, окруженные гневом и несправедливостью, мы должны почувствовать, что и тогда Ты находишься рядом с нами. Мы должны понять, что именно таким должен быть душевный настрой почтительных людей, сыновей, стремящихся стать почтительными сыновьями. Вот почему Ты так подчеркивал необходимость твердой веры Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам еще раз почувствовать в это значимое время, как важна сейчас наша повседневная жизнь, когда ежеминутно мы ощущаем и постигаем всеми своими чувствами, что Ты - Бог живой. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n5 ноября 1970 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_29t">
Любимый Отец!
\nМы знаем, что Церковь Объединения до сих пор существует благодаря Твоей любви. Мы отчаянно пытались решить проблему, как применить принцип любви в обстоятельствах нашей повседневной жизни, как применить его на пути искупления. На этом пути мы встречали скорбь, страдания, неоправданные оскорбления и унижения, однако в окружении любви все неприятности оборачивались радостью. Мы убеждены, что Церковь Объединения жива до сих пор, поскольку все упомянутое выше стимулировало и учило нас, ибо мы на своем пути, впитывая горький опыт, понимали, что должны быть благодарны Тебе за это. C того самого дня, когда я, Твой сын, стоящий сейчас перед Тобой, постиг духовные тайны истории, до сих пор неведомые никому, я уверовал в Тебя и Твой путь. Я выбрал этот путь и ни разу не сошел с него, борясь и побеждая благодаря Твоей любви и ради Твоей любви.
\n\nЯ чувствую‚ что мы обязаны Тебе всем: тем, что у нас есть успешно созданное основание, на которое мы сейчас твердо опираемся; тем, что наша душа, хотя и в проигрышной позиции, но не сломлена; она обращена к миру и Вселенной с надеждой и огромной любовью, а не с горькими стонами сожаления.
\n\nМы знаем, что все существует во имя и ради любви и приходит в движение благодаря любви. Чтобы усилить влияние любви, мы должны стать людьми, знающими, как воспитать в себе правильное отношение к происходящему, видящими, чувствующими и действующими самостоятельно. Мы не знаем, что положит начало Царству Небесному в нашей стране или в нас самих, заложенное нами начало или венчающий наш путь конец. Но, Отец, помоги нам понять, что, если среди человечества не будет места для Бога, люди будут далеко от Небес и близко к аду.
\n\nВ религии высокомерие рассматривается как вражьи происки. Упрямство также считается уловками лукавого. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать достойными сыновьями и дочерьми, руководствующимися в своей жизни принципом сердечности, соблюдающими славные традиции и не имеющими ни малейшего сомнения в том, что Бог - это любовь, и Его сыновья и дочери - это тоже любовь. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n1 июня 1973 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_30t">
B нашу историческую эпоху великой скорби, не знавший Твоего истинного облика, я, недостойный сын Твой узнал Тебя, и с того самого момента, как я Тебя узнал, Отец, не было ни единого дня, чтобы слезы не лились из моих глаз. Благодарный, я бросился навстречу Тебе, и вот теперь я достиг старости. Мне уже под семьдесят. На заре своей жизни я со всем пылом юности начал служить Небесам, стараясь вернуть им славу. Потом я пережил гонения со стороны людей, меня считали бунтовщиком против человечества, я был изгоем. Ho я благодарен Тебе, Отец, за то, что, Твоей милостью Церковь Объединения выстояла, не смотря ни на что, продолжала расширяться, жила по Небесному Принципу и, молча снося все удары, отвоевывала свои позиции.
\n\nЯ тоже оставался в неведении и, как человек с сильным характером, не любящий проигрывать, я много размышлял о сущности исторической эпохи, когда я мог ответить ударом на удар своих гонителей, наказать их. И тогда я постиг Тебя, необычного и великого, пылавшего гневом и негодованием, но выстоявшего. Следуя Твоему примеру, идя по Твоим стопам, я пришел к тому, что имею сейчас. Однако, всякий раз размышляя о тяжкой ситуации Небес, я искренне благодарен Тебе за то, что Ты помог мне преодолеть все крутые горные пики на моем трудном пути.
\n\nОтец! Ты окружил меня Своей любовью. Посадив меня на стальную решетку, Ты приготовил для меня ситуацию радости. А понимая, что все это Ты делал для меня ради того, чтобы возвысить мое положение и одарить меня Своими великими милостями, я чувствую неизмеримую благодарность к Тебе. Мы молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n17 апреля 1987 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_31t">
Отец!
\nСовершив исторических грех, человечество глубоко ранило Твое Сердце, ущемило Твою гордость и непростительно унизило Тебя как личность. Несмотря на это, Ты продолжал Свой путь в мучительном одиночестве, и не с кем Тебе было поделиться Своим горем. Ты должен был гулять по небесам и земле, исполненный радости, как по Своей вотчине, но вместо этого Ты был вынужден бродить в юдоли горя и скорби долгими днями на протяжении всей истории. Однако теперь на земле появилась маленькая и незначительная группа людей, узнавших о Твоих тяжких обстоятельствах.
\n\nЧтобы исправить ошибки, совершенные в ходе истории, Ты нашел, наконец, народ Израиля. Никто так и не узнал, как мною горя выпало на долю Небес за 2000 лет от Ноя до Иакова. Никто не постиг тайную печаль Твоего Сердца, когда Ты скрыто следил за ходом провидения, в отношениях соперничества и жестокой борьбы между Исавом и Иаковом; Как Ты двадцать лет с трудом преодолевал боль, терзавшую Твое Сердце. Иаков, послушавшись зова Твоего решительного Сердца, отдал Тебе как приношение свою душу. Он преодолел все трудности и лишения и спустя 21 год, возвращаясь в родные края, проложил провиденциальный путь. Так сложилось одно из условий, позволивших начать провидение восстановления истории. Мы думаем, что именно среди этих событий, Ты, наш Отец, впервые увидел луч надежды на то, что Твои поиски избранного народа увенчаются успехом. И далее, мы знаем, что, опираясь на 12 израильских племен, по прошествии 2000 лет, ради спасения человечества, оказавшегося под властью сатаны, Ты ценой многих кровавых потерь поднял и возвысил Свой избранный народ до уровня угодной Тебе жертвы.
\n\nТы молча поднял народ Израиля, который посредством религии иудаизма должен был посвятить себя Тебе, Отец. Хотя они не понимали до конца всей важности и величия своей исторической миссии, Ты обратился к ним и послал им Мессию. Удивляясь Твоей прозорливости, как Ты точно предвидел период восстановления, мы также знаем, что до сих пор не было человека, который сознавал бы, сколь удручающую картину являют собой все 4000 лет истории.
\n\nОтец! Иисус невольно родился в обстоятельствах, когда люди относились к нему недоброжелательно; не зная своего настоящего отца, он не мог ни к кому обратиться за помощью в своем жалком положении. В жизни Иисус, вынужденный постоянно сдерживать себя, был бесконечно одинок. Только Ты, Отец, можешь понять это до конца.
\n\nРождение Иисуса должно было сопровождаться громкими радостными криками ликующего народа. Этот исторический день должен был стать днем всемирной славы. Такой славы никогда не удостоился бы ни один земной принц, наследник греха. До сих пор мы не знали, как трудно было Тебе, Отец, как сильно болело Твое сердце из-за непростительно жестокого поведения Израиля, когда предвкушение славы обернулось стонами отчаяния.
\n\nЧто касается его крестного пути, когда он, спотыкаясь и падая, карабкался на вершину Голгофы, более всего его волновали не физические страдания. Его снедала скорбь о том, что он не смог выполнить Твою волю, Отец. Никто так и не узнал, что самым тяжелым бременем для Иисуса был не крест, а сознание, что он не выполнил свой долг перед Тобой, что он, будучи Твоим сыном, невольно усиливал Твои бередя открытые раны Твоего Сердца. Скорбный путь Иисуса, оставившего незавершенной историческую миссию, стал для многих его последователей а воистину кровавым путем. Столетия христианской истории достались дорогой ценой. Последователи Иисуса 400 лет страдали во мраке гонений, проливая кровь. Вспоминая историческое время, когда христианство на протяжении 400 лет расплачивалось за свои убеждения кровью, преодолевая жестокие гонения, мы понимаем, что из-за ошибки одного дня, когда люди не приняли Мессию, мир утратил свой путь и теперь обретет его вновь лишь ценой величайшего искупления.
\n\nМы знаем, что ничего не исправить, пока народ Израиля не станет удобрением для этой страны вместе с Иисусом, ничего не исправить, пока многие люди не подвергнутся осмеянию и людскому суду, ничего не исправить, пока они не падут безвестной жертвой, бесславные в глазах людей.
\n\nНикто не знал, что чувствовал Ты в Своем Сердце, когда 2000 лет Ты ждал наступления исторического дня, о котором Иисус сказал: «Я вернусь», дня Твоей надежды. Никто не знал, что чувствовал Ты в Своем Сердце, когда терпеливо ждал знаменательного дня, который должен был наступить и страданиями многих христианских стран разнести добрую весть по всему миру.
\n\nКогда мы думаем, что Ты, такой великий, явился на Корейский полуостров, в несчастную страну, мы понимаем, что никто не знал, как упорно Ты трудился, чтобы возвысить эту страну. Пока скромные корейцы шли своим мучительным одиноким путем, беспримерным в истории, Ты подарил этой стране частичку Своего Сердца. За короткий исторический период Корейский народ впитал христианскую культуру, и, призванный Богом для выполнения своей всемирной миссии в Азии, вступил на мучительный путь, по которому он по сей день идет. Мы знаем, что корейцы в муках бредут тропой страданий, тропой смерти, что, взвалив на свои плечи бремя грехов жалкой истории, они приняли на себя бремя Твоих душевных страданий. Все вертикальное веков минувшей истории должно быть искуплено горизонтально.
\n\nМы поняли, что пока другие оставались в неведении, Ты изо всех сил старался наладить отношения рода жизни, Ты усердно трудился ради того, чтобы наладить установившиеся сейчас отношения единства. Ты страстно желал и жаждал таких отношений. Отец, мы исправимся, и во имя исполнения Твоей воли, Искренне надеемся, что Ты поможешь нам Укрепить решимостью наши души, чтобы мы стали верными слугами Твоей воли, исполнения которой Ты ждал миллионы лет. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n1 июля 1973 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_32t">
Любимый Отец!
\nНам известен удручающий факт, Что ты не мог завершить Свой великий труд сотворения на земле. Мы знаем, что в результате ошибки Адама и Евы Тебя охватили скорбь и негодование. Ты трудился изо всех сил, Стараясь приблизить день утоления безмерного горя и возмущения. Ты прошел долгий путь, на котором сложили свои жизни наши многочисленные хорошие предки. Мы благодарны Тебе за милость, ибо в конце долгой истории на основании Церкви Объединения в стране Корее Ты дал нам Истинных Родителей на благо всей земли.
\n\nСын и дочь, присутствующие здесь, два человека, были избраны Тобой. У них равное положение и на них возложена равная по величине ответственность. Помня о Сердце нашего Отца, столь много страдавшего на тяжком пути восстановления, мы не забываем горестную правду о том, какую фатальную ошибку в свое время совершили Адам и Ева, прародители человечества. Тридцать лет миновало с тех пор, Как я соединился с Твоим Сердцем и узнал о том, Как было попрано доверие Небес. С тех пор я следовал по пути Божьей воли.
\n\nЛишь Ты, Отец, знаешь, в каких трагических условиях оказалось Твое Сердце, какие тяжкие переживания Тебя терзали и как все это проникло в мое сердце и переполнило его. До сих пор я не мог ни с кем поделиться этими переживаниями, не мог никому ничего объяснить.
\n\nМы благодарим Тебя, думая о том, что этот удивительный день 1 мая 1975 года стал тем самым днем надежды, который наступил не зависимо от людей и который одновременно стал днем Твоего освобождения от скорби, днем утоления Твоей печали, которая мучила Тебя с того самого несчастного дня, когда Иисус, явившийся на землю, умер на кресте.
\n\nМы достигли критической точки в 21-ю годовщину основания нашей штаб-квартиры с завершением второго 7-летнего пути искупления грехов всемирного христианства. В соотношении пути сына Твоего это время можно приравнять к тридцати годам истории. Мы в трепетном восхищении думаем о том, что все это свершилось по твоим точным математическим расчетам на великом пути восстановления.
\n\nОтец! Мы знаем, что велика была Твоя скорбь в тот день. когда узрел Ты падших прародителей человечества. Велико было Твое горе, когда отправил Ты сына Своего Иисуса к людям в надежде воплотить Твои чаяния, а вместо этого послал его на крест. Велико было Твое отчаяние, когда великое множество христиан, последователей Твоего сын, было уничтожено. Велико было Твое страдание, когда Ты видел, как много людей стало невольными жертвами на пути, которые еще был неясен, лишь из-за того, что они полонялись Небесам и параллельно шли жертвенным религиозным путем.
\n\nВсе ангелы в ангельском мире, обязанные Адаму и Еве на уровне совершенства, Стоящие в промежуточной позиции и представляющие Твою праведность и Твое незримое присутствие во всей религиях, оказались в безвыходном положении вынужденного безделья. А ведь они были сподвижниками Твоей души, сподвижниками Твоей воли.
\n\nО Отец! Теперь нам самим понятно, что мы принадлежим Истинным Родителям, что мы – семья Истинных Родителей, которую Ты стремился обрести. И мы посвящаем Тебе этот день, мы посвящаем Тебе этого сына и эту дочь. Дети этого сына и этой дочери находятся здесь в Ист-Гардене. Отец! Прими их! Спасибо Тебе за то, что Ты даровал нам день, Который мы можем посвятить Тебе на основании, созданном этим народом и этой страной, центром которой является семья. Мы стоим сейчас перед Тобой полные решимости положить конец скорби о потерянном некогда семейном основании.
\n\nО Отец! Ты также знаешь, что проблемы в ангельском мире усложнились из-за падения авторитета семьи. Мы обращаемся к Тебе, пусть этот день станет днем освобождения Твоей души от скорби и, как следствие, днем духовного освобождения от скорби Истинных Родителей и всех ангелов.
\n\nКогда исчезнет скорбь Бога, Истинных Родителей и ангельского мира, просим Тебя, дорогой Отец, соедини повернувшееся спиной к Истинным Родителям христианство во главе с Иисусом, конфуцианство во главе с Конфуцием, буддизм во главе с Буддой, ислам во главе с Мухаммедом, и многие другие религии, духовно контролировавшие жизнь многих народов в разных уголках земли. Это великое событие положит конец Твоей скорби, положит конец скорби Истинных Родителей, положит конец скорби ангельского мира. Мы благодарны Тебе за то, что Ты сделал возможной эту церемонию, во время которой все верующие люди земли могут завязать между собой судьбоносные отношения и освободиться от своей скорби.
\n\nБлагодаря возможности разрешить скорбь религий, появились люди, прославляющие Тебя и способные укрепить авторитет Твоей страны. Кроме того, люди совести, философы, добрые правители, общественные деятели, военные защитники разных стран, которые уже встали на путь небесного добра, хотя у всех у них были разные условия и окружение, все они стали хорошими правителями, верными патриотами своих стран и, опираясь на доверие своего народа, они стали святыми праведниками и мудрецами, они стали людьми совести. Мы молитвенно просим Тебя, пусть этот день станет днем долгожданного завершения их скорби, от которой они тщетно пытались избавиться.
\n\nТеперь Небо нашло долгожданных Родителей. Оно осуществило освобождение ангельского мира, оно осуществило освобождение мира религий, оно осуществило освобождение добрых правителей и добрых императоров, верных патриотов мира совести. Но мы знаем, что еще остается жалкий мир Каина – противник совести, противник религии, противник Небес.
\n\nВспоминая историю, мы знаем, что коммунистическая партия, люди, следующие по стопам Иуды Искариота и императора Нерона, предали Небеса. Сегодня, в это время мы обрели Судьбоносные отношения со всей Вселенной; и в этот период полного освобождения от скорби, мы поняли, что не можем подменить собой Небесный суд или просто сбросить их со счетов. Отец, помоги нам установить судьбоносные отношения даже с ними Твоей волей, Твоим авторитетом и во имя Истинных Родителей. Отец! Дай нам увидеть путь, ведущий к славе всех людей совести, всех религий и Истинных Родителей. И пусть так будет вечно.
\n\nОтец! Научи нас любить врагов, даже тех из них, чья ненависть пронзила Твое сердце, тех, кто послужил причиной гибели Твоего сына Иисуса и уничтожил Твой любимый народ. Так открой же врата небес и земли, яви нам Свое Сердце, полное великодушной любви. Мы знаем, что когда Твои сердце и душа будут свободны от скорби, двери ада распахнутся, а сам ад будет уничтожен.
\n\nПусть наше время станет периодом, когда все люди из сферы Каина, которым выпало жить в такое время, а также добрые духи и Божьи сыновья и дочери принесут обет своей верности Небесам. Хотя они не прошли кровавый путь страданий и смерти, пусть они взбунтуются против мира зла и, верные своему обету, усмирят всех духов злого мира, усмирят всех злых людей. Пусть сейчас они поклянутся осуществить мир угодный Богу, угодный Тебе, Отец!
\n\nМы хотим заслужить Твою особую милость, Отец! Мы надеемся, что скоро наступит время, Когда весь огромный мир зла, контролируемый злыми духами, с радостным сердцем склонится перед сферой Твоего владычества, перед Истинными Родителями, перед миром добрых ангелов, перед миром верующих людей, перед добрыми царями и людьми совести и возьмет на себя тяжкое бремя труда. Осваивая небесные владения добра, новообращенные дадут обет исполнить свой долг перед Небесами и перед Тобой, Отец!
\n\nО Отец любви! Мы искренне надеемся, что Ты завершишь этот период времени согласно молитве Иисуса, которую он вознес к Тебе, отдавая свою жизнь на кресте. Истинные Родители, находящиеся здесь перед Тобой, также страдали от нападок оппозиции со стороны твоего народа, со стороны мирового христианства и многих людей сатанинского мира на протяжении тридцати лет.
\n\nНо я не считаю их врагами, ибо это было бы безнравственно с точки зрения Твоей Небесной морали и моего долга перед Тобой. Даже тень не может существовать отдельно от реального существа, и вот теперь мы идем вперед путем борьбы как Истинные Родители, которые тенью следуют за реальным Существом, щедро источающим любовь. Так, пусть же забудутся прежние несправедливые страдания, которые выпали на нашу долю.
\n\nМы знаем, что в конце своего скорбного пути, одинокий скорбящий в своем сердце, Иисус перешел в духовный мир. Освободи его сердце от обиды, Отец! Мы знаем, что пока не исполнится на земле то, о чем Иисус просил в молитве для своих врагов, Ты также не будешь свободен. Так пусть же Твоей милостью в это время освободится Иисус, пусть освободится христианство! Пусть все человеческие существа освободятся милостью Твоей, Отец! Мы приносим на Твой алтарь все сущее во имя Истинных Родителей, и, конечно, все человечество и мир ангелов, а также множество злых духов сатанинского мира во главе с Люцифером, и искренне надеемся, что Ты примешь всех.
\n\nПусть в это время миллиарды святых, служащих Тебе в духовном мире, и все множество верующих в Тебя людей, Твоих ассистентов под началом 24 старейшин, соберутся здесь на зов Истинных Родителей. Взывая к Тебе, Отец, мы молитвенно просим Тебя, прости нам наши прошлые прегрешения.
\n\nЯ знаю, что в связи с этим событием, мы достигли новой поворотной точки в этом мире хаоса и сможем теперь поднять знамя в честь победы Небес. И Ты тоже знаешь об этом, Отец!
\n\n1 мая 1975 года, 8.50 утpa. Пусть это время волей Твоей останется навеки в памяти Вселенной. Отец, провозгласи повсюду этот день! Мы молитвенно просим Тебя, возвести именем Твоим: «Я Господь Бог ваш, и Я радуюсь освобождению ангельского мира, Я радуюсь освобождению Истинных Родителей, Я радуюсь освобождению религий, которые прошли жертвенный путь в ожидании встречи с Истинными Родителями. И помимо этого я радуюсь, что воплощаются все надежды философов и людей совести‚ добрых царей и добрых императоров, когда-либо живших на земле. Я прощаю жалкую ненависть сатанинского мира и радуюсь его освобождению».
\n\nТеперь этот сын и эта дочь принимают Твое Слово, Отец! И уже в реальном мире с именем Бога и именем Родителей мы Твоей милость провозглашаем этот день Днем полного уничтожения обиды. Итак, вместе со всем миром, в унисон со словами этого провозглашения все обитатели Вселенной могут теперь жить по законам Небес, вторя желаниям Небес. Если все страны примут Небесные законы, все люди станут жить согласно им, весь духовный мир будет им следовать. По Небесным законам станут жить и добрые люди, и добрые духи.
\n\nВ это время мы стараемся открыть пут даже людям, творившим зло, чтобы и они послужили в меру своих возможностей на благо добра. Чтобы своим трудом они добились милости вернуться в Твои объятия, Отец! Так яви же им Свое сердечное одобрение!
\n\nОтныне мы будет посредством церемоний выполнять все назначенные условия. Так излей же на нас, о Отец, Свою душевную и сердечную любовь, излей на нас силу Твою и властью Твоей доброты вытесни зло, а когда зло покорится добру, помоги завершить процессу восстановления искуплением, помоги через этот народ и эту страну восстановить отношения братьев Каина и Авеля, а с ними и изначальный Эдемский сад. Коммунистический мир уже склонился в признании Божьего пути. Мы искренне надеемся, что Твоей волей скоро наступит день, когда мы примем от Тебя знамя победы.
\n\nТеперь именем Бога я провозглашаю мобилизацию всего доброго духовного мира, а также мира ангелов! Пусть они во имя Истинных Родителей поддержат и укрепят Божью цель. И тогда будут мобилизованы многие сферы духовного мира, множество людей совести! Сегодня за нами наблюдает весь духовный мир, весь мир ангелов, Сам Бог, Истинные Родители; многие христианские церкви и последователи других религий наблюдают за нашей деятельностью; многие добродетельные страны, верные патриоты почтительные сыновья и даже коммунистический мир оценивающе смотрят на нас. Так пусть же этот день станет Твоим днем, Отец! Прими его как приношение! Мы молитвенно просим Тебя, прими эти церемонии как основание для Твоей духовной победы. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь
\n1 мая 1975 г.
    </string>
</resources>