<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_pochtitelnosty_1t">
Сегодня, даже видя зло, мы не ощущаем ничего; сердцами неправедными и несовершенными, застывшими в страдании, перед лицом Небесной удачи, мы не способны ощутить всю меру своей ответственности. Мы ни разу не испытали боль разбитого сердца, пронзенного скорбью, мы никогда не решались отбросить в сторону врага, мы никогда не были способны одержать ощутимую победу в битве или уверовать во Всемогущего Бога. Мы не знали сыновней почтительности, которая была подобна почтительности Иисуса Христа по отношению к Небесам.
\n\nТы Своей волей возвеличил Иисуса Христа, гордился им, и это чувство прошло через всю историю, пронесенное Твоими приверженцами и донесенное до нас, живущих сегодня. Дай нам знать, что Ты надеешься видеть плоды воли Своей в нас. Сподобь нас понять, что сегодня, в дополнение к той радости, которую мы испытали, обретя жизнь, мы одновременно получили ответственную миссию, которую радостно восприняли бы сонмы святых.
\n\nТак сподобь же нас стать жертвенным приношением, чтобы уничтожить вражду небес и земли, скорбь всего творения и Иисуса Христа. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, чтобы Ты помог нам стать детьми с благодарными сердцами, преданными Тебе до конца душой и телом. Отец, помоги нам понять, что сегодня каждый из нас и все мы вместе несем на себе ответственность разрешить скорбь Небес, что все мы находимся в положении, когда мы сами должны положить конец битве и вражде. Мы понимаем это, так позволь же нам обрести душу, ищущую величайших свершений, душу, наполненную благодарностью по отношению к Тебе, Отец.
\n\nПомоги нам ощутить благодарность, даже когда мы несем крест, и не допусти, чтобы мы показали себя недостойными перед лицом Твоим, Отец, даже если нам пришлось бы вступить в битву с миллиардными полчищами сатаны. Помоги нам стать детьми, готовыми сказать: «Отец, я здесь, не волнуйся за меня», даже когда мы несем крест, даже когда находимся в трудных обстоятельствах. Мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас стать детьми, умеющими утешить нашего Отца, Который пребывает в скорби при виде своих детей в трудных обстоятельствах. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(16.05.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_2t">
Отец!
\nПеред нами все еще лежит трудный путь, и мы искренне надеемся и желаем, что Ты Сам поддержишь нас и дашь нам силы пройти этот путь до конца, даже если нам будет угрожать смерть.
\n\nТак обними же Своих неразумных детей, беспомощно взирающих на Тебя, придай нам мужества продвигаться вперед по этому пути и самостоятельно исполнить волю Небес. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты поможешь нам продвигаться вперед как героям Небес, как детям Небес, призванным Тобой.
\n\nМы просим Тебя, не оставь нас в нужде во время выполнения ответственной миссии, миссии верующих, ощущающих свою ответственность, пробуждающих всех Твоих спящих детей, чтобы сопроводить их к Тебе. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты поможешь нам стать Твоими истинными детьми, самыми последовательными верующими во всей истории.
\n\nСподобь нас стать детьми, готовыми следовать праведным путем, угодным Тебе, и мы искренне надеемся и желаем, что Ты поможешь нам не стать объектами искушения сатаны. Так помоги же нам не стать глупцами, считающими себя центром Небесной нравственности. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты сподобишь нас воспеть милость Твою на этой земле и славу Твою.
\n\nМного ли сейчас на земле Твоих детей, взывающих к Тебе, Отец, возводящих тайный алтарь, стремящихся идти путем воли Твоей? Поскольку мы также уполномочены найти таких людей, о Отец, не оставь нас в нужде нашей на пути выполнения миссии нашей. Отец, призови всех Своих детей, собери их вместе, и мы искренне надеемся и желаем, что Твоей милостью настанет день, когда мы сможем воспеть великую волю Твою и славу Твою.
\n\nНа нас возложена миссия найти и привести к Тебе четыре миллиарда людей, пребывающих в состоянии сна. О, Отец, мы искренне надеемся и желаем, что Ты сподобишь нас стать детьми, достойными воспеть Твою славу и радость на земле, чтобы пламя жизни вспыхнуло повсюду и чтобы мы продвигались вперед, воссоздавая творение Словом Твоим, ниспосланным Тобой.
\n\nПомоги окончательно уверовать в то, что мы ответственны за облегчение страданий Христа, который взывал к Тебе ради нас. Мы ответственны за то, чтобы облегчить искреннее сердце Христа, трудившегося ради людей, живущих на этой земле тысячелетиями. Не допусти, чтобы мы пренебрегли эталоном Небес, чтобы мы отвергли бремя ответственности, возложенной на человечество. Помоги нам, Твоим детям, стать надежными людьми, на которых можно положиться.
\n\nНе допусти, чтобы мы, дети Твои, оставили на полпути миссию свою, миссию, которую уже приняли на свои плечи. Дай нам, детям Твоим, умения явить славу Твою до конца. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты помог нам не оставлять после себя неразрешенной скорби.
\n\nОтец! Исполни все, что должен, и обними детей Своих, возводящих одинокий алтарь в трудных условиях и слезно взывающих к Тебе. Мы искренне надеемся, что Ты позволишь нам стать Небесными детьми, готовыми принять великую волю Твою и продвигаться вперед. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(23.05.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_3t">
Отец любви!
\nМы поняли, что Ты скорбишь из-за того, что нет такого человека, который смог бы положить конец истории борьбы, враждебной Небесам. Человечество должно выкорчевать первородный грех, возникший вследствие грехопадения, совершенного человеком. В течение всей долгой истории человечество так и не смогло избавиться от первородного греха. Отец, так помоги же нам в этом. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты помог нам наполнить сердца наши Своим Сердцем, соединившись с ним. Помоги же нам приобщиться к Твоей скорбной душе и позволь нам возродить надежду — Твою надежду. Помоги нам стать мужественными людьми, представителями Небес, готовыми сражаться с полчищами сатаны. Помоги нам исполнить свою ответственную миссию и исправить враждебный ход истории, помоги нам стать храбрецами, готовыми продвигаться вперед как достойные представители земли.
\n\nНа существующих еще полях сражений помоги каждому из нас с достоинством исполнить свой долг ради исполнения воли Твоей, пока мы не создадим сад радости, в котором будем жить в любви с нашим вечным Отцом. Любимый Отец, мы искренне надеемся и желаем, что Ты поможешь нам стать безупречными сыновьями и дочерьми, готовыми сражаться с сатаной, достойными выразителями воли Твоей.
\n\nСподобь нас душой и телом испытать и остро почувствовать благодать радости Твоей, сделай нас центром трудов Твоих по воссозданию творения. Мы возносим Тебе молитву, любимый Отец, с надеждой, что Ты поможешь нам стать достойными детьми, способными вернуть Тебе славу, испытать и почувствовать всю полноту любви Твоей, ухватиться за самый корень первородного греха и с победой вырвать его.
\n\nИзливая жар Святого Духа Твоего, подобно изливающейся вниз воде, сподобь нас, избранных детей Твоих, сплотиться воедино, чтобы с достоинством сражаться против этого мира тьмы. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты сподобишь нас, сыновей Твоих и дочерей Твоих, достойно продвигаться вперед, чтобы победить окончательно зло, наполнявшее Сердце Твое в течение 6000 лет.
\n\nНа существующих еще полях сражений не допусти, чтобы мы остались в долгу перед Тобой, Отец, позволь нам стать достойными Твоей милости и одержать окончательную победу. Мы искренне просим Тебя, укрепи с нашей помощью волю Свою и сподобь нас продвигаться вперед с сердцами непобедимых героев, пока мы не создадим идеальный сад, в котором полностью явит себя на земле Твое благословенное Сердце. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(7.10.1956)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_4t">
Любимый Отец!
\nСподобь нас, присутствующих здесь, стать сыновьями и дочерьми Сердца Твоего, способными услышать сердечный призыв Авеля. Помоги нам всеми нашими чувствами, всей нашей кровью облегчить скорбь сердца Христа, пронзенного врагами. Он так и не смог сказать все, что хотел, людям, как кровавая жертва Авеля, предложил себя в качестве жертвы на горе Голгофа.
\n\nМы считали, что следы множества святых, мудрецов, которые приходили и уходили в течении истории, были лишь их следами. Но сейчас мы осознали, что такие же следы должны оставлять после себя мы — сегодня и сейчас. На земле множество людей, но ты обратился к нам, недостойным. Так помоги же нам стать истинными сыновьями и дочерьми Твоими, понимающими Твое положение, о Отец! Мы непременно, как Ты и надеялся, разрешим 6000-летнюю скорбь ради Тебя.
\n\nНа земле много выдающихся людей, много достойных людей, много умелых людей, но Ты обратился к нам, хотя мы ничем себя не проявили. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты сподобил нас стать сыновьями и дочерьми, способными ощутить и остро почувствовать, в каком одиночестве Ты пребываешь и как сильно Ты желаешь, чтобы мы поняли обстоятельства Небес.
\n\nТак же как некогда Иисус Навин, сильный и мужественный, мы сегодня, представляя всех людей, должны быть сильными и мужественными. В этом качестве мы должны представлять весь мир, мы должны представлять землю, мы должны быть сильными и мужественными, а значит, Отец, будь с нами, недостойными. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты подскажешь нам, как нам искупить грехи и как преодолеть все исторические страдания собственными силами.
\n\nСподобь нас отличиться перед христианами всего мира, пусть среди нас появится множество людей, сильных и мужественных, подобных Иисусу Навину и Халеву, которые некогда заявили, что дойдут до обетованной земли Ханаана, даже если им придется принять множество смертей. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам вскоре встретить день славы в гармоничных отношениях с Тобой, Отец, поможешь нам почувствовать биение Твоей жизни, биение жизни воскрешения с сердцами, в которых царит Небесная чистота. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(23.06.1957)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_5t">
Отец!
\nПрости наше вероломство и непочтительность, прости, что мы не знали Сердца Твоего, полного тревоги за наше одиночество, прости, что мы взывали к Тебе о помощи в наших горестях до сих пор. Теперь мы поняли, сколь печальным и удрученным было Сердце Небес, так помоги же нам понять то, о чем мы не осмеливаемся рассказать Тебе.
\n\nОтец, поскольку всего этого недостаточно, научи нас, как нам успокоить Твои горести и Твои волнения о нас сегодня. Мы искренне надеемся и желаем, любимый Отец, что Ты сподобишь нас стать достойными сыновьями и дочерьми, готовыми отдать Тебе все.
\n\nОтныне мы пытаемся исполнить важные условия ради Небес в сфере нашей повседневной жизни, Отец, так будь же с нами.
\n\nВыполняя Небесные условия, несущие в себе великую ценность, мы доказали, что недостойны испытывать счастье в жертвенности своей, но отныне мы непременно станем сыновьями и дочерьми, чьи души смогут ощутить эту радость, даже если наша жертва ради Тебя, Отец, будет безгранична. Помоги нам в этом. Мы знаем, что даже сатане не под силу остановить наше продвижение вперед, и мы искренне надеемся и желаем, любимый Отец, что Ты поможешь нам сохранить неизменными наши души как сегодня, так и завтра.
\n\nОтец, стремясь стать невестами жениха Иисуса, мы желаем с Твоей помощью осознать, что в своем положении мы должны ощущать в полной мере беспокойство жениха, если он в волнении; дух борьбы жениха, если он сражается; жизнь и смерть жениха одновременно с ним. Так укрепи же нас в положении невест, которые ощущают и остро чувствуют радость жениха, завершившего путь борьбы, жениха, поющего песнь славы в благодати освобождения.
\n\nПосле этого все, что было утрачено, обретется, и мы искренне просим Тебя, сподобь, чтобы настал день и мы смогли бы воспеть славу Твою с радостью на нашем жизненном пути — в нашей повседневной жизни и в наших сердцах. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(4.10.1957)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_6t">
Отец любви!
\nЯ считал, что Иисус явился на землю ради того, чтобы отыскать меня одного, но этим его миссия не заканчивается. Я считал, что он явился, чтобы отыскать мою семью, но и это еще не все. Я считал, что он явился, чтобы отыскать избранных людей Израиля, но и это не конечная цель. Он не тот человек, который является ради одной какой-либо деноминации.
\n\nМы, наконец, поняли, что Иисус одновременно представлял собой надежду тварного мира, являя собой его полную ценность. Отец, каковы наши души сегодня в сравнении с душой Иисуса, явившегося ради исполнения миссии по восстановлению всего творения? Не допусти, чтобы хотя бы один из нас заявил: «Даже если я умру, я не отойду от своей семьи». Не допусти, чтобы хотя бы один из нас заявил: «Я умру приверженцем своего народа, своей нации, своего мира».
\n\nМы искренне надеемся и желаем, любимый Отец, что Ты сподобишь нас стать людьми, готовыми рисковать своей жизнью ради разрешения проблемы жизни и смерти Вселенной, то есть, и при жизни я — представитель небес и земли; и в смерти я — представитель неба и земли.
\n\nЕсли сегодня раздаются отдельные стоны и крики со стороны объектов творения, поскольку воля Твоя, которую Иисус должен был осуществить, так и не была завершена, мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты поможешь нам стать истинными сыновьями и дочерьми, которые смогут дать покой Иисусу и Тебе, смогут устранить скорбь. Сподобь нас приобщиться к Тебе, вечному, проникнуть в Сердце Твое.
\n\nТрудись вместе с нами, Отец, ради того, чтобы положить конец исторической вражде и получить от этого успокоение, помоги нам продвигаться вперед вместе с Тобой. Мы очень сильно надеемся, что Ты сподобишь нас стать истинными почтительными сыновьями и дочерьми, готовыми к всепрощению, готовыми славить Небеса. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(23.03.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_7t">
Отец!
\nЕсли мы имеем жизнь, не допусти, чтобы движущая сила этой жизни ограничилась, лишь начавшись, в одном человеке. Если мы обладаем властью в этом мире, не допусти, чтобы мир был заключен лишь в нас самих. Более того, мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты сподобишь нас стать людьми, вознесшими власть в этом мире и жизнь в этом мире выше людского понимания, и затронуть небо и землю, и подвигнуть весь мир.
\n\nМы, устремленные вперед к Тебе, не знали, что Ты — не только Отец славы, как мы считали, напротив, Ты идешь крестным путем. В наши дни есть много людей, ожидающих Господа во славе, но нет людей, которые с истинным желанием последуют за Господом страдающим. Отец, прости этих жалких людей.
\n\nОтец! Именно мы должны преодолеть пик жертвенности, но, сознавая, что Ты пережил тяжелейшую борьбу еще до нашего появления на свет, чтобы найти нас, мы начинаем ощущать, что у нас нет иного пути, кроме этого, хотим мы следовать им или нет.
\n\nЗная, что отныне нам предстоит исполнить долг и искупить все исторические грехи, которые накопились, не допусти, Отец, чтобы мы были недостойны этого, помоги нам со знанием дела справиться с миссией, возложенной на нас. Ради этого народа, ради этого мира, ради неба и земли, дай нам способность привести этот народ к Тебе первым, мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми, готовыми исполнить все это и даже более этого.
\n\nМы, слышащие вопли греха, оставившего после себя след 6000-летней истории, осознаем, что стоим в позиции, когда должны сделать рывок вперед в качестве новых прародителей добра, новых Адама и Евы. Любимый Отец, мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты назначил нас Небесными тружениками, строителями нового мира, выходящего за рамки существующей реальности.
\n\nДо сих пор мы искали Тебя, Отец наш, а Ты утешал нас. Мы искали Твоего утешения, но сейчас сподобь нас быть Твоими представителями, Отец-утешитель, и позволь нам служить Господу. Мы очень сильно надеемся, что Ты направишь тех из нас, кто наиболее способен исполнить эту миссию, поможешь нам сохранить нашу силу, чтобы когда-нибудь наши надежды стали действительностью. Мы молимся во имя нашего любимого Господа.
\nАминь.
\n(4.05.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_8t">
Отец!
\nМногие люди не знают хода истории, но мы знаем, что Ты Сам направлял провиденциальную волю.
\n\nСподобь нас сейчас стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, способными трезво оценить ситуацию, в которой они оказались. Существуют ли люди, живущие ради обретения собственного тела, ради обретения покоя для своего тела? Существуют ли люди, живущие ради обретения покоя своей души? Мы искренне надеемся и желаем, Отец, что Ты сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми, способными обрести покой, исходящий из любви Твоей. Мы поняли, что таков неизбежный путь восстановления для рода человеческого. Поскольку человечество утратило его из-за грехопадения, позволь нам с достоинством возглавить человеческую историю, которая отчаялась обрести веру, истинную суть, Слово и любовь. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми, готовыми продвигаться вперед незапятнанными, с Небесными сердцами, с Небесной любовью и с Небесной надеждой перед лицом всего творения на земле.
\n\nОтец, мы искренне просим Тебя, войди в наши души, вдохни в наши тела вечную жизнь. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(14.12.1958)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_9t">
Мы знаем, что именно Ты благословил эту избранную группу людей, что именно Ты сделал их Своими воспреемниками. Мы знаем, что в глубине нашей души живет доброта, что мы движимы добротой и что цель доброты — историческая, провиденциальная цель, что в центре этой цели — Ты, Отец. А значит, сподобь идеологическую вершину, к которой мы стремимся, породить плоды духовной доброты. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, что именно в это время мы состоимся как люди целеустремленные, как воплощение этой идеологии.
\n\nПомоги нам ясно увидеть направление души нашей и тела нашего. Помоги душе отдать всю свою энергию, все свое стремление Тебе и восхититься добротой Твоей. Помоги телу нашему устоять перед соблазнами, придерживаясь доброты, чтобы в неутолимом стремлении и нетерпении воздеть к Тебе наши руки и воззвать к Тебе, о Отец.
\n\nПоскольку мы знаем, что люди в течение всей 6000-летней истории стремились к Тебе и взывали к Тебе, Отец, мы искренне надеемся и желаем, любимый Отец, что Ты позволишь нам в этот момент с предельной искренностью склониться перед Тобой и рассказать Тебе правдиво обо всех наших обстоятельствах, чтобы получить на нашу просьбу Твой совет.
\n\nТы вел нас по пути, от которого отказались другие люди. Ты вел нас по пути такому тяжелому, так скажи же, что это Твой путь, Отец. Мы не следовали воле человеческого разума, нами не двигали человеческие обстоятельства. Поскольку нас привела сюда сила души, мы не могли уклониться от этого, желали мы этого или нет, так помоги нам не расслабляться.
\n\nПоскольку мы не знаем, какими именно словами Ты советовал нам продолжать наш путь, ежечасно вдохновляй нас властью Своей, чтобы мы воплотили Слово Твое и следовали его направлению. Мы искренне надеемся и желаем, Отец: не допусти, чтобы кто-нибудь из нас отстал на нашем пути, на желанном нами пути к Тебе. Позволь нам принести Тебе все, что мы имеем, Отец, и не допусти осквернения алтаря Твоего нами, мы искренне надеемся, что именно в это время Ты сподобишь нас склониться перед Тобой с искренним и полным приношением нашим. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(18.01.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_10t">
Помоги нам избавиться от мысли, что мы принадлежим сами себе. Нам не принадлежат ни наша душа, ни наша жизнь, ни наши желания, так позволь же нам, обращаясь к Небесам, не питать в душе ни эгоизма, ни расчетливости. Отец, мы ведем свое начало от Тебя и в этот час горячо просим: что бы мы ни делали, позволь нам принадлежать только Тебе.
\n\nМы знаем, что душа наша, тело наше, принципы и убеждения наши должны быть созвучны Тебе, Отец, так не будь же снисходителен ко всему тому, что есть в нас не от Тебя. Если в нашей душе, если в нашем теле есть элементы зла, которые Ты не желаешь видеть, пожалуйста, убери их. Сотри все убеждения, которые не имеют ничего общего с Тобой, Отец, и позволь нам во всем действовать, как людям, принадлежащим Тебе. Мы искренне просим Тебя об этом.
\n\nМы знаем, что множество духов зла наблюдают за нашими душой и телом. Отец! Если в нас остаются корни греха, нестерпимые для Твоего взора, прояви Себя и воссоздай нас Своим могуществом. Мы страстно желаем, чтобы властью Небес наша душа смогла подчиниться Тебе. Мы знаем, что, когда Небеса пребывают в движении, земля не может оставаться в бездействии; когда земля взывает к Небу, Небо не может не осуществить просьбу. Есть ли сегодня сыновья и дочери Неба, которые с открытой душой и искренним сердцем борются, чтобы поддержать Тебя? Были ли те, кто относился к обстоятельствам, в которых Ты находишься, как к своим собственным? Были ли те, кто считал Твой труд и Твою идеологию своими и кто ради этого провел всю свою жизнь в борьбе, испытывая на себе презрение и гонения? Если мы не таковы, то позволь нам честно признаться перед Небесами в том, что мы грешны и не заслуживаем снисхождения.
\n\nТеперь мы знаем, что существуют Небеса, мы знаем, кто такой Небесный Отец. Нам известно, что для создания связи между Тобой и нами еще необходимо выполнить определенные условия. Небесный Отец! Позволь же нам прильнуть к Тебе сердцем, ощутить Твое горе, Твое сожаление и Твою печаль как свои собственные. Позволь нам перед лицом нашего народа выступить на этой земле в Небесный поход, чтобы сразиться с сатаной в отчаянной схватке.
\n\nМы горячо желаем, чтобы Ты позволил нам прогнать с этой земли врага сатану, который на протяжении 6000 лет бросал обвинения в Твой адрес, позволь нам утешить Тебя от скорби Твоей и как можно скорее создать тот идеальный сад, который Ты искал. Обо всем этом мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(15.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_11t">
Ты — Отец сил,
\nТы — Владыка Вселенной,
\nТы — центр власти под небесами, но из-за проступка сына и дочери Ты оказался в таком жалком положении. Так помоги же нам понять сейчас Твое Сердце. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, не допусти, чтобы мы стали слабыми пораженцами, взирающими на пик накопившейся вражды.
\n\nО, сострадательный Отец!
\nО, Отец любви!
\nЕсли Твоя обетованная воля жива в наших сердцах, защити нас. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, чтобы Ты сподобил нас стать любящими сыновьями и дочерьми, создателями алтаря сердца и позволил в слезах преклонить пред Тобой колени.
\n\nПредстав пред Тобой, Отец, мы были готовы ощутить и остро почувствовать одинокое сердце Иисуса, решившего продолжать путь вперед, несмотря на трудности. Теперь наступило время, когда мы должны гордо провозгласить наши надежды, надежды людей решительных. Помоги же нам встать на сторону Небес, чтобы проложить путь, помоги нам оставить позади все, что неугодно Небесам. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, чтобы Ты сподобил группу этих истинных людей утешить Тебя и сражаться за Тебя, Отец, сплотившись сердцами.
\n\nВпереди у нас обозначился исторический поворотный момент, так помоги же нам, группе людей, решивших покончить с исторической скорбью. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, чтобы Ты сподобил нас стать сыновьями и дочерьми, способными чувствовать, как недостойны они ниспосланной им воли Твоей, но тем не менее представляющими сердце Моисея, построившего Тебе алтарь и уверовавшего в Тебя при самых неблагоприятных обстоятельствах.
\n\nТо, через что мы сейчас проходим, несравнимо с Твоей скорбью, с Твоими страданиями, с Твоими трудами. Так сподобь же нас стать людьми, способными увидеть обстоятельства, в которых Ты оказался, идя по пути бесконечных страданий. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты сподобил нас стать людьми, способными видеть величие Твое, когда Ты шел вперед по бесконечному скорбному пути.
\n\nСподобь нас выйти за границы несправедливых обвинений и критики, а также гонений, которые мы испытываем сейчас. Веди нас по пути к Тебе, не допусти, чтобы мы оступились, какую бы позицию мы ни занимали. Мы искренне надеемся, что Ты просветишь нас, чтобы мы глубоко поняли все это. Наставляй нас Сердцем Своим, полным заботы о нас. Мы искренне надеемся, что Ты сподобишь нас стать Твоими сыновьями и дочерьми, которые не тяготятся своим долгом. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(29.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_12t">
Отец!
\nПусть Сердце Твое наполнит наши души и тела. Сделай нас способными чувствовать притяжение Сердца Твоего, наполняющего наши изначальные души. Пусть в наших телах и душах взойдут ростки сердца, которое, проникая во все наше существо, позволит нам помчаться навстречу радующемуся лику Твоему и броситься на шею Тебе. Отец, мы поняли, что Твой облик является нам словно в тумане и что Ты останешься недвижим, пока мы не раскроем наши души полностью. Сейчас наши души грязны, но в них живет только преданность Тебе. Отец, разыщи нас по нашим сердцам и через них отдай нам Свой приказ. Пробуди в нас страстное сердце, чтобы, движимые им, мы могли раскаяться в своем несовершенстве, осознать, что наша жизнь в прошлом была полна неверности, и в слезах, причину которых мы даже не понимаем, назвать Тебя своим Отцом.
\n\nМы поняли, что Небо без колебаний защищает любого, без колебаний становится Другом любому, кто ищет Его; мы осознали, что как Друг и как Отец Небо готово вечно пребывать с теми людьми, которые проливают слезы, взывая к Нему.
\n\nОтец! Мы тоскуем по Твоему едва различимому голосу, которым Ты давал нам советы; мы тоскуем по Твоему удивительному любящему прикосновению, которое мы чувствовали, когда Ты едва ощутимо обнимал нас. В наших душах рождается стремление дожить до момента, когда мы сможем назвать Тебя Отцом; в наших душах живет желание гордиться Тобой, Отцом нашим, и взывать к Тебе, воздев руки.
\n\nОтец, думая, что Ты находишься в далекой дали, мы были безмерно рады в те мгновения, когда встречали Тебя в глубине души своей. Мы считали, что Ты находишься далеко, а Ты обитал в наших сердцах; мы пребывали в спокойствии, уверенные, что Ты — в наших сердцах, а Ты звал нас издалека. Однако сегодня люди не знают, как подстроиться под такой ритм. Мы думали, что покинуты Тобой, а Ты был близок к нам; мы полагали, что Тебя нет с нами, а Ты был рядом. Позволь же нам раскаяться в том, что в прошлом мы не понимали этого.
\n\nОтец, мы не знали, что в душе Своей Ты называешь нас возлюбленными сыновьями и дочерьми, более того, Ты не желаешь, чтобы Твои дети были там, где есть страдания. Мы не знали всех трудностей Твоего Сердца и, когда Ты толкал нас на путь тягот, считали Тебя жестоким и бесчувственным Отцом. В такие времена мы часто жаловались Тебе на свою судьбу и часто питали обиду. Отец, прости нас, за то, что мы, не понимая запутанных обстоятельств, стеной стоявших между Тобой и нами, обижались на Тебя, отворачивались от Тебя, относились к Тебе с бессердечием и даже доходили до неверия в Тебя.
\n\nНам стало известно, что причина всего этого заключается в природе греха, совершенного нашими прародителями во времена грехопадения, что наши обстоятельства связаны с тем, что на протяжении человеческой истории пророки и патриоты умирали, оставляя после себя кровавые следы скорби. На высоте ли эталон наших душ сейчас? Пожалуйста, спаси огнем неверные души. Неужели мы надеемся выступить в качестве Твоих представителей, ставя при этом на первое место тело свое и престиж свой? Отец, мы искренне просим Тебя: помоги нам стать сыновьями и дочерьми, способными, соприкоснувшись с сущностью Твоей, смирить свои недостойные тела и, осознав трагизм Твоего положения, назвать Тебя Отцом своим.
\n\nОтец! Осознав, сколько горестей нам еще предстоит испытать на пути, простирающемся перед нами, мы вынуждены с опущенной головой признаться Тебе в неверности своей. Я прошу, позволь мне принять на себя всю скорбь истории; пусть Небеса преодолеют все оставшиеся страдания, используя меня как приношение. Отец, мы жаждем наступления момента, когда Ты сможешь обрести покой и позабыть о всех скорбях; мы тоскуем по радостному мгновению, когда мы с Тобой заключим друг друга в объятия, когда мы сможем назвать Тебя своим Отцом, а Ты нас — Своими детьми. Чем бы нам ни пришлось пожертвовать, к чему бы ни пришлось готовиться, какой бы несчастной ни была наша земная жизнь, помоги нам лишь утвердить на этой земле неизменное преданное сердце сыновей и дочерей, а потом мы можем исчезнуть. Отец, мы готовы пойти по такому пути, подтолкни же нас, чтобы мы избавились от колебаний; мы искренне просим о Твоем руководстве. В этот час мы с новой душой и новым телом хотим поклясться Тебе в своей решимости. Отец, мы горячо просим Тебя об этом и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(29.03.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_13t">
Отец!
\nТы ликовал, являя Себя в тишине, Ты охотно являл Себя в трудностях. Мы поняли, что Ты Сам вел историческую борьбу на нашей стороне и был вместе с нами, когда мы находились на грани отчаяния, сознавая, что Ты Сам сражался бок о бок с нами на поле битве, поддерживал нас, когда мы находились на грани отчаяния, никогда не оставлял нас. Мы просим Тебя, прими наше покаяние за грехи, совершенные нами на пройденном нами пути в вере, когда мы, радуясь, пренебрежительно отвергали землю, несмотря на то, что сами жили на ней.
\n\nОтец наш, Которому мы с радостью служили как Высшему Существу, был Отцом славы, но потом мы узнали, что наш Отец, явившийся на землю, несчастен, измучен и одинок. Более того, мы узнали и поняли, что Ты явился к нам и явил нам Себя на этом историческом пути.
\n\nТеперь мы не умеем радоваться, служить нашему Отцу, явившемуся во славе. Мы искренне надеемся и желаем: помоги нам занять славную позицию людей, которые умеют радоваться Отцу Своему, которые готовы служить Ему, покрытому ранами за время пребывания на земле, связанному трудными обстоятельствами, страждущему в поисках истинного сына.
\n\nСтремясь служить Тебе в таком качестве, мы знаем, что будем вынуждены прежде всего преодолеть слезную тропу. Нам придется пройти тернистый путь, нам придется вынести более тяжкие муки, чем муки креста. Мы знаем, что только так мы осознаем факт Твоего существования. Мы не сомневаемся, что именно такой одинокий путь в вере лежит перед нами.
\n\nНебеса предупреждали нас, что настало время нам пробудиться ото сна. Небеса предупреждали нас, что настало время нам зажечь яркий свет в темной ночи, но во мраке ли наши души? Связаны ли наши тела цепями смерти? Помоги нам разорвать и отбросить эти цепи, чтобы устремиться к Небесам, чтобы вступить в борьбу за благо Небес, чтобы принять на себя бремя ответственности вместо Небес. Мы знаем, что ничего не изменится, пока мы не станем Твоими истинными сыновьями и дочерьми, чтобы достойно позвать Тебя: «Отец», жаждущими Твоего прихода. Итак, если есть люди, не готовые принять волю Твою, Отец, вдохнови их сейчас.
\n\nМы искренне надеемся и желаем, что Ты дашь нам знать, когда наступит нужное время и нужный год, Ты не допустишь, чтобы нас подвергли суду или уничтожили. Ты сподобишь нас стать сыновьями и дочерьми, знающими, как достичь сада свободы, желающим припасть к Твоей груди, ведомыми зовом жизни, даже если скорбь разорвет на куски наши тела, даже если мы окажемся на пороге смерти. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19.04.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_14t">
Мы знаем, что место Твоего пребывания, Отец, — это мир бесконечного терпения, мир бесконечных трудов.
\n\nЗная Сердце Твое и волю Твою, все обстоятельства, которые обрушились на Тебя по причине грехов, совершенных нашими предками, мы можем только со сметенным сердцем склонить в смущении голову перед Отцом нашим, Который так много выстрадал на Своем пути, положил так много трудов, чтобы найти существо, отвечающее первозданному идеалу творения. Мы узнали, что среди многих людей, живущих на земле, есть множество таких, которые избегают трудностей, очень мало людей, стремящихся вперед по пути тяжких трудов, знающих Твою ситуацию, чувствующих Твое Сердце душой и телом. Когда мы сознаем, что слишком мало людей, готовых оставаться верными Тебе, тех, кто готовит алтарь для Тебя, становясь жертвами ради Тебя или являя величие многострадального Сердца Твоего, мы понимаем, в каких жалких обстоятельствах Ты оказался, Отец. Мы не можем не чувствовать, что Ты, Отец, трудишься и терзаешься за человечество, что, любя людей, Ты издаешь скорбные стоны.
\n\nО, мой Отец! Пусть наступит как можно скорее день, когда Ты сможешь заявить, что Твои обстоятельства подобны обстоятельствам людей, живущих на земле. Мы взираем очень серьезно на Твои обстоятельства и хотим, чтобы они глубоко проникли в сердце каждого человека.
\n\nОтец! В этот день, в этот святой день многие люди устремили свой взор вперед, ожидая Твоего благословения и преклонив перед Тобой колени. Помоги нам понять, что благословение не сходит с Небес, а человечество должно взять на себя ответственность и идти путем трудов, страдания и терпения.
\n\nЕсли мы радуемся, Отец, пусть наша радость станет Твоей радостью. Если в наших сердцах пребывают счастье и благодарность, пусть они вернутся к Тебе. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты сподобил нас стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, готовыми идти Твоим скорбным путем, исполненными печали и вражды, как своими собственными. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(24.05.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_15t">
Отец!
\nВспоминая о Твоем скорбном историческом пути, мы не можем сдержать в душе страха; каждый раз, когда мы соприкасаемся с Твоим характером, наш многострадальный Отец, мы не можем не испытывать благоговения. Укрепи нас сейчас, Твоих сыновей и дочерей, чтобы мы смогли уменьшить и прекратить Твои тяготы, сделав свои души и тела приношением Тебе.
\n\nТы с нетерпением ждал наступления победного дня, чтобы радоваться и радостно петь об освобождении, но нам известно, что освобождение Твое зависит не от Тебя, а только от нас, людей, Твоих недостойных детей, страдающих в сфере смерти.
\n\nПожалуйста, прости человечество, страдающее на пути смерти без всякого представления о том, какова ценность человека и какое важное положение он занимает. Отец, пробуди сейчас в наших душах страстный порыв, чтобы мы смогли поднять новое знамя восстановления изначального сердца и воспеть славное Сердце Твое в песне.
\n\nОтец, надели нас изначальным характером и изначальной формой, помоги нам обрести образ истинных сыновей и дочерей и сподобь нас воспеть Твое освобождение. Ведь мы знаем, что Тебе известно это наше тысячелетнее желание.
\n\nОтец, веди нас, знающих о наступлении дня победы, к достижению победного эталона; мы от всего сердца просим: направляй нас, чтобы мы могли стать приношением перед лицом той великой воли, осуществление которой Ты хочешь поручить нам.
\n\nОтец! Позволь нам собрать воедино всю нашу преданность, которая слишком мала, и приготовить живой алтарь. Нам известны факты, предупреждающие о том, что каждый из нас должен непременно стать приношением ради победы. Так устрани же в нас все то, что в Твоих глазах является неправильным;
\n\nОтец, простри могущественную руку Свою и утверди новое право воссоздания. Отец, мы горячо просим: пусть Твой внутренний характер и Твоя внешняя форма обретут аспект воссоздания, чтобы Ты мог удалить из нас все, что не принадлежит Тебе. Сейчас, Отец, разбуди этот спящий народ, заключи в Свои объятия человечество, скитающееся в страданиях, и помести его в Твой первозданный сад; Отец, направляй людей в Твой идеальный сад добра. Отец, мы искренне просим: как можно скорее приведи человечество в Твой желанный сад, через какие бы тяготы и бедствия людям ни пришлось пройти.
\n\nОтец! Мы знаем, что для этого люди непременно должны исполнить свой долг. Так прикажи же Своим возлюбленным сыновьям и дочерям! Если долг заключается в том, чтобы отыскать оставшиеся земли порока и еще не найденные народы, подними нас Своим приказом, помоги нам волей Твоей отправиться, куда Ты пожелаешь, в качестве небесных воинов, в качестве рабочих, которые смогут воссоздать сад победы. Мы искренне просим об этом и молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(28.06.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_16t">
Отец!
\nМы предстали пред Тобой в глубоком благоговении. На своем жизненном пути мы поняли, что мы идем великим путем. Чем больше мы это сознаем, тем больше понимаем, что не можем остановиться на полпути, как бы мы ни били себя в грудь.
\n\nО, Отец, Ты искал нас не один день, не один год, Ты искал нас долгие шесть тысяч лет! Так помоги же нам сейчас понять, в какое нелепое положение мы Тебя поставили, какое несправедливое место Тебе отвели, более того, как непочтительны были мы сами. Помоги нам осознать, что мы, плача и рыдая о вещах земных, не умея создать судьбоносные отношения, являемся грешниками из грешников.
\n\nКакие надежды питаем мы, явившиеся пред Тобой, здесь? Мы пришли сюда не ради того, чтобы отыскать того, кто хорошо одет; мы ищем не того, кто обладает властью; мы не ищем исполнить свое собственное желание. Явившись сюда в поисках любви Твоей, признания Твоего, близости Твоей, Отец, позволь нам плакать слезами Твоими и страдать страданиями Твоими. Помоги нам понять, что для нас есть только один путь — стать принцами и принцессами, готовыми искупить вместо Тебя все грехи, готовыми принять на свои плечи ответственность за историческую скорбь, за историческое страдание. Не допусти, чтобы мы бродили в поисках исторической радости. Мы знаем, как хочешь Ты обрести сыновей и дочерей Своих, как хочешь Ты видеть их победителями, достойными похвалы Твоей, предметом гордости Твоей перед лицом неба и земли. Более того, мы поняли, что цель Твоя, к которой Ты стремился в течение шести тысяч лет, состояла в том, чтобы обрести любимых сыновей и дочерей. Мы искренне просим и желаем, чтобы Ты сподобил нас стать достойными нашей миссии и помог нам исполнить наш долг. Мы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты сподобил нас стать сыновьями и дочерьми, готовыми проявить наивысшую сыновнюю и дочернюю почтительность, стать несравненно верными подданными Твоими.
\n\nЕще мы искренне просим Тебя, Отец истории, будь нашим Отцом. Мы просим Тебя, Отец нашей эпохи, будь нашим Отцом; Отец будущего, стань нашим Отцом, защити и полюби людей, Отец, будь с ними до наступления дня радости, когда во всей Вселенной зазвучат песни ликования. Мы покорно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11.10.1959)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_17t">
Отец!
\nМы пойдем вперед.
\nМы исполнимся гордости.
\nМы все преодолеем.
\nМы умрем ради исполнения воли Твоей. Сколько бы людей нам ни противостояло, сподобь нас стать сыновьями и дочерьми, готовыми сказать: «Мы — Твои дети, а Ты — наш Отец. Так кто же сможет разрушить наши отношения, скрепленные единством сердец? Достоинство — это единственное, чем мы хотим гордиться и что хотим оставить после себя на тысячу лет вперед».
\n\nОтец! Мы испытываем трепет перед лицом благодати, которую Ты дал нам познать. Мы чувствуем стыд перед лицом наших предков, которые ничего не понимали, но были послушны Тебе; мы преклоняемся перед мучениками. Мы с благоговением относимся к погибшему Иисусу, единородному сыну Твоему. Ты даровал нам, людям, ничего из себя не представляющим и не обладающим особыми качествами, благодать, которой мы не достойны; прости же нас за то, что мы не умеем проливать слезы благодарности.
\n\nОтец, мы осознали, что должны при жизни стать Твоими детьми; мы поняли, что должны превознести Твою любовь, прежде чем умрем. Так помоги же нам стать людьми, которые не оставят после себя скорби, помоги нам хоть раз стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми и послужить тебе, а потом мы готовы умереть. Отец, помоги нам понять, что наше желание одновременно является Твоим желанием; мы искренне просим: помоги нам осознать, что таким образом мы расквитаемся с Твоим врагом и уничтожим сатану.
\n\nДо тех пор пока не установилось владычество Небес, мы охотно будем идти вперед, молясь и сражаясь, даже если для этого нам придется многое претерпеть, многим пожертвовать, многое потерять и испытать многие падения, даже если ради наступления дня осуществления воли Твоей нам придется испытать такую скорбь, от которой ком встанет в горле. Помоги же нам стать такими сыновьями и дочерьми, мы от всего сердца просим Тебя об этом. Пожалуйста, будь вместе с нами, чтобы мы, сплотившись, исполнились сил, которых с избытком хватило бы для выполнения миссии, доверенной нам Тобой перед лицом всего мира. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(17.01.1960)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_18t">
Отец!
\nПрости нас за то, что мы пролили так много слез из-за собственных трудностей. Когда нам было трудно, мы стискивали зубы и рвали на себе волосы. Помоги нам понять, что такое поведение перед Тобой непростительно. Отец, дай нам осознать, что так себя ведут предатели, позабывшие о скорби Небес, поэтому людям, знающим об этой скорби, подобное не может присниться даже во сне. Мы поняли, что радоваться, когда горько, радоваться, когда трудно, быть благодарным даже на пороге смерти, — это единственный путь, чтобы хотя бы в малой мере выполнить свой долг перед Тобой и избежать стыда в Твоем присутствии, когда Ты приходишь к нам.
\n\nПроблема заключается в том, какое положение мы сейчас занимаем. Доводилось ли нам хоть раз встречать Тебя, когда Ты приходил к нам; кормить Тебя, когда Ты голодал; и поить, когда Тебе было трудно? Навещали ли Тебя, когда Ты болел? Ты сказал нам, Отец, что именно в таких ситуациях мы можем услужить Тебе.
\n\nМы поняли, что должны стать приношением ради всеобщего блага; нам теперь известно основное правило истории — жертвовать меньшим ради большего. Более того, мы поняли, что для исполнения воли Небесного провидения необходима большая жертва, поэтому, Отец, научи нас сдерживать свою печаль и больше переживать из-за Твоей печали, подавляя свое беспокойство, больше беспокоиться о Тебе, глотая свои обиды; и больше волноваться из-за обид, причиненных Тебе. Помоги нам понять, что, если мы станем такими сыновьями и дочерьми, Сердце Небес пребудет с нами.
\n\nВ момент Твоей боли мы отворачивались от Тебя, в моменты Твоего горя мы рассказывали Тебе, как несправедливо обходились с нами, мы взывали к Тебе, просили разобраться с несправедливостью. Сейчас мы поняли, что не таков путь почтительных детей, патриотов и добродетельных женщин. Мы осознали, что, если Ты терпишь несправедливое к Себе обращение, мы непременно должны принять эту несправедливость на свой счет, даже если это поставит нас в горестное положение или приведет на грань смерти; мы поняли, что, если Твое положение так тяжело, что трудно устоять на ногах, мы должны занять это положение, чтобы избавить Тебя от необходимости в нем находиться.
\n\nОтец! Открой двери наших душ и обитай в нас. Пусть развеется Твоя скорбь, накопившаяся в процессе восстановления! Пусть радость и слава того, что мы служим Тебе от всей души, будет известна всему миру, всему творению, сущему на небе и на земле. Мы поняли, что Ты с огромным нетерпением ожидаешь этого дня. Так помоги же нам стать людьми, которые будут неутомимо сражаться, безудержно плакать и продвигаться вперед ради того, чтобы этот день наступил.
\n\nМы хотим достичь такого эталона души, чтобы каждый из нас мог сказать: «Я буду неизмеримо предан Отцу» — и помчаться к славному алтарю, у которого мы будем служить тебе. Помоги нам стать такими людьми, мы горячо просим об этом и молимся обо всем во имя Господа.
\nАминь.
\n(22.05.1960)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_19t">
Отец!
\nМы искренне хотим знать надежды Твои, понять положение Твое, познать Сердце Твое. И тогда мы сможем воззвать к Тебе, Отец наш, ибо мы хорошо знаем, как жаждал Ты найти и обрести сыновей и дочерей Своих, достойных основать нацию и служить Тебе вечно. Мы также знаем, что только Иисус Христос, который жил и умер на этой земле, был достоин занять эту позицию надежды и воззвать к Тебе: «Отец!»
\n\nОн знал надежды Твои, он знал положение Твое, он знал Сердце Твое. Он знал, что все надежды Твои разрушились в течение истории, все они были отвергнуты обстоятельствами времени и стали трудно осуществимыми на первопроходческом пути к будущему. Ты пребываешь в слезах печали и в обстоятельствах, когда никто не может посочувствовать Тебе, даже если бы захотел, Иисус же прошел путем смерти вместе со всем человечеством, он почувствовал до конца обстоятельства Твои, ему пришлось вступать в борьбу, он в полной мере ощутил негодование и гнев, которые заполнили Твое Сердце во времена, когда Ты утратил Адама, разбитое Сердце Твое, когда Ты посылал к людям Мессию. Мы знаем, что Иисус оправдал надежду Твою, он понял обстоятельства Твои, он познал Сердце Твое и, надеясь осуществить великую волю Твою и учение Твое, скромно прошел весь путь подготовки, готовый умереть, он дал обет верности Тебе и как первопроходец прокладывал путь вперед.
\n\nМы узнали сердце Иисуса, который взошел на крест, не теряя надежды, которую, не имея возможности осуществить, сохранял в сердце. Даже когда его положение стало крайне отчаянным, он, чтобы не выглядеть непочтительным сыном, стремился исполнить сыновний долг верности и почтительности. Как страстно желал Ты, чтобы истинные сыновья и дочери воззвали к Тебе, Отцу, именно с такими чувствами! Как страстно Ты желал, чтобы истинные сыновья и дочери Твои сокрушили врага, уничтожили врага, чтобы дети Твои, собравшись вместе, служили Тебе, воспевая славу Твою такими словами: «Да утолятся печали Твои и да сбудутся надежды Твои об этой скорбной земле! Да пребудет с Тобой слава!»
\n\nМы знаем, как страстно Ты хотел обрести сыновей и дочерей, взывающих именем Твоим к Тебе. Мы следуем только за Тобой, Отец, в надежде стать верными подданными, преданными детьми, поддерживающими достоинство Твое своей сыновней почтительностью, своей верностью. Мы искренне надеемся, что будем достойны назвать Тебя Отцом своим и служить Тебе.
\n\nМы желаем стать истинными сыновьями и дочерьми, достойными воззвать к Тебе: «Отец», истинными верными подданными и преданными детьми, искренне любящими Тебя. Это само по себе — сокровище; это само по себе — цель нашей жизни. До сих пор, ради того чтобы следовать этим путем, мы терпели всяческие испытания, но тем не менее продолжали свой путь. Поскольку нам необходимо продвигаться вперед, сподобь нас стать людьми, оберегающими Тебя от скорби даже ценой своей жизни.
\n\nПребывая в скорби, мы должны воспринимать ее как Твою скорбь. Нам придется поддерживать и утешать друг друга, нам придется стать людьми, устремленными к такому Отцу, и стать достойными сыновьями. Даже если такой человек одет в рубище, даже если он встретит свою смерть как изгой, он тем не менее останется Твоим сыном. Итак, мы знаем, что появление на небе и на земле такого сына и такого Отца, к Которому взывает сын, ознаменует собой конец падшей истории и даст надежду на будущее восстановление.
\n\nМы знаем, что в идеале во времена Второго пришествия на земле появляется сын мировой значимости, который принимает на себя ответственность за все дела, незавершенные на небе и на земле. Следовательно, с этой позиции, сподобь нас ощутить всю глубину Сердца Твоего, ощутить все обстоятельства Твои, ощутить все неоконченные труды Твои и стать истинными сыновьями и дочерьми. Помоги нам направлять земной мир, повести за собой всех остальных людей к Тебе, помоги нам одолеть оставшихся врагов и стать высшими судьями. Искренне надеемся на это и желаем этого. Мы покорно молимся обо всем этом во святое имя Господа.
\nАминь.
\n(3.01.1965)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_20t">
Отец!
\nМы не должны быть обычной группой последователей. Мы искренне надеемся и желаем, что Ты сподобишь нас стать людьми, готовыми быть всегда впереди, готовыми проложить путь Тебе, народу и всему человечеству.
\n\nОтец! Ты в печали трудился в течение многих скорбных дней, отягощенный горечью от предательства многих людей, вставших на сторону врага, мы знаем, что нашей задачей является облегчить бремя этих скорбных дней и этих скорбных обстоятельств.
\n\nМы искренне надеемся и желаем, чтобы Ты сподобил нас стать Твоими сыновьями и дочерьми, готовыми радостно и добровольно стать приношением ради Небес, ради Вселенной и ради творения и принять на свои плечи все бремя ответственности.
\n\nИ теперь, в это самое время мы надеемся, что мы готовы честно и открыто рассказать Тебе о нашем прошлом, и, очистив души наши, мы надеемся исполниться сердечным стремлением и любви к Тебе. Мы искренне надеемся и желаем, Отец, заслужить Твое признание и стать истинно почтительными сыновьями и дочерьми, готовыми предано служить Тебе в любых обстоятельствах и в любом качестве.
\n\nСейчас мы искренне надеемся, что Ты направишь наши души вместе с нашей преданностью и самопожертвованием, и мы низко склоняемся пред Тобой и призываем Тебя, чтобы потом бесконечно рыдать в Твоих объятиях.
\n\nОтец, пребывавший с нами до сих пор, был только нашим Отцом. С тех пор как мы поняли, что Ты являешься Отцом для каждого из нас и для всех нас вместе взятых, мы искренне надеемся и желаем, что Ты еще раз сожмешь в Своих объятиях Своих скорбных детей, идущих по пути восстановления, детей, которым суждено соединиться с Тобой, Отец. Мы покорно молимся обо всем этом во святое имя Господа.
\nАминь.
\n(12.01.1966)
    </string>

    <string name="pr_pochtitelnosty_21t">

    </string>
</resources>