<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_voskresheniya_1t">
О, Отец любви!
\nПростри длань Твою, возьми за руку Твоих непослушных детей и веди нас. Мы склонились пред Тобой с открытой душой и покорным телом, Отец. Возьми нас с Собой, веди нас, возвысь нас, и мы с искренней надеждой просим Тебя, измени наши души, чтобы они стали частью Небес!
\n\nСегодня мы рассказали Тебе все, что мы думаем о нашем времени. Мы явились пред Твоим величием с сердцем покорных и послушных детей. Отец! Милостивой дланью Твоей воплоти в жизнь труд воссоздания! Яви пламя Святого Духа. Яви Твою любовь, доныне скрытую от нас, и в последние дни распахни врата царства смерти, которые были доныне закрыты. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам превознести Твою победу и Твою славу.
\n\nЕсли Ты видишь пустой сосуд, наполни его. Утверди нас в роли живых детей Твоих, могущих вернуть Тебе славу и благодарных за Твою необозримую милость. Мы искренне просим Тебя, Отец, окажи нам милость, назови нас Своими детьми, достойными Твоей любви.
\n\nМы искренне и с надеждой просим Тебя, помоги нашим душам стать частью Небес, а нашим телам — двигаться в унисон с волей Небес. Пусть наши души и тела формируются по образу и подобию Твоему, Отец! Мы молимся во имя Господа.
\nАминь!
\n(1 июля 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_2t">
Отец!
\nТы обещал воссоздать жизнь. Так верни же к жизни наш изначальный облик, в котором Ты сотворил нас. Глядя на воссозданную красоту, Ты испытаешь радость, Ты сможешь с честью представить нас всему тварному миру Небес и Земли. Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец, помоги нам стать Твоими достойными сыновьями и дочерьми — Твоей гордостью.
\n\nО, Отец! Мы хотим, чтобы наши души бережно хранили Твою благословенную волю, которую Ты изъявил еще во времена сотворения. Помоги нам взрастить себя в соответствии с моралью Небес. Не допусти, чтобы мы превратились в жалких людей, вид которых внушает лишь горестные мысли.
\n\nПозволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, плакать слезами Твоей души, рыдать, ощущая Твое горе. Позволь нам осознать душой и телом, что мы способны осуществить Твою волю без Твоего напоминания. Позволь нам делом доказать Тебе, что мы способны исполнить Твое желание.
\n\nМы горячо просим Тебя, Отец, пробуди всех людей к осознанию Твоей воли, возведи основание жизни для всех людей, чтобы на нем воцарился мир.
\n\nПозволь Твоим сыновьям и дочерям, склонившимся сейчас перед Тобой, приобщиться к Твоей любви, и с обновленными сердцами обрести Твою милость. Позволь нашим телам воспринять во всей полноте красоту славы, которой Ты одарил нас, позволь нам воспринять от Тебя красоту любви. Разве есть такие сыновья и дочери, которые все еще цепляются за горькие корни греха и страдания, неугодные Тебе? Отец! Яви действием силу Твою и могучей дланью Твоей заверши труд воссоздания. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя любимого Господа.
\nАминь.
\n(25 ноября 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_3t">
Отец!
\nМы знаем, что, к Твоему горю, нет на Земле никого, кто воплощал бы собой Твой завет добра, который Ты передал людям в Эдемском саду. Знаем, Отец, что мы должны исполнить забытый нами завет добра, иначе мы никогда не станем живым воплощением добра.
\n\nОтец! Мы просим Тебя, яви нам завет добра. Мы искренне молим Тебя об этом. Подари нам обновленный завет добра, и потом направь нас в сторону истины, завершив Свой грандиозный труд воссоздания инструментом наших плоти и духа.
\n\nОтец! Приди к нам! Пусть Твои слова и дела станут центральной силой в борьбе и победе над властью сатаны. Мы горячо просим Тебя, Отец, отдели от наших духа и плоти все сатанинское и отметь нас печатью святого очищения.
\n\nОтец! Мы знаем, что для повторного рождения нашим душам нужна дополнительная сила. Так помоги же нам мощью Своей, яви Свое всемогущество.
\n\nОтец! Мы искренне надеемся, что Ты искоренишь все концепции зла и ниспошлешь нам Твое животворящее Слово, завершив труд по воскрешению и воссозданию. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(2 декабря 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_4t">
Отец!
\nМы знаем, что вначале воля Твоя была направлена на добро, когда Ты создавал тварный мир. Мы знаем, что в первозданной природе Своей Ты существовал неизменным. Но человечество не сумело стать объектом добра для своего Отца, не сумело уподобиться Ему, не сумело воплотить  идеал Отца. Мы знаем также, что человечество ушло очень далеко в сторону от идеала добра и справедливости. Более того, мы знаем, что все это послужило причиной для безутешного горя Небес и всего тварного мира.
\n\nО, Отец! Перед нами — тропа провиденциальной судьбы, которую нужно восстановить, даже если для этого нам потребуется пожертвовать своей жизнью. Наша миссия состоит в том, чтобы пройти этот путь до конца. Так помоги же нам силой Твоего всемогущества преодолеть предстоящие трудности.
\n\nЭлементы зла пропитали нашу плоть, закрыли наши души, стремящиеся к добру. О, Отец! Веди нас и не допусти, чтобы в этой битве плоть помешала душе стремиться к добру и отдалила миг победы.
\n\nМы горячо просим Тебя, Отец, повели, чтобы душа каждого из нас была влекома силой добра и любви. Помоги нам найти себя и стать гармоничными и целеустремленными людьми. Мы хотим уподобиться Твоей совершенной внешней форме, нерушимой внешней субстанции, быть угодными Тебе. Отец! Мы хотим служить Тебе вечно.
\n\nНа протяжении долгой истории в борьбе со злом мы покрылись ранами, корень зла проник в наши кости и плоть. Мы сами должны освободиться от этих корней, но мы так несовершенны, о, Отец! Ты животворящий, Ты всемогущий! Только в Твоей власти воссоздать творение! Так протяни же еще раз Свою всемогущую  длань нам, несовершенным душой и телом, и избавь нас от элементов зла, которые бросают на нас тень смерти. Мы искренне и горячо просим Тебя, яви нам Небесный всплеск жизни и вдохновил наши души на победу.
\n\nВсколыхни в нас силу воссоздания. Мы горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, достойными участниками процесса воссоздания и Твоими представителями в сложившихся обстоятельствах.
\n\nВеди нас и не допусти, чтобы мы начали жаловаться на свое жалкое положение. Позволь нам стать Твоими истинными детьми и победить в борьбе с врагом сатаной, преградившим нам путь к совершенству. Руководи нами, чтобы мы стали Твоими истинными сыновьями и дочерьми, гордо противостоящими уловкам сатаны. И еще помоги нам победить в борьбе с миллиардами приспешников сатаны, вооружи нас Небесной силой и оружием Небесных воинов. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(6 марта 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_5t">
Отец!
\nПомоги нам понять суть 6000-летней истории, полной горя. Помоги понять Твое внутреннее состояние в этот период. Если мы хотя бы что-то для себя уясним, пожалуйста, позволь нам взять на себя ответственность на завершающем этапе.
\n\nМы чувствует, как драгоценна миссия человека, взявшего на себя ответственность за обнародование Твоих слов; мы поняли также, что ответственность человека, принявшего от Тебя Слово, не менее велика. Однако, человек, принявший Твое слово, более ценен, чем человек, несущий его.
\n\nПериод отдавания краток, но мы знаем, что время принятия должно длиться вечно. Так помоги же нам стать людьми, способными вечно хранить истину, которую мы однажды постигли с помощью Небес. Позволь нам сохранить жизнь, дарованную нам милостью Небес. Позволь нам сохранить любовь, которую мы познали когда-то. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам понять, что, став такими, мы сможем по праву называть себя Твоими истинными детьми.
\n\nОтец! Сейчас наши души ждут, чтобы Ты наполнил их содержанием. Мы глубоко раскаиваемся в том, что очень часто предавали Небеса. И мы искренне просим Тебя, Отец, прости нас.
\n\nМы найдем ключ истины, мы найдем ключи жизни и любви. Мы распахнем двери вселенской жизни, истины и любви. Так позволь же нам облегчить Твое бремя, ибо Ты — центр мироздания. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам возвыситься и занять положение Твоих истинных детей, достойных Твоего доверия.
\n\nОтец! Мы искренне просим Тебя, отдели добро от зла, заверши все незавершенное. Направляй нас, пока не наступит вечное Царство Небесное. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(17 марта 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_6t">
Любимый Отец!
\nМы знаем, что нам необходимо следовать нормам Небесной морали. Мы знаем, что центром воли Твоей являешься Ты Сам, Отец, а также Истинные Родители. Более того, мы знаем, что люди еще в земной жизни должны стать истинными сыновьями и дочерьми Истинных Родителей.
\n\nБолее того, мы также знаем, что Ты желаешь, чтобы люди мира объединились в единое братство и все как один стали Твоими истинными сыновьями и дочерьми.
\n\nОтец! Мы знаем, что грех, сковавший всех людей и закрывший им путь  надежды стать Твоими желанными сыновьями и дочерьми, — самый страшный из всех земных грехов. Попрание истинного человеческого благородства — это также непоправимый грех. Но мы знаем, что утрата истинной братской любви с точки зрения Небесной морали — грех неизмеримо больший. И мы искренне просим Тебя, направляй нас, чтобы мы никогда об этом не забывали.
\n\nОтец! Согласно Небесной морали, которая пробуждает нас от спячки, если кто-то пытается переложить на своего брата вину за то, что он сам не в силах проснуться, то как же он может утверждать, что следует за пастырем? Не допусти, чтобы мы стали такими. Помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, приготовить тайный алтарь, чтобы, следуя Небесной морали, мы могли взять на себя ответственность также и за грехи братьев.
\n\nЯви нам идеал желанного Тебе сына, и дай нам понять, что Твой взор неустанно следует за нами. Позволь нам почувствовать прикосновение Твоей любви, позволь нам услышать Твой взывающий к нам голос. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, дай нам ощутить Твое Сердце, позволь уподобиться твоей внутренней сущности, стать лучшими последователями Иисуса Христа и в благодарности склониться перед Тобой, даже если ради этого нам придется тысячекратно умереть.
\n\nОтец! Вдохни в наши сердца праведное негодование, чтобы мы боролись за всеобщее благо и торжество Небесной морали, чтобы мы вышли победителями в столкновениях с любыми врагами, преграждающими нам путь. Помоги нам преодолеть все преграды на своем пути и одержать для Тебя славную победу. А в день победный позволь нам рассказать Тебе обо всем, что мы преодолели, а потом, пожалуйста, веди нас к тому месту, где мы сможем прильнуть к Твоей драгоценной руке и найти утешение.
\n\nОтец! Помоги нам взбодриться и разбудить все спящее человечество. Мир, созданный Тобой, пребывает в скорби, так вдохнови же нас, чтобы мы восстановили утраченное. Ниспошли человечеству Небесную мудрость, чтобы люди, выполняя свою ответственность, становились гражданами Царства Небесного.
\n\nМы, Твои сыновья и дочери, настроены идти вперед, даже если впереди нас ждут тяжкие испытания. Мы горячо просим Тебя, Отец! Создай из нас элитное Небесное войско ради осуществления Твоей воли. Мы готовы отдать все, что имеем. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 мая 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_7t">
Нам нечего отдать Тебе, Отец. Мы являемся объектами Твоей заботы, о, Отец сострадающий, Отец всемогущий, Отец любящий! Не покидай нас в нашем положении. Возьми нас под Свою защиту. Вокруг нас — миллионы приспешников сатаны, которые хотят отобрать у нас жизнь. Защити нас, Отец!
\n\nСегодня мы с искренней надеждой просим Тебя, Отец, позволь нам погрузиться в глубину Твоей любви и от всей души воспеть славу Тебе. Позволь нам сейчас склониться пред Тобой в глубоком поклоне.
\n\nМы знаем, что многие поступки и действия, которые мы совершали в своей жизни, не находят у Тебя одобрения и даже противоречат Твоей воле. О, Отец сострадательный и всемогущий! Мы искренне и горячо просим Тебя, яви нам Твою победную мощь, коснись нас дланью воссоздающей.
\n\nМы вверяем себя Тебе, Отец! Так прими же нашу живую жертву, направляй нас, чтобы ни одно живое существо не ушло в сторону от Тебя.
\n\nМы с надеждой обращаемся к Тебе, позволь нам стать Твоими истинными  сыновьями и дочерьми, могущими по праву назвать Тебя своим Отцом, даже если на нас все еще оказывает влияние сатана. Есть много одиноких сыновей и дочерей Твоих, пребывающих в тяжких страданиях. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам называть себя Твоими сыновьями и дочерьми и ниспошли на нас Свою всемогущую мощь воссоздания. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(15 сентября 1957 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_8t">
Прости нас, что мы не научились еще ощущать любовь в Твоем величественном присутствии. Прости нас, что мы не научились еще трудиться в полную силу на благо мира.
\n\nРазмышляя о Твоих тяжких трудах, наш Отец, о Твоем великом горе и тернистом пути, мы просим Тебя — помоги нашим душам проникнуться Твоей печалью, ощутить Твои трудности. Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, в полной мере испытать Твою боль.
\n\nМы знаем, что не будет нам удачи, пока мы не станем Твоими истинными сыновьями и дочерьми, о, Отец любви! Ниспошли нам любовь Небесную. Мы, Твои дети, собрались здесь перед Тобой, чтобы еще при жизни приобщиться к Небесам. Даже если мы из-за грехов не можем видеть Тебя, прости нас за это, ибо мы склонились пред Тобой в просьбе о милости воскрешения, которое Ты, шедший путем борьбы долгих 6000 лет, даровал людям на алтаре кровавой жертвы.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, пусть наши души и наши тела принесут тебе радость. Возьми все, что мы имеем.
\n\nРассмотри наши мысли и научи нас видеть центр надежды и цель, к которой мы должны стремиться. Помоги понять, чем должно быть заполнено сердце каждого из нас. Если что-то зависит от нас, помоги нам осознать, что нам так и не удалось найти и укрепить Небесный центр согласно воле провидения, помоги нам правильно оценить себя, чтобы мы были послушны воле Небес.
\n\nПозволь нам искренне признать свою греховность, низко склониться пред Тобой и честно рассказать Тебе обо всем. И пусть лишь воистину любящие сердца, способные искренне и со слезами раскаяться перед Тобой, Отец, заполняют и переполняют души Твоих сыновей и дочерей. Мы горячо просим Тебя, Отец, осуществи Твой труд возрождения, начиная именно с таких сердец.
\n\nМы преклонили колени пред Тобой, Отец, так пусть же врата наших сердец распахнутся Тебе навстречу и проникнутся Небесной волей. Позволь нам ощутить Твое Сердце, позволь нам достичь славы и исполнить Твои надежды. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 января 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_9t">
Отец!
\nМы хотим лучше разглядеть и понять свою душу и тело. Наставляй нас, чтобы мы душой и телом могли до слез проникнуться содержанием Твоего Сердца.
\n\nМы знаем, что все святые на Небесах, выбрав путь провидения, неустанно следовали по нему. Они в стыдливом смущении не смели поднять на Тебя свой взгляд, считая себя потомками грешных родителей. Мы, живущие сейчас на Земле, склоняем пред Тобой головы и, желая приложить все усилия, чтобы завладеть душой нашего Отца, искренне обращаемся к Тебе, любимый Отец: изгони гордыню из глубины наших душ, не допусти, чтобы наши тела проявили к Тебе неповиновение.
\n\nОтец! По мере приближения к Тебе мы все ниже склоняем наши головы и чувствуем, что должны добровольно и правдиво раскаяться перед Тобой в наших грехах. Позволь нам искренне признаться Тебе, что мы — грешники. Так коснись же нас Своим любящим состраданием, ибо мы, склонившись, все также жаждем возможности, чтобы сблизиться с Твоим Сердцем. Если внутри нас есть еще остатки мглистых корней греха, о, Отец, мы горячо просим Тебя, избавь нас от них!
\n\nПозволь нам стать первопроходцами нового пути, указанного нам Твоей волей. Мы искренне просим Тебя, Отец, ниспошли нам в дар первозданную Небесную мощь, чтобы мы совершили великие дела и исполнились новой силы.
\n\nОтец! Если у нас имеются некие теории, если мы обладаем некими знаниями, исповедуем некую идеологию, располагаем некими предположениями или концепциями, помоги нам забыть все это и подобно маленьким детям желать только Твоего присутствия. Позволь нам положить на жертвенный алтарь все, чем владеют наши души и тела. И мы искренне надеемся, что Ты вылепишь и создашь нас снова силой Твоего нового Слова. Мы горячо просим, заверши сейчас Твой труд воссоздания, чтобы мы могли приобщиться к Твоей любви.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, способными вернуть Тебе радость и славу, облегчить Твои заботы. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(2 марта 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_10t">
Отец!
\nПозволь нашим сердцам навечно обратиться к Тебе. Вложи концепцию мироздания, которую Ты сформировал во времена сотворения, в наши жаждущие сердца и пусть наши души повторяют все движения Твоей души, пусть наши сердца укрепятся решимостью Твоего Сердца!
\n\nПозволь нашим душам и сердцам резонировать в унисон с Тобой, пусть они навеки будут Твоими. Мы горячо просим Тебя, позволь нашим душам и телам трансформироваться в подвластные только Тебе объекты. Пусть в этом качестве они проникнут в мир первозданного творения.
\n\nСегодня душа каждого из нас жаждет соединиться со своим первозданным сердцем, чтобы жить в первозданном окружении первозданного творения. Мы знаем, что для этого нам необходимо Твое новое Слово.
\n\nХотя человечество, созданное Тобой для радости, впало в грех и живет в мире зла, изначальная природа стремится к первозданному миру. Чтобы призвать и пробудить нашу изначальную природу, мы целых 6000 лет ждали в желании обрести Слово для воссоздания изначального мироздания. Долгие 6000 лет мы искали и стремились обрести это Слово. Отец! Теперь город смерти стоит на пороге судного дня.
\n\nЧеловечество, страдающее в этом мире страха, человечество, блуждающее впотьмах и не видящее пути, утратило свой центр и не знает, что его ждет впереди, и не может найти себе пристанища. Пожалей человечество, направь людей, чтобы они смогли вернуться в Твои объятия. Мы знаем, что дети Твои, собравшиеся здесь, — это храмы, в которые Ты можешь войти, они — Твоя первозданная основа. Если Ты не вмешаешься, Отец, все сущее на Земле будет подвергнуто высшему суду, после которого начнется путь неизмеримых страданий. Так простри же вперед Свою длань воссоздающую! Разве не для любви были сотворены Адам и Ева согласно изначальному принципу творения? Следуя этому же принципу, чтобы вернуть Тебе человечество и возвысить его, я не побоюсь усталости, я не побоюсь страданий и несправедливых обид, я не побоюсь пути гнева и слез, я не побоюсь стать кровавой жертвой на алтаре. Так позволь же мне познать Сердце моего Отца. Помоги нам понять историческую ситуацию, в которой Ты невольно оказался.
\n\nПозволь нам узнать Твое нетерпеливое Сердце, Отец, и спокойно и красиво преобразуй нас в людей, принадлежащих Тебе душой и телом. Изгони из нас все, что не принадлежит Тебе. Позволь нам разделить  с Тобой счастье, если Ты счастлив, позволь разделить с Тобой Твое малейшее побуждение. Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец, восстанови нас в новом качестве, чтобы мы несли людям новое Слово и выглядели перед всем творением такими, какими Ты некогда создал нас — в славе и красоте.
\n\nЯ понял, что моя душа не принадлежит мне, так же как и мое тело, не моя и земля, на которой я живу. Я понял, что и эта Вселенная — не моя, так же как и все творение, созданное Тобой. Я знаю, что творение, берущее начало в Тебе, Отец, как и все, что связано с Тобой, было создано не только для Тебя. Я знаю, что  сотворенная Тобой первозданная природа  была сотворена для всех людей, обязанных своим существованием одному центру, она была сотворена для славы и счастья. Так восстанови же первоначальное состояние воплощенной гармонии, чтобы наши души, исполненные славы, двигались вместе со Вселенной вокруг одного устойчивого центра. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(21 декабря 1958 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_11t">
Помоги нам понять Твою волю, научи нас нашим обязанностям. Мы благодарим Тебя за то, что Ты позволил нам понять нашу изначальную ценность.
\n\nОтец! Соедини наши души с Твоей душой, позволь нашим душам быть представителями Твоей души. Пусть все, что мы чувствуем в глубине души, отображает Твои чувства. Мы горячо просим Тебя, любимый Отец, пусть в это время все, что мы ощущаем, исторгнет из нас греховную человеческую природу, чтобы мы всем своим существованием реально воплотили Небесную природу.
\n\nОтец! Поскольку мы, некогда покинувшие Тебя, должны вернуться к Тебе, помоги нам идти уверенной поступью навстречу нашему Отцу. Мы знаем, что у нас ничего не получится, пока побуждения наши не будут исходить из глубины преданного сердца, пока мы не укрепим нашу веру. О, Отец! Вдохнови нас идти вперед с новой решимостью.
\n\nТеперь мы знаем, что наш успех зависит от того, сумеем ли мы связать наши самые потаенные мысли с Тобой. Ибо мы потерпим поражение, если покинем Твои объятия.
\n\nО, Отец! Мы горячо просим Тебя, приди к нам, приласкай наши души, обними наши тела.
\n\nМы знаем, что отныне для достижения цели мы должны стать живым приношением на Твоем алтаре. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 января 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_12t">
Мы должны широко распахнутыми глазами взглянуть на Небеса. Наш взгляд помутнен, мы ничего не видим в окружающей нас тьме. Но мы должны день и ночь, устремив взоры в Небеса, пристально вглядываться, отыскивая просвет. Мы должны рассмотреть все обломки истории, накопившиеся со времен Адама.
\n\nОтец! Мы окончательно потеряли центр жизни, мы утратили свой идеологический идеал. Так научи же нас, как нам преодолеть накопившиеся трудности, чтобы мы, побуждаемые и движимые чувствами Небесными, а не людскими, могли открытым взглядом смотреть на Небеса.
\n\nМы знаем, что именно мы должны возродить Твои утраченные идеи и первозданный сад, мы должны стать достойными властителями и защитниками всего тварного мира, установить с ним отношения любви и вернуть его Тебе как наше приношение любви. Нам известно, что мы в ответе за то, чтобы расцвели цветы любви в Твоем Сердце Творца, создавшего Небо и Землю, мы должны собрать их и вернуть Тебе как приношение. Пробуди всех людей мира от глубокого сна и бездействия. Мы искренне просим Тебя, любимый Отец, помоги им увидеть и встретить новый яркий рассвет, занимающийся на горизонте.
\n\nПомоги нам открыть глаза и с новым чувством решимости перед лицом мировой истории увидеть чистое небо. Мы искренне просим Тебя, Отец, позволь нам стать родоначальниками нового племени с обновленным сердцем и новой идеологией.
\n\nОткрой наши глаза, чтобы мы устремили взгляд ввысь. Мы знаем, что Ты закрыл путь этому народу, чтобы люди сплотились в группу и отыскали новое невиданное никем место. Веди нас сегодня и завтра, помоги нам не разочароваться и преодолеть усталость.
\n\nЭта страна сможет жить, если ее население откроет наконец глаза и увидит Небо. Мы знаем, что наше Движение спасет мир от гибели. Мы искренне просим Тебя, помоги  нам стать людьми, достойными миссии, которую Ты определил нам. Мы смиренно молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(15 февраля 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_13t">
Отец!
\nВладей нашими душами и телами. У нас есть душа, но она не наша, у нас есть тело, но мы знаем, что и оно нам не принадлежит
\n\nДуша устремлена к добру, в то время как тело влекомо злыми помыслами; мы мучаемся в этой двойственности нашего положения. Ты сообщаешься с нами, хотя знаешь, что мы не в силах покинуть сферу Небесной скорби. Отец! В Своем сострадании к нам, недостойным, ниспошли нам милость Небесной жизни. Мы не дождемся дня, когда Ты вольешь в наши сердца мощную энергию воскрешения.
\n\nЛюбимый Отец наш! Наше тело старается поработить нашу душу, но мы знаем, что волей Небес нам нужно преодолеть эту тягу, силами души преодолеть устремления тела и наказать его, поставить тело в полную зависимость от души. Сегодня мы знаем, что непременно должны воплотить идеал, что ради этого нам придется выдержать жестокую битву. Это значит, что мы не должны бояться предстоящих сражений. Многие беды, которые нам придется испытать в период борьбы, не должны нас запугать.
\n\nПомоги нам понять, что настоящие серьезные беды обрушатся на нас, если мы позволим телу одержать победу над душой. О, Отец! Укрепи наши души, добавь им силы милостью Твоей. Мы горячо просим Тебя, Отец, ниспошли душе каждого из нас способность возобладать над телом.
\n\nОтец! Руководствуясь прежде всего зовом души, мы знаем, что не сможем завершить полное воскрешение нашей жизни, пока не подчиним тело душе. Но, Отец, для этого необходимо, чтобы проснулась душа каждого из нас! Душа у нас ведает жизнью и великим милосердием, поэтому нам посильны и трансформация, и воскрешение. Так дай же нам вдохновение, чтобы душа каждого из нас смогла заслонить невидимым щитом тело и создать для нас защитное окружение. Мы искренне обращаемся к Тебе, Отец, пусть труд Небесного воссоздания начнется из глубины нашего тела.
\n\nХотя душа бесконечно стремится приобщиться к славе Отца нашего, тело наше, устремившееся в том же направлении, измождено мучениями. Отец! Исправь наше окружение, ниспошли нам сад радости, где наше тело могло бы двигаться в унисон с душой, и пусть этот сад будет радостью для всех людей Земли. Если какие-то из Твоих сыновей и дочерей уже сподобились от Тебя такой милости, побуди их упросить Небеса даровать им право владеть этой Землей веки вечные. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(26 апреля 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_14t">
Отец!
\nМы измучены горем и измождены трудностями. В растерянности, мы не знаем, в каком направлении нам идти. Так взгляни же на нас с состраданием, владей нами, ибо мы блуждаем, не имея пристанища.
\n\nМы чувствуем, что милость, которую Ты ниспослал нам, удивительно велика. Но даже получив эту милость, мы, непослушные, не смогли вернуть Тебе славу. Отец, прости нас!
\n\nОтец! Хотя Ты уже указал нам путь, как избежать страданий в этом горестном мире, прости нас за то, что мы не достаточно старательно исполняем волю Твою, которую Ты возвестил нам давно. Прости  нас за неблагодарность, за то, что мы не пошли путем, указанным Тобой, хотя он помог бы нам избежать многих страданий.
\n\nТеперь мы надеемся, что до конца жизни будем жить, вверившись Твоему Сердцу, чтобы восславить Тебя и принести Тебе радость. Но в нашей земной жизни власть смерти и греха окружает нас слишком плотным кольцом. Ты знаешь, как трудно все это преодолеть, так яви же мощь Свою, о, Отец сострадательный!
\n\nОтец! Прости нас за то, что до сих пор мы не смогли вернуть Тебе радость, не смогли прославить Тебя своим возвышением. Яви Свою власть и усмири темные силы. Мы горячо просим Тебя, Отец, заверши Твой труд воссоздания, чтобы мы воспели славу воскрешения в роли победителей.
\n\nВласть смерти увлекает нас за собой, и, пока мы принимаем окончательное и важное решение о жизни и смерти и о смысле жизни, нам нужны не только быстрая сообразительность, но и сила, чтобы пробить себе путь. Отец! Укрепи силы Твоих дерзающих сыновей и дочерей, поддержи их,  ниспошли им дар воскрешения. Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец, позволь Твоим детям стать избранным Небесным воинством, которое прокладывает свой жизненный путь с надеждой на будущее.
\n\nДаже если до сих пор наша жизнь была неправильной, Отец, прости нас! Если Ты пожелаешь вдохновить нас и заранее сообщить нам Твой будущий Завет, мы искренне просим Тебя, любимый Отец, позволь нам стать ответственными первопроходцами сегодня и завтра.
\n\nОтец! Мы всей душой хотим жить для Тебя, следовать за Тобой, подражать примеру Твоего Сердца. Воспользуйся же нами как основой в Твоих трудах.
\n\nОтец! Яви нам славу воскрешения. Мы искренне просим Тебя, позволь нам войти в сферу благословенного воскрешения. Мы смиренно молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(7 июня 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_15t">
Отец!
\nСад надежды, созданный Тобой, был всегда пределом мечтаний многих поколений человечества. Этот сад — воплощение Твоего замысла, но никто до сих пор не воспел его. Отец! Сделай так, чтобы собравшиеся здесь Твои сыновья и дочери из всех существующих чувств испытывали одно — огромную любовь к Тебе.
\n\nОтец! Помоги нам понять, что в Тебе заключены единственно верная идеология, вся полнота жизни и вся полнота любви. Мы не способны представлять Твою волю в полном объеме. Так помоги же нам понять, какую огромную заботу доставляет Тебе то, что Ты не можешь общаться с нами напрямую в обстоятельствах, в которых Ты смог бы укрепить Свое достоинство. Разреши нам поддержать Твою честь, ведь Ты разрешил нам поддержать честь Иисуса. Каждый из нас должен принять на себя ответственность за искупление горя на Земле. Земная жизнь полна страданий, так помоги же нам осознать, что каждый из нас должен чувствовать себя в ответе за это.
\n\nОтец! В нашей земной жизни наши сердца должны сообщаться с Твоей Душой и с душой Иисуса. Научи нас, как утолить Твое горе, как устранить трудности на Твоем пути, позабыв обо всем мирском. Зная, что мы живем в поворотный момент истории, мы должны почувствовать, что жизнь, дарованная Тобой, — благо. Так помоги же нам создать в это трудное время новое основание для нашей души.
\n\nТеперь, когда мы не смогли впитать в себя новую теорию, когда не смогли воспитать у себя новое сердце, чтобы общаться с Тобой, мы искренне просим Тебя, Отец, помоги нам понять, что мы не сможем оправдаться перед судом истории. Мы знаем, что Иисус также жил ради этой цели, мы знаем, что 30 лет своей жизни Иисус жил не ради себя, а ради своего народа и ради всех падших людей.
\n\nОтец! Мы знаем о скором наступлении эпохи Царства Небесного, в котором Иисус сможет жить для себя. Мы знаем, что нам осталось выполнить последнюю задачу, с которой мы не справимся, если не сподобимся благодати воскрешения — живого воплощения победы после преодоления крестного пути, состоящего из горных перевалов и низин, пути, который Иисус прошел в своей земной жизни, чтобы стать избранником своего времени и гражданином Божьего Царства.
\n\nОсознав все это, мы поймем, что нам придется проникнуться существующей реальностью, что для исполнения Твоей воли  нам предстоит принести немалые жертвы. Так будь же с нами, Отец!
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, сыновьям и дочерям Твоим, построить первозданный храм и устроить в нем алтарь победы, угодный Тебе. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(7 июня 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_16t">
Мы знаем, что путь восстановления бесконечно долог, что мы, люди, должны продвигаться вперед по кругу, преодолевая охватившую нас скорбь. Но когда мы сообщаемся с миром Сердца нашего Отца, Который так долго и упорно трудился, цикличная история горя и страданий формирует сегодня наши отношения, которые станут основанием для судьбоносных отношений в будущем. Мы должны понять, что эти провиденциальные отношения сердца помогут взрастить сад бесконечной надежды, безграничной радости и исполненных желаний.
\n\nГде те горы и стремнины, около которых Ты был бы счастлив гулять с Адамом? Где цветы, которыми Ты хотел любоваться с Адамом? Где растут и зеленеют те деревья и луга, плещутся те реки?
\n\nАдам, который мог бы быть рядом с Тобой, быть частью Твоего Сердца, — этот Адам согрешил и покинул Тебя, Отец! Но я искренне прошу Тебя, Небесный Отец, позволь нам радоваться Твоему присутствию, ибо мы так долго ждали этого. Будь с нами, научи нас радоваться вместе с Тобой, со всем творением, со всеми людьми Вселенной.
\n\nМы знаем, что, не преодолев одиночество и крестные муки, выпавшие нам, мы не создадим необходимые отношения. А если мы всей душой не устремимся к саду Твоего идеала, если мы не будем страстно желать обрести его, мы не создадим судьбоносные отношения. Так помоги же нам, Твоим детям, одержать победу и удостоиться Твоей милости, помоги нам  избавиться от греха, помоги Твоим сыновьям и дочерям осуществить собой первозданный идеал, чтобы сообщаться со всем сущим, как это было задумано Тобой во времена сотворения. Мы искренне и горячо просим Тебя, наставляй нас, чтобы мы стали истинными прародителями человечества. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(28 июня 1956 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_17t">
Мы чувствуем, что, склонившись перед Тобой, мы обрели дорогу жизни после долгих блужданий.
\n\nСможем ли мы когда-нибудь воздать Тебе за то, что Ты милостиво позволил нам называть Себя Отцом! Ты перенес многочисленные страдания, о которых мы и не подозреваем. Ты защитил нас, очистил и привел сюда.
\n\nУ нас нет ничего, чтобы воздать Тебе за Твои труды. Мы чувствуем, что, и отдав Тебе нашу физическую оболочку, мы не сможем отблагодарить Тебя за Твою милость. Даже приношения сердца и души недостаточно, чтобы мы восполнили Твои страдания и затраченный труд и посмели поднять на Тебя свой взгляд. Мы знаем, что, руководствуясь Своим желанием и сложившейся ситуацией, Ты привел нас сюда, взял на Себя труд спасти нас, чтобы с нашей помощью увидеть день славы. Когда мы думаем, что Ты надеешься получить утешение с нашей помощью, мы не можем не ощущать глубокого стыда перед Тобой, нашим Отцом, Который пережил в течение истории взлеты и падения за то, что Ему приходилось полагаться на нас, недостойных.
\n\nЕсли мы плотью и кровью смогли почувствовать Твое Сердце, если наши кости приняли форму человеческую, то мы искренне просим Тебя,
\n\nОтец, позволь нам воплотить собой Твой субстанциальный образ, отражающий Твою неизменную сущность.
\n\nКак Ты должно быть жаждешь обрести в образе человека совершенное существо, которое стало бы частью Тебя и смогло бы вернуть Тебе славу каждой своей клеточкой. В ходе истории наши предки не могли служить Тебе как Ты этого заслуживаешь. Из истории мы знаем, что люди, хотя и следовали указаниям Небес, но временами чувствовали обиду и часто нарушали свое обещание. Сначала они гордились, что являются избранными людьми, а потом сдавались в бессилии.
\n\nОтец! Являясь наследниками горестного рода, мы уверенно заявляем, что верим Небесам, но мы слишком близки к миру зла, который каждый момент готов к предательству.
\n\nОтец! Пожалей нас в нашем состоянии. Не оставляй нас. Мы искренне просим Тебя, вдохни Свое Сердце жизни в наши жаждущие души, заверши Свой труд воскрешения и наполни нас новой жизнью. Множество людей рождалось и умирало, так продолжается и сейчас. Но до сих пор не было никого, кто понял бы Твое положение, понял бы состояние Твоего Сердца и зарыдал. Так помоги же нам осознать, в каком положении Ты оказался, помоги понять Твое Сердце и зарыдать от сострадания к Тебе. Пусть на Земле будет множество сыновей и дочерей с душами, полными желания жить ради Тебя и служить Тебе, по праву негодовать за Небеса и Землю, за историю, за наших падших прародителей. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(6 сентября 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_18t">
Отец!
\nПомоги нам понять, что решающим для Тебя является не внешняя форма. Ты жаждешь одного: чтобы мы сердцем и душой любили Тебя, чтобы мы полностью и окончательно вернули себе свою первозданную сущность.
\n\nКогда мы думаем о Тебе, Отец наш, о том, как Ты жаждешь обрести надежного человека, соответствующего Твоим ожиданиям, желанного Тобой на протяжении многовековой исторической битвы, мы чувствуем, что не станем такими людьми без Твоей помощи.
\n\nКогда мы появились в земной жизни, это произошло как следствие судьбоносных отношений верха и низа, переда и тыла, правой и левой сторон. Так помоги же нам понять, что, даже если мы не знали этого раньше, отношения эти побуждают нас достичь цели и ценности всеобщего объекта, или осуществить цель идеального. Помоги нам понять, что, если мы возьмем за точку отсчета самих себя, Небеса окажутся над нами, а история добра с Небесной удачей — под нами. Помоги нам, Твоим детям, почувствовать, что впереди нас ждет мир надежды; справа и слева от нас находятся наши друзья и братья. Помоги нам отыскать и удержать первозданное сердце, чтобы видеть вокруг себя и создавать провиденциальные отношения верха и низа, переда и тыла, правой и левой сторон.
\n\nМы знаем, что люди, живущие самозабвенно в постоянной борьбе во имя добра, даже если их при жизни клеймили за это позором и подвергали всевозможным гонениям, непременно окажутся в последние дни в преддверии Небесного дворца.
\n\nОтец! Направляй нас. Говори с нами. Мы всей нашей любящей душой стремимся соединиться с Твоим Сердцем.
\n\nОтец! Если имеется нечто, внушающее Тебе разочарование, позволь нам тоже испытать это. Если у Тебя случается что-то грустное или неприятное, пусть это почувствуют и наши тела. Позволь же нам, Твоим сыновьям и дочерям, стать проводниками надежды, способными прочувствовать до глубины души всю реальность Твоего существования. Позволь нам склонить перед Тобой голову и выразить Тебе нашу благодарность. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(27 сентября 1959 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_19t">
Сегодня мы, недостойные, узнав изумительную волю Отца нашего, должны прежде всего до конца осознать все свое несовершенство и плотью и душой ощутить всю глубину падения прародителей, которые не смеют предстать перед Небесами. Оглядевшись вокруг себя, мы понимаем, что нам нечего предложить Небесам и нечем гордиться. Род, который мы ведем от наших прародителей, — это род предателей, из-за этого даже пророки — прямые потомки наших прародителей — недостойны прижаться к Твоей любящей груди, не достойны Твоей вечной и радостной любви, ибо все они имеют внутри себя горький корень греха. Сегодня мы слишком хорошо знаем, как далеки от того, чтобы удостоиться благосклонности Небес. Мы не можем не скорбеть, осознавая жестокий факт, что, сотворенные Тобой священными, мы живем на Земле, имея в себе черты противные Тебе.
\n\nТеперь мы знаем, что нам необходимо отринуть, растоптать и безжалостно уничтожить природу зла и все ее элементы, которые отравляют нашу плоть и кровь, которые затаились в каждой клеточке нашего тела. Мы не можем не признать, что являемся скорбными потомками, так и не сумевшими создать судьбоносные отношения с Твоей Святой первозданной Сущностью. Из-за этого мы не можем завладеть Твоим первозданным Сердцем, продолжить Твой первозданный род, стать плотью от плоти Твоей.
\n\nСреди людей, подобных нам, можно ли отыскать сыновей и дочерей, которых Ты смог бы возвысить и благословить посреди сада, созданного Тобой для нас навечно? И тем не менее, помоги нам стать такими сыновьями и дочерьми, которые знают, как смириться в поклоне, как низко склонить голову и лить горькие слезы перед лицом Твоей великой милости, благодаря которой мы, недостойные, поднимаемся до уровня безгрешности, постепенно избавляясь от недостатков и создавая условия для Твоего прощения и одобрения.
\n\nЧем лучше мы познаем Небеса, тем яснее понимаем, как мы жалки по сравнению с Тобой. Чем дальше, тем больше мы ужасаемся, открывая свою сущность перед Тобой. Мы не смеем поднять голову, но знаем, что наш путь ведет на Небеса. Мы знаем, что Твои сыновья и дочери, собравшиеся здесь сегодня, не достойны называться Твоими детьми, но, если и так, мы уверены, что Ты не откажешься от них. Так снизойди же до нас Своей заботой!
\n\nОтец, прости грехи людей, которые жили в неблагоприятных местах и получили там многочисленные раны. Пусть Твоя кровная связь с этими детьми прервалась, мы знаем: в глубине сердца они чувствуют, что Ты не отказался от них. Так пусть же в мыслях Твоих они останутся Твоими истинными детьми.
\n\nОтец, мы горячо просим Тебя: благослови этот памятный день. В этот новый исторический день мы искренне надеемся, что Ты примешь наше приношение — тело, душу и сердце. Мы заслужим положение Твоих детей и подтвердим Твою славу.
\nАминь.
\n(27 ноября 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_20t">
Отец!
\nВремя сейчас подобно 40-летнему периоду, когда израильтяне бродили по пустыне, не умея найти свой путь. Также это время подобно периоду, когда израильтяне ощутили удар Небесного бича и были наказаны за неверие. Мы не сомневаемся, что наступил критический период.
\n\nОтец! Ты надеешься, что наши поступки будут соответствовать духу этого времени. Мы также на это надеемся. Но если мы не сможем самостоятельно контролировать действия своей души, не найдем направление и не определим путь после того, как Ты указал нам его, то, даже если Ты повелишь нам, мы так и не достигнем назначенной цели.
\n\nМы знаем: проблема не в том, что все на Земле находится в хаосе, а в том, что в беспорядке пребывает душа каждого из нас, что мы заблудились и утратили свое положение. Именно так мы и воспринимаем феномен последних дней, не зная ни направления, в котором следует идти, ни своего места в настоящем положении вещей. Осознав, что Ты являешься центром, мы должны склониться перед Тобой с низко опущенной головой, добровольно и покорно служить Тебе, чтобы подняться до высот, где Ты надеешься видеть нас.
\n\nМы знаем, что в последние дни мы должны, посыпав голову пеплом, уйти в потайную комнату и молиться. Так помоги же нашим сердцам достичь единства с Твоим Сердцем, помоги нам победить и обрести ценность в Твоих глазах. Помоги нам понять, что, не достигнув этого, мы не сможем предстать перед лицом Твоим.
\n\nВот в каком положении мы находимся, наблюдая ситуацию в мире и в человеческом обществе, мы страдаем в этом окружении душой и телом. Воссоздай нас по Твоему желанию, укрепи наши сердца, дай нам угодную Тебе работу, освяти Своим присутствием наши души и сердца. Освяти нашу физическую оболочку и наше окружение, позволь нам приблизиться к Тебе. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 декабря 1960 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_21t">
Отец!
\nОгромные массы людей должны были бы, купаясь в Твоей любви, веками возвеличивать Тебя в Твоей славе. Но когда мы вспоминаем, что минутная ошибка наших прародителей положила начало истории скорби, что они первыми вступили на тернистый и одинокий путь греха, проливая пот, кровь и слезы, мы искренне надеемся, что Ты простишь нас за то, что нам нечего предложить Тебе, чтобы утешить Тебя в Твоей скорбной печали.
\n\nПомоги нам стать детьми благодарными Тебе за то, что Ты Своим заботливым Сердцем постоянно призываешь нас и поддерживаешь с нами судьбоносные отношения, которые невозможно разрушить.
\n\nМы благодарны Тебе за то, что Ты среди множества народов избрал корейский народ, за то, что Ты призвал первыми нас, недостойных.
\n\nМы знаем, что эту милость Ты ниспослал нам не ради нас самих. Мы благодарны Тебе за то, что Ты даровал нам ответственную миссию по организации Церемоний Благословения и приобщению к этой Церемонии многих людей нашей страны и других стран, и назначил нам такое положение, в котором мы можем чувствовать связь с Тобой.
\n\nМы благодарим Тебя за то, что Ты призвал нас для воплощения Твоих надежд, доныне неведомых нам. Помоги нам понять, что мы несем тяжелое бремя ответственности. Внуши нам, что наша миссия выходит далеко за рамки нашей страны, что она распространяется на все человечество, на весь мир. Вот какое бремя несет каждый из нас. Помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, приобщиться к Твоей любви и во всей полноте осознать всю серьезность возложенной на нас миссии, позволь нам приблизиться к Тебе хотя бы на один шаг. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(26 декабря 1965 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_22t">
Мы знаем, что люди бродят по земле в течение жизни, но приходит время, и все они как один уходят в мир вечности. Мы искренне просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы стали жалкими созданиями, которые, будучи рождены людьми, не могут самостоятельно отыскать путь к Богу.
\n\nМы знаем, что ради обладания сокровищем, недосягаемым для остальных, мы должны преодолеть испытания, никогда и никем не испытанные. Через наши отношения с миром творения, через взаимодействие с социумом мы хорошо поняли, что без испытаний и слез духовный рост человека невозможен.
\n\nТак позволь же нам подняться до уровня святых почтительных детей, позволь прославиться в истории своим умением до конца исполнять свой долг сыновней почтительности по отношению к Тебе. Помоги нам удержать бесценную позицию представителей Божьего достоинства, провидцев исторического масштаба и частицы Твоего Сердца.
\n\nВнутри у нас нет ни травы, ни деревьев. Там — пустота, ничем не заполненное пространство, где пустынно и сухо. Но у нас есть сердца, взывающие к Тебе, стремящиеся навстречу Тебе, готовые служить Тебе. Мы знаем, что эти сердца драгоценны. Они не продаются ни за какие сокровища Неба и Земли. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам воплотить в жизнь сокровища наших сердец.
\n\nМы сознаем ценность того, что имеем. Так не допусти же, чтобы мы забыли тот факт, что для поддержания своего достоинства нам необходимы героические сердца и титанические усилия. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(11 декабря 1966 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_23t">
Отец!
\nКаждый раз, склоняясь ниц перед Твоим священным величием, и все более сознавая, что нет у Тебя радости, мы чувствуем стыд и глубокие угрызения совести. Отец! На широких просторах Небес и Земли нет народа хуже, чем наш корейский народ, но Ты все-таки избрал нас. Среди всего человечества нет людей хуже, чем мы, но Ты явился к нам. Вспоминая, как Ты защищал и оберегал нас сотни, тысячи раз, хотя порой мы вели себя глупо, мы постоянно чувствуем, как Ты любишь нас, как самозабвенно Ты нас любишь. Ты обратился к нам, незрелым и невежественным людям, Ты даровал нам понятие о Благословении Неба и Земли, равного которому не было и нет. Мы благодарны Тебе за то, что Ты позволил нам встретить день, когда мы можем назвать Тебя Отцом. Ощущая, как сердце переполняется чувствами, словно река — бесконечными бурными потоками, мы ощущаем небесную благодать, недоступную чувствам других, и ласку Твоей любви. Размышляя о том, как Ты до сих пор воспитывал нас, что делал, чтобы возвысить нас до надлежащего уровня, когда мы смогли бы соблюдать Твои заповеди, не забывая, какой путь Ты прошел, чтобы подготовить провидение восстановления, без жалоб вынося тяготы прошлого, мы не можем не признать, что были недостойными детьми миллионы и миллионы раз. Укрепи нашу позицию в первых рядах этой страны как движение, способное достигнуть окончательной победы, несмотря на трудности, которые мы переживаем сейчас.
\n\nПомоги нам обрести сознание, чтобы все понять, раскаяться и устыдиться самих себя. Сознавая, что Ты явился, чтобы наполнить нас непобедимой мощью Твоей воли, мы искренне обращаемся к Тебе, помоги нам до конца понять, что мы можем лишь выражать Тебе бесконечную благодарность, воспевать славу Твою в бесчисленных гимнах, о Отец!
\n\nМы были людьми без родины. Мы были изгнанниками, потерявшими отчизну. Мы были нищими. Мы голодали ради того, чтобы найти потерянную родину. Мы поняли, что Твоя истинная воля заключается в том, чтобы выстроить новый родной город в первозданной стране. Нам нужно только отыскать место, где находится первозданная страна первозданной семьи, которую мы утратили, и отомстить сатане.
\n\nМы не остановимся на этом. Мы поняли, что должны рассчитаться за все искуплением, какие бы трудности и страдания при этом нас ни ожидали. Собрав воедино все имеющиеся у нас возможности, вооружившись Святым Благословением, над которым сатана не имеет никакой власти, мы решительно предстанем перед нашим историческим врагом — врагом прошлого, настоящего и будущего. Отец! Дай нам силы! Мы горячо просим Тебя, позволь нам возложить на Твой алтарь свою верность и сыновнюю почтительность. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(18 декабря 1966 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_24t">
О, Отец!
\nМы знаем, что идеальный мир первозданного творения, соответствующий Твоему желанию, — это место владычества Твоей любви, где истинные дети и истинные семьи живут в радости, где все творение исполнено гармонии и ликования. Но, разве мы можем не горевать, вспоминая, что из-за грехопадения истинный мир, родная первозданная страна, превратилась для людей в обитель смерти?
\n\nИз-за грехопадения мы потеряли Тебя, Отец! Вместе с Тобой мы утратили Истинных Родителей, идеал первозданной семьи, рода, страны, мира и Вселенной. Мы все это потеряли. Мир, основой которого являешься Ты, Отец, должен быть воплощен в естественных условиях первозданного мира. Но мы столкнулись с фатальным и губительным грехопадением, и у человечества нет больше связи с Тобой. Мир отдалился от Твоего идеала.
\n\nУчитывая факт, что Ты, Господь, не можешь быть нашим Господом, что мы продолжаем род врага-сатаны, что, погрузившись во мрак сатанинского владычества, мы должны еще раз задуматься, сколь это плачевно и достойно сожаления наше положение. Мы никогда не должны забывать, что Твоя надежда совпадает с надеждой человечества, и состоит она в том, чтобы изгнать сатану, который был миллионы лет нашим врагом, изгнать его с Земли навсегда, изгнать в духовный мир, где обитает великое множество духовных существ.
\n\nОтец! В земной жизни нам не дано понять, каким объемом власти сатана располагает на Земле. Мы только начали осознавать это, Отец. Час за часом, день за днем, живя в вере, мы все острее чувствуем, как глубоко владычество сатаны внедрилось в сферу нашей жизни.
\n\nЧем более мы думаем о том, что не смеем предстать перед Тобой, не очистившись прежде от накопившейся грязи на середине пути слез, взывая с рыданиями к нашему Отцу, тем острее понимаем, в какой жалкой ситуации оказались. Ведь теперь мы можем уповать только на Твою спасительную помощь.
\n\nО, Отец! Ты знаешь, в каком положении мы находимся. Так обрати же к нам еще раз Свою душу, Свое сострадательное Сердце и защити нас на нашем пути. Мы горячо просим Тебя, Отец, отдели нас от сатанинского влияния, расчисти пространство вокруг нас.
\n\nОтец! Мы не можем ни душой, ни телом напрямую соединиться с Тобой. Мы знаем, что корень зла, охраняемый сатаной, по-прежнему существует. Мы искренне просим Тебя, Отец, прости нас за то, что мы не умеем творить добро, как жаждет этого душа наша, и за то, что мы не можем изменить ход нашей жизни, не можем правильно настроить действия нашего тела, которое ликует в деяниях зла, совершаемого помимо нашей воли.
\n\nОтец! Мы должны отделиться от сатаны в нашей земной жизни, мы должны отделиться от сатаны на нашем пути воссоздания. Нам необходимо четко понять, что мы не станем гражданами Царства Небесного, пока не объединимся с Тобой, и наша повседневная жизнь не станет соответствовать Твоим желаниям. Мы, Твои сыновья и дочери, собравшиеся здесь, отдаем Тебе в приношение душу и тело. Прими их и помоги нам обновить нашу жизнь и взгляды.
\n\nМы искренне просим Тебя, позволь нам сейчас окончательно укрепиться в Твоих глазах. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(17 января 1968 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_25t">
Отец!
\nПусть Твоя любовь поселится в сердце каждого из нас, позволь нам стать вечными и истинными носителями любви на Небесах и на Земле. Ты надеялся, что все творение будет иметь своим центром именно такое совершенное существо. Мы знаем, что Ты, соединившись с этим существом, создал бы славный мир великолепной культуры. Но мы также знаем, что к Твоему великому горю Твоя любовь не может найти приюта внутри нас, что мы не можем обрести Твою любовь и насладиться ею.
\n\nМы прошли исторический путь, страдая оттого что, будучи наследниками зла, не смогли соединиться с Твоей истинной любовью, хотя очень желали этого. О, сострадательный Отец! Мы искренне просим Тебя, приди к нам, яви нам Твое Сердце, полное первозданной любви, позволь нам стать детьми, достойными склониться перед Тобой в низком поклоне.
\n\nТысячелетиями человечество рождалось потомками предателей, людьми, предавшими Твое Сердце. Отец, прости нас! Мы, недостойные, склонились перед Твоим величием, так яви же нам сострадание и любовь, утешь нас Своей милостью. Мы горячо просим Тебя, пусть это время станет временем нашего глубокого раскаяния за неблаговидное прошлое, за отступничество и отсутствие сыновней почтительности.
\n\nТы — наш Отец, Которому мы должны служить вечно. Помоги нам понять, что отношения между Тобой и нами — нерушимая основа творения. Наше величайшее несчастье в том, что мы, совершив грехопадение, утратили Тебя, нашего Отца, и прервали судьбоносные отношения с Тобой. Но теперь мы знаем, что без Твоей любви восстановить их невозможно.
\n\nТак ниспошли же нам милость воссоздания вместе с Твоей любовью. Свяжи нас вместе с Тобой судьбоносными узами Твоей любви, прими нас как приношение на алтаре любви. Мы смиренно молимся во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(31 марта 1968 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_26t">
Отец!
\nПозволь нам в молчании увидеть себя в Твоем Сердце. Чем больше мы думаем об этом, тем яснее понимаем, как далеки мы от Тебя. Прародители человечества покинули Тебя, и мы скорбим, что родились безвозвратно потерянными потомками, обреченными идти путем греха. Стремясь к Тебе, мы понимаем, что между Тобой и нами зияет широкая труднопроходимая пропасть, что мы ничего не можем с этим поделать.
\n\nСознавая, что мы рождены от корня смерти, который многократно умножился, мы понимаем, почему прошлое было таким неприглядным и почему сейчас мы вовлечены в мир смерти и уничтожены. Ясно, что мы слишком далеки от Тебя, чтобы быть частью Тебя, Отец. Нам необходима Твоя любовь и Твое всемогущество. О, Отец! В глубине сердца мы сохранили судьбоносную связь с первозданной природой. Только это мы унаследовали от Тебя. И мы знаем, что это поможет нам воссоздать судьбоносные отношения с Тобой. Для этого Ты мобилизовал нас в ходе истории. Так не допусти же, чтобы мы забыли, что Ты по сей день не прекращаешь трудиться ради этого.
\n\nПозволь выразить желание нашей изначальной природы, которая искренне молит Тебя об этом. Позволь нам признать, что наша изначальная природа жаждет установить отношения с
\n\nТобой, Отец. Помоги нам до конца понять, как сильно нас опутал горький корень греха — враг первозданной природы.
\n\nПомоги нам понять, что у нас ничего не получится, пока первозданная природа не вернется к нам Твоей мощью. Мы искренне обращаемся к Тебе, Отец, вознеси нас Своим могуществом к истокам жизни, помоги нам растоптать запутанные отношения, ведущие к смерти.
\n\nОтец! Яви новую историю, в которую не проникнет ни один элемент зла, таящегося в каждом из нас. Таким путем мы станем едины с Твоим Сердцем, жизненно сопричастны Твоему положению. Прими нас как приношение, как Твоих истинных сыновей и дочерей, отвечающих Твоему желанию, помоги нам обрести надежду на вечное будущее. Мы приносим смиренную молитву во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(7 июля 1968 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_27t">
Отец!
\nМы надеемся, что все сущее на Небесах и на Земле будет вечно петь хвалебные гимны Тебе — Владыке Вселенной. Нет ни одного тварного существа, которое потеряло связь с Тобой по Твоей вине. Все сущее на Небесах и на Земле, созданное Твоим Сердцем, подкрепляет Твою славу, являет Твои святость и глубину, подтверждает Твою великую ценность. А между тем мы знаем, что, творя человека как центр всего сущего, Ты соединил в нем Свои внутренние качества и внешний образ. Чтобы люди отображали полностью все творение, Ты создал сыновей и дочерей. Ты предполагал, что люди после сотворения будут вечно жить в Твоей душе, в Твоем Сердце, что они сохранят нерушимые узы, соединяющие их с Тобой. В судьбоносных взаимодополняющих отношениях весь тварный мир должен быть соединен с человечеством. Тогда и человек, и природа вместе с Богом пребывали бы в Царстве Небесном и жили бы свободно, миролюбиво и радостно, вдохновенно служа Тебе, Отец, в обители вечной победы. Но мы также знаем, что из-за наших прародителей начало истории было жалким. Мы с ужасом узнали, что в результате их грехопадения несчастными стали не только люди. Одновременно с ними в скорбь погрузился и Сам Бог-Творец.
\n\nО, Отец! Мы узнали, что человечество до сих пор не выполнило свою долю ответственности, а ведь только это может освободить людей, история которых началась так печально.
\n\nМы знаем, что множество добрых духов с надеждой ожидают, когда же мы, наконец, справимся со своей ответственностью. Они ожидают от нас этого, как в свое время ждал весь ангельский мир во времена сотворения Адама и Евы. До сих пор Ты один противостоял течению порочной истории. Из-за ошибки наших прародителей Тебе приходилось трудиться изо всех сил. Ты делал все, чтобы восстановить и уничтожить их грех. Мы знаем историю Твоей боли.
\n\nМы, унаследовавшие семена скорби от прародителей, собрались сегодня здесь пред Твоим величием. Мы хорошо знаем, что, будучи потомками недостойного сына, мы не достойны называть Тебя Отцом.
\n\nМы не умеем формировать судьбоносные отношения с Небесами, мы не знаем, как принять милость воссоздания. Мы строптивы, злы, мы не знаем стыда и определенно не в состоянии до конца понять Твою волю. Но мы также понимаем, что у Тебя нет иного выхода, кроме как призвать нас недостойных, ибо Ты — само воплощение сострадательной первозданной любви.
\n\nМы не научились еще полностью владеть нашими бесконтрольными душами и телами и, сознавая это, мы со стыдом склоняемся перед Тобой в низком поклоне.
\n\nСо слезами раскаяния мы сообщаемся душой с Твоим Сердцем и взываем к Тебе. О, Отец! Явись и Своим сострадательным Сердцем подними нас. Мы искренне и горячо просим Тебя, окажи нам особую милость, позволь называть Тебя Отцом нашей жизни.
\n\nОтец! Мы горячо просим Тебя, помоги Твоим сыновьям и дочерям понять, что мы должны обратиться в сторону Твоего тяжкого труда и на своем отрезке истории подготовить победное основание, справившись со своими индивидуальными обидами, какими бы ни были наши обстоятельства.
\n\nОтец! У нас ничего нет, но нам ничего и не нужно. Все, что мы имеем, — это наши плоть и кровь, запятнанные грехом, который мы получили в наследство от сатаны. Поскольку все, что принадлежит нам, находится в горестной для Тебя сфере сатаны, ничего из этого мы не можем принести Тебе на алтарь в качестве приношения. Отбрасывая прочь все, что имеем, мы искренне надеемся, что Ты позволишь нам называть себя Твоими сыновьями и дочерьми. Мы пришли к Тебе с незащищенными телами и обнаженными душами, как дети, и хотим стать достойными Твоих объятий.
\n\nОтец! Мы просим Тебя, уничтожь концепции, которыми мы руководствовались до сих пор, сотри из нашей памяти все, что мы знали. Пусть наши знания, цели и сама жизнь будут направлены только к Тебе. Мы определились в этом, так пусть же это место и это время станут местом и временем нашего служения Тебе, нашему Родителю. Мы с сыновней почтительностью склоняемся перед Тобой в глубоком поклоне с душой, готовой отбросить все, что было в ней до сих пор. Мы просим Тебя: наставляй нас.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(7 июля 1968 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_28t">
Отец!
\nМы идем своим путем, не преследуя никакой своекорыстной цели. Так помоги же нам понять, что, хотя тропа каждого индивидуальна, она — путь ради страны и всего мира, в ней нет личного интереса, ибо мы живем только ради других. Помоги нам понять, что, рождаясь на свет, человек не может жить только своими личными интересами, что не для себя одного он выбирает свой жизненный путь. Каждый из нас живет ради всего мира. Более того, каждый из нас для этого и рожден. Так позволь же нам гордиться своим предназначением, позволь бесконечно повторять, что именно в этом состоит наш долг. Помоги нам понять всю ценность нашей миссии на Земле, ибо цель нашего членства в Церкви Объединения заключается в том, чтобы отыскать реальную центральную Сущность, Которая помогла бы нам четко понять нашу проблему и решить ее, тем самым еще больше повысить ценность нашего существования.
\n\nОтец! Мы поняли, что нам нужно как можно скорее завершить нашу миссию, ибо нет ничего в мире важнее этого. Ради кого мы собрались вместе? Не ради проповедника Церкви Объединения, не ради самой Церкви. Мы молимся о благе для страны, и для этого нам нужна Церковь Объединения. Церковь Объединения нацелена на благо для страны и мира, и мы стали ее верными последователями. Церковь указывает самый короткий путь к цели, и мы следуем по этому пути. Отец! Не допусти, чтобы сомнения и смута посетили наши сердца, желающие блага стране, миру и Вселенной с помощью Церкви Объединения. Помоги нашим сердцам спокойно и покорно выдержать все трудности и препятствия на нашем пути и не останавливаться. Пусть же биение наших сердец звучит в унисон с биением Небесного Сердца. Пусть наши тела станут проводниками, по которым устремятся в будущее и на веки веков воссияют животворящие потоки чувств, ибо мы еще в земной жизни хотим стать друзьями для всех людей мира. Помоги нам понять, что Ты именно сейчас с надеждой ждешь от нас этого.
\n\nГде сейчас витает наш дух? Где пребывает наша плоть? Не допусти, Отец, чтобы мы сохранили в себе хоть частицу былого эгоизма. Не допусти, чтобы наши тела цеплялись желаниями за губительное прошлое, чтобы мы задержались там, где нас ждет суровое наказание.
\n\nПомоги нам сохранить телесную и душевную выдержку, чтобы принять на себя бремя Твоей Души, чтобы нашими стараниями расцвели души всех людей Земли. Помоги нам стать Твоими принцами и принцессами, чтобы мы с Небесным достоинством склонились пред Тобой в низком поклоне и принесли Тебе обет верности, являя собой яркий источник света для всего человечества.
\n\nВ надежде на светлое будущее мы должны побудить себя к действию. Нам нужно проявить активность в надежде, что завтра мы станем сияющими светочами. Мы должны побудить себя к действию ради создания нового светлого Царства Небесного. Для этого нам придется сначала стать достойным сосудом для новой истины. Мы должны лучиться светом изнутри и снаружи. Более того, мы должны стать такими сыновьями и дочерьми, которые покорно склоняют голову, сознавая свое предназначение, определенное Небесами. Мы должны удостоиться чести называть Тебя Отцом. И тогда в окружении любви наша жизнь польется как песня. Мы искренне просим Тебя, любимый Отец, позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, и в этой ситуации воспеть наш ежедневный труд во имя достижения святой цели.
\n\nПусть это время станет славным временем удачи для нас, и пусть наше дело будет правым. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(31 августа 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_29t">
Отец!
\nМы рождены среди зла и должны родиться повторно ради добра. Жалка наша судьба, если приходится пережить повторное рождение. Даже в миру участь приемных детей незавидна. Но мы не дошли даже до уровня приемных детей; рожденные детьми врага, мы должны отыскать своих изначальных родителей. Но тяжек наш путь, на котором нас постоянно ранят копья, мечи и стрелы сатанинского войска.
\n\nНам придется разорвать путы, связывающие наши тела, и идти все время вперед. Нам предстоят столкновения с теми, кто нас опутал, но мы должны собственными усилиями избавиться от связывающих нас пут — перегрызть или перерубить их. Мы знаем, что для этого нам понадобится пройти долгий и мучительный путь. Может быть, нам даже придется пролить свою кровь.
\n\nКак велика должна быть Твоя скорбь, если Ты смотришь на Своих сыновей и дочерей и не имеешь возможности дать им совет. Мы должны понять, что именно так Ты переживаешь все в Своем Сердце. Мы, Твои сыновья и дочери, должны ощутить Твое положение, почувствовать Твое родительское Сердце, скорбящее в невероятных муках, когда Ты видишь, как Твой сын, совершивший тяжкий грех, в оковах идет на эшафот.
\n\nМы должны почувствовать Твое сострадательное Сердце, когда Ты наблюдаешь, как Твоих ни с чем не сравнимых детей, ценность которых равна ценности Вселенной, увлекает за собой враг, в то время как Ты молча и безнадежно продолжаешь надеяться на лучшее.
\n\nМы склоняемся ниц перед Твоим страждущим Сердцем, перед Твоей душой, которая питает огромные надежды на своих сыновей и дочерей. Мы думаем о Тебе, наш скорбный Отец! Ты в страданиях искал Своих детей и готов был, если понадобится, искать их миллиарды лет. Когда мы думаем, что в неизмеримо тяжелых обстоятельствах, на трудном историческом пути Ты не встречал ни в ком сочувствия, мы понимаем, что заслужили самую суровую кару. Но мы знаем, что Ты все выдержал и простил нас, ибо, если бы Ты проклял нас, Ты проклял бы Своих Собственных детей. Ты явил нам великий пример всепрощения и терпения, о, Отец!
\n\nМы знаем, что человек, устремленный к Небесам в несравнимо тяжелых обстоятельствах, оставляет свой след в истории. И на самом деле, люди, сознательно идущие этим путем, достойны всяческой жалости. Они становятся сиротами в мире, и не с кем им поделиться своим горем. Они не могут доверять своей стране и миру, в котором живут. Где бы они ни оказались, они могут встретиться с Тобой, лишь пройдя сквозь строй вооруженных и воинствующих врагов. Мы знаем, что такой способ создавать глубокие сердечные отношения с Тобой — наша трагическая реальность.
\n\nМы, Твои сыновья и дочери, познав Твое возмущенное Сердце, удостоимся права называть Тебя Отцом в Твоем присутствии. Мы знаем, что, следуя за Тобой, мы должны будем пролить кровь.
\n\nВспоминая гибель Авеля, пролившего свою кровь, мы понимаем, что должны стать крепостью, окруженной стенами из крови, для защиты нашего Отца. Мы должны подготовить основание для вечного покоя, цитадель, угодную Тебе. Так позволь же нам стать истинными Небесными детьми, способными защитить Тебя и утолить Твои скорби, Отец! Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(7 декабря 1969 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_30t">
Отец!
\nНа протяжении всей истории и до сих пор союз мужчины и женщины с Твоим участием был невозможен. Мы знаем, что лишь Твоими тайными благостными делами и Твоим упорным плодотворным трудом все, что не осуществилось в мире до сих пор, было завершено в Церкви Объединения.
\n\nКогда мы думаем, что весь ход истории был направлен на то, чтобы найти одного человека, мы понимаем, что только благодаря милости Небес открылись двери в новую историю, и мы можем войти в совершенно иной мир. Мы впервые создаем основание для новой религии с помощью семей, опираясь на концепцию объединения. Мы искренне благодарны Тебе за ниспосланную нам милость в форме Благословения, внушающего благоговейный страх в предвкушении предстоящего тяжкого труда. Так позволь же нам отдать Тебе в приношение все, что мы имеем.
\n\nРазмышляя о значении брака, мы не можем не помнить о том, что это таинство связано напрямую с грехопадением Адама и Евы. С рождения мы являемся потомками падших родителей. Но когда мы думаем о величайшем событии, которое называется Божьим
\n\nБлагословением, мы чувствуем искреннюю благодарность к Тебе, Отец, за Твою милость. Нам известно, что мы должны стать мужчинами и женщинами, готовыми принести себя в жертву во имя истины и добра.
\n\nНо мы также поняли, что невозможно достичь этой цели по одиночке. Мы не удержимся на высокой позиции, являясь потомками грешного рода. Но теперь мы можем морально реабилитировать себя, поскольку мы связаны с Истинными Родителями. Так руководи же нами, Отец! Мы искренне просим Тебя, помоги нам осознать тот факт, что основание благости непременно должно быть установлено в результате труда совместно с Истинными Родителями.
\n\nТеперь каждый человек, мужчина это или женщина, обязан предстать перед Тобой, Отец, как приношение. Так пусть же они останутся с Тобой навсегда! Дай им полномочия, чтобы они стали хорошими родоначальниками и примером во всем, чтобы они установили порядок любви в этом сатанинском мире. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(23 марта 1970 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_31t">
Отец!
\nВ Твоем присутствии мы подобны маленьким и беспомощным обнаженным детям. Тебе придется одеть нас, Тебе придется накормить нас, Тебе придется воспитывать нас Своей любовью. Но мы никогда не имели возможности общаться с Тобой как Твои настоящие сыновья и дочери. Организуй наши душу и тело. Научи нас, как нам стать Твоими настоящими сыновьями и дочерьми. В этом мире у нас нет ничего — ни одной вещи. Нам нечем хвалиться и нечем гордиться, но нас, Твоих детей, по-прежнему связывают с Тобой судьбоносные отношения любви. Мы знаем, что отношения такого рода дают нам право вступить в особенный мир — мир победы, и мы должны быть благодарны Тебе за это.
\n\nМы ничего собой не представляем, но мы, Твои сыновья и дочери, хотим, чтобы Ты чувствовал нашу ценность и мог гордиться нами.
\n\nМы идем вместе с Тобой по трудному пути, Отец, и в тяжких испытаниях мы — вместе с Тобой, также как и в любых трудностях. Так наставляй же нас, Отец, помоги нам стать Твоими утешителями. Внуши нашим сердцам веру в скорое наступление дня надежды и исполнения всех желаний. Помоги нам стать Твоими истинными сыновьями, Твоими истинными дочерьми, способствующими скорому осуществлению Твоей воли.
\n\nКаким бы тернистым ни был наш путь, укрепи нашу решимость, не допусти, чтобы мы стали тяжким бременем на Твоем пути. Мы узнали Тебя, Отец, и знаем Твою цель. Даже если нас ждет крестный путь и на этом пути тело наше покроется струпьями, мы знаем, что настанет время, и мы утешим Тебя. Так помоги же нам, Твоим детям, сохранить нашу преданность. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(19 апреля 1970 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_32t">
Отец!
\nМы отдаем Тебе в приношение самих себя. Наши сердца и души с восторгом преклоняются перед мощью Твоего духа. Мы размышляем о прошлом, критикуем настоящее и жаждем обрести свою изначальную самость в будущем. Так ниспошли же нам знак, что Ты считаешь нас Своими сыновьями и дочерьми. Помоги нам стать сыновьями и дочерьми Твоей надежды и Твоих ожиданий, такими, каких Ты искал. Наша ценность равна ценности Вселенной, центром которой мы являемся, и поэтому мы нужны Тебе. Своими собственными устами скажи, что мы являемся действительно Твоими истинными детьми, Твоими истинными сыновьями и дочерьми. Вырази это всеми Своими эмоциями и чувствами. Мы надеемся, что именно с помощью нас, недостойных, Ты ощутишь, что мы — именно такие сыновья и дочери.
\n\nО, Отец! Ты издалека взираешь на нас с любовью и трудишься ради укрепления основ нашей жизни. Мы благодарны Тебе за твое долгое терпение, за то, что в течение целых эпох Ты не терял надежду, что наступит день и Ты встретишь Своих сыновей и дочерей. Наши души берут начало в Тебе одном, и в это время мы тоже страстно желаем стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, достойными жить в желанном Тобой мире и стремиться в направление Твоей души. Мы явились сюда, чтобы стать сыновьями и дочерьми, достойными находиться в присутствии нашего святого, милосердного и величественного Отца. Так помоги же нам, Твоим сыновьям и дочерям, исполниться решимости в надежде на завтрашний день и на успех предстоящей миссии. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(13 декабря 1970 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_33t">
Отец!
\nПрежде всего мы должны определить назначенную нам позицию и следовать прямо по направлению к цели, которую Ты перед нами поставил. Мы должны слиться воедино с Твоей волей, слиться воедино с Твоей душой и стать сыновьями и дочерьми, о которых Ты мечтал. Именно ради этого собрались мы здесь. Сейчас не только человечество, но и Небеса приступают к исполнению чрезвычайно важной миссии и надеются на новое начало истории. Нам ясно, что мы находимся под пристальным наблюдением Небес и земных людей, ибо, являясь связующим элементом между земной и небесной сторонами, мы идем человеческим путем служения Небесам. Мы сознаем ответственность своего положения и, идя вперед согласно Твоей воле, не ждем ни от кого помощи. Но Отец, мы должны четко видеть свою цель. И в отношении этой цели мы должны глубоко осознать тот неоспоримый факт, что без четкого понимания ежедневного направления своей жизни, мы не сможем правильно определить свой истинный жизненный путь.
\n\nНи одного дня не должны мы проводить в бездействии. Мы должны создать Движение святых людей, которые постоянно меняются в лучшую сторону, которые страстно желают объединиться с Твоей природой и знают, как сохранить свою позицию, представляя собой наивысшее выражение Твоего идеального творения. Мы знаем, что для исполнения Твоей воли Тебе нужны люди именно такого качества. Когда мы взываем к тебе, Отец, мы должны очень четко представлять и понимать Тебя.
\n\nМы должны предстать пред Тобой, Отец, и следовать в указанном Тобой направлении. Помоги нам, Твоим детям, понять, что наш путь не должен быть легким и гладким, что наш путь должен быть прежде всего путем Небес, ибо таков путь нашего Родителя, даже если на этом пути нас подстерегают одни лишь страдания. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(8 октября 1972 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_34t">
Любимый Отец!
\nВместе со всем творением, созданным Тобой, мы воспеваем Твою славу — славу Вездесущего на Небесах и на Земле — и Твое величие. Отец! Мы хорошо знаем, что на протяжении всей насыщенной событиями истории Ты прошел путь повторного сотворения, полный страданий, чтобы исправить ошибку наших прародителей. Теперь мы понимаем, какими унижениями и страданиями Ты заплатил за всю историю, чтобы каждый из нас вернул свою изначальную суть, пройдя от начала до конца путь слуги слуг, слуги, приемного сына, родного сына и познав взаимоотношения истинных родителей. Как люди, которые еще до совершения греха заслуживают наказания, мы шли жалким путем, исполненным страданий, но, несмотря на все это, Ты не слагал с Себя ответственности за нас. Ты совершил великие дела на пути воссоздания, Ты был впереди во всех трудностях и неурядицах, и за это мы Тебе безмерно благодарны.
\n\nОтец! Мы поняли, что ни один человек не ускользнул от Твоего внимания, ни одну страну Ты не считал безнадежно потерянной. Более того, мы хорошо знаем, что, выходя за национальные границы, ты направлял всех людей в сторону изначальной родины — Твоего идеала. Когда мы думаем, что в мире, который должен окончательно сложиться, останешься только Ты со Своими любимыми сыновьями и дочерьми и с сонмом небесных ангелов, мы осознаем, что в этом мире слишком большой властью обладают сатана и его приспешники. Мы также знаем, что члены Церкви Объединения не могут решить эту проблему самостоятельно. У нас есть Истинные Родители, у нас есть Истинные Дети, и мы высоко чтим Истинную Семью. Мы понимаем, что на нас, членов Движения Объединения, возложена чрезвычайно тяжелая задача. Мы должны осуществить на Земле и на Небесах изначальный идеал ангельского мира, готового служить истинной семье. Только тогда мы сможем стать действительно истинными родителями, сыновьями и дочерьми.
\n\nОтец! Твоим юным детям необходимо, чтобы Ты, взяв их как материал, воссоздал их в новом качестве. Мы должны стать глиной в Твоих руках, так вылепи же нас по своему желанию.
\n\nМы поняли, что единственно правильным мышлением для нас будет одно: быть послушными исполнителями Твоей абсолютной воли, поклоняться Тебе и любить Тебя абсолютной любовью. О, Отец! Владычествуй над нами, сделай нас проводниками Твоей воли по Твоему желанию. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(1 февраля 1975 года)
    </string>

    <string name="pr_voskresheniya_35t">
Любимый Отец!
\nМы поняли, каким Ты хочешь видеть мир. Мы поняли, какой любви Ты желаешь. Мы сознаем, каким является мир в наши дни. Мы сознаем, что, как тварные существа, мы не можем жить лишь ради самих себя. Мы знаем, что семьи членов Церкви Объединения не могут жить лишь для себя, и мы также знаем, что члены Церкви Объединения во всем мире не могут жить лишь ради блага одной своей страны.
\n\nМы поняли факт, приводящий нас в трепет и изумление, что мы должны жить на благо единого мира, на благо Царства Небесного. Это означает, что мы сможем изменить направление нашего сознания и обрести Божье сознание, лишь выйдя за границы одного народа, одной страны и всего мира. Вместе с тем мы сделали одно великое открытие: мы поняли, что сами способны завершить эту задачу. Это новое понимание поможет нам обрести качества великих сыновей.
\n\nМы поняли, что Бог, Который может видеть все на Небесах и на Земле, является Отцом для каждой семьи, каждой страны, всего земного и небесного мира. Мы поняли, что в историческую эпоху, представляющую позицию отца, были необходимы родители — для семьи, король — для страны, святые — для мира. Мы знаем, что именно ради этого люди искали путь истины. Зная все это и равняясь на идеал, мы должны сформировать отношения по типу родители — дети. Мы должны жить с Тобой одной семьей, Отец! Мы должны жить ради страны, а также ради всего мира. Каждый может получить родительские и сыновние права, если будет жить в гармонии вместе со всем духовным миром. Мы поняли, что иначе нам не уничтожить сферу порока. Для этого нам необходимо создать сферу победы, которая расширит права истинных родителей и детей внутри семьи, среди народа, в стране и во всем мире. Так благослови же нас, Отец!
\n\nМы понимаем теперь, что нет ничего ценнее, чем сознание, что Бог — наш Отец. И сейчас, пред Тобой, мы даем обет, Отец, что мы станем Твоими истинными сыновьями и дочерьми во всем. Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам в этом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Истинных Родителей.
\nАминь.
\n(28 октября 1978 года)
    </string>
</resources>