<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_zelaniya_1t">
Отец!
\nМногие братья и сестры жаждут жизни, и ради этого они собрались здесь перед алтарем. Так позволь же им воспеть Тебе славу, возложив ее на алтарь радости. Поделись же с ними Твоими колебаниями и сомнениями! Помоги им постичь Твое Сердце.
\n\nМы знаем: Ты оказался в таких условиях, что Тебе остается только довериться нам, жалким созданиям, и мы знаем:  Тебе не остается ничего другого, как только использовать нас, недостойных, в Твоих трудах.
\n\nХотя мы знаем, что до сих пор Небесам приходилось полагаться на нас, доверять нам и поддерживать нас, мы покорно просим Тебя, Отец, прости нам наши ошибки, совершенные нами в прошлом, из-за которых Ты перестал доверять нам.
\n\nМы, люди, не смогли исполнить свой долг, чтобы сохранить Твое доверие. Отец! Мы горячо просим Тебя, прости нас на этот раз. Помоги нам стать достойными Твоего доверия. Возьми нашу жизнь. Мы искренне отдаем ее Тебе. Любимый Отец! Мы с искренне просим Тебя, принять нашу жертву.
\n\nО, Отец! Хотя мы недостойны, ты избрал нас среди множества людей. Так прими же нас, ниспошли нам Твою сострадательную любовь! Возьми наши души и тела, и помоги нам понять Твою страждущую Душу. Любимый Отец! Мы горячо просим Тебя, позволь нам, Твоим детям, понять Твои желания и исполнить их.
\n\nСердечная боль, мучившая Тебя шесть тысячелетий, не стихает до сих пор, Твоя скорбная история продолжается и поныне. Но сегодня мы сами являемся источником Твоей печали и мы молим Тебя о прощении. Помоги нам осознать нашу жизнь и Твои желания. Мы искренне просим Тебя, сделай нас корнями, дающими жизнь и радость, и мы смиренно приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь!
\n(23 мая 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_2t">
О, Отец любящий!
\nО, Отец сострадательный! Мы не в состоянии в одиночку, полагаясь только на свои силы, отделить добро от зла и возвеличить добро. Так яви же власть добра, хранимого Небесами, яви же сокровенную мощь Твоей любви, яви же силу воссоздающую! Научи нас, как использовать всесилие добра, даже с такими скромными возможностями, как наши.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам сподобиться славы воссоздания, чтобы склониться перед Тобой, оставаясь преданными Тебе душой и телом, и прославить Тебя нашей жертвенностью, желанием отдать Тебе себя полностью и без остатка! Отец! Очисти наши души, прикоснись Своей дланью к душе каждого из нас, стоящих перед Тобой! Раскрой все, что сокрыто в наших душах, и очисти нас от духовного тлена, ибо все негодное в нас должно быть отринуто и отброшено.
\n\nО, Отец! Стань Учителем в процессе нашего очищения и Властелином наших сердец. Я искренне и горячо прошу Тебя, Отец мой, научи нас отличать добро от зла, чтобы потом отринуть зло и взойти на жертвенный алтарь величественного Отца нашего, стать живым приношением чистого добра.
\n\nО, Отец! Мы признаем, что недостойны приблизиться к твоему величественному лику, признаем, что живем в царстве смерти и несем на себе бремя всех грехов прошлого. Отец, позволь нам предстать перед Тобой, перед Твоим алтарем славы и добра и помоги нам избавиться от неблаговидных привычек прошлого, от всех мыслей, которые разрушают нашу веру в Тебя. Ниспошли нам вдохновение добра, позволь нам вновь почувствовать Твою внутреннюю ценность, позволь запечатлеть Тебя в душе и теле. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, заверши Твой великий труд, полный покаяния и вдохновения.
\n\nОтец! Прими нас, владей нами! Не допусти, чтобы хотя бы один из нас попал под влияние сатаны. Перебирая в памяти Твои великие дела, Твои усилия в деле воссоздания, Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам преодолеть силу укоренившихся в нас привычек.
\n\nОтец, Уничтожь все ненужные и вредные элементы греха и властью Своей наполни нас вдохновением славы, принадлежащей только Тебе. Мы искренне просим Тебя, владей нами безраздельно. Мы приносим Тебе эту смиренную молитву во имя Господа!
\nАминь!
\n(11 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_3t">
Отец!
\nБудь нашим единственным защитником и нашим единственным владыкой!
\n\nНиспошли нам сейчас озарение, чтобы мы поняли, что и сама жизнь наша не принадлежит нам. Не принадлежат нам и наши знания, и не от нас исходят все наши концепции. Сделай так, чтобы наши действия были созвучны действиям Небес, а наши решения согласованы с волей Небес, ибо только в Тебя мы веруем. Помоги нам осознать, что даже самые великие идеи в мире не избегнут суждения Небес. Помоги нам осознать, что невежество мира проникло в эту страну, помоги нам понять, что тень греха затмила собой весь мир.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, разбуди нас и покажи нам наше несовершенство, вдохнови нас ходом Небесного рока и дай почувствовать благоговение в грандиозности Твоего творения. Командуй нами, поучай нас, сообщи нам Свои пожелания, яви Свою мощь воссоздающую. Высвободи силу, способную сокрушить стену тьмы, закрывшую путь для выхода нашей взрывной энергии. Мы искренне и горячо просим Тебя об этом. Наш дух полон вдохновения, но наша плоть слаба. Яви же силу, которая сломила бы сопротивление слабой плоти и которая была бы послушна Твоему легчайшему прикосновению. Дланью Своей вылепи нас, какими желаешь, одухотвори нас милостью воссоздания. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам стать послушными и покорными Тебе, ибо и внешне мы хотим быть достойными Твоей славы.
\n\nНыне Ты призвал нас, хотя мы и недостойны. Так позволь же нам исполнить Твое желание. Пусть возникнет живой алтарь ради того, чтобы жалкие люди, погрязшие в пучине горя и умирающие, отыскали наконец путь жизни. Отец, приблизь нас к Себе, научи нас, как нам получить ответы на все наши вопросы. Помоги нам осознать и с честью исполнить нашу миссию, возложенную на нас Небесами.
\n\nПоддержи нас в борьбе со злом, научи нас распознавать зло и отличать добро от зла, помоги остаться на стороне добра. Внуши нам веру, что сатанинское зло будет уничтожено, что воцарится добро. Укажи нам праведный путь и осияй нас лучами Твоей славы. Мы приносим Тебе молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_4t">
Отец!
\nМы приносим Тебе искреннюю молитву. Мы отдаем Тебе в приношение свои душу и тело: как золото, ладан и мирру — дары волхвов с Востока.
\n\nМы знаем, что наш единственный путь — жертвенный. Мы — Твои душой и телом. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не допусти осквернения священного алтаря. Чем глубже мы осознаем, что избраны Тобой для достижения цели добра и праведности, чем яснее мы понимаем, что недостойны Твоего выбора, тем сильнее мы скорбим о своем несовершенстве в сравнении с Тобой. Мы отказались от прошлых привычек и взглядов, мы не отстаиваем иную идеологию.
\n\nМы склонились перед Тобой, о, Отец! Помоги нам! Яви Свою власть! Прими наши дух и плоть, владей ими. Помоги нам искупить любовью всю 6000-летнюю историю и успокоить Твое исстрадавшееся Сердце. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся: пусть настанет момент нашего объединения, чтобы мы с искренним самопожертвованием склонились перед Тобой вместе с множеством святых в радости, что Ты, Триединый Боже, окончательно завладел нашей душой и плотью. Отец! Взгляни с жалостью на этот народ. Мы знаем, что Ты на протяжении всей истории трудился, чтобы воспитать этих людей достойными Твоей любви, знаем, что Ты избрал нас для изъявления Твоей воли, знаем, что пути Твои неисповедимы. Мы знаем, что враждебность этого народа проникла в сферы Небес, что враждебность земного человечества оскорбляет Небеса.
\n\nМы знаем, что Небеса скорбят из-за отсутствия того, кто готов принести себя в жертву во искупление мук Небес и Земли. Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, вместо Тебя выйти на борьбу с врагами, заполонившими Вселенную. Мы горячо просим Тебя, Отец, позволь нам выступить против сатаны вместо Тебя. Позволь нам восславить Твои милости, помоги нам объединить душу и тело в гармоничном единстве и исполнить Твою волю. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам склониться перед Тобой в благодарность за то, что Ты милостиво освободил нас. Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(12 декабря 1956 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_5t">
Любимый Отец!
\nНа одиноком пути восстановления, по которому должен пройти каждый, желает он того или нет, отыщется ли тот, кто готов взвалить на свои плечи бремя судьбы — результат грехопадения?
\n\nИз-за грехопадения прародителей Ты, Отец, рано познал скорбь и враждебность, оставшуюся в людских душах и телах. И мы знаем, что на протяжении греховной истории, истории отступничества евреев, враждебность распространилась по всему миру. Во времена, когда Небеса и Земля сотрясаются от горьких воплей из-за этой враждебности, мы горячо просим Тебя, открой нам путь.
\n\nПрежде чем вступить вслед за Тобой на этот путь, мы должны найти место, чтобы передохнуть. После этого душа и тело должны стать у нас местом Твоего умиротворения, ибо мы знаем, что Твоя любовь, к которой мы так стремимся, должна найти там свою окончательную обитель. О, сострадательный Отец! Любящий Отец! Великодушный Отец! О, Отец мой, так долго пытавшийся донести до нас Свою волю! Будь всегда с нами! Мы коленопреклоненно и смущенно склонились пред Тобою с оскверненными душами и грешными телами. Прости нас! Если Ты не даруешь нам прощение, если не поведешь нас вперед, не будет никого, более достойного жалости, чем мы. О, Отец! Ты — наш вечный идеал, наша вечная надежда, наша вечная жизнь! Ты знаешь, что нам предстоит, Тебе известно, к чему мы стремимся и на что надеемся. Веди нас и владей нами.
\n\nПомоги нам восстановить нашу изначальную природу и сущность, чтобы стать достойными Твоего владычества. Помоги нам впитать душой и телом Твои призывные слова, чтобы стать  сотворцами Твоих трудов. Яви нам в лучах Твоей славы всю Твою мощь, которая не позволит нам отступить с пути, не позволит сдаться. Любимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами, душой и телом, Помоги нам искоренить грех, который так ненавистен Тебе.
\n\nВолны смерти пытаются накрыть нас с головой. Помешай им! Если личная вражда смущает наши души, избавь нас от нее. Имеются ли среди нас такие души, такие волеизъявления,  такие мысли, такие идеологические привязанности, которые преследуют свои эгоистичные цели? О, Отец! Яви нам Свою мощь, ибо только Ты можешь владеть нами и формировать наши души, чтобы мы стали Твоим подобием также и внешне. Мы просим Твоей помощи в этом и приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(3 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_6t">
Отец!
\nМы знаем, что настало время, когда мы должны душой и телом уподобиться Тебе. Прижми нас к Твоей необъятной груди и, если мы должны исполнить волю Твою, поделись с нами Твоим Сердцем, способным любить миллиарды людей. Помоги нам понять, что теперь наши сердца должны быть такими же, как Твое Сердце. На этой земле Ты трудился и проливал кровь, и мы знаем, что эта земля была местом крестного пути для человечества, местом пути на Голгофу.
\n\nОтец! помоги нам понять, в какой ситуации оказались сейчас мы сами. Мы добровольно следуем по стопам Иисуса, мы повторяем его тридцатилетний путь страдания. Так помоги же нам четко понять, в каком окружении мы живем, на что нам надеяться и чего ожидать.
\n\nВ это время, когда судьбоносная битва вершится перед нашими глазами, мы знаем, что должны сердцем понять и отринуть страдания и вражду. Сжальтесь над нами, Небеса! Отец!
\n\n нам почувствовать наше несовершенство, нашу внутреннюю несостоятельность. Мы искренне и горячо просим Тебя, о, Отец, пусть скорее наступит время, когда мы сможем оплакать горькими слезами свое несовершенство перед лицом Твоим.
\n\nБудь владыкой над всем творением, Мы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 марта 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_7t">
О, сострадательный Отец наш!
\nМы искренне просим Тебя, прости нас за то, что мы так мало знаем о власти, чести и положении нашего Отца, чье Сердце мучительно страдает! Вместо этого мы живем, черпая живительную силу Твоего сострадания.
\n\nМы, живущие в потемках смерти на этой земле, знаем, что без Твоей милости и живительной энергии мы никогда не сумеем поддержать Твою победную славу, о, Отец! Ниспошли нам обещанную Тобой милость, и мы с искренней надеждой просим Тебя, на пути осуществления Твоего провидения яви волю Твою и сделай нас ее проводниками.
\n\nЗная, как мы недостойны, разве мы можем предстать перед лицом Твоим? Разве мы осмелимся поднять взгляд к Небесам? Ведь мы стократ заслужили смерти, ибо скованы цепями греха. Мы заслужили страдание и осуждение. Теперь мы надеемся на Твою благостную любовь и на Твою милость. Мы простерлись перед Тобой с открытой душой, в которой нет тайны от Тебя. Мы отдаем Тебе все, что имеем. Помоги нам избавиться от нечистоты нашей, помоги сохранить в памяти все, чему Ты учил нас! Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец! Научи нас, как просить о Твоей могучей помощи.
\n\nОтец! Пожалей нас! Чтобы выбрать путь, от которого отказались другие, и идти по нему, мы порой чувствовали, как наши души наполнялись горем, нас преследовали заботы и испытания. Отец! Даже если другие люди считают наше положение  неприемлемым для себя, пусть милость Твоего признания низойдет на нас.
\n\nЛюбимый Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, чтобы только Ты Один любил нас, чтобы только Ты Один утешал нас, чтобы только Ты Один был нашим советчиком! Найдется ли среди невежественного человечества хоть один, кто смог бы понять Твою боль, о, Отец! Где тот человек, который, пережив мучительные страдания сто миллионов раз, все-таки будет победителем? Позволь нам, Твоим сыновьям и дочерям, почувствовать душой и телом боль Твоего страдания, позволь нам почувствовать бремя Твоих земных забот. Мы искренне и горячо просим Тебя избрать нас инструментами для исполнения воли Твоей. Отец! Не допусти, чтобы мы остались во тьме невежества, которое ведет к гибели. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас жаждать только Твоей любви и только Твоего сострадания. Чтобы уничтожить бастионы зла, мы готовы волей Твоей стать живыми бомбами, чтобы подорвать эти укрепления изнутри. Мы искренне взываем к Тебе, о, Отец наш! Позволь нам погрузиться душой и телом в море Твоей любви и милости и исполнить волю Твою. Мы приносим Тебе смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(14 апреля 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_8t">
О, Отец!
\nНе оставляй нас одних. Мы знаем, что этот мир — мир греха, где исторический путь человечества обречен на неудачу.
\n\nМы знаем, что недостаточно одной нашей веры, недостаточно только наших усилий. Мы надеемся, что Ты ниспошлешь нам универсальную идеологию и истину, которые позволят нам найти истоки нашей жизни и превзойти себя. Принимая истину, мы знаем, что должны явить себя эталоном, обителью для Небес. Руководи нами, чтобы мы возвысились в Твоих глазах и получили право называть Тебя Отцом, чтобы мы, осознав истину, шли путем абсолютной веры.
\n\nИисус велел нам искать его в отношениях невесты и жениха. Сердце способно духовно воспринимать обстоятельства, но, если для духовного осознания этих обстоятельств требуется еще и Слово, помоги нам понять это Слово, чтобы через него постичь истину и Твое Сердце. Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам создать с Тобой такие отношения, Отец, которые позволили бы нам познать Твое Сердце. Отец! Не допусти, чтобы сегодня нас раздавили обстоятельства жизни, не допусти, чтобы мы поглупели и окончательно утратили свою ценность, распыляя свои усилия по мелочам.
\n\nПозволь нам увидеть Твою высшую Небесную Сущность, а мы будем славить Твою великую милость. Еще никогда и ни в какой форме не являл Ты Себя на Земле во всем Твоем блеске. Если Небеса надеются раскрыть свою суть через нас, позволь нам, Отец, активно действовать и идти вперед с великой верой, с достойными мыслями и чувствами. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Веди нас, помоги стать достойными Тебя. Ниспошли нам Твою милость. Мы готовы пожертвовать собой, как сыновья и дочери нашего славного Отца. Помоги нам понять идеологию веры нашего вечного Отца и сделать ее образом жизни.
\n\nРуководи нами, Отец. Мы хотим стать гордыми победителями и доказать всем людям, что мы с честью завершили нашу задачу. Мы приносим смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(8 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_9t">
Отец!
\nПусть Твоя глубинная внутренняя природа любви присутствует у нас в душе и теле.
\n\nТы прижал нас к Своей груди, о, Отец любви! Так излей же на Твоих сыновей и дочерей радость любви, которая скрыта в полноте Твоей жизни. Нам трудно понять всю Твою ценность и Твое Сердце, Отец! Мы знаем, что не способны отказаться от всех наших прошлых греховных связей. О, Отец сострадания! И в этот момент даруй нам Твою любовь! Мы бесконечно преданны Твоему провидению.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, Твоим любящим сыновьям и дочерям, стать достойными Твоего владычества. Помоги нашим душам постичь Твою волю и Твое изначальное Сердце. Мы хотим до конца исполнить миссию, которую Ты поручил нам на Земле. До сих пор на нашем тернистом пути наши сердца пребывали в скорби, но мы знаем, что Твоя скорбь началась раньше нашей. И даже когда мы рыдали на грани отчаяния, мы знали, что Ты размышлял о наших грехах и вместо нас вступал в схватку с сатаной, отбиваясь от его обвинений. Мы искренне и горячо молимся, любимый Отец! Позволь нам душой и телом почувствовать, что, даже если мы отдадим себя полностью Тебе в жертву, мы никогда не сможем до конца воздать Тебе за Твою милость к нам и за Твои тяжкие труды.
\n\nО, Отец! Среди множества людей Ты избрал и призвал нас, недостойных, и мы не смеем приблизиться к Тебе, ведь Ты среди всех народов оказал честь этому народу и избрал его. Нам нечем гордиться. Мы хотим, чтобы Ты гордился нами. Мы хотим сопереживать с Тобой, когда Ты в горе, хотим радоваться с Тобой, когда Ты в радости, хотим, чтобы наши тела взрывались от усердия, выполняя Твои желания. Отец, защити нас! Будь нашим единственным центром, нашим единственным Владыкой. Мы не имеем никаких заслуг на Земле, мы одиноки, и путь наш тернист, Отец! Так прими же нас и владей нами! Даже если мы погибнем в битве последних дней, пусть успокоит Тебя наш последний клич: «Отец!» Мы — Твои сыновья и дочери,
\n\nОтец! Следуя Твоему любящему совету, мы собрались с силами и дали обет сражаться до конца. Отец! Не допусти, чтобы души наши отвратились от Тебя и повернулись в сторону сатаны.
\n\nВпусти нас в Царство Твоей любви, мы искренне желаем, чтобы Ты повел нас до конца. Отец! Мы хотим с Твоей помощью воплотить Сад Твоего желания, чтобы наступил день, когда все люди начнут ликовать от счастья.
\n\nМы искренне и горячо молимся, чтобы Ты позволил нам остаться центром исполнения Твоей воли, светочами Твоего провидения, если мы отдадим Тебе все, чем сейчас владеем. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 сентября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_10t">
Если бы не Ты, Отец, нам не было бы утешения. Мы знаем, что не достойны Твоей славы. Неужели всегда наши души будут влекомы грехом, внушающим нам самоуверенность?
\n\nМы знаем историческую истину, что эгоцентричное действие ведет к предательству нравственных законов Небес. Мы предстали пред Тобою, Отец, с открытой душой, где нет для Тебя тайн, и искренне и горячо молимся, любимый Отец, ниспошли нам милость очищения.
\n\nИ еще, помоги нашим душам уподобиться Твоей душе, а нашим телам уподобиться Твоему телу. Пусть Твое желание станет нашим желанием. Пусть объединятся наши души с Твоей душой, борющейся за осуществление Твоей воли. Любимый Отец! Мы искренне и горячо молимся, чтобы Ты оказал нам милость и позволил служить Тебе и с неукротимым духом исполнить волю Твою.
\n\nДо сих пор мы были поглощены только мирскими интересами. Мы знали, что не можем вырваться из трясины недостойной греховности. Помоги же нам, Отец любимый, познать абсолютную ценность вне времени и пространства, возьми у нас все, что мы имеем, ради исполнения воли Твоей, которую Ты стремишься изъявить через эту ценность.
\n\nМы искренне и горячо молимся, о, Отец! помоги нам создать образцовые взаимодополняющие отношения, чтобы наши души были в гармонии с Твоей волей, чтобы мы могли петь радостные песни в лучах Небесной славы.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(20 октября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_11t">
Мы знаем, что жизнь человеческая погрязла в грехе, что мы привыкли видеть себя центром всего, что нам легко и приятно делать все что угодно, только бы не исполнять Твою волю, обольщая себя мыслью, что это и есть воля Бога.
\n\nО, Отец! Помоги нам понять нашу истинную сущность. Помоги нам найти наш центр, чтобы, оттолкнувшись от него, идти вперед по пути вечной Небесной жизни. Отец любимый! Мы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам, детям Твоим, в борьбе с сатаной, чтобы мы шли вперед невзирая ни на что ради исполнения Твоей вышней воли.
\n\nМы до сих пор не знаем, на что нам равняться, какой образец нам, невежественному человечеству, взять за основу. Мы помним, что слишком часто молились в заботах о собственном благе. О, Отец, помоги нам понять, как мы недостойны! Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Руководи нами, чтобы мы дошли до вершины победы, следуя законам Принципа. Мы также знаем, что в это время сатана смущает наши души интригами и клеветой и мешает Тебе одаривать нас милостями.
\n\nО, Отец! Помоги нам отбросить с нашего пути все нечистое, мешающее нам в борьбе с сатаной, преграждающее нам путь. Отец! Помоги нам приблизиться к Тебе, войти в провиденциальную сферу, продолжая идти вперед.
\n\nМы живем в последние дни, так обостри же наши чувства в отношении нашего окружения. Помоги нам понять, что все, что нас окружает, призвано испытать нас. Не допусти, чтобы наше окружение состояло из сатанинских элементов. Мы искренне просим Тебя, Отец, руководи нами, защищай нас, помоги нам стать детьми, достойными славы Отца!
\n\nЧтобы наступил и утвердился день победы, день торжества Твоей славы, Отец, наполни наши души и тела энергией и силой, и мы с новой решимостью и убежденностью сможем смело противостоять сатане. Мы искренне и горячо просим Тебя, ниспошли Твою бесконечную любовь и заботу всем людям земли, а также и народу этой страны. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(11 ноября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_12t">
Отец!
\nМы уже знаем, что, если бы в те давние времена душа Твоя и душа Адама стали единым целым и если бы соединились воля Твоя и воля Адама, не было бы истории антагонизма, не было бы враждующих сторон.
\n\nНыне Твоя страдающая скорбная душа коснулась наших душ. Наша изначальная сущность признает это, и только падшая природа, средоточие нашего эгоизма, отрицает эту истину. Мы знаем, что противоречия раздирают нашу душу, знаем, как наша изначальная душа противится греховному злу. Научи нас контролировать нашу душу, чтобы она слилась наконец с Твоей душой, Отец наш!
\n\nУже настало время, и мы должны сознательно держать под контролем нашу волю, чтобы настроить ее в унисон с Твоей волей, о, Отец! Прости нас за то, что наши души не совершенны и не способны полностью слиться с Твоей душой. Позволь нам сделать еще одну попытку и забыть все, чтобы объединиться душой и волей только с Тобой Одним!
\n\nМы знаем, что душа, подобная Твоей, не продаст себя ни за тысячу, ни за миллион долларов. Мы искренне и горячо молим Тебя, о, Отец! Научи нас сражаться и не отступать, помоги не сбиться с пути к достижению святой цели, даже если самим нам придется пожертвовать всем.
\n\nОтец! Наступили тяжелые времена, сатана заполонил наши души, стремящиеся к объединению. И мы искренне и горячо просим Тебя, назначь нам новые условия искупления ради спасения других людей, ради осуществления Твоей воли. Мы искренне и горячо просим Тебя, сделай нас достойными участниками провиденциальной истории, которая прославит Твою волю. Укрепи нашу решимость в борьбе за осуществление Твоей воли.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, помоги нам осуществить наше желание и стремление предстать всем вместе перед Твоим алтарем во исполнение условия сближения с Тобой, ибо в этом — залог нашей победы над сатаной.
\n\nМы приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(10 ноября 1957 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_13t">
Наше время аналогично периоду, когда израильтяне 2000 лет назад пережили смущение в своих рядах, когда к ним явился Мессия. Теперь наступили такие же времена, и невозможно понять, что является истиной, а что — ложью.
\n\nНа историческом пути человечества было множество учителей, трудолюбивых и упорных, было множество вождей, к которым прислушивались. Но сегодня мы утратили центр нашей души, нашу основу, и Тебе известно, что человечество сейчас живет в смуте и хаосе. Отец! Контролируй наши жизни, контролируй наши души, контролируй наши мысли, чтобы мы жили с радостью, созвучно нашей изначальной природе.
\n\nСейчас в мире, полном беспокойства, пусть наши дух и плоть живут мыслями о Тебе. Пусть наши тела свидетельствуют о Тебе своей повседневной жизнью, и позволь нам от всей души выразить Тебе нашу огромную благодарность. Мы искренне и горячо просим Тебя, научи нас, как нам стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми, достойными исполнителями миссии восстановления, достойными похвалы за свои труды.
\n\nОтец! Господствуй в наших душах, ибо наши души точно знают, каким путем нам следует идти. Ведь наши души нацелены на то, чтобы преодолеть изначальный истинный путь.
\n\nОтец! Яви нам истину в религии, которая может утолить желания души, направляй нас по пути завершения провиденциальной цели спасения. Все верующие люди разделились на множество деноминаций, и от этого возникло всеобщее смятение умов.
\n\nОтец, пожалей нас! Мы знаем, что дело здесь не в религиозной принадлежности и не в том, к какой религиозной группе или деноминации принадлежит данный конкретный человек. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, помоги нам понять, что ключевая суть истины состоит в наличии внутреннего сердца, которое поможет понять и осознать истину, чтобы со всей серьезностью идти вперед в согласии с душой. Даже в обстановке враждебности мы знаем, что близится время исполнения Твоей воли. Так помоги же нам, о, Отец! Помоги нам преодолеть враждебность, чтобы душой и телом ощутить Твою славу. Мы искренне и горячо просим Тебя, наставляй нас, Твоих сыновей и дочерей, чтобы мы и в одиночку преодолели враждебность в заботе о Твоем Сердце, непонятном для всех остальных, чтобы возвели алтарь и возложили на него все, что имеем. Мы хотим стать отражением Твоей Души, сущностью Твоего Сердца. Приносим Тебе нашу смиренную молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(18 мая 1958 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_14t">
Отец!
\nМы хорошо знаем, что многим людям, даже не знавшим истинного направления, выпал невыносимо тяжелый путь, когда они стремились обрести Тебя.
\n\nПорой казалось, что Ты вовсе не существуешь. Ты сопровождал Своим присутствием всю историю, и все-таки, Отец, мы так и не смогли до конца понять, что Ты действительно существуешь. Ты сопровождаешь наши души, но мы с глубокой скорбью ощущаем, как Тебе трудно упорядочить существующие отношения.
\n\nМы хорошо знаем, что Ты сотворил Вселенную во имя добра. Ты дал человечеству истинное сознание, даровал нам великую милость испытать добро во всей его полноте средствами ума, интеллекта, эмоций и воли. И мы понимаем: нельзя отрицать тот факт, что  природа Твоего существования доступна сознанию людей лишь в ограниченных рамках соответствующей эпохи.
\n\nКаждый раз, стремясь понять душой Твою духовную природу, мы испытываем непонятные нам самим душевные муки. Нам остается лишь оплакивать свое жалкое положение. Мы знаем, что Ты поставил нас в такие условия ради исторического с глубоким смыслом действа, чтобы даровать нам жизнь вечную. Мы хотим познать Тебя, Отец, ибо Ты в течение всей истории незримо искал нас, страдая душой и сердцем, чтобы повернуть течение истории в единое и реальное идеологическое русло.
\n\nМы стремимся, чтобы Твой душевный настрой стал идеологией нашей жизни ежедневно и ежечасно. Не зная ценности своей жизни, мы оказались в жалком положении, нам приходится постоянно бороться. Пожалей нас, ибо мы блуждаем на грани смерти. Отец! Мы знаем, что настало время, когда только Ты можешь помочь нам, протянув к нам Свою любящую длань. Волна Твоей любви окружит нас и проникнет в самую глубину наших сердец. Мы знаем, что настало время, когда мы должны восстановить авторитет Твоего Сердца, высшую власть, которая принадлежит только Тебе.
\n\nМы знаем, что наступит время, когда нам придется вести борьбу в сфере души. Так помоги же нам набраться терпения, помоги нам распахнуть настежь наши закрытые души. Отец! Настало время, когда мы, Твои сыновья и дочери, должны склониться перед Тобой в земном поклоне.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты поможешь нам увидеть Твои протянутые к нам руки, поможешь нам услышать голос нашего Отца, Который стучится в двери наших душ. Мы смиренно молимся обо все этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(18 января 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_15t">
О, Отец!
\nПожалей нас! Без Твоей милости мы жалки и нам остается лишь умереть.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не отдаляйся от нас, не покидай нас. Прижми нас к Твоей могучей любящей груди. До сих пор следовавшие за Тобой Твои сыновья и дочери не думали, что так труден будет этот путь борьбы, что, если бы не Твоя любовь, нам осталось бы только бесцельно бродить в потемках. Так пожалей же нас. Ниспошли нам Твою всемогущую любовь, позволь нам ощутить великолепие Твоей славы. Мы знаем, Отец, что все человеческое бренно, но каждое Твое действие сопряжено с вечностью.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, Отец, отстрани все человеческое и бренное и оставь лишь то, что связано с Тобой Одним, чтобы все это расцвело в саду наших сердец. Чем настойчивее наши души стремятся к Тебе, Отец, чем сильнее мы хотим познать Твою внутреннюю природу и сблизиться с Твоей душой, тем чаще забываем тот факт,  что, хотя и незримо, Твоя великая любовь всегда среди нас. Не допусти, чтобы мы забыли, что Ты всегда с нами, особенно когда мы поглощены делами или спешкой.
\n\nМы искренне просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы забыли о том, что Ты всегда пребываешь с нами. Взгляни на нас с состраданием. Возьми под Свою защиту нашу жизнь, возьми под Свою защиту нашу надежду. Ты даровал нам надежду, так даруй же нам и силы, чтобы сражаться с Тобой рука об руку, пока мы не создадим сад нашей надежды. Мы искренне и горячо просим Тебя, любимый Отец, поддержи нас, чтобы мы сохранили свои силы в битве с врагом. Наши руки и ноги покрылись ранами, пока мы прокладывали свой путь через царство смерти. И теперь мы искренне и горячо просим Тебя,
\n\nОтец! Возьми нас за руки, обними нас. Ведь если Ты скажешь, что не знаешь нас, не будет людей более жалких и несчастных, чем мы. Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, прими нас в Свои объятия и утешь нас. Если бы не Твоя воля, мы не смогли бы отдать даже свои жизни. Но мы последовали Твоему велению и вот идем вперед, ибо перед нами — истинная тропа жизни. Отец! Мы искренне и горячо просим Тебя, не отдаляйся от нас, лучше обними нас сейчас. Отец! Взгляни на нас с состраданием. Помоги нам почувствовать во всей полноте, что все сделанное нами сделано с Твоей помощью, что все завершенное нами завершено Твоей волей, все законченное нами закончено Твоими трудами.
\n\nМы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам доделать  Твою работу, завершить Твою волю и осуществить Твою надежду. Мы, твои истинные сыновья и дочери, хотим сражаться до конца, чтобы возвыситься духом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(22 марта 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_16t">
Приветствуя наступление Святого дня, мы пришли к Тебе, Отец, склонив головы. О, Отец любящий, Отец сострадательный, Отец великодушный! Прости нас.
\n\nМы хотим, чтобы наша душа уподобилась Твоей душе, чтобы наше тело отражало Твою внешнюю форму. Но мы не знаем, как этого достичь. Просвети нас через души наши, дай нам опыта через тела наши. Мы искренне надеемся, что сможем достойно склониться перед Тобой в низком поклоне, когда окончательно уподобимся Твоей внутренней природе.
\n\nЕсли Ты считаешь, что кто-либо из Твоих сыновей и дочерей не исполняет Твою волю, останови этого человека и  наставь его на правильный путь. Наши уши глухи, а глаза — слепы. Мы не умеем слушать Твои слова, мы не знаем, как смотреть на Тебя. Дай нам осознать душой и телом, что, если мы не откроем наши уши и глаза, Тебе это принесет больше горя, чем нам, ранит Твое Сердце больше, чем наше, обидит Тебя больше, чем нас.
\n\nТы подавал нам знаки сотни миллионов раз, а мы не знали, где  их искать, Ты призывал нас десятки тысяч раз, но мы, слыша Твой призыв, не сумели ничего понять. Так разве же мы можем без стыда стоять пред Тобой? Даже сейчас, зная, что Ты призываешь нас, мы способны лишь пасть на колени. Жалкие мы люди!
\n\nМы уверены, и Ты это знаешь, что, кроме Тебя, нам не на кого больше надеяться. Это значит, что мы, хотя и недостаточно подготовленные, тем не менее избраны Тобой всемогущей силой любви.
\n\nНаши глаза затуманены, а тела покрыты ранами. Мы так и не постигли всей сути жизни, но Отец, ниспошли каждому из нас Твою любовь. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь отдохнуть нашим усталым стопам, изгони из наших душ уныние и всели в них радость. Утешь нас!
\n\nДаже сокрушаясь от горя, мы знаем, что причиной этого является падший мир, который внушает нам это чувство. Сатана закрыл наш путь. Зная, что он толкает мир на путь смерти, Ты не взваливаешь вину за это на нас, Ты берешь всю ответственность на Себя Одного, Ты Один идешь на битву с врагом, Отец! Чем более мы, Отец, узнаем Тебя в этом качестве, тем более Ты склонен простить нас и все наши прегрешения. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец! Имея такое Сердце, избери нас снова.
\n\nМы сожалеем о своих грехах и оплакиваем их: в наших сердцах — негодование, в наших глазах — слезы. Раскаиваются наши сердца, раскаиваются наши души. Мы начинаем осознавать, сколько всего Тебе пришлось перенести за 6000 лет, Отец! Но сегодня, как всегда, Ты обращаешь к нам Свое Сердце, полное сострадания Постучи в двери наших сердец, когда мы плачем, избавь нас от мыслей и ассоциаций, связанных со всеми другими идеологиями, запятнанными грехом.
\n\nПозволь нам  душой и телом ощутить Твое дыхание жизни. Мы искренне и горячо просим Тебя, позволь нам в это время ощутить Сердце Небес даже в самых тяжелых для нас обстоятельствах, позволь ощутить сердце любви, Небесную милость любви, ибо до сих пор мы не знали этого. Тогда мы сможем создать такие отношения, которые позволят нам по праву называть себя Твоими сыновьями и дочерьми.
\n\nМы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 апреля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_17t">
Отец!
\nМы поняли, что, задумав новое дело, мы никак не можем даже обдумать его в местах, где до сих пор действовали. Мы поняли, что, пока мы не остановим поток истории и не улучим момент, чтобы подумать, мы не сможем полностью пробудиться, даже если очень этого захотим.
\n\nМы не сможем очнуться от сонной одури, пока не обретем нового вдохновения. Отец! Встряхивай нас как можно чаще, чтобы мы наконец освободились от бремени привычных стереотипов. Мы знаем, что не очнемся, если наши души не получат вдохновения. Так помоги же нам обрести вдохновение и сохранить его. В каждую эпоху Ты посылаешь избранника, который знает, как вдохновить нас. Ты смотришь на падшее человечество и, испытывая сердечные муки, все же позволяешь людям жить и трудиться. Так жил Ной, Моисей и Иисус.
\n\nО, Отец! Порази нас новым чувством до глубины наших сердец. Мы хотим, забыв о себе, ощутить Твое горе, ниспошли в наши души заботу о всем человечестве, погрязшем в пучине смерти. Если существует такой подготовленный человек, он добьется освобождения своего народа, и более того, если душа такого человека болит за судьбу мира, волнуется о его будущем, он удостоится чести освободить весь мир. Но если такой человек стремится освободить Вселенную, он не погибнет в конце истории. Он станет родоначальником новой истории, и мы просим Тебя, Отец, не допусти, чтобы мы погрязли в собственных переживаниях. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, взгляни на нас благосклонно и позволь нам стать представителями Твоего великого Сердца. Помоги нам идти по пути добра и всеобщей надежды.
\n\nПозволь нам почувствовать в душе, как Ты боишься, что мы не последуем за Тобой, как Ты боишься, что человечество снова согрешит, как Ты беспокоишься, что падшие люди окончательно сломаются и умрут, Мы знаем, если найдутся сыновья и дочери, которые отзовутся на Твой зов и возьмут на себя Твои заботы и освободят Тебя, это будет означать, что история пошла в новом направлении. Помоги нам сохранить нашу целеустремленность, научи, как подготовиться и выбрать новое направление, и пусть те из нас, кому суждено идти по новому пути, вдохновятся и с новой решимостью дадут в своей душе обет верности перед лицом исторических страданий и несчастий.
\n\nМы искренне просим Тебя, помоги нам остаться в состоянии готовности вместе с Небесами, научи радоваться и скорбеть созвучно нравственным законам Небес и течению истории. Мы смиренно приносим нашу молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 апреля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_18t">
Отец сострадательный!
\nОтец любящий! Если Ты оставишь без внимания жалких людей, они никогда не смогут освободиться из-под власти смерти.
\n\nЧем мы можем гордиться в нашем положении, как нам оправдаться перед Тобой? Какие доводы можем мы привести в свою защиту? У нас нет ничего. Есть только наши прегрешения и душа, охваченная благоговейным ужасом. Пожалей нас, Отец!
\n\nЛюди, живущие в мире смерти, надеются на Твое сострадание, Твое снисхождение и Твою милость. Все мы с надеждой смотрим на Небеса в томительном ожидании, что Ты протянешь к нам руку Свою. Мы искренне и горячо просим Тебя, Отец, прояви к нам сострадание и веди нас вперед! Очисти и опустоши наши одинокие сердца и наполни их Твоим Сердцем. Если в наших сердцах остаются грусть и отчаяние, если мы оказались в жалком положении, нужно, чтобы мы вместо этого заполнили наши сердца радостью и жизнью.
\n\nО, Отец! Ты знаешь, что мы надеемся на Твою помощь, хотя нам самим давно пора взвалить на свои плечи бремя Твоей ответственности. Мы горячо просим Тебя, Отец, прости нас за то, что мы живем в мире греха, и укрепи наши силы. Отец! Позволь нашим сердцам сообщаться с Твоим Сердцем. Мы томились в мире смерти, у нас не было никаких отношений с Тобой, мы не знали Тебя. Теперь же мы собрались все вместе, единой семьей. Нас восхищает идея Твоего Небесного провидения.
\n\nОтец! Мы искренне и горячо просим Тебя, прояви сострадание и приди к нам. Кто может сохранить самоуверенность перед Тобой? Но Ты сказал, что такая уверенность есть у Тебя, и мы также хотим вооружиться уверенностью. Мы хотим наполниться Твоим чувством. Если у нас это не получается, Отец, прости нас. Мы искренне и горячо просим Тебя, владей нами. Даже в самой печальной ситуации в отношениях с человечеством Твои дочери и сыновья не имеют возможности высказаться начистоту и откровенно, даже в период самых больших трудностей рядом с ними нет никого из близких, чтобы излить душу. Мы искренне и горячо обращаемся к Тебе, пожалей их.
\n\nМы знаем, что мир Твоего Сердца не ограничен ни временем, ни пространством. Так и в этот период, связанный с Твоим Сердцем, позволь нашей душе действовать в унисон с душой Небес. Вдохнови нас милостью Твоей. Мы искренне и горячо просим Тебя, возобнови нашу связь с Твоим Сердцем. Мы смиренно молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(7 июня 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_19t">
Ты читаешь в наших сердцах прежде, чем мы успеваем что-либо рассказать Тебе, Отец. Дай нам понять, что в это время Небеса видят нас насквозь.
\n\nО, Отец! Ты прошел исторический путь в тяжких трудах. Появись же перед нами, наставь нас новым Словом, прикоснись к нам обновленным Сердцем. Мы хотим избавиться от всего ложного, чтобы с детской душой отдать Отцу нашему, Которого мы уважаем, все, что имеем. Мы отдаем Тебе в приношение все ритуалы, идеологии и концепции мира, так позволь нам сохранить в душе кротость и смирение, позволь сохранить детскую душу.
\n\nПусть наши смиренные души, которые подобны воску в Твоих руках, станут такими, какими Ты хочешь их видеть. Мы хотим принадлежать Тебе, прими нас. Да свершится воля Триединого Бога! Мы обращаемся к Тебе с искренней молитвой: пусть Небесные силы и ангелы охраняют это место, на котором мы склонились пред Тобою. Пусть это место станет алтарем чудесной милости, которая будет сопровождать нас на пути к победе.
\n\nМы отдаем Тебе все. Мы отдаем Тебе наши распахнутые сердца вместе со всеми нашими мыслями и убеждениями. Мы надеемся, что так Ты поможешь нам изменить все, что мы имеем, и сделать это угодным Тебе. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n(5 июля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_20t">
Отец!
\nМы видим, что множество людей, живущих на земле, находятся на краю гибели. Дела обстоят так, что они сами толкают себя туда, хвастливо выставляя себя перед всем миром.
\n\nРазве можно гордиться собой, живя в этом мире? Разве можно давать себе высокую оценку? Заглянув в свое сердце и спокойно все взвесив, мы не сможем отрицать, что наша ситуация - один сплошной обман.
\n\nОтец! Какие мечты возникают сейчас в наших душах, до каких высот мы хотим подняться? Время пришло и мы должны понять, что наши души уже не могут принадлежать нам, наши тела уже более не наши. В это время мы должны понять, что мы оказались в жалком положении и не имеем права и возможности гордиться собой.
\n\nМы не в состоянии самостоятельно и правильно оценить наши души и тела. Так помоги же нам осознать, как мы жалки и не способны в сложившейся ситуации идти самостоятельно к нашей конечной цели.
\n\nМы живем, но не мы создали свою жизнь, Существует идеология, которая ведет наши души в направление добра, но дай нам понять, что эта идеология также придумана не нами, а кем-то другим.
\n\nОтец! Помоги нам осознать, что Тебе нужны победители, которые знают, как совладать с собой, как избавиться от лжи, которая приводит лишь к самовозвеличиванию, заставляет людей искать оправдания своему эгоизму. Мы смиренно молимся Тебе во имя Господа.
\nАминь.
\n(19 июля 1959 г.)
    </string>

    <string name="pr_zelaniya_21t">

    </string>
</resources>