<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_serdca_1t">
Отец!
\nМы не осознаем всей первозданной глубины Сердца Отца нашего, сотворившего нас, людей. Мы знаем, что нам пока не дано ощутить Его отцовскую любовь, и от этого мы скорбим.
\n\nСейчас мы должны ценой любых страданий вновь обрести Твою любовь, Отец, и возродить наши отношения с Тобой во всей их первозданной чистоте. Отец! Помоги нам раскрыть свои души и понять величие Твоего Сердца, величие Твоей любви! Открой наши уши, дай нам услышать Твой глас! Даруй нашим глазам способность узреть в вышине Тебя, нашего Отца, жаждущего найти Своих сыновей и дочерей достойными Твоей Небесной милости!
\n\nИ затем, увидев нас способными видеть и способными слышать, позволь нам ощутить присутствие Отца, усердно трудившегося для нашего блага. Позволь нам познать Твое терпеливое Сердце, ибо мы так мало знаем о Сердце нашего Отца, испытавшего так много боли и страданий. Владей нами безраздельно! Владей нашими душами и сердцами, о Отец! Если некоторые из сыновей и дочерей Твоих погрузились во тьму невежества и смерти, простри милостивую длань Твою и направь их. Мы с искренней надеждой ждем, о Отец, что настанет время, и мы милостью Твоей обретем гармонию в своих душах, чтобы достойно ответить на искренний призыв Твоего Сердца.
\n\nМы поняли, как крепка Твоя воля, Отец, как много сердечных и душевных сил Ты вложил, Отец. Мы осознали, что весь пройденный Тобой исторический путь в процессе мироздания предопределен. Мы понимаем, что воля Твоя может осуществиться лишь при активном посредничестве людей, близких Небесам, исповедующих систему ценностей, отвечающих Небесным идеалам.
\n\nПоставив перед собой задачу уничтожить корни всех грехов прошлого, всех грехов настоящего, а также всех будущих грехов, мы с искренней надеждой взываем к Тебе, о Отец! Помоги нам избежать греховных помыслов и действий и усиль голос нашей совести. Пусть хранит нас любовь Твоя! Пусть она вдохновляет наши души, внушая чувство безмерной благодарности к Тебе, о Отец!
\n\nМы понимаем: настало время, когда нам открылась истина Божественной нравственности, когда мы должны постичь саму суть Небесной нравственности, когда мы, наконец, должны познать Твою любовь, Отец!
    </string>

    <string name="pr_serdca_2t">
Отец наш!
\nМы определенно знаем, что Твой замысел творения не ограничивается спасением отдельных подготовленных людей: Ты желаешь спасти все человечество. О, трудолюбивый Отец наш, ищущий спасения всех земных людей! Размышляя, мы глубоко сожалеем о том, что Твоя провиденциальная воля, направленная на распространение и упрочение во Вселенной идей добра, все еще остается неисполненной. Мы искренне надеемся, что Ты милостиво примешь нашу помощь, даже если она ничтожно мала. Мы готовы умереть, чтобы хоть своей смертью послужить Тебе и приблизить миг осуществления воли Твоей.
\n\nПомоги нам понять, что Твоя скорбь возникла не из-за того, что Ты милостиво сотворил все сущее на Земле, a потому, что не было человека, который сумел бы завершить Твою концепцию творения. Укрепи наши силы, подвигни нас на борьбу за осуществление воли Твоей. Мы безраздельно преданы Тебе всей своей любящей душой. Помоги нам понять, что Ты - Творец всего сущего и ревнитель нашею благополучия. Помоги нам понять, что человек, не познавший Твое Сердце, не знает Тебя, a человек, не ощутимый в себе Tвое Сердце, не представляет, в сколь трудном положении Ты оказался. Мы с искренней надеждой просим Тебя, любимый Отец, Помоги нам понять, что в этот самый момент, глядя на Нас, Ты испытываешь жестокие муки, оттото что мы не можем утешить Твое страдающее Сердце.
\n\nПусть наши души наполнятся сознанием воли Твоей. Научи нас, как нужно жить, чтобы оставаться в числе Твоих друзей. Наставляй нас, чтобы мы стали людьми, достойными жить под Твоим руководством. Мы уже поняли, что Иисус жил послушным Твоей воле, что он был именно тем человеком, кто явился ради спасения еврейского народа.
\n\nПомоги нам осознать, что невозможность найти людей, в душах которых Ты смог бы найти Свою обитель, разбивает Твое Сердце. Ведь Ты знаешь, что внешне люди, а также и все сущее, остались такими же, какими Ты сотворил их на заре мироздания. Любимый Отец, живи в наших душах, освяти наши души и тела, чтобы мы стали достойны Твоего присутствия. Мы с искренней надеждой обращаемся к Тебе, сделай нас провозвестниками новой эпохи, чтобы мы вместе с Тобой завершили н восславили идеал творения. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nAминь.
\n16 марта 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_3t">
Отец!
\nМы знаем, что человек, не желающий склониться перед Тобой в смиренном поклоне, не желающий с готовностью служить Тебе, не сможет соединиться с Тобой вечными узами любви в вечном Царстве.
\n\nТеперь, открыв Тебе свои ищущие сердца, о Отец! мы с нетерпением предвкушаем наступление долгожданного дня, когда тело каждого из нас станет послушным велению души, когда мы почувствуем Твое присутствие в наших душах. Так помоги же нам стать любящими людьми, благодарными и глубоко понимающими, смиренно склоняющимися перед Тобой, ибо Ты, Отец, терпеливо прошел долгий путь, полный невыразимых испытаний и тяжких трудов ради того, чтобы отыскать каждого из нас. Так позволь же нам услышать голос Твой, взывающий из глубины души каждого из нас. Помоги нам вернуть свои тела в изначальное состояние, которое мы утратили.
\n\nТвоей милостью мы хотим стать самодостаточными людьми, чтобы телом и душой чувствовать благоговение перед Твоим величием.
\n\nМы думали, что Ты всегда предстаешь перед нами в образе Отца Славы, но Ты явился к нам, скорбя и страдая. Ты явился к нам как воплощение величайшего горя. Не подозревая о Твоем истинном состоянии, мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши собственные скорби. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за возникающие препятствия на нашем пути. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши неудачи. Прости нас за это. Пройдя долгий исторический путь, Ты предстал перед нами, стеная, с трудом сдерживая Свою скорбь. Помоги нам осознать, что мы являемся всего лишь потомками падшего рода, недостойными называть Тебя своим Отцом. Не допусти, чтобы на земле остались сыновья и дочери, не ведающие о Твоих страданиях, в то время как мы искренне пытаемся облегчить Твои труды, которые продолжаются миллионы лет. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 сентября 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_4t">
O, Отец!
\nГорестная история человечества закружила нас в своем вихре, неудержимо увлекая за собой. Мы полностью сознаем, в каком неблагоприятном окружении мы оказались, и в каких условиях нам приходится выполнять свою ответственнейшую миссию - изменить ход этой скорбной истории и облегчить страдания горестного Отцовското Сердца.
\n\nМы, принявшие на свои плечи миссию такого огромного значения, должны соединиться сердечными узами с небесным и земным миром. Пусть ценой жесточайших мучений или ценой самой жизни мы должны пережить Твои страдания и испытать Твою скорбь. чтобы стать достойными сыновьями и дочерьми, готовыми умереть ради того, чтобы утолить горе Отца.
\n\nКогда Иисус явился на Землю, многие религиозные группы и многочисленные верующие с нетерпением ожидали прихода Мессии. Но они ждали и надеялись, что он явится им в идеальном образе. Но Мессия, явившийся к ним, оказался другим: он не источал радости. Он явился как воплощение людской скорби и людских страданий, сопровождавших человечество на протяжении всей истории.
\n\nМы знаем, что в то время ни один из людей даже не подозревал, что Мессия, представитель Царства Небесного, придет к ним таким неожиданным путем.
\n\nМы знаем, какими путями вершится история. Из Принципа нам известно, что весь сотворенный мир проходит путь восстановления искуплением, что в период последних дней исторические реалии повторяются. Мы знаем также, что наша святая обязанность в последние дни заключается в том, чтобы вернуть радость Тебе, Отец, вернуть ее в горизонтальном выражении.
\n\nДля этого нам необходимо, начиная с самих себя, искупить в горизонтальном аспекте скорбь и страдания после горестных событий в Эдемском саду, скорбь и страдания, накопившиеся на протяжении всей истории, скорбь и страдания в вертикальном развитии истории.
\n\nО Отец! Мы приносим Тебе обет верности и обещание служить на благо всего мира. Мы желаем благополучия Небесам От имени всего человечества. Помоги нам понять, что для этого Мы должны стать истинными лидерами, глубоко переживающими страдания и скорбь вечных Небес.
\n\nПомоги нам понять, что только тот, кто проникся страданиями и скорбью, может ощутить небесную радость. Помоги нам выстоять в скорбных и тяжких обстоятельствах. Мы c искренней надеждой просим Тебя, Отец, позволь каждому из нас стать исторической жертвой, идущей вперед с возгласом: «Я готов умереть, чтобы сохранилась жизнь на земле!» Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n24 мая 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_5t">
Отец наш!
\nПомоги нам стать сыновьями и дочерьми, достойными обрести и ощутить в душах и телах наших Твою внешнюю форму, Твои обстоятельства и Твое Сердце. Позволь нам глубоко проникнуться ощущением Твоего одиночества на великом пути восстановления в поисках Твоих истинных детей, утерянных Тобой.
\n\nТебя лишили возможности любить Адама и Еву. хотя Твое сердце было переполнено любовью. Так помоги же нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, способных проникнуть в Твое Сердце, понять страдания, пережитые Тобой за долгие шесть тысячелетий, и вкусить Твою любовь, о Отец! Помоги нам стать детьми, готовыми искренне прильнуть к Твоему Сердцу и утешить его.
\n\nМолим Тебя, прими наши души и тела, сделай их Своей обителью. Мы искренне просим Тебя принять нашу жертву во имя победы. И тогда, отдав Тебе в вечное владение наши души и сердца, мы станем гордиться своей близостью с нашим вечным Отцом. Мы искренне надеемся, Отец, что Ты покажешь нам стать Твоими истинными потомками, способными утешить Твое сердце, шесть тысяч лет не знавшее утешения и любви истинного сердца.
\n\nНа земле живет многочисленное человечество, но мы знаем, что среди людей нет тех, кого Ты мог бы прижать к Своему любящему сердцу и открыто назвать Своими сыновьями и дочерьми, недоступными для притязаний сатаны. Мы знаем, что 2000 лет назад, когда Иисус явился на землю, чтобы ради спасения людей пройти свой нелегкий путь, Ты не имел возможности открыто и с любовью обнять его.
\n\nМы знаем, что никто не может похитить Твое любимое дитя. Мы знаем, что Иисус глубоко затронул Твое Сердце, но так и не смог вкусить Твоей любви. Мы также знаем, почему Тебе было отказано в любви. Так воздвигни же день славы! Воссоздай Небесных сыновей и дочерей! Утоли печаль Твоего сердца! Излей на них всю любовь, накопившуюся в Твоем Сердце! Помоги нам понять, как сильно Ты надеешься, что на земле обязательно появятся Небесные сыновья и дочери.
\n\nНас можно назвать нищими‚ но мы согласны отдать и все остальное, лишь бы оставаться сыновьями и дочерьми, достойными Тебя, и вкусить Твоей вечной любви.
\n\nЛюбимый Отец! Благослови нас! Простри Свою могучую длань и освяти нас. Отвергни все элементы зла и мы искренне надеемся, что тогда Ты примешь нас в Свои объятия духовно и телесно. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n14 декабря 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_6t">
Когда в глубине своего сердца мы пытаемся снова и снова поразмышлять о том, что такое провидение, о котором мы раньше не знали ничего, нам становится понятно, что человечество не могло сообщаться с Твоей мыслью на протяжении всей своей долгой истории, с тех самых пор, как согрешили наши прародители. Более того, мы поняли, как горька и трудна Твоя участь, поняли, с какой надеждой Ты смотришь на землю, небеса и человечество.
\n\nСегодня мы размышляем, можно ли нам назвать себя преданными сыновьями и дочерьми, достойными похвалы в глазах нашего Божественного Отца? Можем ли мы в благоуханном саду Твоего Сердца, осененные Твоей надеждой, сказать: «Отец! Утоли Свою печаль. Ведь я здесь, с Тобой!» Нельзя не признать, что нам еще слишком далеко до этого.
\n\nКогда Иисус Христос, воплощение Твоей надежды, представитель Твоего Сердца, снова явится на землю, тогда человек, отчаянно пытающийся отыскать сердце Небесной нравственности, вступит в контакт с сердцем Иисуса. Что касается избранной нации Израиля, бродившей в тщетных попытках постичь сердце Небесной нравственности, Мы знаем, что их поиски должны увенчаться встречей с Иисусом. Израильтяне должны были знать, что надежды Отца нашего, пославшего на землю Иисуса, были едины с надеждами всех людей. Но они не узнали Иисуса, и их мучения продолжались до настоящих дней. Более того, мы чувствуем, что их историческая скорбь продолжается.
\n\nЧто же стало с иудаизмом, учрежденным Тобой более 4000 лет назад? Что стало с людьми Израиля? Храм, возведенный Тобой в Иерусалиме, был построен в честь прихода Иисуса. Храм не достался Мессии, а последователи иудаизма так и не признали Иисуса. Итак, подготовленный народ не пожелал иметь ничего общего с Иисусом, напротив, он сделал Божьего избранника изгоем. Но мы искренне надеемся. Отец, что ты поможешь нам понять ситуацию Иисуса, которому тогда осталось лишь одно - в одиночестве отмаливать грехи людей, изгнавших его.
\n\nЧто мы хотим провозгласить пред лицом Твоим, Отец? Что мы хотим узнать о Тебе? О чем хотим попросить? Помоги нам воспитать свое сердце, чтобы оно уподобилось сердцу Иисуса. Помоги нам достичь того, чего так и не достигли наши прародители. Мы знаем, что это возможно в случае‚ если в последние дни мы, оказавшись в такой же ситуации, как Иисус, сохраним его надежду, обретем сердце подобное Твоему Сердцу и со веси ответственностью искупим перед Тобой все исторические долги прошлых поколений.
\n\nМы знаем, что перед нами лежит крестный путь, что настало время неизбежной борьбы с мировым злом. Со слезами на глазах мы слышим Твой призыв, ибо настало время нашего прямого общения с Твоим Сердцем. Так помоги же нам стать сыновьями и дочерьми, готовыми на жертву во имя грядущей победы, способными воплотить Твою надежду, объединившись с Тобой сердцем и духом. Твои заботы - это наши заботы; Твоя надежда - это наша надежда; Твой враг - это наш враг; Твоя борьба - это наша борьба. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n1 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_7t">
Отец!
\nТы лишился Своего первозданного сада. Так позволь же нам проникнуть в глубину Твоего скорбящего Сердца. Мы искренне желаем до конца испытать душой и телом Твою скорбную печаль, пережить Твои бесконечные страдания, которые Ты, обливаясь слезами, так долго скрывал от нас.
\n\nПозволь нам испытать душой и телом всю скорбь Твоего Сердца! Позволь нам ощутить, сколь велики были твои страдания, вызванные грехопадением прародителей Адама и Евы! Позволь нам испытать Твои бесконечные муки, Твое одиночество, когда Иисус, явившийся для завершения провидения восстановления, умер на кресте, так и не успев закончить свою миссию на земле.
\n\nДумая о Твоем скорбном историческом пути, о Твоем очевидном негодовании от предательства прародителей, мы обращаемся к Тебе и просим: не допусти, чтобы мы в течение своей жизни добавили Тебе еще больше горя. Мы искренне надеемся, Отец, что с Твоей помощью мы сумеем совладать c печалью Адама и Евы и понять скорбь Иисуса Христа.
\n\nНе допусти, чтобы наши души и тела оставались всегда в простодушном неведении.
\n\nПусть с Твоей помощью, Отец, наши души станут отражением Твоей души, a наши тела - Твоим материальным воплощением.
\n\nПозволь нам свидетельствовать о вашем Отце, скорбящем в Сердце Своем. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь
\n8 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_8t">
Отец!
\nВсякий раз, когда на земле случается беда, ей сопереживают и небеса, и наши предки в духовном мире, и все сущее в мире творения. И мы, живущие сейчас, тоже скорбим. Хотя человечество с нетерпением ждало дня освобождения, когда прекратится горе на земле, люди не видели перед собой правильного пути. Но даже во время своих беспорядочных поисков люди не понимали, чего же они ищут, и блуждали бесцельно. Но мы, мы-то понимаем, через что Тебе, Отец, пришлось пройти в эти долгие шесть тысяч лет, и наши сердца полны желания обнять Тебя и слезно сострадать Тебе.
\n\nСейчас мы многое знаем. Мы устремились на поиски наших изначальных родителей в надежде, что в результате наших телесных и духовных трудов скоро наступит день, когда вместо горестных слез, наши глаза наполнятся слезами радости. Мы избавимся от скорби и станем жить в вечной радости.
\n\nТеперь мы знаем, что нам следует делать. Мы поняли свою принадлежность и осознали свою первозданную ценность Божьих детей.
\n\nОтец! Мы упорно карабкаемся вверх по склону к вершине горы восстановления, с усилием передвигая израненные ноги. Мы направляемся к вершине горы, куда надеялись подняться Адам и Ева. Мы искренне надеемся, что Ты вдохнешь новые силы в наши души и тела и поможешь нам преодолеть последний отрезок нашего пути.
\n\nМы определенно знаем теперь, что Ты не счастлив, что Ты погружен в печаль; что Тебе приходится преодолевать бесконечные трудности, что Ты невыразимо страдаешь. Помоги нам проникнуться и пережить все это душой, позволь нам принять на себя бремя Твоих сердечных мук, Отец. Мы приносим Тебе эту молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n15 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_9t">
Отец!
\nМы бродим повсюду как неприкаянные сироты. без цепи, без направления, и даже не знаем, где находимся. В потоке истории мы потеряли ориентир и, не имея центра жизни, мы плывем по течению. Теперь мы поняли, что до сих пор такой была наша жизнь.
\n\nНо мы не знали, что все это время Ты не спускал глаз с нас, таких несовершенных, и, когда мы грустили, Ты грустил вместе с нами. Мы не знали, что Ты, наш Творец, все дни и ночи Трудился, на щадя Себя, чтобы спасти нас, когда мы стенали в пучине смерти. Помоги нам понять, что радостное сердце, умеющее понимать и чувствовать это более драгоценно, чем способность сообщаться с небесами и землей.
\n\nКогда мы погружаемся в сон, Небеса не засыпают вместе с нами. Так всколыхни же это Движение, зажги Своим энтузиазмом этих людей! Мы, недостойные дети, пришли у Тебе, нашему Отцу, и просим Тебя простить нас.
\n\nМы не знали, что Тебе известно все о каждом из нас, что Ты владеешь любой ситуацией и терпеливо преодолеваешь все препятствия. Мы искренне желаем, Отец, чтобы это время стало временем решения всех наших трудностей, забот и проблем, которые омрачают наши мысли. Справившись с ними, мы тут же возьмемся за решение Твоих проблем.
\n\nМы знаем, что наш Небесный Отец существует и трудится ради нашего блага. Нам известно, что существуют еще более высокие сферы Небес, которые также проявляют огромную заботу о наших жизнях. Научи нас, как нам ощутить душой и телом благоговейный страх перед Тобой, нашим Отцом, Который прежде нас принял на себя первый удар, a, когда наши тела были измождены и обессилены, поддерживал нас, обнимал и утешал нас, а потом снова направлял по прежнему пути.
\n\nПомоги нам понять, что до сих пор мы жили одними словами. Помоги нам узнать Тебя и соединиться с Тобой сердцем, как истинным сыновьям и дочерям Твоим, способным проникнуться Твоим положением. Так пусть же наша вера будет столь крепка, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отступить, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отказаться от своих убеждений. Так пусть же скорбь Небес станет нашей скорбью; радость Небес - нашей радостью; труды Небес - нашими трудами, а ответственная миссия Небес - нашей миссией.
\n\nМы сознаём теперь, что, заняв непоколебимую, вечную позицию, мы со всей ответственностью заявили о своей готовности бороться с мириадами приспешников сатаны. Отец! Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам достичь высокого положения Твоих сыновей и дочерей, полностью сознающих всю серьезность своего положения, когда для спасения мира нам придется пожертвовать собственной жизнью.
\n\nОтец! Мы искренне просим Тебя: очисти нас от всего скверного, что засоряет наш души, и помоги нам укрепиться духом и принять твердое решение о том, чтобы соединиться с Тобой в гармоничном союзе, обрести Твои качества характера и Твой образ мышления.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы кто-нибудь из сыновей и дочерей самонадеянно судил о Твоей природе, руководствуясь собственными предвзятыми концепциями. Помоги нам стать достойными Тебя, гармоничными людьми, какими Ты хотел видеть нас при сотворении, соответствующими всем Твоим желаниям. Если в нас есть скрытые изъяны, ненавистные Тебе, избавь нас от них. Мы c нетерпением ждем Твоих повелений. Мы молится об этом во имя Госпоца.
\nАминь.
\n8 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_10t">
Размышляя о жизни Иисуса 2000 лет назад, мы знаем, что он проливал слезы, о которых никто не догадывался; он голодал, и никто также не подозревал об этом; он горько рыдал, следуя по пути преследований, и никто также не знал об этом. Таков был путь Иисуса, и многие святые, последовавшие за ним, самоотверженно прошли этот кровавый путь. Мы знаем, что они, преодолевая муки, не щадя жизни, стремились вперед.
\n\nДорога к Небесному дворцу - это крестный путь. Так помоги же нам понять, что каждый из нас должен взойти на вершину Голгофы, неся на спине свой крест; каждый должен пережить гонения и, может быть, пролить свою кровь на кресте. Мы искренне молим Тебя, Отец, помоги нам понять, что Небесам нужны самоотверженные люди, забывающие свои собственные печали, свою собственную боль, которые, жертвуя своим настоящим и будущим, добровольно идут на Голгофу.
\n\nО, Отец! Помоги нам понять скорбь Иисуса, обнажившего перед нами свое сокрушенное сердце. Настало нам время узнать Иисуса не как некую историческую личность из прошлого, а как реального современного человека, живущего рядом с нами. Так поддержи же наше Движение, устремленное прямо к Небесам, ибо мы телом и душой преданы благородному Сердцу и величественной любви. Ради этого мы готовы пожертвовать собственной жизнью. Это Движение создали люди, гонимые на земле, отвергнутые религиями. Мы искренне просим Тебя, помоги Своим сыновьям и дочерям, собравшимся здесь, сплотиться в Движение, способное защитить свои позиции любыми жертвами.
\n\nДух Небес воплотился в душе одною человека, и возникло основание сердца, объединившее 4000 лет истории. Но человечество предательски нарушило это основание и само оказалось в жалком положении. Отец! Измени души живущих на земле, ибо они не знают, что их скорбь - это и Твоя скорбь.
\n\nПоддержи же нас! И тогда наше Движение, пусть единственное из движений, рыдая, возведет алтарь в пустыне ради блага людей. Мы знаем, что когда-то и Иаков, и Моисей, и Илия также возводили алтари в пустыне.
\n\nМы знаем, что среди наших предков, служивших воле Небес, не было ни одного, кто не прошел бы такой путь. Желая пролетит, их традицию, мы просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми и со знанием дела возвести новый алтарь, восстановить городские стены и служить Тебе, охраняя Твое святилище. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n15 марта 1959 г.
    </string>
</resources>