<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="pr_serdca_1t">
Отец!
\nМы не осознаем всей первозданной глубины Сердца Отца нашего, сотворившего нас, людей. Мы знаем, что нам пока не дано ощутить Его отцовскую любовь, и от этого мы скорбим.
\n\nСейчас мы должны ценой любых страданий вновь обрести Твою любовь, Отец, и возродить наши отношения с Тобой во всей их первозданной чистоте. Отец! Помоги нам раскрыть свои души и понять величие Твоего Сердца, величие Твоей любви! Открой наши уши, дай нам услышать Твой глас! Даруй нашим глазам способность узреть в вышине Тебя, нашего Отца, жаждущего найти Своих сыновей и дочерей достойными Твоей Небесной милости!
\n\nИ затем, увидев нас способными видеть и способными слышать, позволь нам ощутить присутствие Отца, усердно трудившегося для нашего блага. Позволь нам познать Твое терпеливое Сердце, ибо мы так мало знаем о Сердце нашего Отца, испытавшего так много боли и страданий. Владей нами безраздельно! Владей нашими душами и сердцами, о Отец! Если некоторые из сыновей и дочерей Твоих погрузились во тьму невежества и смерти, простри милостивую длань Твою и направь их. Мы с искренней надеждой ждем, о Отец, что настанет время, и мы милостью Твоей обретем гармонию в своих душах, чтобы достойно ответить на искренний призыв Твоего Сердца.
\n\nМы поняли, как крепка Твоя воля, Отец, как много сердечных и душевных сил Ты вложил, Отец. Мы осознали, что весь пройденный Тобой исторический путь в процессе мироздания предопределен. Мы понимаем, что воля Твоя может осуществиться лишь при активном посредничестве людей, близких Небесам, исповедующих систему ценностей, отвечающих Небесным идеалам.
\n\nПоставив перед собой задачу уничтожить корни всех грехов прошлого, всех грехов настоящего, а также всех будущих грехов, мы с искренней надеждой взываем к Тебе, о Отец! Помоги нам избежать греховных помыслов и действий и усиль голос нашей совести. Пусть хранит нас любовь Твоя! Пусть она вдохновляет наши души, внушая чувство безмерной благодарности к Тебе, о Отец!
\n\nМы понимаем: настало время, когда нам открылась истина Божественной нравственности, когда мы должны постичь саму суть Небесной нравственности, когда мы, наконец, должны познать Твою любовь, Отец!
    </string>

    <string name="pr_serdca_2t">
Отец наш!
\nМы определенно знаем, что Твой замысел творения не ограничивается спасением отдельных подготовленных людей: Ты желаешь спасти все человечество. О, трудолюбивый Отец наш, ищущий спасения всех земных людей! Размышляя, мы глубоко сожалеем о том, что Твоя провиденциальная воля, направленная на распространение и упрочение во Вселенной идей добра, все еще остается неисполненной. Мы искренне надеемся, что Ты милостиво примешь нашу помощь, даже если она ничтожно мала. Мы готовы умереть, чтобы хоть своей смертью послужить Тебе и приблизить миг осуществления воли Твоей.
\n\nПомоги нам понять, что Твоя скорбь возникла не из-за того, что Ты милостиво сотворил все сущее на Земле, a потому, что не было человека, который сумел бы завершить Твою концепцию творения. Укрепи наши силы, подвигни нас на борьбу за осуществление воли Твоей. Мы безраздельно преданы Тебе всей своей любящей душой. Помоги нам понять, что Ты - Творец всего сущего и ревнитель нашею благополучия. Помоги нам понять, что человек, не познавший Твое Сердце, не знает Тебя, a человек, не ощутимый в себе Tвое Сердце, не представляет, в сколь трудном положении Ты оказался. Мы с искренней надеждой просим Тебя, любимый Отец, Помоги нам понять, что в этот самый момент, глядя на Нас, Ты испытываешь жестокие муки, оттото что мы не можем утешить Твое страдающее Сердце.
\n\nПусть наши души наполнятся сознанием воли Твоей. Научи нас, как нужно жить, чтобы оставаться в числе Твоих друзей. Наставляй нас, чтобы мы стали людьми, достойными жить под Твоим руководством. Мы уже поняли, что Иисус жил послушным Твоей воле, что он был именно тем человеком, кто явился ради спасения еврейского народа.
\n\nПомоги нам осознать, что невозможность найти людей, в душах которых Ты смог бы найти Свою обитель, разбивает Твое Сердце. Ведь Ты знаешь, что внешне люди, а также и все сущее, остались такими же, какими Ты сотворил их на заре мироздания. Любимый Отец, живи в наших душах, освяти наши души и тела, чтобы мы стали достойны Твоего присутствия. Мы с искренней надеждой обращаемся к Тебе, сделай нас провозвестниками новой эпохи, чтобы мы вместе с Тобой завершили н восславили идеал творения. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nAминь.
\n16 марта 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_3t">
Отец!
\nМы знаем, что человек, не желающий склониться перед Тобой в смиренном поклоне, не желающий с готовностью служить Тебе, не сможет соединиться с Тобой вечными узами любви в вечном Царстве.
\n\nТеперь, открыв Тебе свои ищущие сердца, о Отец! мы с нетерпением предвкушаем наступление долгожданного дня, когда тело каждого из нас станет послушным велению души, когда мы почувствуем Твое присутствие в наших душах. Так помоги же нам стать любящими людьми, благодарными и глубоко понимающими, смиренно склоняющимися перед Тобой, ибо Ты, Отец, терпеливо прошел долгий путь, полный невыразимых испытаний и тяжких трудов ради того, чтобы отыскать каждого из нас. Так позволь же нам услышать голос Твой, взывающий из глубины души каждого из нас. Помоги нам вернуть свои тела в изначальное состояние, которое мы утратили.
\n\nТвоей милостью мы хотим стать самодостаточными людьми, чтобы телом и душой чувствовать благоговение перед Твоим величием.
\n\nМы думали, что Ты всегда предстаешь перед нами в образе Отца Славы, но Ты явился к нам, скорбя и страдая. Ты явился к нам как воплощение величайшего горя. Не подозревая о Твоем истинном состоянии, мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши собственные скорби. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за возникающие препятствия на нашем пути. Мы пытались возложить на Тебя ответственность за наши неудачи. Прости нас за это. Пройдя долгий исторический путь, Ты предстал перед нами, стеная, с трудом сдерживая Свою скорбь. Помоги нам осознать, что мы являемся всего лишь потомками падшего рода, недостойными называть Тебя своим Отцом. Не допусти, чтобы на земле остались сыновья и дочери, не ведающие о Твоих страданиях, в то время как мы искренне пытаемся облегчить Твои труды, которые продолжаются миллионы лет. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 сентября 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_4t">
O, Отец!
\nГорестная история человечества закружила нас в своем вихре, неудержимо увлекая за собой. Мы полностью сознаем, в каком неблагоприятном окружении мы оказались, и в каких условиях нам приходится выполнять свою ответственнейшую миссию - изменить ход этой скорбной истории и облегчить страдания горестного Отцовското Сердца.
\n\nМы, принявшие на свои плечи миссию такого огромного значения, должны соединиться сердечными узами с небесным и земным миром. Пусть ценой жесточайших мучений или ценой самой жизни мы должны пережить Твои страдания и испытать Твою скорбь. чтобы стать достойными сыновьями и дочерьми, готовыми умереть ради того, чтобы утолить горе Отца.
\n\nКогда Иисус явился на Землю, многие религиозные группы и многочисленные верующие с нетерпением ожидали прихода Мессии. Но они ждали и надеялись, что он явится им в идеальном образе. Но Мессия, явившийся к ним, оказался другим: он не источал радости. Он явился как воплощение людской скорби и людских страданий, сопровождавших человечество на протяжении всей истории.
\n\nМы знаем, что в то время ни один из людей даже не подозревал, что Мессия, представитель Царства Небесного, придет к ним таким неожиданным путем.
\n\nМы знаем, какими путями вершится история. Из Принципа нам известно, что весь сотворенный мир проходит путь восстановления искуплением, что в период последних дней исторические реалии повторяются. Мы знаем также, что наша святая обязанность в последние дни заключается в том, чтобы вернуть радость Тебе, Отец, вернуть ее в горизонтальном выражении.
\n\nДля этого нам необходимо, начиная с самих себя, искупить в горизонтальном аспекте скорбь и страдания после горестных событий в Эдемском саду, скорбь и страдания, накопившиеся на протяжении всей истории, скорбь и страдания в вертикальном развитии истории.
\n\nО Отец! Мы приносим Тебе обет верности и обещание служить на благо всего мира. Мы желаем благополучия Небесам От имени всего человечества. Помоги нам понять, что для этого Мы должны стать истинными лидерами, глубоко переживающими страдания и скорбь вечных Небес.
\n\nПомоги нам понять, что только тот, кто проникся страданиями и скорбью, может ощутить небесную радость. Помоги нам выстоять в скорбных и тяжких обстоятельствах. Мы c искренней надеждой просим Тебя, Отец, позволь каждому из нас стать исторической жертвой, идущей вперед с возгласом: «Я готов умереть, чтобы сохранилась жизнь на земле!» Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n24 мая 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_5t">
Отец наш!
\nПомоги нам стать сыновьями и дочерьми, достойными обрести и ощутить в душах и телах наших Твою внешнюю форму, Твои обстоятельства и Твое Сердце. Позволь нам глубоко проникнуться ощущением Твоего одиночества на великом пути восстановления в поисках Твоих истинных детей, утерянных Тобой.
\n\nТебя лишили возможности любить Адама и Еву. хотя Твое сердце было переполнено любовью. Так помоги же нам стать Твоими сыновьями и дочерьми, способных проникнуть в Твое Сердце, понять страдания, пережитые Тобой за долгие шесть тысячелетий, и вкусить Твою любовь, о Отец! Помоги нам стать детьми, готовыми искренне прильнуть к Твоему Сердцу и утешить его.
\n\nМолим Тебя, прими наши души и тела, сделай их Своей обителью. Мы искренне просим Тебя принять нашу жертву во имя победы. И тогда, отдав Тебе в вечное владение наши души и сердца, мы станем гордиться своей близостью с нашим вечным Отцом. Мы искренне надеемся, Отец, что Ты покажешь нам стать Твоими истинными потомками, способными утешить Твое сердце, шесть тысяч лет не знавшее утешения и любви истинного сердца.
\n\nНа земле живет многочисленное человечество, но мы знаем, что среди людей нет тех, кого Ты мог бы прижать к Своему любящему сердцу и открыто назвать Своими сыновьями и дочерьми, недоступными для притязаний сатаны. Мы знаем, что 2000 лет назад, когда Иисус явился на землю, чтобы ради спасения людей пройти свой нелегкий путь, Ты не имел возможности открыто и с любовью обнять его.
\n\nМы знаем, что никто не может похитить Твое любимое дитя. Мы знаем, что Иисус глубоко затронул Твое Сердце, но так и не смог вкусить Твоей любви. Мы также знаем, почему Тебе было отказано в любви. Так воздвигни же день славы! Воссоздай Небесных сыновей и дочерей! Утоли печаль Твоего сердца! Излей на них всю любовь, накопившуюся в Твоем Сердце! Помоги нам понять, как сильно Ты надеешься, что на земле обязательно появятся Небесные сыновья и дочери.
\n\nНас можно назвать нищими‚ но мы согласны отдать и все остальное, лишь бы оставаться сыновьями и дочерьми, достойными Тебя, и вкусить Твоей вечной любви.
\n\nЛюбимый Отец! Благослови нас! Простри Свою могучую длань и освяти нас. Отвергни все элементы зла и мы искренне надеемся, что тогда Ты примешь нас в Свои объятия духовно и телесно. Мы искренне молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь
\n14 декабря 1958 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_6t">
Когда в глубине своего сердца мы пытаемся снова и снова поразмышлять о том, что такое провидение, о котором мы раньше не знали ничего, нам становится понятно, что человечество не могло сообщаться с Твоей мыслью на протяжении всей своей долгой истории, с тех самых пор, как согрешили наши прародители. Более того, мы поняли, как горька и трудна Твоя участь, поняли, с какой надеждой Ты смотришь на землю, небеса и человечество.
\n\nСегодня мы размышляем, можно ли нам назвать себя преданными сыновьями и дочерьми, достойными похвалы в глазах нашего Божественного Отца? Можем ли мы в благоуханном саду Твоего Сердца, осененные Твоей надеждой, сказать: «Отец! Утоли Свою печаль. Ведь я здесь, с Тобой!» Нельзя не признать, что нам еще слишком далеко до этого.
\n\nКогда Иисус Христос, воплощение Твоей надежды, представитель Твоего Сердца, снова явится на землю, тогда человек, отчаянно пытающийся отыскать сердце Небесной нравственности, вступит в контакт с сердцем Иисуса. Что касается избранной нации Израиля, бродившей в тщетных попытках постичь сердце Небесной нравственности, Мы знаем, что их поиски должны увенчаться встречей с Иисусом. Израильтяне должны были знать, что надежды Отца нашего, пославшего на землю Иисуса, были едины с надеждами всех людей. Но они не узнали Иисуса, и их мучения продолжались до настоящих дней. Более того, мы чувствуем, что их историческая скорбь продолжается.
\n\nЧто же стало с иудаизмом, учрежденным Тобой более 4000 лет назад? Что стало с людьми Израиля? Храм, возведенный Тобой в Иерусалиме, был построен в честь прихода Иисуса. Храм не достался Мессии, а последователи иудаизма так и не признали Иисуса. Итак, подготовленный народ не пожелал иметь ничего общего с Иисусом, напротив, он сделал Божьего избранника изгоем. Но мы искренне надеемся. Отец, что ты поможешь нам понять ситуацию Иисуса, которому тогда осталось лишь одно - в одиночестве отмаливать грехи людей, изгнавших его.
\n\nЧто мы хотим провозгласить пред лицом Твоим, Отец? Что мы хотим узнать о Тебе? О чем хотим попросить? Помоги нам воспитать свое сердце, чтобы оно уподобилось сердцу Иисуса. Помоги нам достичь того, чего так и не достигли наши прародители. Мы знаем, что это возможно в случае‚ если в последние дни мы, оказавшись в такой же ситуации, как Иисус, сохраним его надежду, обретем сердце подобное Твоему Сердцу и со веси ответственностью искупим перед Тобой все исторические долги прошлых поколений.
\n\nМы знаем, что перед нами лежит крестный путь, что настало время неизбежной борьбы с мировым злом. Со слезами на глазах мы слышим Твой призыв, ибо настало время нашего прямого общения с Твоим Сердцем. Так помоги же нам стать сыновьями и дочерьми, готовыми на жертву во имя грядущей победы, способными воплотить Твою надежду, объединившись с Тобой сердцем и духом. Твои заботы - это наши заботы; Твоя надежда - это наша надежда; Твой враг - это наш враг; Твоя борьба - это наша борьба. Мы молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n1 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_7t">
Отец!
\nТы лишился Своего первозданного сада. Так позволь же нам проникнуть в глубину Твоего скорбящего Сердца. Мы искренне желаем до конца испытать душой и телом Твою скорбную печаль, пережить Твои бесконечные страдания, которые Ты, обливаясь слезами, так долго скрывал от нас.
\n\nПозволь нам испытать душой и телом всю скорбь Твоего Сердца! Позволь нам ощутить, сколь велики были твои страдания, вызванные грехопадением прародителей Адама и Евы! Позволь нам испытать Твои бесконечные муки, Твое одиночество, когда Иисус, явившийся для завершения провидения восстановления, умер на кресте, так и не успев закончить свою миссию на земле.
\n\nДумая о Твоем скорбном историческом пути, о Твоем очевидном негодовании от предательства прародителей, мы обращаемся к Тебе и просим: не допусти, чтобы мы в течение своей жизни добавили Тебе еще больше горя. Мы искренне надеемся, Отец, что с Твоей помощью мы сумеем совладать c печалью Адама и Евы и понять скорбь Иисуса Христа.
\n\nНе допусти, чтобы наши души и тела оставались всегда в простодушном неведении.
\n\nПусть с Твоей помощью, Отец, наши души станут отражением Твоей души, a наши тела - Твоим материальным воплощением.
\n\nПозволь нам свидетельствовать о вашем Отце, скорбящем в Сердце Своем. Мы молимся об этом во имя Господа.
\nАминь
\n8 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_8t">
Отец!
\nВсякий раз, когда на земле случается беда, ей сопереживают и небеса, и наши предки в духовном мире, и все сущее в мире творения. И мы, живущие сейчас, тоже скорбим. Хотя человечество с нетерпением ждало дня освобождения, когда прекратится горе на земле, люди не видели перед собой правильного пути. Но даже во время своих беспорядочных поисков люди не понимали, чего же они ищут, и блуждали бесцельно. Но мы, мы-то понимаем, через что Тебе, Отец, пришлось пройти в эти долгие шесть тысяч лет, и наши сердца полны желания обнять Тебя и слезно сострадать Тебе.
\n\nСейчас мы многое знаем. Мы устремились на поиски наших изначальных родителей в надежде, что в результате наших телесных и духовных трудов скоро наступит день, когда вместо горестных слез, наши глаза наполнятся слезами радости. Мы избавимся от скорби и станем жить в вечной радости.
\n\nТеперь мы знаем, что нам следует делать. Мы поняли свою принадлежность и осознали свою первозданную ценность Божьих детей.
\n\nОтец! Мы упорно карабкаемся вверх по склону к вершине горы восстановления, с усилием передвигая израненные ноги. Мы направляемся к вершине горы, куда надеялись подняться Адам и Ева. Мы искренне надеемся, что Ты вдохнешь новые силы в наши души и тела и поможешь нам преодолеть последний отрезок нашего пути.
\n\nМы определенно знаем теперь, что Ты не счастлив, что Ты погружен в печаль; что Тебе приходится преодолевать бесконечные трудности, что Ты невыразимо страдаешь. Помоги нам проникнуться и пережить все это душой, позволь нам принять на себя бремя Твоих сердечных мук, Отец. Мы приносим Тебе эту молитву во имя Господа.
\nАминь.
\n15 февраля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_9t">
Отец!
\nМы бродим повсюду как неприкаянные сироты. без цепи, без направления, и даже не знаем, где находимся. В потоке истории мы потеряли ориентир и, не имея центра жизни, мы плывем по течению. Теперь мы поняли, что до сих пор такой была наша жизнь.
\n\nНо мы не знали, что все это время Ты не спускал глаз с нас, таких несовершенных, и, когда мы грустили, Ты грустил вместе с нами. Мы не знали, что Ты, наш Творец, все дни и ночи Трудился, на щадя Себя, чтобы спасти нас, когда мы стенали в пучине смерти. Помоги нам понять, что радостное сердце, умеющее понимать и чувствовать это более драгоценно, чем способность сообщаться с небесами и землей.
\n\nКогда мы погружаемся в сон, Небеса не засыпают вместе с нами. Так всколыхни же это Движение, зажги Своим энтузиазмом этих людей! Мы, недостойные дети, пришли у Тебе, нашему Отцу, и просим Тебя простить нас.
\n\nМы не знали, что Тебе известно все о каждом из нас, что Ты владеешь любой ситуацией и терпеливо преодолеваешь все препятствия. Мы искренне желаем, Отец, чтобы это время стало временем решения всех наших трудностей, забот и проблем, которые омрачают наши мысли. Справившись с ними, мы тут же возьмемся за решение Твоих проблем.
\n\nМы знаем, что наш Небесный Отец существует и трудится ради нашего блага. Нам известно, что существуют еще более высокие сферы Небес, которые также проявляют огромную заботу о наших жизнях. Научи нас, как нам ощутить душой и телом благоговейный страх перед Тобой, нашим Отцом, Который прежде нас принял на себя первый удар, a, когда наши тела были измождены и обессилены, поддерживал нас, обнимал и утешал нас, а потом снова направлял по прежнему пути.
\n\nПомоги нам понять, что до сих пор мы жили одними словами. Помоги нам узнать Тебя и соединиться с Тобой сердцем, как истинным сыновьям и дочерям Твоим, способным проникнуться Твоим положением. Так пусть же наша вера будет столь крепка, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отступить, чтобы, даже желая этого, мы не смогли отказаться от своих убеждений. Так пусть же скорбь Небес станет нашей скорбью; радость Небес - нашей радостью; труды Небес - нашими трудами, а ответственная миссия Небес - нашей миссией.
\n\nМы сознаём теперь, что, заняв непоколебимую, вечную позицию, мы со всей ответственностью заявили о своей готовности бороться с мириадами приспешников сатаны. Отец! Мы искренне надеемся, что Ты поможешь нам достичь высокого положения Твоих сыновей и дочерей, полностью сознающих всю серьезность своего положения, когда для спасения мира нам придется пожертвовать собственной жизнью.
\n\nОтец! Мы искренне просим Тебя: очисти нас от всего скверного, что засоряет наш души, и помоги нам укрепиться духом и принять твердое решение о том, чтобы соединиться с Тобой в гармоничном союзе, обрести Твои качества характера и Твой образ мышления.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы кто-нибудь из сыновей и дочерей самонадеянно судил о Твоей природе, руководствуясь собственными предвзятыми концепциями. Помоги нам стать достойными Тебя, гармоничными людьми, какими Ты хотел видеть нас при сотворении, соответствующими всем Твоим желаниям. Если в нас есть скрытые изъяны, ненавистные Тебе, избавь нас от них. Мы c нетерпением ждем Твоих повелений. Мы молится об этом во имя Госпоца.
\nАминь.
\n8 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_10t">
Размышляя о жизни Иисуса 2000 лет назад, мы знаем, что он проливал слезы, о которых никто не догадывался; он голодал, и никто также не подозревал об этом; он горько рыдал, следуя по пути преследований, и никто также не знал об этом. Таков был путь Иисуса, и многие святые, последовавшие за ним, самоотверженно прошли этот кровавый путь. Мы знаем, что они, преодолевая муки, не щадя жизни, стремились вперед.
\n\nДорога к Небесному дворцу - это крестный путь. Так помоги же нам понять, что каждый из нас должен взойти на вершину Голгофы, неся на спине свой крест; каждый должен пережить гонения и, может быть, пролить свою кровь на кресте. Мы искренне молим Тебя, Отец, помоги нам понять, что Небесам нужны самоотверженные люди, забывающие свои собственные печали, свою собственную боль, которые, жертвуя своим настоящим и будущим, добровольно идут на Голгофу.
\n\nО, Отец! Помоги нам понять скорбь Иисуса, обнажившего перед нами свое сокрушенное сердце. Настало нам время узнать Иисуса не как некую историческую личность из прошлого, а как реального современного человека, живущего рядом с нами. Так поддержи же наше Движение, устремленное прямо к Небесам, ибо мы телом и душой преданы благородному Сердцу и величественной любви. Ради этого мы готовы пожертвовать собственной жизнью. Это Движение создали люди, гонимые на земле, отвергнутые религиями. Мы искренне просим Тебя, помоги Своим сыновьям и дочерям, собравшимся здесь, сплотиться в Движение, способное защитить свои позиции любыми жертвами.
\n\nДух Небес воплотился в душе одною человека, и возникло основание сердца, объединившее 4000 лет истории. Но человечество предательски нарушило это основание и само оказалось в жалком положении. Отец! Измени души живущих на земле, ибо они не знают, что их скорбь - это и Твоя скорбь.
\n\nПоддержи же нас! И тогда наше Движение, пусть единственное из движений, рыдая, возведет алтарь в пустыне ради блага людей. Мы знаем, что когда-то и Иаков, и Моисей, и Илия также возводили алтари в пустыне.
\n\nМы знаем, что среди наших предков, служивших воле Небес, не было ни одного, кто не прошел бы такой путь. Желая пролетит, их традицию, мы просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми и со знанием дела возвести новый алтарь, восстановить городские стены и служить Тебе, охраняя Твое святилище. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n15 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_11t">
Отец!
\nЗавлеченные в царство смерти, скорби и плача, Мы, непочтительные дет, не могли установить с небесами отношения, предопределенные нам свыше. Я прошу Тебя, Отец, помоги нам стать людьми, способными вернуться к своей изначальной природе и почувствовать благоговение перед милостью, которой Ты нас одарил. Мы искренне надеемся, что сумеем послужить Тебе, Отец.
\n\nС того времени, когда мы поняли, какую стезю Ты предназначил нам, мы уже узнали, что Ты Сам сопровождаешь нас на этом пути, залитом слезами, что Ты – вместе с нами на крестном пути, на пути страданий и скорби, даже когда мы были скованы цепями. Теперь мы знаем, какой суровый и тернистый путь Тебе предстоит в процессе истории в Твоем желании поддержать Своих любимых сыновей и дочерей.
\n\nТеперь мы знаем о том, чего не знали раньше, о той исторической борьбе, которую Ты вел ради нас на протяжении всей истории. Рисуя в воображении облик Отца нашего, великого труженика, мы склоняемся перед Ним, не в силах отыскать нужных слов благодарности.
\n\nОтец! Мы молим Тебя, наполни нас силой вдохновения Твоего Сердца! Мы призваны, ибо такова воля Небес и таково желание Небес. Так помоги же нам понять, что предстоящий нам крестный путь мы должны завершить не для себя.
\n\nСделай так, чтобы наши потомки даже спустя 10 миллионов лет знали, какой исторический труд завершили их предки, чтобы возобновить предопределенные нам отношения. Если наша душа способна испытать безграничную радость, безграничное счастье и безграничную надежду, в этом не наша собственная заслуга и результат не наших усилий.
\n\nЛюбимый Отец! Мы молитвенно просим Тебя! Помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, почитающими душой и телом Небесное начало всего сущего, приводимого в движение Небесами; людьми, которые знают и чувствуют, как ценно Небесное основание, которые, рыдая, стараются изо всех сил сохранить его.
\n\nОтец! Ты знаешь, в каком направлении мы пойдем, Тебе известно, какой путь мы изберем. Начало наших душ - не в нас самих, мы являемся советниками не по своей прихоти и не для себя. Все это - для других и других и для Тебя, Отец! Мы молитвенно просим Тебя, Отец наш! Владей нашими сердцами, и пусть он вечно останутся неизменными.
\n\nОтец! Не допусти, чтобы мы стали непочтительны к Тебе и покинули Тебя в страданиях. Даже если мы чувствуем скорбь Отца нашего на пути провидения, молим Тебя, не допусти, чтобы мы оступились в этот трудный период времени. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, самоотверженными и заботливыми к Тебе, знающими, как утешить Твое сердце и понять Твои обстоятельства.
\n\nТеперь наши души не воспринимают ничего, что идет не от Тебя. И вот, мы должны превозмочь страдания и устремиться мыслями к обетованному саду, возжелать вечно благословенного Царства Небесного. Мы знаем, что ожидающая нас в будущем Божья милость будет неизмеримо велика. Так позволь же нам сегодня укрепить наше Движение людьми с верными Тебе сердцами, готовыми выстоять до конца. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, стойкими и выносливыми, чтобы открыто предстать пред Тобой, Отец. Мы молимся о6 этом во имя Господа.
\nАминь.
\n29 марта 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_12t">
Отец!
\nТы ищешь среди человечества сыновей и дочерей, способных проникнуть в духовную природу Отца, Чьё Сердце было разбито во время этих поисков. Мы знаем, что люди не достойны Твоих милостей, и перед лицом такого горя они не смеют настаивать на своем. Молитвенно прошу Тебя, будь терпелив с этими неверными, непослушными детьми, которые тысячу, десятки тысяч раз забывали о терзавших Тебя исторических муках.
\n\nМы знаем, что теперь, в эту минуту, когда мы естественно, от всего сердца можем назвать Тебя «Отцом», когда мы становимся едины с Тобой, в эту минуту радости небес и земли начинается новая история и осуществляется надежда. Однако мы в глубине души понимаем, что не научились еще чувствовать так, как Ты, и от этого нас наполняют горечь и отчаяние.
\n\nСуществует ли на земле скорбь, которая превосходила бы по силе скорбь нашего Отца, утешающего беспомощных в своем горе людей? И существуют ли муки, сильнее мук нашего Отца, поддерживающего и утешающего беспомощных в своих страданиях людей, которые страдают оттого, что они предали Бога?
\n\nТы не мог упрочить свое достоинство, авторитет и престиж, и мы знаем из исторического откровения, что Ты прошел тяжкий путь истории, и Твои надежды остались неосуществленными. Ты в отчаянии обращался к множеству наших хороших предков, взывая к ним, чтобы они поняли Твое Сердце, чтобы они поняли, в каком положении Ты находишься. Но мы, живущие сегодня, не можем выступать беспристрастно от имени истории и, не имея врожденных качеств добра, которыми мы могли бы гордиться, не можем свидетельствовать об исторических реалиях непредвзято. Мы на коленях молим Тебя, Отец! Помоги нам раскрыться во всей полноте и стать провидцами истины. Мы искренне надеемся, что это время станет для нас решающим, и мы поймём, что находились до сих пор во власти сатаны.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, помоги нам понять Твое положение Отца, не имеющего возможности давать нам советы, не могущего открыть нам Свое Сердце и провиденциальную волю Небес. Тебя беспокоит настоящее и приводит в смятение будущее, ибо много среди людей предателей и ни одного, кто был бы предан Тебе и до конца стремился бы исполнить волю Небес. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nAминь.
\n12 апреля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_13t">
Мы знаем, что в результате грехопадения прародителей Адама и Евы, которые должны был служить Тебе, история пошла по пути страданий. Потомки согрешивших Адама и Евы, люди, подвергались преследованиям и гонениям, так как они несли на себе бремя греха. Помоги нам почувствовать праведный гнев, Думая об истории человечества, продолжавшейся вплоть до настоящего времени.
\n\nМы знаем, что Ты много трудился на Своем историческом пути, на протяжении времён и эпох, чтобы вернуть Себе человечество, ибо Ты, как Творец, чувствуешь Себя ответственным за Свое творение и не можешь забыть людей, которые так низко пали.
\n\nТак позволь же сегодня нам, находящимся в таком положении, Оплакать свою участь и одновременно остро прочувствовать открывшуюся нам истину о пройденном Тобой пути бесконечных страданий и изнурительных трудов. Мы молитвенно надеемся, Отец, что Ты позволишь нам обрести душу,способную праведно негодовать, оттого что люди издавна являются наследниками грешного рода; помоги нам понять, что в Твоем присутствии мы не смеем поднять глаз.
\n\nМы знаем, что наши души до сих пор не свободны от греха, мы чувствуем, что и наши тела все еще скованы цепями греха. Мы страстно желаем, чтобы Ты, наш милостивый Отец, явился во всей Своей силе и славе. Мы страстно желаем стать Твоими истинными сыновьями и дочерьми. Мы знаем, что Твоя скорбь многократно усиливается, когда Ты глядишь на Своих детей, совершающих ошибки, не способных разорвать греховные связи и вырваться из паутины греха.
\n\nТак помоги же нам распахнуть свои души и освободить тела от оков, помоги нам обновить свой дух, помоги нам обновить свою плоть и стать Твоими сыновьями и дочерьми, достойными чести предстать перед Тобой, нашим Отцом, с нетерпением ожидающим нас; людьми, по праву называющими Отцом нашего Творца, чтобы искренне и открыто воскликнуть: «Отец! Встречай нас, это мы - провозвестники Твоей воли!»
\n\nМы знаем, Ты надеешься на то, что Твои сыновья и дочери станут, наконец, победителями исторического уровня, способными утолить печаль Твоей души и одержать окончательную победу над врагом.
\n\nМы c молитвенной надеждой обращаемся к Тебе, Отец! Помоги нам стать сыновьями и дочерьми, которые смогут занять достаточно высокое положение и, наконец, утешить Тебя.
\n\nМы знаем, что наша надежда полностью совпадает по сути с Твоей надеждой, так вдохнови же нас и помоги подняться. Мы ухватимся за Твою руку, которая поведет нас на этом пути. Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать целеустремленными людьми, полными энтузиазма, готовыми преодолеть любые препятствия. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n19 апреля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_14t">
Мы с нетерпением ждем наступления дня, когда мы сможем жить вместе с Тобой. Помоги нам стать сыновьями и дочерьми, с искренней радостью благодарящими и приветствующими Тебя, не представляющими себе жизни без Тебя, постоянно обращенными к Тебе, способными привести в гармонию все творение. Так пусть же настанет славный день, когда мы сможем жить вместе с Тобой!
\n\nНаши души и тела были сотворены по подобию Отца нашего. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам, Твоим сыновьям и дочерям, уподобиться Тебе полностью и окончательно.
\n\nО, Отец наш! Люди не знают, что вся земля пропитана печалью Твоей скорбной души, а следы человеческой истории залиты слезами Небесного одиночества. Мы не знали, что неумолкающий горестный плач Небес окружает наши души и тела. Сейчас мы не можем не признать, что являемся потомками непокорных прародителей, что не можем рассчитывать на уважение и доверие Небес.
\n\nОтец! Никто на земле не в силах остановить поток Твоих слез‚ никто не может утешить Тебя в Твоей скорби, не способен поддержать Тебя на Твоем пути. Самое горькое из всех горе - это Небесное горе, пропитавшее землю; самая томительная скорбь - это Небесная скорбь, пропитавшая землю; самая жестокая вражда - это Небесная вражда, пропитавшая землю.
\n\nИтак, предназначение живущих на земле людей не в том, чтобы оказывать помощь, а лишь в том, чтобы стать скорбной жертвой, хотят они этого или не хотят. Им предопределено не оказывать помощь, а лишь превозмочь свою скорбную сущность, желают они этого или нет.
\n\nНастало время, когда мы, оказавшись в глубокой пучине отчаяния, должны из последних сил воззвать к Небесам: «Отец! Помоги нам!» В последние дни мы должны обратиться к Тебе: «О, Отец! Отыщи Твое человечество с помощью Локатора любви Твоего Сердца». В наше время найдется ли человек, близкий Твоему Сердцу, Оплакивающий Твою скорбную душу? Найдется ли человек, которого Ты смог бы назвать Своим истинным сыном или истинной дочерью, Своим взаимодополняющим объектом-партнером?
\n\nО, Отец, вдохновитель наших душ! Мы страстно желаем, чтобы Ты взбодрил наши души, и тогда мы поймем Твое печальное и возмущенное Сердце. Мы жаждем прильнуть к живому роднику Твоего Сердца.
\n\nТак даруй же нам милость - помоги нам в этом! И когда волшебная сила Твоего Сердца преобразит нас, в этот момент мы до конца поймем всю глубину своего несовершенства и, раскаявшись, примем на себя все грехи человечества.
\n\nОтец! Мы чувствуем себя недостойными и неумелыми! Мы не смогли уподобиться крепкой скале и поэтому нам стыдно перед Тобой, нашим Отцом, Который призвал нас и заботился о нас. У нас нет иного выбора, кроме как уподобиться святым, чтобы Ты смог явить Себя через нас во всей славе, а мы смогли бы утешить Твое скорбное Сердце и успокоить Твою враждебность. Так владей же нами, яви через нас Свою силу и мощь. Если души некоторых людей искажены грехом, коснись их Своей любовью и верни их к Себе, придай им другую форму. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n24 мая 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_15t">
Отец!
\nДаже если мы начнем доказывать, что в ходе истории человечество стремилось отыскать Тебя, до сих пор не было еще людей, которые жили бы, беспрекословно служа Тебе. Есть ли у Тебя на земле хотя бы один собственный уголок? Есть ли хотя бы одна семья, которая принадлежала бы только Тебе? Есть ли такой народ, который Ты мог бы назвать Своим? Мы осмелились рассуждать о Сердце нашего Отца, не смогшего отыскать на земле ни одной вещи, которую Он мог бы назвать Своей собственной. Если Ты скорбишь, мы знаем, что причина Твоей скорби кроется в том, что, являясь Творцом, Ты не можешь занять место, принадлежащее Тебе по праву; чувствуя ответственность за сотворенную Тобой землю, Ты не можешь приступить к Своим обязанностям.
\n\nИмея желание взять под Свое покровительство всех людей земли, Ты в ходе провидения не имел возможности осуществить его. Имеющий право командовать нами напрямую, имеющий право владеть нашими сердцами, Ты так и не получил такой возможности. Имеющий право руководить всеми нашими поступками, Ты не можешь осуществить Свое право, Не можешь направлять наши пути в жизненных обстоятельствах. Желающий видеть в нашем лице Добрые плоды Своих трудов. Ты не знал ни одного радостного дня, ни одной радостной эпохи, не встретил ни одного человека, способного принести Тебе радость. Мы не знали, как Ты был одинок.
\n\nДаже если нас сейчас постигнет горе, и мы потеряем все, что имели на земле, помоги нам стать достойными сыновьями и дочерьми, способными сообщаться с Твоим одиноким Сердцем. Позволь нам, как Твоим истинным детям, в полной мере пережить Твои обстоятельства со всеми сопровождающими их трудностями. Позволь нам лить слезы вместе с Тобой. Мы молитвенно просим Тебя, позволь нам стать такими сыновьями и дочерьми, которые готовы преодолеть любые трудности, лишь бы идти вслед за Тобой.
\n\nОтец! Мы поняли, сколь недостойны наши души; мы поняли, сколь низменны наши тела; мы поняли, что за нашими устремлениями стоит сатана.
\n\nИмея столь порочные внутренние качества, мы так жалки, что не имеем терпения, чтобы дождаться грядущего Господа - представителя Небес в тот период, в ту эпоху и в то время, когда это угодно Тебе. Так помоги же нам узнать себя и ужаснуться, увидев всю глубину собственного несовершенства! Помоги нам понять и оплакать жалкое состояние, в каком оказались наши несчастные семьи, наше несчастное окружение, все несчастное человечество, несчастное небо и несчастная земля. Наступило время, когда перед лицом неба и земли мы должны принести в искупительную жертву наши скорбные сердца. Так распахни же врата наших душ, о Отец! Ибо наши сердца не знают пути к Твоему Сердцу. Вот поэтому-то мы молитвенно просим Тебя, измени наши порочные души и наши порочные тела, чтобы мы обрели качества Твоего Сердца и совершенство Твоей внешней формы.
\n\nПрошу Тебя, Отец, отвергни все земные концепции и идеологии, которыми мы гордились до сих пор, но которые не находили одобрения у Небес. Пробуди наши изначальные чувства, чтобы они уподобились Твоим чувствам, воспитай нашу совесть. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, позволь нам сообщаться с Твоим Сердцем, позволь нам сообщаться с Небесами. Пошли к нам миллиарды и триллионы Небесных святых, освяти место, где мы находимся, пробуди наши сердца, вылепи нас заново Своей всемогущей дланью. Вместе с наставлениями даруй нам обновленные качества. Мы, несущие в себе смерть, преобразимся в новые существа, несущие в себе жизнь. Позволь же нам увидеть день радости, когда, славя Тебя, мы сможем по праву назвать Тебя Отцом. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 июня 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_16t">
Мы знаем, что величайшая скорбь человечества кроется в невозможности познать Твою любовь, ибо мы потеряли свою изначальную совесть, связывавшую нас с Твоим Сердцем. И теперь мы не можем достичь гармонии в отношениях своих души и тела и, поэтому, не в состоянии создать гармоничные отношения между своей совестью и Твоим Сердцем.
\n\nПроизошло грехопадение, и наша связь с Твоим Сердцем оборвалась, и наши души, созданные, чтобы любить все творение, и ощущать любовь Твоего Сердца, уже нам не принадлежали. Так веди же нас, Отец! Научи, как нам вернуть связь с Твоим Сердцем. Помоги нам создать единство души и тела, и пусть всё, что мы имеем, перейдет к Тебе. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, сделай так, чтобы мы могли отдать Тебе все, что имеем, чтобы мы стали такими людьми, которыми Ты мог бы гордиться. И тогда мы, с любящим и щедрым сердцем, широко раскрыли бы свои объятия и заключили бы в них все творение.
\n\nОтец! Мы знаем, сколь необходимо нас Твое слово, которое помогло бы нам сообщаться с миром творения. Сначала мы утратили само Твое Слово и вместе с ним его суть и сердцевину. Мы просим Тебя, Отец, силой Своего Слова помоги нам воспитать в себе сердце, отвечающее утраченному нами идеалу.
\n\nМы искренне надеемся, что Ты поможешь нам стать людьми, чьи души стремятся к изначальному идеалу мира, чьи уши настроены на восприятие звуков изначального мира, людьми, удостоенными величайшей милости – прильнуть к Твоей отеческой груди.
\n\nТы начал этот гигантский труд, и мы знаем, что Ты обязательно завершишь его. Поскольку все началось с добра, мы ждем, что все добром и закончится. Ты говорил о себе: «Я Альфа и Омега, первый и последний, начало и конец», но с самого начала истории люди утратили свое изначальное сердце, а это означает, что, подходя к концу, мы не можем сообщаться с Небесным Сердцем. В последние дни мы должны прильнуть к вечному Сердцу, установить с ним неразрывную связь. Мы молитвенно просим Тебя, будь терпелив с нами, изнывающими в оковах греха.
\n\nПомоги нам понять, что наши души не принадлежат нам. Они – Твои! Помоги нам понять, что наши тела не принадлежат нам. Они – Твои. Мы молитвенно просим Тебя, позволь нам до конца, реально почувствовать, что наши сердца, так же как и наши чувства, не принадлежат нам. Они принадлежат Тебе и приводятся в действие Тобой. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n14 июня 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_17t">
Отец!
\nПозволь нам сердцем почувствовать Небеса. Позволь нам почувствовать Сердце нашего Отца, глубоко переживающее, когда наши сердца остаются бесчувственными. Отец, даруй нашим сердцам способность к раскаянию даже помимо нашей воли.
\n\nМы знаем, что, когда люди собираются вместе, многие проблемы сначала разрешаются, a потом снова усложняются. По там, где люди прислушиваются к Небесам, даже неразрешимые проблемы находят решение. Так возвысь же наши трепетные души, размышляющие о прошлом, готовые встретить новый день. И пусть вдохновенные поступки, свидетельствующие о раскаянии, и условия искупления, которые помогут раз и навсегда разрешить все, что запутал злые козни врага, будут способствовать нашему духовному росту. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, сделай так, чтобы в процессе воссоздания нас охватит чувство великого раскаяния за то, что мы так долго сопутствовали злу.
\n\nМы желаем опьяняющего счастья не только для тела, не только для души. Более всего мы хотим оказаться в Эдемском саду, где наши сердца могли бы явить все свои духовные сокровища и где мы могли бы жить вечно.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам создать судьбоносные отношения исходящие из глубины наших сердец, чтобы ежедневно и ежечасно драгоценные узы соединяли друг с другом все сердца.
\n\nОтец! В этот святой день ниспошли Свою благостную милость на всех людей. Представляя Твою волю, любя Твое Сердце, взывая к Небесам и возводя скрытые алтари, Твои сыновья и дочери, обращающиеся к Тебе с молитвой, знают многое. Благослови же их, Отец!
\n\nДвижение, преклоняющееся перед одиноким Небесным Сердцем, страдающее вместе с ним, а также многочисленные обитатели духовного мира, ожидающие дня искупительного освобождения, общаются с нами.
\n\nОтец! Пусть их труд с нашей помощью обернется хорошим результатом. Отец, руководи нами, ибо в своем несовершенстве мы так и не сумели исполнить Твое желание и возвыситься сердцем до уровня, который ждет от нас Триединый Бог, окружающий нас Своей заботой. Сделай нас светочами радости, достойными назвать тебя Отцом. Не удостоившись пока этой благодати, мы молитвенно просим Тебя: руководи нами в это непростое время, чтобы мы стали Твоими достойными сыновьями и дочерьми, кроткими и смиренными детьми, дорогими Твоему милостивому и сострадательному Сердцу. Мы смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n5 июля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_18t">
Отец!
\nРаньше мы считали, что путь, на который мы призваны Тобой, будет легким. Теперь мы поняли, что этот путь очень труден. Раньше мы считали, что нам предстоит путь радости, теперь мы знаем, что перед нами - путь слез и страданий.
\n\nОтец! Пусть наша скорбь будет скорбью сострадания Тебе. Мы поняли, как легко разочароваться, следуя и сопереживая людям; мы с горечью в душе узнали, как часто люди подрывают доверие к себе. Лишь Ты остаёшься неизменным, Отец! Как, должно быть, счастлив был Иисус, когда, поднявшись на гору, он припал к Твоей груди со слезами радости. Мы хотим стать истинными сыновьями и дочерьми, способными слезно сострадать Тебе, наш Отец! Мы хотим познать Твое Сердце - Сердце первопроходца на этом пути. Мы хотим возвысить Иисуса в глазах человечества в благодарность за пройденный им одинокий путь покинутого всеми человека.
\n\nЕще задолго до того, как мы сами испытали боль, Небеса несправедливо страдали от жестоких гонений и неоднократно испытали унизительное поражение. Мы поняли это только сейчас, о Отец! Так научи же нас, как нам оправляться перед Небесами? Мы поняли, что в сравнении со страданиями Небес, наши собственные страдания не дают нам никакого права жаловаться на трудности Ниспошли же Свою милость нам, Твоим сыновьям и дочерям, оказавшимся в сложной ситуации.
\n\nОтец! Мы знаем, что, Ты рыдал, когда на наших глазах лишь появлялись первые слезы: Ты принимал на Себя первый удар. когда мы лишь готовились принять его. Мы знаем, что все самое тяжелое Ты переживал гораздо раньше нас. Мы знаем, что Ты уже страдал в муках, прежде чем они коснулись нас; что Ты упал прежде, чем упали мы.
\n\nЗная всё это, мы, тем не менее, вновь и вновь обращаем свой молитвенный взор к Небесам. Сознавая, сколь недостойны, мы благоговейно склоняемся пред Небесами. Как сильно Ты, должно быть, тосковал в желании услышать из уст Своих настоящих сыновей и дочерей обращение: «Отец». Так помоги же нам, чтобы благоговением наполнились наши сердца, и пусть это чувство преобладает в наших отношениях с нашей страной, с миром, с Небесами.
\n\nЛишь побуждаемые такими чувствами, мы можем укрепить свою веру и свое положение на любом идеологическом уровне - от личного до мирового. Чтобы создать и упрочить собственную идеологию, мы это твердо знаем, нам необходимо подняться до уровня Небес, воспитав в себе сердце высочайшей пробы.
\n\nОтец! Мы молитвенно просим Тебя, разбуди наши души, чтобы мы с энтузиазмом стремились вперед по пути воплощения идеала.
\n\nМы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам увидеть свои недостатки на этом первопроходческом пути, по которому за нами последует все человечество. Научи нас жить в радости, научи смирению. Подскажи, как можно еще больше прославить Тебя, Отец, высоко ценя установившиеся отношения между Небесами и нами. Ми смиренно молимся обо всем этом во имя Господа.
\nАминь.
\n5 июля 1959 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_19t">
Отец!
\nМы просим Тебя, впусти сегодня наши мысли, впусти наши души и тела в Эдемский сад Твоего Сердца! Мы поняли, что Твое Сердце исполнено бесконечной любви. Но мы также поняли, что Твое жестоко израненное Сердце исполнено безграничной скорби. О Отец! Ты очень много и долго страдал, но и в страданиях продолжал трудиться. Даже сейчас Твоя душа полна забот. Помоги нам понять, что Ты - Творец сущего, что Ты Господь творения. Пусть наполнятся наши сердца Твоей неизмеримой скорбью и Твоим праведным гневом и негодованием.
\n\nДаруй нам способность самоотверженно и не задумываясь погрузиться в Твою великую скорбь, чтобы испытать ее на себе в полной мере. О Отец! Научи нас слёзно сопереживать Тебе - искренне и самозабвенно.
\n\nМы знаем, что скорбные жертвенные алтари, то и дело возводившиеся на протяжении 6000 лет истории, возникали вследствие ошибки наших прародителей. Мы боимся лишь одного - чтобы эта великая скорбь не досталась в наследство нашим потомкам, если мы не сумеем выполнить свой долг до конца. Сегодня мы понимаем, в чем состоит наша ответственная задача. Мы должны сделать так, чтобы на нашем поколении завершилась история скорби. Мы должны спасти сердце Небес, преобразовав его в сердце радости. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, позволь нам почувствовать Твое Сердце.
\n\nМногие живущие на земле лишь внешне выглядят как люди. Задумайтесь, чего же не хватает на земле, отчего Небеса так скорбят. Мы теперь знаем причину. Она кроется в том, что у Тебя, Отец, нет истинных детей, которые могли бы сообщаться с Твоим Сердцем, которым бесконечно дорога Твоя любовь. Мы поняли, что Ты ищешь таких сыновей и дочерей.
\n\nОтец! Мы молитвенно просим Тебя, помоги нам стать истинными сыновьями и дочерьми Твоего Сердца, бесконечно преданными Тебе, достойными Тебя, самозабвенно жертвенными, чистыми в Твоих глазах. Мы не просим у Тебя материального благополучия, мы не требуем, чтобы Небеса сочувственно вошли в наше положение, не умоляем ниспослать нам особую милость. Лишь позволь нам проникнуть в Сердце нашего Отца, с великой радостью готового ниспослать нам любую милость, и узнать, что происходит в этом Сердце. Мы искренне надеемся стать Твоими достойными детьми и получить право называть Тебя, так долго скорбевшего, своим Отцом и право утешить Тебя. Мы молитвенно просим Тебя, Отец, помоги нам стать целеустремленными детьми, не боящимися никаких трудностей, искренними сердцем и безгранично преданными Тебе, даже когда волны враждебных преследований и острые стрелы насмешек обрушиваются на нас, дабы сокрушить наш дух и наше тело. И даже тогда мы, забыв обо всем, должны будем неуклонно стремиться путем Небес, воспринимая пережитое как хороший урок на будущее. Мы молимся во имя Господа.
\nАминь.
\n7 февраля 1960 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_20t">
Отец!
\nДо сих пор мы думали, что Ты живешь в радости, окруженный славой. Мы думали, что Ты Сам достигнешь назначенной цели и принесешь нам освобождение; что Ты осыплешь нас милостями, одаришь богатством и благополучием. Но теперь, понимая Твое настоящее положение, мы сознаём существование трудностей внутреннего характера. Ведь Ты не сможешь ниспослать нам милость, даже если очень захочешь. Нам известна печальная правда о 6000-летней скорбной истории и о том, что эту историю необходимо восстановить искуплением. Теперь, когда мы всё понимаем, позволь нам оплакать людскую глупость и бессилие.
\n\nДай нам знать, что Ты - наш Отец, стремящийся вернуться к этому народу, что Ты - Отец, стремящийся к людям всего мира. Мы поняли, что каждый Твой шаг пропитан невысыхающими горькими слезами, ибо путь Твой мучителен и тернист. Мы станем опорой нашего Отца в Его страданиях, мы станем Его защитой крепостью. Мы крепко обнимем нашего несправедливо страдающего и скорбного Отца. Проливая кровь и слезы, мы научимся сражаться, мы одержим победу в решающей битве с врагом чтобы достойно и ответственно завершить возложенную на нас миссию.
\n\nОтец! Позволь нам коснуться Твоего Небесного Сердца, научи нас, как нужно бороться, храня в сердце любовь к людям. Мы должны стать людьми, способными унаследовать Твое Сердце, чтобы со слезами радости на глазах смотреть на Твое творение на горы и бурные потоки, на людей, населяющих нашу родину, на всех людей, живущих на земле.
\n\nМы должны стать такими, какими видишь нас Ты, Отец. Мы должны создать семьи, соответствующие Твоему замыслу и, опираясь на эти семьи, воплотить мир Твоего идеала. Мы сознаем, что, чем масштабнее наша работа, тем больше предстоит нам пролить слез и крови. Много придется нам пролить слез, прежде чем мы привлечем на свою сторону новых людей, семьи и целые народы. С человеческой точки зрения, это - путь горьких страданий в пучине отчаяния. Но ведь Ты прошел этот путь, значит, мы тоже должны его пройти и изменить его так, чтобы он стал путём радости, благодарности и славы.
\n\nПозволь нам с величайшей гордостью отдать Тебе всё, что у нас есть, позволь нам служить Тебе до конца своей жизни. Мы искренне надеемся стать Твоими стойкими последователями до конца. Мы молитвенно просим Тебя, укрепи нашу решимость, позволь нам со слезами радости воспеть Тебе хвалу. Мы смиренно молимся об этом во имя Господа.
\nАминь.
\n12 февраля 1961 г.
    </string>

    <string name="pr_serdca_21t">

    </string>
</resources>