<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    // Kajon mense
    <string name="mense_u">Обітниця сім’ї</string>
    <string name="one_u"><b>1.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, знайти свою первісну батьківщину та встановити первісний ідеал творіння — Царство Небесне на землі та небесах.</string>
    <string name="two_u"><b>2.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю і служачи Небесному Батьку та Істинним Батькам, стати сім’єю, яка представляє небеса і землю і є їх центром, та виконати сімейний обов’язок шанобливих дітей сім’ї, відданих громадян своєї країни, праведників світу та святих дітей небес і землі.</string>
    <string name="three_u"><b>3.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, втілити чотири великих сфери шімджон і три великих царських права, та створити сферу царської сім’ї.</string>
    <string name="four_u"><b>4.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю і втіливши ідеал творіння Небесного Батька — велику сім’ю небес і землі, створити світ свободи, миру, єдності та щастя.</string>
    <string name="five_u"><b>5.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, щодня сприяти скорішому об’єднанню небесного світу як суб’єкта і земного світу як об’єкта.</string>
    <string name="six_u"><b>6.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, стати сім’єю, яка, представляючи Небесного Батька та Істинних Батьків, рухає небесну удачу і передає благословення Небес іншим.</string>
    <string name="seven_u"><b>7.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, жити заради інших, щоб таким чином заснувати світ культури шімджон, пов’язаний з первісним родоводом.</string>
    <string name="eight_u"><b>8.</b> Ми, сім’я, як господарі Чонільґук, присягаємось: керуючись істинною любов’ю, на порозі епохи Чонільґук, створити сферу звільнення та повної свободи в Царстві Небесному на землі та небесах, втіливши ідеал єдності в любові між Богом і людьми завдяки абсолютній вірі, абсолютній любові й абсолютній покорі.</string>
</resources>