<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="pr_nadezdy_1t">
창조의 아버님이시여!
\n당신의 아름다움이 온 만물만상에 나타났사옵고, 당신의 손길이 거쳐간 형상 위에는 오묘하심과 현현하심의 미가 충만하나이다. 인간에 대한 창조목적인 미를 오늘도 쉬지 않고 찾으시려는 아버지의 안타까운 마음을 저희가 몸 마음으로 체휼할 수 있고, 당신의 사랑 앞에 아름다움으로 대할 수 있게 허락하여 주시옵소서.
\n\n저회의 마음이 지으실 때의 본연의 마음으로 나타나게 허락하여 주시고, 저회의 몸이 죄에 물들지 않은 창조 직후의 몸으로서 그 미를 나타내게 허락해 주시옵소서. 저회의 마음과 몸이 하나님의 사랑과 심정을 대신하여 하나님이 동하면 저회도 동하고 하나님이 정하면 저회도 정할 수 있는 완전무결한 본연의 모습들로 설 수 있게 허락하여 주시옵소서.
\n\n이것이 아버님께서 지금까지 복귀섭리역사를 거치면서 수고하신 하나의 표준이었음을 알게 되옵니다. 이제 저희가 찾아야 할 것은 제 마음이요, 이루어야 할 것은 제 몸이오니, 그것을 찾고 이룰 수 있게 하여 주시옵소서.
\n\n그리하여 아버지의 본성의 미를 대신하여 경배드릴 수 있는 한 자체로 세워 주시옵소서. 아버지 앞에 감사와 영광의 노래를 드릴 수 있게 허락하여 주시옵고, 이것이 수고하신 아버지의 목적이었음을 저희들이 뼈와 살에 사무치게 느낄 수 있게 허락하여 주시옵길, 아버님, 간절히 바라옵고 원하옵나이다.
\n\n저희들은 타락의 혈통을 이어받은 연고로 자신도 모르는 사이에 하늘을 떠나 자기를 중시하는 생활을 하게 되었사옵고, 천륜을 떠나 자기를 중심삼고 움직이는 자가 되었사오니, 이를 돌이켜 천륜을 대할 수 있는 본연의 마음의 부르짖음에 인도되게 허락하여 주시옵고, 본심의 움직임이 내 몸을 자극시켜서 하늘이 취할 수 있는 본연의 자아를 찾게 허락하여 주시옵소서.
\n\n그리하여 저희들이 억조창생의 인간 대한 탄식을 해원하고 하늘땅의 모든 탄식을 해원하여, 아버지 앞에 겸손히 엎드려 경배드릴 수 있고, 아버지의 사랑을 받을 수 있는 자녀로 세워 주시옵기를 간절히 바라옵고 원하오면서, 주의 이름으로 기도하였사옵나이다.
\n아멘.
\n(1956. 6. 10)
    </string>

    <string name="pr_nadezdy_2t">
사랑하는 아버님!
\n저희들에게 남아진 운명의 길이
\n첩첩산중, 태산준령이라는 것을 알게 될 때,
\n오늘 날 저희가 믿고 있는 범위가
\n너무나 협소하였나이다.
\n너무나 좁게, 너무나 소극적으로,
\n너무나 불비하게 뜻길을 따라 나온 저희들이었음을
\n아버지 앞에 직고하지 않을 수 없사옵니다.

\n\n아버님!
\n천륜의 전체 섭리를 이끌어가시는 아버지 앞에
\n주관 받을 수 있게 허락하여 주시옵소서.
\n아버지의 형상을 바라볼 수 있도록,
\n아버지여, 긍휼을 허락하여 주시옵고.
\n붙들어 주시옵고,
\n세워 주시옵소서.
\n땅 위에 있는 만물을 대신하기에
\n부족함이 없는 모습으로서,
\n자연적으로 선악을 분별 할 수 있는
\n본연의 실체로 갖추어 주시옵기를,
\n나의 아버님,
\n간절히 바라옵고 원하옵니다.

\n\n아버님이여!
\n이제 "자기"라는 관념을 잊게 하여 주시옵고,
\n저희의 몸에서
\n사탄의 소유권을 없애게 하여 주옵소서.
\n저희의 마음에서
\n하나님만을 소유할 수 있고,
\n하나님만을 부를 수 있고,
\n하나님만을 자랑 할 수 있는
\n만물대한 불변의 개성체로
\n복귀될 수 있게 하여 주시옵소서.

\n\n그리하여 저희들이
\n아버지께 영광을 돌려 드리게 될 때
\n만물도 화동하고
\n하늘에 있는 천천만 성도도 화동하여,
\n하나의 부르짖음이,
\n감사 감사 할렐루야가 하늘땅 위에
\n일률적으로 벌어지게 될 때
\n사탄이 자연굴복하는 줄 알고 있사오니,
\n그럴 수 있도록 아버지께서 이끌어 주시옵소서.

\n\n아버지의 전체의 주관성을
\n저희 몸에서 종결짓게 허락하여 주시옵고,
\n승리의 호산나와 개가를
\n아버지 앞에 불러 드릴 수 있게 허락하여 주시옵소서.
\n만물 만상이 화동하는 가운데
\n하늘을 대신한 승리의 자녀.
\n증거의 주인공들이 되게 허락하여 주시옵길,
\n아버님, 간절히 바라옵고 원하오면서,
\n모든 말씀 주의 이름으로 아뢰었사옵나이다.
\n아멘.
\n(1956.6.27)
    </string>

    <!--<string name="pr_nadezdy_3t">-->

    <!--</string>-->

    <!--<string name="pr_nadezdy_4t">-->

    <!--</string>-->

    <!--<string name="pr_nadezdy_5t">-->

    <!--</string>-->

</resources>