<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vrais Parents</string>
    <string name="app_start_name">TF PRAYER</string>

    <string name="advert">La publicité</string>
    <string name="konkurs">Frères et sœurs, je pense que la lecture est simple, mais votre expérience vécue, comment la prière fonctionne dans votre vie, ou comment la prière a autrefois aidé, est extrêmement intéressante et encourageante pour les autres. Si vous m\'écrivez votre expérience par mail, je me ferai un plaisir de la publier (traduction par traduction dans d\'autres langues)</string>
    <string name="sorrow">Si après la mise à jour, vous ne voyez pas la page de la liste de prière, cela peut être résolu si vous allez dans les paramètres du téléphone - application - trouvez l\'application installée "TF Prayer" et cliquez sur "effacer les données". Je m\'excuse pour cet inconvénient.</string>
    <string name="info_text">Bonjour. Je suis Vadym. \n\nL\'application est conçue uniquement pour la liste de prière. Sur la page principale, il y aura toujours de vrais parents. Le menu "Liste de prière" vous permet d\'ajouter, de modifier et de supprimer des éléments. Dans le compteur circulaire, combien de fois appelez-vous le nom de la personne pour laquelle vous priez. Il y a aussi un chronomètre qui compte le temps. Après 3, 7, 12, 21, 40 minutes, un signal retentit avec un message qui a expiré en fonction de l\'heure. \n\nLe menu "La prière du père" est une collection de prières qui sont en cours de traduction en russe pour le moment. \n\nS\'il y a des suggestions concernant l\'application, veuillez me les écrire. Je les prendrai en compte.</string>
    <string name="privacy_policy"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Privacy policy</a></string>
    <string name="site">Site (en)</string>
    <string name="site_link">https://sites.google.com/view/tfprayer/main-en</string>
    <string name="about">À propos</string>
    <string name="experiences_prayer">La prière dans ma vie</string>
    <string name="share_by">Partager:</string>
    <string name="share_body">Je veux partager "TF PRAYER" application.\n</string>
    <string name="empty_list">Liste vide</string>
    <string name="author">Auteure: Vadym Gryganskiy</string>
    <string name="email">Email: vadym.adv@gmail.com</string>
    <string name="explanation">Valeur de la prière</string>
    <string name="loading_mp3">Attendez un instant lors du chargement du mp3</string>
    <string name="kido_counter">Prière %s</string>

    // Theme
    <string name="dark">Thème sombre</string>
    <string name="light">Thème léger</string>

    // Experiences
    <string name="exp1">Quand j\'étais capitaine de l\'équipe mmbk, j\'avais besoin de trouver comment aider une personne, la guider. Comprenez ce qui se passe dans sa vie et comment réagir. Par moi-même, je ne suis ni analyste, ni psychologue. Après le départ de l\'équipe en mission, j\'ai prié pour tout le monde. En priant pour une personne, j\'ai clairement commencé à comprendre ce qu\'il fallait lui dire, comment le soutenir. Mais si je n\'écrivais pas cette réalisation, alors très vite je pourrais l\'oublier. Par conséquent, je devais noter tout ce qui venait dans la prière. En conséquence, nous nous sommes très bien unis dans nos cœurs et nous pouvons encore nous souvenir des moments où nous étions ensemble sous condition.</string>
    <string name="exp1_autor">Vadym DG, Ukraine</string>

    <string name="exp2">La vie de prière pour moi est un concentré de sincérité avec mon parent le plus proche. Avec Lui, je peux parler à l\'aise, de tout, comprendre. Il suffit de se tourner, de trouver du temps pour la prière, de consacrer une place importante dans la vie. Tels sont mes sentiments sur ce sujet. Et cela vaut la peine de se surmonter, de décider de prier, alors cela devient facile, facile pour l\'âme, et il s\'est avéré que ce n\'est pas difficile, les mots nécessaires sont trouvés et ce n\'est pas l\'esprit qui parle, mais le cœur.\n\nMais le matin, la prière du soir, quand j\'ouvre et ferme ma journée, j\'ai parfois l\'impression que la vie de prière et la vie quotidienne vivent seules, séparément. Peu importe la beauté des paroles et des promesses faites à notre parent céleste dans la prière, pendant la journée, elles disparaissent quelque part et je continue à me comporter en suivant différentes émotions. Et je veux vraiment, je veux sincèrement que la vie de prière vive à l\'intérieur de ma journée, alors mon attitude face à la vie serait complètement différente et ma réaction aux différentes situations et difficultés. Avec Dieu, la vie a un sens et d\'autres couleurs. Il suffit de vouloir.</string>
    <string name="exp2_autor">Victoria, Ukraine</string>

    // App rater
    <string name="rate">Taux "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_rate">Rappelle-moi plus tard</string>
    <string name="no_rate">Non merci</string>
    <string name="to_rate">Prenez un moment pour noter l\'application TF PRAYER. Merci pour le soutien!</string>

    // Dialog
    <string name="add_new_person">Ajouter une nouvelle personne</string>
    <string name="add_person">Ajouter une personne</string>
    <string name="edit_person">Modifier la personne</string>
    <string name="cancel">Annuler</string>
    <string name="task_cancelled">Tâche annulée</string>
    <string name="something_wrong">Pas écrit. Vérifiez vos données d\'entrée</string>
    <string name="name">Nom</string>
    <string name="description">La description</string>
    <string name="add_new_condition">Ajouter une nouvelle condition</string>
    <string name="add_condition">Ajouter une condition</string>
    <string name="edit_condition">Modifier la condition</string>
    <string name="clear_storage_app">Problème technique</string>
    <string name="clear_storage_app_button">Effacer le stockage</string>
    <string name="technical_message">Si vous rencontrez des problèmes pour charger la liste, veuillez accéder aux paramètres de <b>l\'application -> effacer les données et le cache -> effacer les données</b>.
        \n\nCela supprimera l\'ancienne base de données.
        \n\nJe m\'excuse pour cet inconvénient.
        \n\nLa liste devra être créée d\'une nouvelle manière, mais elle contiendra déjà une photo.</string>

    // Update app dialog
    <string name="up_app_title">Une nouvelle version de l\'application a été publiée. Vous pouvez mettre à jour sur la page Play Market</string>
    <string name="update">Mettre à jour "TF PRAYER"</string>
    <string name="later_update">@string/later_rate</string>

    // Timer
    <string name="start">Début</string>
    <string name="stop">Arrêtez</string>
    <string name="reset">Redémarrer</string>
    <string name="min_3">Cela fait 3 minutes</string>
    <string name="min_7">Cela fait 7 minutes</string>
    <string name="min_12">Cela fait 12 minutes</string>
    <string name="min_21">Cela fait 21 minutes</string>
    <string name="min_40">Cela fait 40 minutes</string>

    // drawer navigation
    <string name="home_page">Principale</string>
    <string name="tp_photo">Vrais Parents</string>
    <string name="tp_kido">Prières du Père</string>
    <string name="tp_mKido">Prières du Vrai Père</string>
    <string name="mense">Engagement Familial</string>
    <string name="anthem">Hymne</string>
    <string name="anthem_chonilguk">Hymne de Cheon Il Guk</string>
    <string name="menu_condition">État</string>
    <string name="kido_list">Liste de prière</string>
    <string name="phrase_day">Phrase du jour</string>
    <string name="pre_text_phrase">ouvert</string>
    <string name="communicate">Contact</string>
    <string name="share">Partager</string>
    <string name="send">Ecrivez à l\'auteur</string>
    <string name="donation">Lis</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    // EU GDPR Consent texts
    <string name="eu_consent_text">Cher utilisateur! \n\nNous utilisons la Play Console pour publier l\'application et collecter des informations sur l\'interaction des utilisateurs avec l\'application. Cela contribue au développement ultérieur du projet. Conformément au nouveau règlement européen sur la protection des données (RGPD), nous avons besoin de votre consentement pour collecter des informations.</string>
    <string name="eu_consent_question">Lisez les conditions d\'utilisation de vos données et cochez la case pour les accepter.</string>
    <string name="learn_more"><a href="https://drive.google.com/file/d/1kkNl-DxcwSJC_99Ux2qXFd_5fiUR6DCV/view?usp=sharing">Apprendre <b>Politique de confidentialité</b> comment votre <b>Les données sont utilisées</b></a></string>
    <string name="agree">J\'accepte la politique de confidentialité</string>
    <string name="error_accept">Vous pouvez accepter la confidentialité pour continuer</string>
    <string name="let_continue">Continuer</string>

    // Condition
    <string name="toolbar_title">Conditions d\'indemnisation</string>
    <string name="condition_title">Condition d\'indemnisation</string>
    <string name="lider">Figure centrale:</string>
    <string name="duration">Durée (jours):</string>
    <string name="date_from">Date de</string>
    <string name="condition">État:</string>
    <string name="public_goal">Objectif:</string>
    <string name="leftover">Laissé pour compte: </string>
    <string name="duration_value" formatted="false">%s, a partir de %s</string>

    // Kajon mense
    <string name="one"><b>一(일)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 본향땅을 찾아, 본연의 창조이상인 지상천국과 천상천국을 창건할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="two"><b>二(이)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 하늘부모님과 참부모님을 모시어, 천주의 대표적 가정이 되며 중심적 가정이 되어, 가정에서는 천주에서는 효자, 국가에서는 충신 세계에서는 성인, 성자의 가정의 도리를 완성할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="three"><b>三(삼)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 사대심정권과 삼대왕권과 황족권을 완성할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="four"><b>四(사)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 하늘부모님의 창조이상인 천주 대가족을 형성하여,자유와 평화와 통일과 행복의 세계를 완성할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="five"><b>五(오)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 매일 주체적 천상세계와 대상적 지상세계의 통일을 향해 전진적 발전을 촉진화할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="six"><b>六(육)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 하늘부모님과 참부모님의 대신가정으로서, 천운을 움직이는 가정이 되어, 하늘의 축복을 주변에 연결시키는 가정을 완성할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="seven"><b>七(칠)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 본연의 혈통과 연결된 위하는 생활을 통하여 심정문화세계를 완성할 것을 맹세하나이다.</string>
    <string name="eight"><b>八(팔)</b> 천일국 주인 우리 가정은 참사랑을 중심하고, 천일국시대를 맞이하여 절대신앙, 절대사랑, 절대복종으로 신인애 일체 이상을 이루어 지상천국과 천상천국의 해방권과 석방권을 완성할 것을 맹세하나이다.</string>

    //Phrases
    <string name="f1">Tu es plus fort que tu ne le penses</string>
    <string name="f2">Aujourd\'hui est un nouveau départ</string>
    <string name="f3">Embrassez le voyage</string>
    <string name="f4">Ne renonce jamais</string>
    <string name="f5">Restez positif, travaillez dur, faites-le</string>
    <string name="f6">Soyez patient envers vous-même. La croissance demande du temps et des efforts</string>
    <string name="f7">La vie devient plus facile lorsque vous apprenez à pardonner, en commençant par vous-même</string>
    <string name="f8">L\'empathie est un pont qui relie les cœurs et les âmes</string>
    <string name="f9">Chaque expérience contient une leçon. Faites confiance, rien n\'est perdu</string>
    <string name="f10">Souvenez-vous, vos pensées façonnent votre réalité. Choisissez-les avec sagesse</string>
    <string name="f11">La force réside dans la volonté de commencer, malgré la peur</string>
    <string name="f12">La paix ne vient pas de l\'absence de défis, mais de la force intérieure</string>
    <string name="f13">Réveillez-vous chaque matin avec gratitude et la vie dévoilera ses merveilles cachées</string>
    <string name="f14">Le changement commence au moment où vous vous acceptez tel que vous êtes</string>
    <string name="f15">Croyez que chaque voyage compte, même si le but final est incertain</string>
    <string name="f16">Vos possibilités sont limitées uniquement par les peurs qui vous définissent</string>
    <string name="f17">Soyez présent ici et maintenant, car ce moment est un cadeau qui ne se répétera plus</string>
    <string name="f18">Dans le silence, vous trouverez des réponses que les mots ne peuvent révéler</string>
    <string name="f19">La gentillesse est la forme la plus simple de générosité. Offrez-la librement</string>
    <string name="f20">Lâchez prise sur ce que vous ne pouvez pas contrôler et ouvrez-vous à la joie</string>
    <string name="f21">La véritable force réside dans la douceur. Elle est puissante mais compatissante</string>
    <string name="f22">Les obstacles sont des leçons qui vous rappellent le véritable chemin</string>
    <string name="f23">Le courage n\'est pas l\'absence de peur, mais la maîtrise de celle-ci</string>
    <string name="f24">La paix que vous cherchez est à l\'intérieur. Calmez votre esprit et vous la trouverez</string>
    <string name="f25">La gratitude transforme ce que nous avons en suffisant</string>
    <string name="f26">Concentrez-vous sur le progrès, pas sur la perfection. Chaque pas en avant compte</string>
    <string name="f27">Vous ne pouvez pas contrôler les vagues, mais vous pouvez apprendre à les surmonter</string>
    <string name="f28">Avec chaque respiration, vous avez la force de recommencer</string>
    <string name="f29">Parfois, le voyage lui-même est la récompense. Appréciez chaque pas</string>
    <string name="f30">Le bonheur réside dans la simplicité de l\'être, et non dans la possession</string>
    <string name="f31">La véritable joie est dans le voyage lui-même, et non dans la destination finale</string>
    <string name="f32">Quand vous êtes en harmonie avec vous-même, le monde autour de vous le reflète</string>
    <string name="f33">Le vrai bonheur ne dépend pas des circonstances extérieures, il vient de l\'intérieur</string>
    <string name="f34">Ce que vous donnez aux autres, vous vous le donnez à vous-même</string>
    <string name="f35">Le monde devient plus lumineux lorsque vous choisissez d\'en voir la beauté</string>
    <string name="f36">La gentillesse est une langue que le cœur parle et que tout le monde comprend</string>
    <string name="f37">Croyez que vous êtes là où vous devez être en ce moment</string>
    <string name="f38">Célébrez les petites victoires – elles mènent aux grandes réalisations</string>
    <string name="f39">Chaque pensée est une graine. Plantez celles qui nourrissent votre esprit</string>
    <string name="f40">Voyez dans les obstacles des opportunités. Ils révèlent votre vraie force</string>
    <string name="f41">La plus grande croissance se produit en dehors de votre zone de confort</string>
    <string name="f42">Soyez la lumière que vous voulez voir dans le monde. Tout commence par vous</string>
    <string name="f43">Votre esprit est aussi infini que l\'univers</string>
    <string name="f44">La patience apporte la compréhension, et la compréhension apporte la paix</string>
    <string name="f45">Les leçons de vie les plus profondes viennent souvent dans le silence</string>
    <string name="f46">Pour trouver la paix, cherchez la compréhension, pas le contrôle</string>
    <string name="f47">La gratitude est un aimant à miracles. Pratiquez-la chaque jour</string>
    <string name="f48">L\'amour et la gentillesse sont deux ailes qui élèvent l\'âme</string>
    <string name="f49">Chaque moment est une chance de créer quelque chose de nouveau. Rendez-le significatif</string>
    <string name="f50">Cherchez la simplicité dans un monde complexe, et vous trouverez la clarté</string>
    <string name="f51">Acceptez votre unicité, car c\'est votre plus grand don</string>
    <string name="f52">La vie est un miroir. Ce que vous donnez, vous revient</string>
    <string name="f53">Soyez patient. Chaque graine que vous plantez aujourd\'hui fleurira avec le temps</string>
    <string name="f54">Votre paix intérieure ne peut être perturbée que si vous le permettez</string>
    <string name="f55">L\'univers parle dans le silence. Écoutez attentivement</string>
    <string name="f56">Ce sur quoi vous vous concentrez grandit. Nourrissez le positif dans votre vie</string>
    <string name="f57">L\'esprit est comme l\'eau. Il devient clair lorsqu\'il est calme</string>
    <string name="f58">Le courage est la capacité d\'affronter l\'inconnu avec un cœur ouvert</string>
    <string name="f59">Aimez sans attachement. Donnez sans attente</string>
    <string name="f60">Lâchez le passé, acceptez le présent et ayez foi en l\'avenir</string>
    <string name="f61">La véritable sagesse vient du cœur, pas de l\'intellect</string>
    <string name="f62">Chaque âme que vous rencontrez est un miroir de vous-même</string>
    <string name="f63">Le succès réside dans l\'authenticité envers soi-même</string>
    <string name="f64">Un cœur compatissant peut changer le monde</string>
    <string name="f65">Pour vivre pleinement, il faut lâcher prise sur la peur</string>
    <string name="f66">Concentrez-vous sur ce que vous pouvez contrôler et lâchez le reste</string>
    <string name="f67">La croissance se produit lorsque vous sortez de votre zone de confort</string>
    <string name="f68">Soyez comme l\'eau : adaptez-vous, coulez et acceptez les changements</string>
    <string name="f69">Plus vous donnez, plus vous recevez</string>
    <string name="f70">Le succès ne se définit pas par ce que vous possédez, mais par ce que vous êtes</string>
    <string name="f71">La foi n\'est pas l\'absence de doute, mais la présence de l\'espoir</string>
    <string name="f72">Vous n\'avez pas besoin d\'avoir toutes les réponses pour avancer</string>
    <string name="f73">Que l\'amour soit la base de chacun de vos choix</string>
    <string name="f74">Les seules limites sont celles que vous vous imposez</string>
    <string name="f75">L\'amour de Dieu est comme l\'océan — infini et tout-enveloppant</string>
    <string name="f76">Aimer quelqu\'un, c\'est voir le visage de Dieu</string>
    <string name="f77">Là où il y a de l\'amour, il y a Dieu</string>
    <string name="f78">L\'amour est un pont entre vous et tout ce qui existe</string>
    <string name="f79">Cherche Dieu dans le silence de ton cœur, car c\'est là qu\'Il réside</string>
    <string name="f80">Le véritable amour est désintéressé, patient et bienveillant, reflétant le divin</string>
    <string name="f81">Que tes actions soient guidées par l\'amour, car l\'amour est le chemin le plus élevé</string>
    <string name="f82">Dieu murmure à travers les moments tendres de notre vie</string>
    <string name="f83">Pour connaître Dieu, commence par trouver l\'amour en toi</string>
    <string name="f84">La lumière de Dieu brille le plus intensément dans les cœurs remplis d\'amour</string>
    <string name="f85">L\'amour est un don sacré de Dieu qui doit être partagé sans égoïsme</string>
    <string name="f86">La foi en Dieu apporte la paix au cœur agité</string>
    <string name="f87">Dieu ne se trouve pas dans le bruit, mais dans la présence silencieuse de l\'amour</string>
    <string name="f88">Quand tu aimes profondément, tu reflètes une partie du cœur de Dieu</string>
    <string name="f89">Un cœur rempli d\'amour est un temple où réside Dieu</string>
    <string name="f90">La grâce de Dieu coule comme une rivière. Qu\'elle te lave</string>
    <string name="f91">Aime sans attentes. En cela, tu marches avec Dieu</string>
    <string name="f92">La foi, c\'est faire confiance à l\'amour de Dieu, même quand tu ne vois pas le chemin</string>
    <string name="f93">Le chemin vers Dieu passe par les bonnes actions et la compassion</string>
    <string name="f94">La présence de Dieu se ressent le plus dans les moments de pardon</string>
    <string name="f95">L\'amour n\'est pas seulement un sentiment ; c\'est une manière d\'être</string>
    <string name="f96">Une vie vécue dans l\'amour est une vie proche du Divin</string>
    <string name="f97">La paix intérieure commence lorsque vous choisissez de ne pas laisser les autres contrôler vos émotions</string>
    <string name="f98">La compassion envers les autres commence par la bienveillance envers soi-même</string>
    <string name="f99">Le plus grand cadeau que vous puissiez offrir au monde est un cœur rempli d\'amour</string>
    <string name="f100">L\'altruisme est la porte vers la vraie paix</string>
    <string name="f101">Cherche à comprendre avant de vouloir être compris</string>
    <string name="f102">Ton cœur est le miroir de ton âme. Qu\'il reflète l\'amour et la bonté</string>
    <string name="f103">Chaque souffle est une occasion de trouver la paix, de revenir à l\'amour</string>
    <string name="f104">Le vrai bonheur ne se trouve pas dans les choses extérieures, mais dans la liberté intérieure</string>
    <string name="f105">La victoire sur soi-même est une victoire plus grande que sur des milliers</string>
    <string name="f106">La haine ne disparaît pas par la haine, mais par l\'amour. C\'est une règle éternelle</string>
    <string name="f107">Quand tu réaliseras à quel point tout est parfait, tu lèveras la tête et riras au ciel</string>
    <string name="f108">Chaque expérience, bonne ou mauvaise, est une opportunité de croissance</string>
    <string name="f109">L\'amour et la compassion sont des nécessités, pas des luxes. Sans eux, l\'humanité ne peut survivre</string>


</resources>